{"posts": {"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/303450469784702/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&until=1374449722", "previous": "https://graph.facebook.com/303450469784702/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&since=1378179849&__previous=1"}, "data": [{"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1187050_380317618764653_142892252_s.jpg", "likes": {"count": 118, "data": [{"name": "Marco Murolo", "id": "100003991084576"}, {"name": "Ghiselle Monge Salazar", "id": "100004443431515"}, {"name": "Geovanny Ure\u00f1a Vargas", "id": "100001711478732"}, {"name": "Gauna Angulo M", "id": "100000485375006"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:52:33+0000", "message": "Felicidades. Do\u00f1a Rosa Elena de Lobo es un una dama muy especial, esposa del presidente de una naci\u00f3n muy querida por todos nosotros los costarricenses. Doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE.", "id": "380317618764653_885308", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/380317642097984", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/380317642097984", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T03:52:33+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=380317618764653&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "380317618764653", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-09-03T03:44:09+0000", "message": "Ac\u00e1 con la Primera Dama de Honduras, Rosa Elena de Lobo.", "type": "photo", "id": "303450469784702_380317642097984", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1170798_380317348764680_1383055982_s.jpg", "likes": {"count": 121, "data": [{"name": "Marco Murolo", "id": "100003991084576"}, {"name": "Syl Sotomayor", "id": "565356417"}, {"name": "Geovanny Ure\u00f1a Vargas", "id": "100001711478732"}, {"name": "Liz Dellanoce", "id": "100003309377995"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Cynthia Jimenez", "id": "100000241345143"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:50:48+0000", "message": "dejate de chingadas ....q pereza", "id": "380317348764680_885304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennia Molina", "id": "100005096169134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:51:54+0000", "message": "Felicidades Dr y Abundantes bendiciones.", "id": "380317348764680_885306", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Montenegro Rodr\u00edguez", "id": "100000198302553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:56:59+0000", "message": "Felicidades. Bendiciones", "id": "380317348764680_885317", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Valverde", "id": "100001904413850"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:00:10+0000", "message": "Felicidades bendiciones y siga a delante", "id": "380317348764680_885330", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yunia Salas M\u00e9ndez", "id": "100002477482302"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:02:37+0000", "message": "Felicitaciones Dios te Bendiga y sigas siendo esa persona tan especial que muchos sentimos que eres...", "id": "380317348764680_885336", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Boniche", "id": "100004712532865"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:18:56+0000", "message": "Sque bien, pero esto no lo hace mejor candidato. Sea mas humilde y ganese al pueblo con acciones positivas, no con papeles. Recuerde que todos somos conscientes que el papel aguanta lo que le pongan y estas cosas no me impresionan para darle mi voto. \nRatifico,  no me refiero a que esto no sea fiel, sino mas bien me refiero a que esto no causa efectos en Muchos como para preferirle.", "id": "380317348764680_885355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magaly Solano Ballestero", "id": "100001022271060"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:28:03+0000", "message": "Hola Dr para mi usted es distinguido por su servicio a ls ni\u00f1os Dios quiera si llegara a ser presidente de COSTA RICA siga siendo distinguido . Y no s deje manipular x ls q ni pena ls da robarnos a ls COSTARRICENSES.", "id": "380317348764680_885359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Cabalceta Ramirez", "id": "100001417456988"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:57:16+0000", "message": "que bueno doctor yo si le doy mi voto, se que la labor en en Hospital Nacional de Ni\u00f1os solo lo hacen personas con alta calidad humana", "id": "380317348764680_885400", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/380317358764679", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/380317358764679", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T04:57:16+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=380317348764680&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "380317348764680", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-09-03T03:42:25+0000", "message": "Adem\u00e1s fui distinguido con la declaratoria: Visitante Distinguido de Tegucigalpa, por parte del Alcalde Ricardo \u00c1lvarez Arias.", "type": "photo", "id": "303450469784702_380317358764679", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1185299_380317045431377_2042093887_s.jpg", "likes": {"count": 201, "data": [{"name": "Victor Medina Seas", "id": "100000851785645"}, {"name": "Raquel Mora Bonilla", "id": "1398075728"}, {"name": "Liz Dellanoce", "id": "100003309377995"}, {"name": "Geovanny Ure\u00f1a Vargas", "id": "100001711478732"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Isa\u00ed Ramirez Chavez", "id": "100004682830698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:45:39+0000", "message": "Doc cu\u00e1l es la propuesta de como evitar la violencia infantil ?????", "id": "380317045431377_885296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:48:07+0000", "message": "Felicidades doctor Hern\u00e1ndez. Usted es un excelente pediatra y un gran expositor. El beneficio para los ni\u00f1os, en muy en especial, para los que sufren la violencia, ser\u00e1 incalculable. Los ni\u00f1os son el futuro de las naciones. Doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE.", "id": "380317045431377_885298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ber CL", "id": "100002790378388"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:00:09+0000", "message": "Nuestro pr\u00f3ximo presidente de la Republica Dios mediante", "id": "380317045431377_885331", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Valverde", "id": "100001904413850"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:03:37+0000", "message": "Excelente doctor es usd un claro ejemplo y un claro defensor d la ni\u00f1ez mucha felicidades", "id": "380317045431377_885338", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T05:13:32+0000", "message": "Benidiones Dr y muchos abrazos y besos a los hermanos Hondure\u00f1os.", "id": "380317045431377_885417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar Chavarria Picado", "id": "100004045868224"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T05:27:00+0000", "message": "Zapatero a tus zapatos!!!", "id": "380317045431377_885427", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/380317062098042", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/380317062098042", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T05:27:00+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=380317045431377&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "380317045431377", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-09-03T03:40:34+0000", "message": "Hoy en la inauguraci\u00f3n del V congreso Mesoamericano y del Caribe de Pediatr\u00eda en Tegucigalpa, Honduras. Tengo el honor de ser invitado especial y expositor en el tema: Violencia Infantil y propuesta para evitarlo.", "type": "photo", "id": "303450469784702_380317062098042", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1175414_379890885473993_822139853_s.jpg", "likes": {"count": 319, "data": [{"name": "Carlos Manuel Nu\u00f1ez Campos", "id": "100000787969761"}, {"name": "Sara Rodriguez", "id": "100005374058348"}, {"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Tatiana Calvo Pereira", "id": "100000083979796"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rosaura Maria Molina", "id": "1130901769"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:35:58+0000", "message": "Fue un gusto tenerlo en Turrialba adelante  en pa\u00eds necesita un presidente de manos limpiase. Turrialba dice si al progreso vamos sumando", "id": "379890885473993_883752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brogud Eisenheim", "id": "1289480648"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:36:07+0000", "message": "Si quedas en la presidencia, acu\u00e9rdate de nosotros por favor.", "id": "379890885473993_883753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isa\u00ed Ramirez Chavez", "id": "100004682830698"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:37:02+0000", "message": "Doc todav\u00eda estamos esperando su respuesta !! Que piensa hacer con los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Costa Rica que se quedan si padres x culpa de los juzgados !! Y culpa de abogados corruptos y personas como su primo el doc juan Hernandez !! Preg\u00fantele a mis hijos como los tienen !! Son cuatro a\u00f1os sin verlos !!", "id": "379890885473993_883755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:41:22+0000", "message": "Bendiciones...!!!", "id": "379890885473993_883761", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Andr\u00e9s", "id": "100000942716496"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:45:11+0000", "message": "Hola amigo\nque dios lo bendiga", "id": "379890885473993_883765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Socialcristianos Canton Guarco", "id": "100005047330572"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:47:55+0000", "message": "Gran \u00e9xito apoyamos Dr ya vendr\u00e1n pronto los cambios y  el cumplimiento de los compromisos con Costa Rica si decimos Si al Dr y que lo ayudemos todos porque la responsabilidad es de todos ", "id": "379890885473993_883769", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucrecia Bermudez", "id": "100000036893686"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:34:29+0000", "message": "Don isai rodr\u00edguez busque a don pedro beirute el lo ayuda es el mejor abogado en familia", "id": "379890885473993_883819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felix Villegas", "id": "100005401600904"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T05:10:03+0000", "message": "Dr. Usted mezcla mucho \"la religiosidad\" con la pol\u00edtica . Esto te ha llevado a perder ya miles de votos .", "id": "379890885473993_883880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank Ruffino Garc\u00eda", "id": "100001247810045"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 18, "type": "page", "id": "303450469784702", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez"}, {"length": 13, "offset": 317, "type": "user", "id": "100002565506585", "name": "Alfonso Chase"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T14:58:51+0000", "message": "Muy bonita imagen Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez: cada vez son m\u00e1s ticos los que se le suman, lo veo en la calle, hablando con la gente... iYA ESTO ES IMPARABLE! Abrazos a todos y feliz semana. P/D. Le pegu\u00e9 aqu\u00ed una de mis c\u00e1psulas donde hablo de este nefasto neoliberal que es Johnny Araya Monge (Art\u00edculo sobre el Mag\u00f3n D. Alfonso Chase).", "id": "379890885473993_884413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Angel Monge Morales", "id": "100002265648740"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T15:40:28+0000", "message": "Es importante saber que crecemos cada d\u00eda, Pero se hace necesario organizarnos para ganar.Por cant\u00f3n,por Barrio y caser\u00edo usted y yo tenemos la responsabilidad de cambiar los destinos de este pa\u00eds", "id": "379890885473993_884457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T17:36:31+0000", "message": "Felicidades a todos esos turrialbe\u00f1os que sin duda, aman a Costa Rica. Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE.", "id": "379890885473993_884592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Rodriguez Barrantes", "id": "100001220026327"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T18:58:00+0000", "message": "No comprendo muy bien Dr., porque en todos sus mensajes tiene que mencionar a quienes los apoyan como \"ex-liberacionistas\". La gente que le dar\u00e1 su adhesi\u00f3n, quiere un l\u00edder con aut\u00e9ntica personalidad; que vaya m\u00e1s all\u00e1 del partidismo y que su visi\u00f3n refleje a un futuro presidente cuya consigna y misi\u00f3n sea la de reconciliar y reivindicar lo que tanto da\u00f1o le ha hecho el partidismo y que tanto a dividido a este pa\u00eds, y que en la mayor\u00eda de las veces esa misma ansiedad de partidismo, no ha permitido que los pol\u00edticos logren ponersen de acuerdo en beneficio del progreso de Costa Rica.", "id": "379890885473993_884685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:03:38+0000", "message": "Felicitaciones!", "id": "379890885473993_884808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Calvo Pereira", "id": "100000083979796"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:19:55+0000", "message": "linda foto en la casa de Tatiana y Juan Carlos.", "id": "379890885473993_885279", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379890892140659", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379890892140659", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T03:19:55+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=379890885473993&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "379890885473993", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-09-02T02:31:43+0000", "message": "Me dio mucho gusto compartir con partidarios, ex liberacionistas y dirigentes de Canad\u00e1 de La Suiza de Turrialba.", "type": "photo", "id": "303450469784702_379890892140659", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1236738_379887282141020_1193256310_s.jpg", "likes": {"count": 454, "data": [{"name": "Carlos Manuel Nu\u00f1ez Campos", "id": "100000787969761"}, {"name": "Luis Matacan", "id": "100002046278128"}, {"name": "Juan Carlos Morales", "id": "1170671243"}, {"name": "Grace Mas\u00eds Villegas", "id": "100004008380043"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:19:00+0000", "message": "Un saludo a don Carlos Luis. Sin duda, el pa\u00eds se destruye y el Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez ser\u00e1 la formula para rescatarlo. Un buena elecci\u00f3n, felicitaciones.", "id": "379887282141020_883726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Socialcristianos Canton Guarco", "id": "100005047330572"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:28:30+0000", "message": "As\u00ed c\u00f3mo Don Carlos hay much\u00edsimos Liberacionistas  que est\u00e1n dando el apoyo al Dr. Aqu\u00ed por Guarco que es una cuna Liberacionistas se  me han unido a mi grupo Guarco Renovado  al que pertenecen,  y han solicitado trabajo al comit\u00e9 ejecutivo cantonal  al q presido como un social cristiano nuevo en los procesos electorales y q apoyamos al Dr Hernandez", "id": "379887282141020_883746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernald Rodriguez", "id": "100000687559366"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:29:58+0000", "message": "Si claro todos los Turrialbenos conocemos a Tencio, muy servicial y excelente persona :-)", "id": "379887282141020_883749", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:36:44+0000", "message": "La voz de la sensates, bien dicho don Carlos", "id": "379887282141020_883754", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kevin Vega", "id": "100001772497751"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:37:05+0000", "message": "Claro somos turrialbe\u00f1o, y no quiero mas liberaci\u00f3n en la presidencia! \nNo tengo partido pol\u00edtico pero voy con el doctor por el sabe lo que es trabajar\nNo ha vivido de la vena del gobeierno como otros!\nPrincipios y moral es lo que queremos pero sobretodo temor a Dios!", "id": "379887282141020_883756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernald Rodriguez", "id": "100000687559366"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:42:43+0000", "message": "Honestamente me considero indeciso, sin embargo analizare la propuesta del doctor Hernandez :-)", "id": "379887282141020_883763", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Arce", "id": "583108882"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:16:20+0000", "message": "Mi familia y yo, mariachis, liberacionistas y de otros partidos votaremos por usted Doctor.", "id": "379887282141020_883799", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliud Porras Gonzales", "id": "100002829218310"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:25:39+0000", "message": "Destruyendo es poco, un saqueo completo al estado costarricense, liberacion se ha convertido en la cuna de la corrupcion ojala que el pueblo despierte ", "id": "379887282141020_883808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Obando", "id": "100004211804436"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:33:56+0000", "message": "Doctor cuando viene a nicoya?", "id": "379887282141020_883817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:40:01+0000", "message": "En \u00e9l tenemos la esperanza. No hay otro que se le aproxime.", "id": "379887282141020_883829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alicia Hidalgo Fernandez", "id": "100000950573245"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:43:26+0000", "message": "As\u00ed c trabaja dr.\u00a1 Vams sumando cada dia.", "id": "379887282141020_883831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sharon Torres", "id": "100005790187288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T04:20:41+0000", "message": "Cierto este pais le urgeeeeeee un cambioooo... X eso te apoyo y mi voto es para ust, xq es el unico q promete, los otros candidato sn...", "id": "379887282141020_883857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Enrique Chaves C\u00e9spedez", "id": "100002445558652"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T04:44:40+0000", "message": "Voy con el Doc", "id": "379887282141020_883866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dinia Naranjo Hidalgo", "id": "100000733873851"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T05:24:17+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n ..", "id": "379887282141020_883884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Segura Herrera", "id": "100001556715867"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T15:45:27+0000", "message": "Ni destruyendo,ni robandose el pa\u00eds .Tienen un voto m\u00e1s.", "id": "379887282141020_884462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mart\u00edn Mora", "id": "100002943433875"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T16:13:39+0000", "message": "tencio, tienes razon", "id": "379887282141020_884485", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yoselin Gonz\u00e1lez Artavia", "id": "100000603642241"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T18:32:25+0000", "message": "asi es y ser\u00e1, gracias x compartir en turrialba y con su gran coraz\u00f3n y humildad Costa Rica resurgira y volveremos a creer!", "id": "379887282141020_884641", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:02:52+0000", "message": "Excelente!", "id": "379887282141020_884805", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Elo\u00edsa P\u00e9rez M\u00e9ndez", "id": "100001066295139"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T21:22:14+0000", "message": "As\u00ed se apoya nuestro futuro presidente. Lo esperamos en Naranjo.", "id": "379887282141020_884884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Margarita Gonzalez Rojas", "id": "1098655000"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T21:41:07+0000", "message": "adelante dr, usted es de verdad, volvamos a creeer en alguien , ojala no monte en su grupo a ning\u00fan pol\u00edtico viejo y corrupto, busque gente joven trabajadora y gente honrada.", "id": "379887282141020_884899", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379887288807686", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379887288807686", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T21:41:07+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=379887282141020&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "379887282141020", "shares": {"count": 32}, "created_time": "2013-09-02T02:14:10+0000", "message": "Carlos Luis Tencio Le\u00f3n, turrialbe\u00f1o, liberacionista de toda la vida, me dio su adhesi\u00f3n.\"Votar\u00e9 por usted, doctor, porque no puedo permitir que sigan destruyendo el pa\u00eds\".", "type": "photo", "id": "303450469784702_379887288807686", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1003791_379498648846550_1447297204_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez added a new photo.", "likes": {"count": 289, "data": [{"name": "Carlos Arce Aguilar", "id": "1278343163"}, {"name": "Grace Mas\u00eds Villegas", "id": "100004008380043"}, {"name": "Melba Piwko", "id": "1073823014"}, {"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T04:22:17+0000", "message": "Bendciones por tu amor Dr. que llevas en tu coraz\u00f3n por todos. Ese amor es el verdadero que nace del coraz\u00f3n.", "id": "379498648846550_882493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Anchia", "id": "100005743507666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T04:46:29+0000", "message": "Por eso sigo insistiendo hay que votar por el Dr.. Tiene casta de humildad y muy humanista , y soy verde y blanco pero desde que el Dr. fue electo disidi darle mi voto.... Por que incluso mi voto iba aser nulo por que no me gusta el cadidato del partido que me incluco mi falia.... Por eso los insto a pollar a Dr........", "id": "379498648846550_882519", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Roman Porras", "id": "100005802012970"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T04:46:33+0000", "message": "usted tiene un don para ayudar a los ni\u00f1os.gracias", "id": "379498648846550_882520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T04:53:49+0000", "message": "Lim\u00f3n, su ancho mar y su encantadora gente, felicidades. Fui m\u00e9dico en el Tony Facio en 1966. Se necesita una persona como el Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez para que cambie la historia de esa provincia amada, cambio que se lograr\u00e1 gracias al apoyo de todos. Doctor Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE.", "id": "379498648846550_882527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Jim\u00e9nez Morales", "id": "1574836966"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:13:02+0000", "message": "Espero que tenga permisos y derechos de autor para utilizar esa fotograf\u00eda, de lo contrario...", "id": "379498648846550_882936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Gerardo Herrera Alvarado", "id": "540083564"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:50:50+0000", "message": "Don \u00c1lvaro Jim\u00e9nez Morales, deje de preocuparse por lo que hacen los dem\u00e1s, y mejor c\u00e9ntrese en ver como levanta esa herencia liberacionista llamada PAC!!!", "id": "379498648846550_883226", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xenia Cruz Mora", "id": "100004566633115"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T23:39:39+0000", "message": "viejo mas majaadero, cuide a su mujer y deje de cuidar al doctor, o es que gay", "id": "379498648846550_883584", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379498655513216", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379498655513216", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T23:39:39+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=379498648846550&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "379498648846550", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-09-01T04:17:36+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_379498655513216", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1173634_379332238863191_245373214_s.jpg", "likes": {"count": 269, "data": [{"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Marvin Antonio Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "id": "100002926127436"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Agustin Jimenez", "id": "100000579992226"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Isa\u00ed Ramirez Chavez", "id": "100004682830698"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:02:32+0000", "message": "Espero que pueda x lo menos resolver el problema de los ni\u00f1os que que dan sin papas x culpa de los juzgados !!", "id": "379332238863191_881967", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:13:31+0000", "message": "Suerte", "id": "379332238863191_881975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Socialcristianos Canton Guarco", "id": "100005047330572"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:18:15+0000", "message": "Desde el Cant\u00f3n Guarco los apoyamos y estamos todos los Guarque\u00f1os esperandolo", "id": "379332238863191_881978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Zu\u00f1iga", "id": "1622952487"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:57:10+0000", "message": "Bien ya tiene 150 votos en turrialba", "id": "379332238863191_882012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Sabor\u00edo Miranda", "id": "100000872651436"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:48:37+0000", "message": "cuantas mentiras y falsas promesas se tragaron turrialbe\u00f1os???", "id": "379332238863191_882069", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Gollo Serrano", "id": "100002465790198"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:57:06+0000", "message": "No tan parecidas a del partido del chorizon.", "id": "379332238863191_882075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Brenes", "id": "100004107557800"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:26:08+0000", "message": "Nada que ver, la ingnorancia Carcome a los Fanaticos de Liberacion...", "id": "379332238863191_882107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Furchtgott", "id": "1253957675"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:55:46+0000", "message": "150 enga\u00f1ados", "id": "379332238863191_882138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ber CL", "id": "100002790378388"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:19:57+0000", "message": "Ahi no es el candidato ni los juzgados la culpa es de los padres que los maltratan sin piedad, lo que se puede pedir es que fiscalicen m\u00e1s de cerca al pani para que de la talla", "id": "379332238863191_882159", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ber CL", "id": "100002790378388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:24:29+0000", "message": "Estamos con el dr en puntarenas", "id": "379332238863191_882162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Le\u00f3n P\u00e9rez", "id": "100000213853645"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:34:04+0000", "message": "Mentiras el Dr est\u00e1 en Turrialba y no en Puntarenas. Jijijijij. Que viva el Dr.", "id": "379332238863191_882169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Vargas", "id": "100001946882033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:28:57+0000", "message": "Dr. Ud. ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente.que viva el Dr.", "id": "379332238863191_882211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ber CL", "id": "100002790378388"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:37:36+0000", "message": "Eso ni lo duden que va a ser el pr\u00f3ximo presidente,desplacemos ya los colores actuales ... ya basta de lo mismo, despertemos todos...", "id": "379332238863191_882220", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berliott Porras Vives", "id": "100004845373278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:52:52+0000", "message": "Bendiciones para todos bajo la voluntad de Jehov\u00e1", "id": "379332238863191_882227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T00:14:44+0000", "message": "Don Walter, son las comunidades que elaboran sus planes de necesidades, no la dirigencia  como  en Liberaci\u00f3n.", "id": "379332238863191_882251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T00:16:56+0000", "message": "Mi fe esta puesta en Dios Padre Celestial en quien confi\u00f3 y lo antepongo a cualquier situaci\u00f3n o palabra por eso Que bueno espero que estas personas incentiven a otras a que la mejor opci\u00f3n es el Dr. Hernandez como Presidente de Costa Rica, 2014-2018. Arriba social cristinos-as el futuro esta cerca, la victoria por siempre ser\u00e1 nuestra, nosotros todo los hacemos bajo la democracia participativa del pueblo, no como la coru\u00f1a de Araya que escoge a trav\u00e9s de de dedillo pol\u00edtico.", "id": "379332238863191_882252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathya Zamora Valerio", "id": "100001429359924"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T00:24:00+0000", "message": "walter saborio andres vallasen para la ...... masoquistas liberacionistas van a seguir llevando palo . en esta crisis que estamos enga\u00f1ados, mejor no opinaran", "id": "379332238863191_882260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T00:57:25+0000", "message": "Saludos a la distancia a  los hermanos de Turrialba con amor..", "id": "379332238863191_882285", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Campos Preira", "id": "1228448299"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:20:42+0000", "message": "Porque no invitaron ,(", "id": "379332238863191_882307", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Ulloa Arg\u00fcello", "id": "100002157564746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:34:19+0000", "message": "Me parece y me alegra que tanta gente esta confiando de nuevo en que el pais debe tener verdaderamente un cambio rotundo", "id": "379332238863191_882330", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:14:15+0000", "message": "Gracias a Dios, el cambio que Costa Rica necesita, lo tendremos pronto. No se puede seguir con los gobiernos de Liberaci\u00f3n Nacional y con su gente gobernado solo para el partido. Necesitamos mover y renovar nuestra econom\u00eda y salir del \"hueco\" donde nos han metido los dos \u00faltimos gobiernos LIBERACIONISTAS. Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE.", "id": "379332238863191_882425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guillermo Calvo Calvo", "id": "100001235652917"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:52:20+0000", "message": "Don Walter es normal oir un comenterio cm el suyo xq eso es lo q estamos escuchando desde ase 8 a\u00f1os, le invito cm costarricense q es, a escuchar las propuestas.", "id": "379332238863191_882995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Vargas Samudio", "id": "100001037172447"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:56:39+0000", "message": "Agradecer a las y los dirigentes de Turrialba y Jim\u00e9nez exelente recibieron al Dr. Hern\u00e1ndez y como dice el Dr. El Partido Unidad Social Cristiana no estaba muerto estaba en cuidados intensivos y ya lleg\u00f3 el Dr. De Costa Rica el Dr. Hern\u00e1ndez", "id": "379332238863191_883775", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379332252196523", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379332252196523", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T02:56:39+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=379332238863191&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "379332238863191", "shares": {"count": 6}, "created_time": "2013-08-31T18:40:32+0000", "message": "Compartiendo con 150 dirigentes en Turrialba.", "type": "photo", "id": "303450469784702_379332252196523", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1148909_379029218893493_597439873_s.jpg", "likes": {"count": 600, "data": [{"name": "Analucia Ulloa", "id": "815138220"}, {"name": "Carlos Arce Aguilar", "id": "1278343163"}, {"name": "Ana Lucia Vargas Nu\u00f1ez", "id": "699541652"}, {"name": "Josue Porras M", "id": "100006460710987"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_379029225560159/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:00:20+0000", "message": "Lo conoc\u00ed como un gran partidario del PUSC, con una sensiblidad social, un gran Saprissista, persona que luch\u00f3 por sus ideales hasta el final.- Su legado perdurar\u00e1 siempre.- Va a estar con el Dr siempre.- Que Descanse en la Paz del Se\u00f1or.-", "id": "379029218893493_881076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor De Liz Arias-Snyder", "id": "100000152202789"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:01:16+0000", "message": "Yo tambien, Doctor...", "id": "379029218893493_881077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Gonzalez", "id": "100000977229826"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:01:29+0000", "message": "Mi compa\u00f1ero Asambleista en tres ocaciones, lo admire y siempre le reitere mi respeto y cari\u00f1o, hasta siempre mi querido amigo.", "id": "379029218893493_881078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Chanto", "id": "100000607286402"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:04:43+0000", "message": "Ojal\u00e1 doctor se le de seguimiento a la ley de donaci\u00f3n y trasplante de \u00f3rganos que no camina en la asamblea, y conozca un poco de los nuevos luchadores por la vida y la donaci\u00f3n de ri\u00f1ones y trasplantes, usted mejor que nadie como necr\u00f3logo conoce la realidad, con gusto podemos reunirnos y los seguidores de los pasos de Marco Aurelio", "id": "379029218893493_881083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Tuk Rodr\u00edguez", "id": "567488505"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:05:09+0000", "message": "Grandes recuerdos de \"Macarelo\", me conoci\u00f3 desde que estaba yo en el vientre de mi mam\u00e1 creo... Y con \u00e9l usted estuvo en casa de mis pap\u00e1s, esa fue la \u00faltima vez que lo vi, pero como le digo, s\u00f3lo recuerdos buenos nos quedan de el... Confiada en la promesa del Se\u00f1or, de la vida eterna, se que no es un adi\u00f3s, s\u00f3lo un hasta luego!", "id": "379029218893493_881084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Analucia Ulloa", "id": "815138220"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:06:54+0000", "message": "Gracias Doctor por esas palabras tan bonitas. Mi t\u00edo  fue ejemplo de lucha constante.", "id": "379029218893493_881085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka Castro", "id": "100002152136016"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:07:08+0000", "message": "Heroes verdaderos \"tener una lucha en com\u00fan\" sin lideren intereses personales", "id": "379029218893493_881086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anavirginia Juangui Ortiz", "id": "100004544495629"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:11:35+0000", "message": "una excelente persona Macarelo,Dios lo cuidar\u00e0!", "id": "379029218893493_881088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Ram\u00edrez Bonilla", "id": "100000820024936"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:11:44+0000", "message": "Estuve con el en el Juicio Final en el de casaci\u00f3n, tuvimos un enfrentamiento con una periodista de Canal 7... Ese hombre era realmente un Calderonista de la Vieja Guardia.", "id": "379029218893493_881089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guisella Rodriguez Villegas", "id": "100001632225347"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:11:47+0000", "message": "En paz descanse!", "id": "379029218893493_881090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Fernando Esquivel", "id": "100005692782144"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:11:47+0000", "message": "Macarelo ! Gran persona.", "id": "379029218893493_881091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Ulloa", "id": "804743286"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:15:23+0000", "message": "Gracias por esas palabras tan lindas y tan ciertas!! Un luchador incansable y un ser humano sin igual! Tengo el orgullo de decir que fue mi tio!!", "id": "379029218893493_881094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irina Arrieta", "id": "100005250241021"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:15:57+0000", "message": "un gran hombre aunque llevaba poco de conocerlo   es un gran hombre Dios lo tenga en su santa gloria  Bendiciones a sus familiares ", "id": "379029218893493_881095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:16:58+0000", "message": "'No desaparece lo que muere. S\u00f3lo lo que se olvida\".  Dios lo guarde .", "id": "379029218893493_881096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Warner Luke", "id": "1522690608"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 98, "type": "user", "id": "100002433072907", "name": "Rafael Angel Calderon"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:24:19+0000", "message": "Un gran hombre... Un gran excompa\u00f1ero de Casa Presidencial quien laboro con el se\u00f1or expresidente Rafael Angel Calderon.... D\u00edos le tenga en la Santa Gloria y fortaleza a la familia....", "id": "379029218893493_881099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Bola\u00f1os Barquero", "id": "1028201296"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:25:18+0000", "message": "futuro presidente el te apoya desde el cielo", "id": "379029218893493_881102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michelle Saravia", "id": "822980456"}, "message_tags": [{"length": 24, "offset": 0, "type": "user", "id": "795705507", "name": "Maria Pia Castro Pozuelo"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:29:08+0000", "message": "Maria Pia Castro Pozuelo", "id": "379029218893493_881105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anabella Luzuriaga", "id": "735645424"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:31:23+0000", "message": "Q lindo leer tanto comentario lindo de quien para mi fue un tio muy querido y especial, una persona  espectacular!", "id": "379029218893493_881107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hernan Araya", "id": "100002878174056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:32:20+0000", "message": "Que descanses  en Paz, Amigo Macarelo.", "id": "379029218893493_881109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Pia Castro Pozuelo", "id": "795705507"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T02:32:40+0000", "message": "Muchas gracias por estas palabras tan lindas de mi papa.", "id": "379029218893493_881110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaqu\u00edn Villalobos", "id": "100000765771614"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:11:16+0000", "message": "El cuerpo f\u00edsico de don Marco ya no est\u00e1 con nosotros, pero su alma y su esp\u00edritu de luchador estar\u00e1n siempre presentes en todos aquellos que tuvimos el honor de conocerlo. El calderonista y el socialcristiano conocedor de la autenticidad y lealtad de don Marco con los principios que sustentan el pensamiento por el que entreg\u00f3 siempre lo mejor de su vida, no podr\u00e1 jam\u00e1s dejar de defender esos principios con lo cual se le estar\u00e1 por siempre honrando su memoria. Que el Se\u00f1or lo tenga gozando de la paz eterna.", "id": "379029218893493_881133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Alberto D\u00edaz Vidaurre", "id": "100001852328645"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:37:59+0000", "message": "Descance en paz, fue un gran Lasallista, me recuerdo de El, en el Colegio La Salle, resignaci\u00f3n a su familia.", "id": "379029218893493_881155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leoncio Retana Alvarez", "id": "100004557784158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:45:11+0000", "message": "Dr, El te guiara desde dondequiera que este., En El proximo gobierno de Costa Rica.,  donde si Tendremos Justcia Social., leoncio ,rio cuarto grecia", "id": "379029218893493_881160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leoncio Retana Alvarez", "id": "100004557784158"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:47:25+0000", "message": "leoncioretana2@hotmail.es", "id": "379029218893493_881164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Calderon Solis", "id": "100001397772826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T04:23:07+0000", "message": "Dr estas para grandes cosas", "id": "379029218893493_881197", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379029225560159", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/379029225560159", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T01:56:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=379029218893493&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "379029218893493", "shares": {"count": 38}, "created_time": "2013-08-31T01:56:03+0000", "message": "Hoy desped\u00ed a un gran amigo que se nos adelant\u00f3 en este viaje.\r\n\r\nConoc\u00ed a Marco Aurelio Castro en el a\u00f1o 2001 cuando lideraba la Asociaci\u00f3n de pacientes con trasplantes de Ri\u00f1\u00f3n y en ese momento no solo conoc\u00ed al hombre sino al luchador. Defensor de los derechos humanos y de los pacientes, buscando siempre lo mejor para ellos. La vida me dio el honor de caminar junto a \u00e9l en este proyecto de vida.\r\n\r\nLo visite durante este \u00faltimo internamiento en el Hospital Rafael \u00c1ngel Calder\u00f3n Guardia y me dijo: \"Doctor, estoy con usted hasta el final\".\r\n\r\nEsas \u00faltimas palabras que aun escucho me reiteraron que su recuerdo vivir\u00e1 para siempre no solo en mi, sino en todos los amigos que conocieron al hombre de principios, de entusiasmo, de valor y de una sinceridad extrema.\r\n\r\nLe env\u00edo un abrazo solidario a la familia de Macarelo.", "type": "photo", "id": "303450469784702_379029225560159", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-prn2/1096774_10151864858000185_10151864857675185_33002_494_b.jpg", "likes": {"count": 170, "data": [{"name": "Viviana Hern\u00e1ndez de Mezerville", "id": "100001430907867"}, {"name": "Laura Hernandez", "id": "565390409"}, {"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Corregir el presente, para sentar las bases de un futuro mejor", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T13:27:46+0000", "message": "Compartalo", "id": "10151864857675185_29491914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alejandro Delgado", "id": "100000476757872"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T13:50:20+0000", "message": "Esta bien redactado el 8 de mayo es el cambio de poderes, el d\u00eda en que el DOCTOR asumir\u00e1 las riendas de la Presidencia de nuestro Pa\u00eds, y a eso se refiere el video.", "id": "10151864857675185_29492143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cordero Miguel", "id": "100001582973794"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T13:57:40+0000", "message": "Esta bien el 8 de mayo asume la Presidencia de La Rep\u00fablica el Dr. Hern\u00e1ndez. As\u00ed sera x el bien de todos...", "id": "10151864857675185_29492217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wayner Morales Castillo", "id": "100000925364257"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T14:05:29+0000", "message": "doctor no politico", "id": "10151864857675185_29492296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jc Montes de Oca", "id": "1032573221"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T00:29:28+0000", "message": "Muy Muy bueno, sencillo, simple directo y sensible", "id": "10151864857675185_29500141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T00:34:52+0000", "message": "Hermoso, votemos para que nuestro sue\u00f1o con fecha 2014 sea una meta y una realidad!", "id": "10151864857675185_29500208", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:30:58+0000", "message": "Amigos y amigas, no dejen de subirlo a Vuestro muro. Muchas Gracias!", "id": "10151864857675185_29510457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Thompson", "id": "742052717"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 5, "type": "user", "id": "100000129593608", "name": "Polo Dom\u00ednguez"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T14:33:00+0000", "message": "Polo Polo Dom\u00ednguez", "id": "10151864857675185_29542195", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151864857675185", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151864857675185", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:30", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-prn2/v/1210930_10151864857970185_1464925774_n.mp4?oh=43661af5107d5d5bddeba7140eabf8f1&oe=52278811&__gda__=1378362601_a55a6a1230ae34ab2e71c02609169914", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10151864857675185", "object_id": "10151864857675185", "shares": {"count": 126}, "created_time": "2013-08-29T13:25:32+0000", "message": "Juntos, Ud. y yo,  podemos corregir el presente, para sentar las bases de un futuro mejor. Ay\u00fademe a compartir este video en su muro! Un abrazo!", "updated_time": "2013-09-02T14:33:00+0000", "type": "video", "id": "303450469784702_10151864857675185", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/66788_377609299035485_1813544234_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez added a new photo.", "likes": {"count": 364, "data": [{"name": "Laura Hernandez", "id": "565390409"}, {"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T22:54:43+0000", "message": "El Dr. es un apol\u00edtico en pol\u00edtica, no est\u00e1 maleado, renunci\u00f3 a su comodidad laboral para ofrecerle al electorado una opci\u00f3n de reconquista de las garant\u00edas sociales e individuales logradas por  este partido con la Segunda Rep\u00fablica. La CCSS, el C\u00f3digo de Trabajo, la Universidad de Costa Rica, Asignaciones Familiares y otras que escapan a mi memoria, vulneradas y debilitadas por el neoliberalismo del partido en el poder.", "id": "377609299035485_877043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Hernandez", "id": "1269099895"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T04:50:52+0000", "message": "ni un paso atras doctor hay que sacar a Liberacion Nacional del poder por lo menos por 12 a\u00f1os", "id": "377609299035485_877354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Vargas Alpizar", "id": "100003525361137"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T01:15:49+0000", "message": "asi es eso espero", "id": "377609299035485_878580", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/377609305702151", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/377609305702151", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T01:15:49+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=377609299035485&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "377609299035485", "shares": {"count": 37}, "created_time": "2013-08-27T21:44:17+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_377609305702151", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1150417_377169879079427_1122088369_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez added a new photo.", "likes": {"count": 506, "data": [{"name": "Laura Hernandez", "id": "565390409"}, {"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Beto Herrera", "id": "1769114980"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDU=", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Wilson Jim\u00e9nez", "id": "100000654805275"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:06:44+0000", "message": "Bien Dr! adelante!", "id": "377169879079427_875542", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Enrique Jimenez Delgado", "id": "100001211948497"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:20:30+0000", "message": "Bendiciones Dr. ", "id": "377169879079427_875569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Roman Porras", "id": "100005802012970"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:25:10+0000", "message": "vamos hasta  la meta todo un pueblo...dr.", "id": "377169879079427_875580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:29:37+0000", "message": "Hasta ahora el Dr.- va muy bien, hace planteamientos concretos, llenos de justicia social.-", "id": "377169879079427_875588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:33:12+0000", "message": "Es justo que cada qui\u00e9n tenga lo que merece de acuerdo a la actividad laboral que desempe\u00f1e. Empleos bien pagados.", "id": "377169879079427_875594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Cruz", "id": "100005734814376"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T02:59:43+0000", "message": "El \u00fanico candidato que le puedo tener fe", "id": "377169879079427_875955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T04:45:02+0000", "message": "Doctor Hern\u00e1ndez, rectitud y esfuerzo bien demostrado en el campo de la salud nacional. Director del Hospital Nacional de Ni\u00f1os con una trayectoria impecable. Sin duda, es la persona que necesita este pa\u00eds para dar un cambio. Doctor Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE", "id": "377169879079427_876072", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Gonzalez Avila", "id": "100002555954731"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T20:11:11+0000", "message": "suerte gracias tengo mucha fe en USTED", "id": "377169879079427_876913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Campos", "id": "100004519331384"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T15:08:24+0000", "message": "yo tambi\u00e9n creo en el dr x eso soy parte de la estructura", "id": "377169879079427_877925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaqu\u00edn Villalobos", "id": "100000765771614"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T17:40:06+0000", "message": "Estas frases hay que  hacerlas realidad a toda costa al hacer gobierno, y el que no est\u00e9 de acuerdo que busque otro sendero pol\u00edtico, porque un socialcristiano tiene que ser siempre consecuente con lo que dice y con lo que hace.", "id": "377169879079427_878097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sebastian Moreno", "id": "100006493085495"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T23:08:25+0000", "message": "soy un ni\u00f1o inteligente por eso  tambien voy con el Doctor  Rodolfo Hern\u00e1ndes", "id": "377169879079427_878445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Vargas Alpizar", "id": "100003525361137"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T01:09:20+0000", "message": "asi es adelante", "id": "377169879079427_878574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T04:09:02+0000", "message": "Sebastian me gustar\u00eda que investigaras, tal vez no lo hagas porque eres un ni\u00f1o!!!", "id": "377169879079427_882483", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/377169889079426", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/377169889079426", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T21:03:55+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=377169879079427&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "377169879079427", "shares": {"count": 46}, "created_time": "2013-08-26T21:03:55+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_377169889079426", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1004706_376287812500967_1152861230_s.png", "likes": {"count": 379, "data": [{"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Luis Diego Vargas Samudio", "id": "100001037172447"}, {"name": "Luis Carlos Jimenez Castro", "id": "621060139"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "Mw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T19:47:05+0000", "message": "Si lo dijo el Dr.- Hern\u00e1ndez, P\u00d3NGALE LA FIRMA.!!!!", "id": "376287812500967_872611", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T20:03:45+0000", "message": "Y es cre\u00edble, porque el Dr. Hern\u00e1ndez no es pol\u00edtico de carrera.", "id": "376287812500967_872660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Violeta Sanchez", "id": "100005715664132"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T20:17:42+0000", "message": "Cuente con mi voto y el de mi familia bendiciones", "id": "376287812500967_872685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmanuel Ram\u00edrez Arias", "id": "100001167699534"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T20:17:46+0000", "message": "Es que a ustedes les gusta los pol\u00edticos de carrera, es lo mismo y por eso el pa\u00eds esta como esta, necesitamos gente sana y que quiera a Costa Rica", "id": "376287812500967_872686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Vargas", "id": "100001946882033"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T20:56:26+0000", "message": "adelante Dr. Ud. ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente.", "id": "376287812500967_872737", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guillermo Calvo Calvo", "id": "100001235652917"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T21:18:40+0000", "message": "Les gusta lo tradicionalismo, los politicos de poca fe, los q los emos visto x muchos a\u00f1os en una alcaldia y de boulevares n han pasado, por esp apoyo al Dr. Hermandes xq no es de tradicion xq n sabe como decirle a las personas mentiras.", "id": "376287812500967_872779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Montenegro Rodr\u00edguez", "id": "100000198302553"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T22:25:08+0000", "message": "Bendiciones.", "id": "376287812500967_872858", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Felicia Alfaro Vega", "id": "1436845107"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T22:50:11+0000", "message": "Daniel acuna ya ellos pagaron en cambio hay otros politicos que nos roban y nos roban y son impunes prefiero el cambio a que se sigan burlando de nosotros", "id": "376287812500967_872897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Madrigal", "id": "100006051513088"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T23:25:33+0000", "message": "Doc estoy contigo", "id": "376287812500967_872928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Madrigal", "id": "100006051513088"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T23:27:10+0000", "message": "Doc toda mi vida en sido liberasionista pero esta vez estoy con usted no most falle", "id": "376287812500967_872930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cindy Bogantes Zamora", "id": "100001979172682"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T00:22:22+0000", "message": "El ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente por la salud de nuestro pa\u00eds ", "id": "376287812500967_872994", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristopher Montero Jimenez", "id": "100001054040588"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T05:17:55+0000", "message": "Excelente Dr. Cada dia falta menos para que en febrero ratifiquemos nuestro gane y comencemos a construir la Costa Rica que queremos", "id": "376287812500967_873254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Villarreal Araya", "id": "100001003602260"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T13:39:20+0000", "message": "Felicidades nuestro pa\u00eds lo necesita de PResidente", "id": "376287812500967_873653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Gerardo Herrera Alvarado", "id": "540083564"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T17:29:31+0000", "message": "Viernes 23 de agosto del 2013.\nDr. Rodolfo Hern\u00e1ndez G\u00f3mez, Candidato Presidencial en Costa Rica; es elegido por UNANIMIDAD Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico (ODCA).\n\nEl candidato presidencial Rodolfo Hern\u00e1ndez fue elegido, por unanimidad, Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico.\n\nEl doctor participa en el Vig\u00e9simo Congreso anual de esta organizaci\u00f3n que re\u00fane a dirigentes socialcristianos de todo el continente bajo el lema: \u201cNueva agenda latinoamericana: Desaf\u00edos actuales y el proyecto humanista\u201d.\n\nHern\u00e1ndez dijo que recib\u00eda el nombramiento con especial agradecimiento hacia quienes ven en \u00e9l a un humanista deseoso de servir a su pa\u00eds.\n\nODCA es una organizaci\u00f3n pol\u00edtica, fundada en 1947. A ella pertenecen 26 partidos pol\u00edticos de diferentes pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina.\n\nEn su discurso de aceptaci\u00f3n, el doctor Hern\u00e1ndez hizo hincapi\u00e9 en el compromiso que los dirigentes socialcristianos latinoamericanos deben asumir para luchar por la felicidad y el bienestar de los millones de hombres y mujeres separados de la equidad por pol\u00edticas injustas, por pol\u00edticos sin solidaridad y por omisiones imperdonables en la conducci\u00f3n de la cosa p\u00fablica.\n\nEn una actividad previa, el doctor se dirigi\u00f3 a la Asamblea. Ante el auditorio dijo que \u201cA LOS CULPABLES DE LAS DESGRACIAS QUE HOY VIVEN NUESTROS PUEBLOS NO HAY QUE IR A BUSCARLOS MUY LEJOS. LA VERDAD ES QUE HEMOS SIDO INSENSIBLES, PERMEABLES, OMISOS, C\u00d3MPLICES E INCAPACES\u201d.\n\n\u201cATR\u00c1S HAN QUEDADO, SEPULTADAS ENTRE TONELADAS DE PALABRAS ESCRITAS Y DISCOS DUROS DE COMPUTADORA, LAS PROMESAS INCUMPLIDAS, LAS FRASES HUECAS, LAS TREMENDAS DESIGUALDADES ENTRE SERES HUMANOS SOCIOS DE UNA MISMA SOCIEDAD\u201d.\n\n\u201cY EN LA CAJA FUERTE DE MUCHOS HA QUEDADO LA DOCTRINA; ESA RIQU\u00cdSIMA DOCTRINA QUE EN EL PASADO FUE CAPAZ DE SENTAR LAS BASES DE LA PAZ SOCIAL QUE HA IMPEDIDO QUE EL DETERIORO EN LA CALIDAD DE VIDA DE NUESTRAS GENTES SEA MAYOR\u201d, enfatiz\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\nFue tan claro en su exposici\u00f3n, que manifest\u00f3 adem\u00e1s: \u201cNOS OLVIDAMOS DE QUE SOMOS HERMANOS DE NUESTROS PR\u00d3JIMOS... Y LOS CA\u00cdNES MODERNOS SIGUEN ACRIBILLANDO A LOS MILLONES DE ABELES QUE HOY SUFREN LA MISERIA, EL ABANDONO Y EL DESPRECIO. NO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\n\u201cES INTOLERABLE QUE SIGAMOS TROPEZANDO CON LA MISMA PIEDRA, UNA Y OTRA VEZ, IGNORANDO QUE LAS SOLUCIONES A LAS DESIGUALDADES SOCIALES EST\u00c1N CONTENIDAS EN LA DOCTRINA SOCIAL DE LA IGLESIA, ADAPTADA A LAS REALIDADES DE CADA NACI\u00d3N\u201d.\n\nEl doctor se conmovi\u00f3 al recordar que, aparte de 160 millones de pobres, en Am\u00e9rica Latina hay 20 millones de ni\u00f1os desnutridos. Y critic\u00f3 a quienes han permitido que esa situaci\u00f3n exista: \u201cHEMOS SIDO D\u00c9BILES PARA ENFRENTAR CON HIDALGU\u00cdA A QUIENES NOS RECETAN F\u00d3RMULAS IMPORTADAS DE APLICACI\u00d3N INDISCRIMINADA, IGNORANDO ELLOS Y ACEPTANDO NOSOTROS QUE CADA PA\u00cdS VIVE REALIDADES DISTINTAS, ENGENDRADAS EN SITUACIONES DIVERSAS Y QUE POR LO TANTO SE REQUIERE DE RECETAS CASI PERSONALIZADAS PARA QUE JUNTOS RESOLVAMOS LOS PROBLEMAS SIN PONER A SUFRIR M\u00c1S A QUIENES NO TIENEN NINGUNA CAPACIDAD DE DEFENDERSE\u201d.\n\n\u201cLOS PODEROSOS NO NECESITAN DE NUESTRA AYUDA PARA VIVIR BIEN; QUIENES REQUIEREN DE NUESTRA SOLIDARIDAD COTIDIANA SON LOS QUE NO TIENEN OTRA HERRAMIENTA M\u00c1S QUE LA ESPERANZA\u201d, expres\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\n\u201cNO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\nConvencido de que la situaci\u00f3n actual debe cambiar, el doctor dijo: \u201cSI NO RECTIFICAMOS, SI NO VOLVEMOS A NUESTRAS FUENTES PRIMIGENIAS, DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS POR LAS LEGIONES DE COMPATRIOTAS QUE HABLAN MAL DE LOS POL\u00cdTICOS Y DE LA POL\u00cdTICA\u201d.\n\n\u201cSER SOLIDARIOS ES UNA OBLIGACI\u00d3N; SER CONSECUENTES ES UNA RAZ\u00d3N; SER TRANSPARENTES ES UNA MISI\u00d3N; SER \u00cdNTEGROS DEBE SER UNA CONVICCI\u00d3N. NO M\u00c1S ENGA\u00d1OS, NO M\u00c1S JUGARRETAS, NO M\u00c1S ABUSOS, NO M\u00c1S PROMESAS FALSAS\u201d, agreg\u00f3 el doctor entre los aplausos de quienes le escucharon.", "id": "376287812500967_873958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hilda Blanco Leon", "id": "100006266974220"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:07:09+0000", "message": "Siga adelante doctorcito, felicidades y bendiciones", "id": "376287812500967_875068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Jimenez Castro", "id": "621060139"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:54:08+0000", "message": "Excelente", "id": "376287812500967_882355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Reyes Paraj\u00f3n", "id": "100001587580462"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:57:51+0000", "message": "Dr. Su mas fiel seguidor y que esta trabajando para llevarlo a la presidencia un gran abrazo y su estimada esposa.", "id": "376287812500967_883151", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/376287819167633", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/376287819167633", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T16:57:51+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=376287812500967&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "376287812500967", "shares": {"count": 57}, "created_time": "2013-08-24T19:33:34+0000", "message": "Otra frase de mi Discurso como el Nuevo Vice Presidente de la ODCA (Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica)", "type": "photo", "id": "303450469784702_376287819167633", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/551089_375989762530772_1366306326_s.png", "likes": {"count": 484, "data": [{"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Luis Diego Vargas Samudio", "id": "100001037172447"}, {"name": "Gerardo Quiros", "id": "100004227338387"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_375989832530765/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzM%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ana Victoria Salazar Araya", "id": "716461914"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:24:37+0000", "message": "Ute tienw k llegar a guiarnos Dr. Dios nos lo conceda!!", "id": "375989762530772_871479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grettel Saiz", "id": "100001059947234"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:26:43+0000", "message": "felicidades,exitos.", "id": "375989762530772_871487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Gerardo Pi\u00f1ar Ballestero", "id": "100001713808810"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:31:47+0000", "message": "Totalmente de acuerdo Dr. Hern\u00e1ndez, para los que verdaderamente creemos en la ideolog\u00eda Social Cristiana y cuya fuente de inspiraci\u00f3n es el Dr. Rafael \u00c1ngel Calderon Guardia, los que menos tienen deben ser la raz\u00f3n para alcanzar una Costa Rica con Justicia Social y el Bien Com\u00fan. Felicitaciones por alcanzar tan importante puesto en la ODCA, que le permita establecer puentes con el resto de  pa\u00edses del continente americano, lazos de amistad y solidaridad para traer progreso al pa\u00eds, principalmente en la zona rural.", "id": "375989762530772_871502", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leoncio Retana Alvarez", "id": "100004557784158"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:32:47+0000", "message": "adelante Dr,C.R nesesita sacar el cancer que liberacion le engendro", "id": "375989762530772_871507", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Helem Brenes Espinoza", "id": "100002150352261"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:33:55+0000", "message": "Yo solo q este Se\u00f1or sera nuestro proximo Presidente", "id": "375989762530772_871511", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlene Mora", "id": "100000326550357"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:48:15+0000", "message": "Felicitaciones Doctor y Adelante por Costa Rica...", "id": "375989762530772_871529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Francisco Dittel Jim\u00e9nez", "id": "100000236023752"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:51:14+0000", "message": "Felicidades Doctor.", "id": "375989762530772_871536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Bonilla Rosales", "id": "100000465986270"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:52:13+0000", "message": "Excelente.-", "id": "375989762530772_871538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:54:19+0000", "message": "Bendiciones Dr. Que Dios te de cada d\u00eda m\u00e1s sabidur\u00eda.", "id": "375989762530772_871539", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Margoth Chaves", "id": "100006037383006"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:56:17+0000", "message": "  :-D :-D :-D", "id": "375989762530772_871541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Bejarano Castillo", "id": "100001587223726"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:58:00+0000", "message": "Felicitaciones.", "id": "375989762530772_871546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela Araya", "id": "1112179954"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:03:27+0000", "message": "Proximo presidente\nAl rescate de la patria y el partido", "id": "375989762530772_871549", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:06:30+0000", "message": "Felicitaciones Dr. te declaramos presidente de Costa Rica.", "id": "375989762530772_871554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kattia Jimenez", "id": "100005743716901"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:09:47+0000", "message": "Toda mi familia est\u00e1 con tigo vamos precidente", "id": "375989762530772_871562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evier Calvo Bola\u00f1os", "id": "1265865247"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:18:58+0000", "message": "nuestro nuevo presidente Dios te gu\u00ede !!!!!", "id": "375989762530772_871568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Bravo Rojas", "id": "1315347075"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:47:01+0000", "message": "Excelente Doctor, un logro mas de muchos ya conquistados y de todos los que faltan por lograr. Felicitaciones y pronto Costa Rica lo elegir\u00e1 Presidente de la Rep\u00fablica.", "id": "375989762530772_871589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Nury Quesada Campos", "id": "100006080706732"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:13:18+0000", "message": "bien dicho...tenemos esperanza en \u00e9l...adelante doctor...", "id": "375989762530772_871621", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:18:20+0000", "message": "Excelente, el apoyo es nacional, lo felicito.", "id": "375989762530772_871628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Meneses", "id": "100002106577611"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T05:03:55+0000", "message": "Felicitaciones,,, Adelante,,,usted sabe que lo que queremos es un cambio.. usted lo va a hacer..", "id": "375989762530772_871659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rudy Morales", "id": "1564465083"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T05:06:02+0000", "message": "Adelante doc!!!", "id": "375989762530772_871660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johana Alvarez", "id": "100006275712439"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T12:30:37+0000", "message": "Elvaser y sera buenpresidente q dios lo lleve x unbuen camino", "id": "375989762530772_871996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T13:10:46+0000", "message": "Un mensaje lleno de filosof\u00eda y esperanza, tal y como lo enarbola la ideolog\u00eda social-cristiana o dem\u00f3crata cristiana, en pro de los m\u00e1s necesitados  que son las mayor\u00edas.", "id": "375989762530772_872040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Flores Badilla", "id": "100003667093039"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T13:12:33+0000", "message": "felicitaciones por la Vice-presidencia,,,,,,,,,,", "id": "375989762530772_872043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Barrientos", "id": "100001540833763"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T14:11:16+0000", "message": "Adelante doctor .....ojal\u00e1 y Costa Rica aproveche esta oportunidad para hacer un cambio ..... No nos defraude ..!!!!!!!", "id": "375989762530772_872164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T14:11:48+0000", "message": "felicidades Dr Hernandez por la vice-presidencia de la ODCA", "id": "375989762530772_872165", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375989832530765", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375989832530765", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-24T02:21:35+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375989762530772&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375989762530772", "shares": {"count": 60}, "created_time": "2013-08-24T02:21:35+0000", "message": "Parte de mi Discurso como el Nuevo Vice Presidente de la ODCA (Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica)", "type": "photo", "id": "303450469784702_375989832530765", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1010039_375900555873026_796429078_s.jpg", "likes": {"count": 176, "data": [{"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Sonia Calder\u00f3n Campos", "id": "100000729114612"}, {"name": "Vale Hidalgo", "id": "100000482476896"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Santiago Fallas", "id": "100001439762440"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:18:34+0000", "message": "Q bien Doctor !  por un  pa\u00eds donde cada d\u00eda  los ni\u00f1os y j\u00f3venes     progresan para un futuro mejor y haci organizarse con el bienestar de todos;) bajar Impuestos para una Econom\u00eda donde todos podamos Gozar de una calidad de vida Mejor.", "id": "375900555873026_871091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T14:57:31+0000", "message": "Yo creo, Se\u00f1or; en Ti que eres la Verdad Suprema. Creo en todo lo que me has revelado. Creo en todas las verdades que cree y espera mi Santa Madre la Iglesia Cat\u00f3lica y Apost\u00f3lica. Fe en la que nac\u00ed por tu gracia, fe en la que quiero vivir y luchar fe en la que quiero morir. As\u00ed sea. Creo por eso en el Dr. Hernandez como futuro presidente de Costa Rica 2014- 2018", "id": "375900555873026_872246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dowglas Alberto Espinoza Fern\u00e1ndez", "id": "100000133244709"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T18:15:17+0000", "message": "Amen Amen", "id": "375900555873026_872480", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angela Villegas Garcia", "id": "100001074965684"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T01:14:31+0000", "message": "As\u00ed ser\u00e1, con el apoyo de los costarricenses que quieren lo mejor para CR.", "id": "375900555873026_873049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Gerardo Herrera Alvarado", "id": "540083564"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T17:29:38+0000", "message": "Viernes 23 de agosto del 2013.\nDr. Rodolfo Hern\u00e1ndez G\u00f3mez, Candidato Presidencial en Costa Rica; es elegido por UNANIMIDAD Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico (ODCA).\n\nEl candidato presidencial Rodolfo Hern\u00e1ndez fue elegido, por unanimidad, Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico.\n\nEl doctor participa en el Vig\u00e9simo Congreso anual de esta organizaci\u00f3n que re\u00fane a dirigentes socialcristianos de todo el continente bajo el lema: \u201cNueva agenda latinoamericana: Desaf\u00edos actuales y el proyecto humanista\u201d.\n\nHern\u00e1ndez dijo que recib\u00eda el nombramiento con especial agradecimiento hacia quienes ven en \u00e9l a un humanista deseoso de servir a su pa\u00eds.\n\nODCA es una organizaci\u00f3n pol\u00edtica, fundada en 1947. A ella pertenecen 26 partidos pol\u00edticos de diferentes pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina.\n\nEn su discurso de aceptaci\u00f3n, el doctor Hern\u00e1ndez hizo hincapi\u00e9 en el compromiso que los dirigentes socialcristianos latinoamericanos deben asumir para luchar por la felicidad y el bienestar de los millones de hombres y mujeres separados de la equidad por pol\u00edticas injustas, por pol\u00edticos sin solidaridad y por omisiones imperdonables en la conducci\u00f3n de la cosa p\u00fablica.\n\nEn una actividad previa, el doctor se dirigi\u00f3 a la Asamblea. Ante el auditorio dijo que \u201cA LOS CULPABLES DE LAS DESGRACIAS QUE HOY VIVEN NUESTROS PUEBLOS NO HAY QUE IR A BUSCARLOS MUY LEJOS. LA VERDAD ES QUE HEMOS SIDO INSENSIBLES, PERMEABLES, OMISOS, C\u00d3MPLICES E INCAPACES\u201d.\n\n\u201cATR\u00c1S HAN QUEDADO, SEPULTADAS ENTRE TONELADAS DE PALABRAS ESCRITAS Y DISCOS DUROS DE COMPUTADORA, LAS PROMESAS INCUMPLIDAS, LAS FRASES HUECAS, LAS TREMENDAS DESIGUALDADES ENTRE SERES HUMANOS SOCIOS DE UNA MISMA SOCIEDAD\u201d.\n\n\u201cY EN LA CAJA FUERTE DE MUCHOS HA QUEDADO LA DOCTRINA; ESA RIQU\u00cdSIMA DOCTRINA QUE EN EL PASADO FUE CAPAZ DE SENTAR LAS BASES DE LA PAZ SOCIAL QUE HA IMPEDIDO QUE EL DETERIORO EN LA CALIDAD DE VIDA DE NUESTRAS GENTES SEA MAYOR\u201d, enfatiz\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\nFue tan claro en su exposici\u00f3n, que manifest\u00f3 adem\u00e1s: \u201cNOS OLVIDAMOS DE QUE SOMOS HERMANOS DE NUESTROS PR\u00d3JIMOS... Y LOS CA\u00cdNES MODERNOS SIGUEN ACRIBILLANDO A LOS MILLONES DE ABELES QUE HOY SUFREN LA MISERIA, EL ABANDONO Y EL DESPRECIO. NO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\n\u201cES INTOLERABLE QUE SIGAMOS TROPEZANDO CON LA MISMA PIEDRA, UNA Y OTRA VEZ, IGNORANDO QUE LAS SOLUCIONES A LAS DESIGUALDADES SOCIALES EST\u00c1N CONTENIDAS EN LA DOCTRINA SOCIAL DE LA IGLESIA, ADAPTADA A LAS REALIDADES DE CADA NACI\u00d3N\u201d.\n\nEl doctor se conmovi\u00f3 al recordar que, aparte de 160 millones de pobres, en Am\u00e9rica Latina hay 20 millones de ni\u00f1os desnutridos. Y critic\u00f3 a quienes han permitido que esa situaci\u00f3n exista: \u201cHEMOS SIDO D\u00c9BILES PARA ENFRENTAR CON HIDALGU\u00cdA A QUIENES NOS RECETAN F\u00d3RMULAS IMPORTADAS DE APLICACI\u00d3N INDISCRIMINADA, IGNORANDO ELLOS Y ACEPTANDO NOSOTROS QUE CADA PA\u00cdS VIVE REALIDADES DISTINTAS, ENGENDRADAS EN SITUACIONES DIVERSAS Y QUE POR LO TANTO SE REQUIERE DE RECETAS CASI PERSONALIZADAS PARA QUE JUNTOS RESOLVAMOS LOS PROBLEMAS SIN PONER A SUFRIR M\u00c1S A QUIENES NO TIENEN NINGUNA CAPACIDAD DE DEFENDERSE\u201d.\n\n\u201cLOS PODEROSOS NO NECESITAN DE NUESTRA AYUDA PARA VIVIR BIEN; QUIENES REQUIEREN DE NUESTRA SOLIDARIDAD COTIDIANA SON LOS QUE NO TIENEN OTRA HERRAMIENTA M\u00c1S QUE LA ESPERANZA\u201d, expres\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\n\u201cNO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\nConvencido de que la situaci\u00f3n actual debe cambiar, el doctor dijo: \u201cSI NO RECTIFICAMOS, SI NO VOLVEMOS A NUESTRAS FUENTES PRIMIGENIAS, DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS POR LAS LEGIONES DE COMPATRIOTAS QUE HABLAN MAL DE LOS POL\u00cdTICOS Y DE LA POL\u00cdTICA\u201d.\n\n\u201cSER SOLIDARIOS ES UNA OBLIGACI\u00d3N; SER CONSECUENTES ES UNA RAZ\u00d3N; SER TRANSPARENTES ES UNA MISI\u00d3N; SER \u00cdNTEGROS DEBE SER UNA CONVICCI\u00d3N. NO M\u00c1S ENGA\u00d1OS, NO M\u00c1S JUGARRETAS, NO M\u00c1S ABUSOS, NO M\u00c1S PROMESAS FALSAS\u201d, agreg\u00f3 el doctor entre los aplausos de quienes le escucharon.", "id": "375900555873026_873959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:31:36+0000", "message": "<magn\u00edfica decisi\u00f3n de ODCA. Adelante todos con El Dr. Hern\u00e1ndez.", "id": "375900555873026_879654", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375900569206358", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375900569206358", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T22:31:36+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375900555873026&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375900555873026", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-23T20:55:32+0000", "message": "Con El\u00edas Antonio Saca, Ex Presidente de El Salvador y actual Candidato Presidencial.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375900569206358", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1235292_375891679207247_375503179_s.jpg", "likes": {"count": 233, "data": [{"name": "Luis Diego Castro", "id": "1261322247"}, {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Sonia Calder\u00f3n Campos", "id": "100000729114612"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Willy Soto", "id": "1158335889"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:20:10+0000", "message": "Candidato de lujo!", "id": "375891679207247_871015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Alonso Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez", "id": "617813746"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:30:27+0000", "message": "Tr\u00edo de presidentes!!!", "id": "375891679207247_871028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Vargas Rojas", "id": "658204347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:25:49+0000", "message": "La Democracia Cristiana Chilena es parte de la Concertaci\u00f3n Chilena. Llev\u00f3 al poder a Patricio Aylwin, Eduardo Frei, Ricardo Lagos y a Michelle Bachelet. Siendo actualmente, esta \u00faltima la candidata de la Concertaci\u00f3n Chilena.", "id": "375891679207247_871099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:48:23+0000", "message": "Saludos", "id": "375891679207247_871115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Gerardo Herrera Alvarado", "id": "540083564"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T17:29:43+0000", "message": "Viernes 23 de agosto del 2013.\nDr. Rodolfo Hern\u00e1ndez G\u00f3mez, Candidato Presidencial en Costa Rica; es elegido por UNANIMIDAD Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico (ODCA).\n\nEl candidato presidencial Rodolfo Hern\u00e1ndez fue elegido, por unanimidad, Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico.\n\nEl doctor participa en el Vig\u00e9simo Congreso anual de esta organizaci\u00f3n que re\u00fane a dirigentes socialcristianos de todo el continente bajo el lema: \u201cNueva agenda latinoamericana: Desaf\u00edos actuales y el proyecto humanista\u201d.\n\nHern\u00e1ndez dijo que recib\u00eda el nombramiento con especial agradecimiento hacia quienes ven en \u00e9l a un humanista deseoso de servir a su pa\u00eds.\n\nODCA es una organizaci\u00f3n pol\u00edtica, fundada en 1947. A ella pertenecen 26 partidos pol\u00edticos de diferentes pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina.\n\nEn su discurso de aceptaci\u00f3n, el doctor Hern\u00e1ndez hizo hincapi\u00e9 en el compromiso que los dirigentes socialcristianos latinoamericanos deben asumir para luchar por la felicidad y el bienestar de los millones de hombres y mujeres separados de la equidad por pol\u00edticas injustas, por pol\u00edticos sin solidaridad y por omisiones imperdonables en la conducci\u00f3n de la cosa p\u00fablica.\n\nEn una actividad previa, el doctor se dirigi\u00f3 a la Asamblea. Ante el auditorio dijo que \u201cA LOS CULPABLES DE LAS DESGRACIAS QUE HOY VIVEN NUESTROS PUEBLOS NO HAY QUE IR A BUSCARLOS MUY LEJOS. LA VERDAD ES QUE HEMOS SIDO INSENSIBLES, PERMEABLES, OMISOS, C\u00d3MPLICES E INCAPACES\u201d.\n\n\u201cATR\u00c1S HAN QUEDADO, SEPULTADAS ENTRE TONELADAS DE PALABRAS ESCRITAS Y DISCOS DUROS DE COMPUTADORA, LAS PROMESAS INCUMPLIDAS, LAS FRASES HUECAS, LAS TREMENDAS DESIGUALDADES ENTRE SERES HUMANOS SOCIOS DE UNA MISMA SOCIEDAD\u201d.\n\n\u201cY EN LA CAJA FUERTE DE MUCHOS HA QUEDADO LA DOCTRINA; ESA RIQU\u00cdSIMA DOCTRINA QUE EN EL PASADO FUE CAPAZ DE SENTAR LAS BASES DE LA PAZ SOCIAL QUE HA IMPEDIDO QUE EL DETERIORO EN LA CALIDAD DE VIDA DE NUESTRAS GENTES SEA MAYOR\u201d, enfatiz\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\nFue tan claro en su exposici\u00f3n, que manifest\u00f3 adem\u00e1s: \u201cNOS OLVIDAMOS DE QUE SOMOS HERMANOS DE NUESTROS PR\u00d3JIMOS... Y LOS CA\u00cdNES MODERNOS SIGUEN ACRIBILLANDO A LOS MILLONES DE ABELES QUE HOY SUFREN LA MISERIA, EL ABANDONO Y EL DESPRECIO. NO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\n\u201cES INTOLERABLE QUE SIGAMOS TROPEZANDO CON LA MISMA PIEDRA, UNA Y OTRA VEZ, IGNORANDO QUE LAS SOLUCIONES A LAS DESIGUALDADES SOCIALES EST\u00c1N CONTENIDAS EN LA DOCTRINA SOCIAL DE LA IGLESIA, ADAPTADA A LAS REALIDADES DE CADA NACI\u00d3N\u201d.\n\nEl doctor se conmovi\u00f3 al recordar que, aparte de 160 millones de pobres, en Am\u00e9rica Latina hay 20 millones de ni\u00f1os desnutridos. Y critic\u00f3 a quienes han permitido que esa situaci\u00f3n exista: \u201cHEMOS SIDO D\u00c9BILES PARA ENFRENTAR CON HIDALGU\u00cdA A QUIENES NOS RECETAN F\u00d3RMULAS IMPORTADAS DE APLICACI\u00d3N INDISCRIMINADA, IGNORANDO ELLOS Y ACEPTANDO NOSOTROS QUE CADA PA\u00cdS VIVE REALIDADES DISTINTAS, ENGENDRADAS EN SITUACIONES DIVERSAS Y QUE POR LO TANTO SE REQUIERE DE RECETAS CASI PERSONALIZADAS PARA QUE JUNTOS RESOLVAMOS LOS PROBLEMAS SIN PONER A SUFRIR M\u00c1S A QUIENES NO TIENEN NINGUNA CAPACIDAD DE DEFENDERSE\u201d.\n\n\u201cLOS PODEROSOS NO NECESITAN DE NUESTRA AYUDA PARA VIVIR BIEN; QUIENES REQUIEREN DE NUESTRA SOLIDARIDAD COTIDIANA SON LOS QUE NO TIENEN OTRA HERRAMIENTA M\u00c1S QUE LA ESPERANZA\u201d, expres\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\n\u201cNO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\nConvencido de que la situaci\u00f3n actual debe cambiar, el doctor dijo: \u201cSI NO RECTIFICAMOS, SI NO VOLVEMOS A NUESTRAS FUENTES PRIMIGENIAS, DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS POR LAS LEGIONES DE COMPATRIOTAS QUE HABLAN MAL DE LOS POL\u00cdTICOS Y DE LA POL\u00cdTICA\u201d.\n\n\u201cSER SOLIDARIOS ES UNA OBLIGACI\u00d3N; SER CONSECUENTES ES UNA RAZ\u00d3N; SER TRANSPARENTES ES UNA MISI\u00d3N; SER \u00cdNTEGROS DEBE SER UNA CONVICCI\u00d3N. NO M\u00c1S ENGA\u00d1OS, NO M\u00c1S JUGARRETAS, NO M\u00c1S ABUSOS, NO M\u00c1S PROMESAS FALSAS\u201d, agreg\u00f3 el doctor entre los aplausos de quienes le escucharon.", "id": "375891679207247_873960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Betania Seas Molina", "id": "100000374350522"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T04:27:07+0000", "message": "Excelente ese es nuestro candidato pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica  Dr.Rodolfo Hernadez .", "id": "375891679207247_878751", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375891689207246", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375891689207246", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T04:27:07+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375891679207247&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375891679207247", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-23T20:16:58+0000", "message": "Ac\u00e1 estamos con el Presidente de la Democracia Cristiana de Chile. Ignacio Walker", "type": "photo", "id": "303450469784702_375891689207246", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1173745_375854605877621_2059697236_s.jpg", "likes": {"count": 259, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Gerardo Quiros", "id": "100004227338387"}, {"name": "Sonia Calder\u00f3n Campos", "id": "100000729114612"}, {"name": "Ericka Quesada", "id": "100005391662123"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "Mw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Cuauhtemoc Vasquez", "id": "654263493"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:25:54+0000", "message": "Bienvenido DOCTOR !!!!", "id": "375854605877621_870872", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Rivera", "id": "1582418300"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:35:13+0000", "message": "Los aportes del Dr Rodolfo Hernandez ser\u00e1n de suma importancia en este Foro, dada la sensibilidad social y su conocimiento en materia de problem\u00e1tica social, adelante Dr Costa Rica necesita un cambio y usted es la persona que puede hacerlo.", "id": "375854605877621_870883", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alejandro Alvarez Mora", "id": "779582274"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:40:55+0000", "message": "\u00c9xitos!!!", "id": "375854605877621_870892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yolanda Elizondo Elizondo", "id": "100001001396360"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T19:00:12+0000", "message": "sigue  adelante COSTA  RICA   Y LOS  TICOS TE NECESITAMOS .", "id": "375854605877621_870917", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Bejarano Castillo", "id": "100001587223726"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:01:57+0000", "message": "\u00c9xitos en su c\u00e1tedra.", "id": "375854605877621_870995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Meneses", "id": "100002106577611"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T23:01:55+0000", "message": "Adelante... que Costa Rica necesita de hombres como usted.", "id": "375854605877621_871182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Montenegro Rodr\u00edguez", "id": "100000198302553"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T23:38:06+0000", "message": "Suerte. Bendiciones.", "id": "375854605877621_871203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:08:59+0000", "message": "Que Dios Padre Celestial lo lleve al triunfo que Costa Rica necesita, hoy m\u00e1s que nunca lo necesitamos, por nuestros-as hijos, por su futuro, por la familia.", "id": "375854605877621_871249", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:21:49+0000", "message": "Que Dios le de sabidur\u00eda y fortaleza para reconstruir a Costa Rica!", "id": "375854605877621_871286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marbeth Medina", "id": "100004066698767"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:45:57+0000", "message": "Definitivamente lo neesitamos, adelante DR .", "id": "375854605877621_871312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Alfaro", "id": "1233364764"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:05:38+0000", "message": "Que dios te bendiga Dr, tambien a tu familia.", "id": "375854605877621_871436", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:24:24+0000", "message": "Qu\u00e9 prestancia la del Doctor Hern\u00e1ndez, definitivamente es un pol\u00edtico con gran capacidad para gobernarnos con Justicia Social.", "id": "375854605877621_871575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Sojo Gonzalez", "id": "100001029622294"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T01:39:08+0000", "message": "Felicidades, Doctor", "id": "375854605877621_873063", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Gerardo Herrera Alvarado", "id": "540083564"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T17:29:49+0000", "message": "Viernes 23 de agosto del 2013.\nDr. Rodolfo Hern\u00e1ndez G\u00f3mez, Candidato Presidencial en Costa Rica; es elegido por UNANIMIDAD Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico (ODCA).\n\nEl candidato presidencial Rodolfo Hern\u00e1ndez fue elegido, por unanimidad, Vicepresidente de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica, para Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico.\n\nEl doctor participa en el Vig\u00e9simo Congreso anual de esta organizaci\u00f3n que re\u00fane a dirigentes socialcristianos de todo el continente bajo el lema: \u201cNueva agenda latinoamericana: Desaf\u00edos actuales y el proyecto humanista\u201d.\n\nHern\u00e1ndez dijo que recib\u00eda el nombramiento con especial agradecimiento hacia quienes ven en \u00e9l a un humanista deseoso de servir a su pa\u00eds.\n\nODCA es una organizaci\u00f3n pol\u00edtica, fundada en 1947. A ella pertenecen 26 partidos pol\u00edticos de diferentes pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina.\n\nEn su discurso de aceptaci\u00f3n, el doctor Hern\u00e1ndez hizo hincapi\u00e9 en el compromiso que los dirigentes socialcristianos latinoamericanos deben asumir para luchar por la felicidad y el bienestar de los millones de hombres y mujeres separados de la equidad por pol\u00edticas injustas, por pol\u00edticos sin solidaridad y por omisiones imperdonables en la conducci\u00f3n de la cosa p\u00fablica.\n\nEn una actividad previa, el doctor se dirigi\u00f3 a la Asamblea. Ante el auditorio dijo que \u201cA LOS CULPABLES DE LAS DESGRACIAS QUE HOY VIVEN NUESTROS PUEBLOS NO HAY QUE IR A BUSCARLOS MUY LEJOS. LA VERDAD ES QUE HEMOS SIDO INSENSIBLES, PERMEABLES, OMISOS, C\u00d3MPLICES E INCAPACES\u201d.\n\n\u201cATR\u00c1S HAN QUEDADO, SEPULTADAS ENTRE TONELADAS DE PALABRAS ESCRITAS Y DISCOS DUROS DE COMPUTADORA, LAS PROMESAS INCUMPLIDAS, LAS FRASES HUECAS, LAS TREMENDAS DESIGUALDADES ENTRE SERES HUMANOS SOCIOS DE UNA MISMA SOCIEDAD\u201d.\n\n\u201cY EN LA CAJA FUERTE DE MUCHOS HA QUEDADO LA DOCTRINA; ESA RIQU\u00cdSIMA DOCTRINA QUE EN EL PASADO FUE CAPAZ DE SENTAR LAS BASES DE LA PAZ SOCIAL QUE HA IMPEDIDO QUE EL DETERIORO EN LA CALIDAD DE VIDA DE NUESTRAS GENTES SEA MAYOR\u201d, enfatiz\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\nFue tan claro en su exposici\u00f3n, que manifest\u00f3 adem\u00e1s: \u201cNOS OLVIDAMOS DE QUE SOMOS HERMANOS DE NUESTROS PR\u00d3JIMOS... Y LOS CA\u00cdNES MODERNOS SIGUEN ACRIBILLANDO A LOS MILLONES DE ABELES QUE HOY SUFREN LA MISERIA, EL ABANDONO Y EL DESPRECIO. NO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\n\u201cES INTOLERABLE QUE SIGAMOS TROPEZANDO CON LA MISMA PIEDRA, UNA Y OTRA VEZ, IGNORANDO QUE LAS SOLUCIONES A LAS DESIGUALDADES SOCIALES EST\u00c1N CONTENIDAS EN LA DOCTRINA SOCIAL DE LA IGLESIA, ADAPTADA A LAS REALIDADES DE CADA NACI\u00d3N\u201d.\n\nEl doctor se conmovi\u00f3 al recordar que, aparte de 160 millones de pobres, en Am\u00e9rica Latina hay 20 millones de ni\u00f1os desnutridos. Y critic\u00f3 a quienes han permitido que esa situaci\u00f3n exista: \u201cHEMOS SIDO D\u00c9BILES PARA ENFRENTAR CON HIDALGU\u00cdA A QUIENES NOS RECETAN F\u00d3RMULAS IMPORTADAS DE APLICACI\u00d3N INDISCRIMINADA, IGNORANDO ELLOS Y ACEPTANDO NOSOTROS QUE CADA PA\u00cdS VIVE REALIDADES DISTINTAS, ENGENDRADAS EN SITUACIONES DIVERSAS Y QUE POR LO TANTO SE REQUIERE DE RECETAS CASI PERSONALIZADAS PARA QUE JUNTOS RESOLVAMOS LOS PROBLEMAS SIN PONER A SUFRIR M\u00c1S A QUIENES NO TIENEN NINGUNA CAPACIDAD DE DEFENDERSE\u201d.\n\n\u201cLOS PODEROSOS NO NECESITAN DE NUESTRA AYUDA PARA VIVIR BIEN; QUIENES REQUIEREN DE NUESTRA SOLIDARIDAD COTIDIANA SON LOS QUE NO TIENEN OTRA HERRAMIENTA M\u00c1S QUE LA ESPERANZA\u201d, expres\u00f3 el doctor Hern\u00e1ndez.\n\n\u201cNO HAY ABSOLUTAMENTE NADA QUE JUSTIFIQUE QUE LA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N DE LA RIQUEZA SE HAYA QUEDADO EN EL TINTERO\u201d.\n\nConvencido de que la situaci\u00f3n actual debe cambiar, el doctor dijo: \u201cSI NO RECTIFICAMOS, SI NO VOLVEMOS A NUESTRAS FUENTES PRIMIGENIAS, DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS POR LAS LEGIONES DE COMPATRIOTAS QUE HABLAN MAL DE LOS POL\u00cdTICOS Y DE LA POL\u00cdTICA\u201d.\n\n\u201cSER SOLIDARIOS ES UNA OBLIGACI\u00d3N; SER CONSECUENTES ES UNA RAZ\u00d3N; SER TRANSPARENTES ES UNA MISI\u00d3N; SER \u00cdNTEGROS DEBE SER UNA CONVICCI\u00d3N. NO M\u00c1S ENGA\u00d1OS, NO M\u00c1S JUGARRETAS, NO M\u00c1S ABUSOS, NO M\u00c1S PROMESAS FALSAS\u201d, agreg\u00f3 el doctor entre los aplausos de quienes le escucharon.", "id": "375854605877621_873961", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Herrera Rodriguez", "id": "100004025958862"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:36:39+0000", "message": "Felicidades.", "id": "375854605877621_874109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:15:19+0000", "message": "Felicidades.maria", "id": "375854605877621_877145", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375854625877619", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375854625877619", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-28T00:15:19+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375854605877621&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375854605877621", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-08-23T18:13:01+0000", "message": "Participo en este momento en el Foro \"Retos de Latinoam\u00e9rica\" en ciudad de M\u00e9xico", "type": "photo", "id": "303450469784702_375854625877619", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1003352_375849559211459_1215687891_s.jpg", "likes": {"count": 106, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Vale Hidalgo", "id": "100000482476896"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Yolanda Elizondo Elizondo", "id": "100001001396360"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T19:18:15+0000", "message": "asi estamos todas y todos  los  liberacionistas apoyandolos  DOCTOR ,al final se  vera' el resultado ,pues primero esta' COSTA RICA antes que un partido politico  que lo que a hecho es  destruir esta linda Patria  con sus  acciones.", "id": "375849559211459_870940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:41:05+0000", "message": "Una lecci\u00f3n do\u00f1a Yolanda para  los domesticados.", "id": "375849559211459_871106", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:15:54+0000", "message": "Bendito sea el Padre Celestial que nos permite llegar a que las personas entiendan que Costa Rica necesita al Dr. HERNANDEZ como presidente, y no a la coru\u00f1a de Araya que tiene muchas pero mucha cola que le majen.", "id": "375849559211459_871268", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:29:36+0000", "message": "Sigamos construyendo!", "id": "375849559211459_878215", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375849589211456", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375849589211456", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-28T19:29:36+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375849559211459&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375849559211459", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-23T17:53:57+0000", "message": "Exliberacionista dici\u00e9ndonos: \"Apoyo al Doctor\"", "type": "photo", "id": "303450469784702_375849589211456", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1234707_375849005878181_471609273_s.jpg", "likes": {"count": 143, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Henry Salazar", "id": "100004469771730"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:15:22+0000", "message": "Muy bomita familia. No hay que decepcionarla cuando se gobierne. Tremendo compromiso.", "id": "375849005878181_870864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Molina Sanchez", "id": "100001401727467"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:44:52+0000", "message": "Nosotros estamos con el DR", "id": "375849005878181_870896", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Espinoza Montenegro", "id": "100002827372706"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:42:22+0000", "message": "Linda foto.... refleja la humildad, belleza y sencillez de nuestra pr\u00f3xima primera dama!.", "id": "375849005878181_875604", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Ulloa Arg\u00fcello", "id": "100002157564746"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T22:19:14+0000", "message": "cunado viene a mi casa amiga sra Mabelle la esperamos con mucho gusto en compnia del doctor llamar al 60914461 con sandra ulloa Marea juvenil 2 Movimiento pusc 2013 2014", "id": "375849005878181_875638", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375849012544847", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375849012544847", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T22:19:14+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375849005878181&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375849005878181", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-23T17:50:51+0000", "message": "Familia Arroyo Sanchez diciendo: \"Estamos con el Doctor\"", "type": "photo", "id": "303450469784702_375849012544847", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/554509_375835775879504_1489344325_s.jpg", "likes": {"count": 128, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Maye Calvo", "id": "100003500366064"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T01:25:41+0000", "message": "Gente honesta.. No mas PLN", "id": "375835775879504_873056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:53:26+0000", "message": "Victo Hugo , lo felicito por su mensaje.", "id": "375835775879504_881949", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375835782546170", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375835782546170", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T18:53:26+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375835775879504&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375835775879504", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-23T16:59:26+0000", "message": "Contamos con el apoyo de las madres j\u00f3venes.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375835782546170", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1001744_375835345879547_1964935904_s.jpg", "likes": {"count": 159, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Henry Salazar", "id": "100004469771730"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Dinia Naranjo Hidalgo", "id": "100000733873851"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T16:58:56+0000", "message": "Aja muy f\u00e1cil hablar Dr.", "id": "375835345879547_870780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:05:40+0000", "message": "Si la polic\u00eda de proximidad y la seguridad comunitaria se unen, la seguridad ciudadana funciona. El problema es que casi todos los gobiernos  tienen a los polic\u00edas en las comisar\u00edas o comandancias jugando naipes o tableros. La  polic\u00eda debe estar en las calles; por lo menos en territorios conflictivos,  pero c\u00f3mo hacer entender eso a nuestros gobernantes, dogm\u00e1ticos en campa\u00f1a y poco pragm\u00e1ticos en el gobierno.", "id": "375835345879547_870790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anavirginia Juangui Ortiz", "id": "100004544495629"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:18:12+0000", "message": "que incongruencia primero se quejan de que no quieren mas de lomismo,Y TENEMOS UNA EXCLENTE OPORTUNIDAD CON UM HOMBRE HONESTO EL DR HERNANDEZ QUE NUNCA HA VIVIDO DE LA POLITICA! POR FAVOR! SIGA ADELANTE CON SU RESPETABLE LABOR DO\u00d1A MARCELLE!FELIZ DIA", "id": "375835345879547_870807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Zu\u00f1iga", "id": "1622952487"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T19:59:31+0000", "message": "Miren esto no es forma de hacer campa\u00f1a la campa\u00f1a de la \"lastima\" paso de moda, creo que es hora de ver planes de gobierno y de la gente que se va a rodear quienes son que tienen donde ha laborado...", "id": "375835345879547_870992", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Garcia Vargaas", "id": "100003567731291"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:13:54+0000", "message": "X favor al igual que todos prometiendo lo mismo y cuando ya est\u00e1n montados contratan m\u00e1s guardaespaldas o sea la \u00fanica seguridad que buscan es la de ellos ", "id": "375835345879547_871083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:05:49+0000", "message": "Que Dios Padre Celestial le de la fortaleza para seguir", "id": "375835345879547_871242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Mora", "id": "1566121692"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:20:46+0000", "message": "Como lo hara????", "id": "375835345879547_871282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lis Donato Monge", "id": "1126710125"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T01:47:21+0000", "message": "Gustavo Zu\u00f1iga ESTA FOTO ESTA POSTEADA TAMBIEN PORQUE  ES UN EJEMPLO PARA TODOS LOS JOVENES DEL PAIS, CON TODO Y QUE EN UN ASALTO LE DISPARARON 2 VECES Y  PERDIO SU PIERNA.. EL ESTUDIA EN EL INA COMPUTACION Y POR LA NOCHE ESTA TERMINANDO BACHILLERATO, NO ES DIGNO DE LASTIMA SINO DE ADMIRACION Y RESPETO", "id": "375835345879547_871408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Alvarado Aguilar", "id": "100000842422985"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T15:26:08+0000", "message": "Adelante con toda la ayuda de Dios...excelente labor....", "id": "375835345879547_872279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T06:13:12+0000", "message": "Garantizar la seguridad para que se pueda vivir, trabajar estudiar  tranquilamente", "id": "375835345879547_873313", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Calderon Rojas", "id": "100004397918478"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:11:47+0000", "message": "M\u00e1s de los mismos sino que lo digan los que est\u00e1n detr\u00e1s de ese doctor los mismos oligarcas de siempre", "id": "375835345879547_881135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:54:37+0000", "message": "Carolina, que veneno destila usted.", "id": "375835345879547_881954", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375835355879546", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375835355879546", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T18:54:37+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375835345879547&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375835345879547", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-23T16:58:06+0000", "message": "Jos\u00e9 Arroyo v\u00edctima de un asalto nos pide que en un gobierno nuestro velemos m\u00e1s por la seguridad. As\u00ed se har\u00e1 Jos\u00e9.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375835355879546", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1235399_375834282546320_2117249894_s.jpg", "likes": {"count": 143, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Henry Salazar", "id": "100004469771730"}, {"name": "Judy Tatiana", "id": "100000169075122"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Socialcristianos Canton Guarco", "id": "100005047330572"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:09:48+0000", "message": "Excelente visitas, pero cuando estemos en el poder tambi\u00e9n los visitemos y concretemos nuestros compromisos con nuestros hermanos costarricenses. Este es la bandera de Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez y Grupo Guarco Renovado", "id": "375834282546320_870797", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:48:41+0000", "message": "Esas acciones muestran mas la marginalidad. Do\u00f1a Michelle no conoc\u00eda eso lugares y de pronto por una campa\u00f1a pol\u00edtica desarrolla un interes oportunista. Ojal\u00e1, no se vaya a dormir a un precario. Sabemis de su sensibilidad, eso no es necesario para mostrarla ni montarse en una bicicleta de carreras, como Pepe F.", "id": "375834282546320_870841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Salazar Rojas", "id": "100002336040384"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:11:46+0000", "message": "Se nota que ser\u00e1 una Excelente Primera Dama, de arrollares las mangas, adelante Dr", "id": "375834282546320_870861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Gutierrez", "id": "100005236689513"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:16:13+0000", "message": "Ojala y asi sea...", "id": "375834282546320_870866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:10:06+0000", "message": "Bueno, es que do\u00f1a Marselle no aspiraba como  Primera Dama, pero ahora s\u00ed.", "id": "375834282546320_871253", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:19:07+0000", "message": "Detr\u00e1s de un gran hombre hay una gran mujer.", "id": "375834282546320_871569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:19:29+0000", "message": "Bendicones por estar al lado del  Dr en todos los momentos de su vida.", "id": "375834282546320_871570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:19:55+0000", "message": "Ese es el amor verdadero.", "id": "375834282546320_871571", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:28:00+0000", "message": "Vamos Costa Rica!", "id": "375834282546320_878208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:35:45+0000", "message": "Magn\u00edfico trabajo est\u00e1 haciendo Marcelle, as\u00ed ser\u00e1 en el pr\u00f3ximo gobierno Socialcristiano.", "id": "375834282546320_879655", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375834292546319", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375834292546319", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T22:35:45+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375834282546320&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375834282546320", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-08-23T16:54:41+0000", "message": "Los vecinos de Sagrada Familia le dijeron a Marcelle: \"Estamos con el Doctor\"", "type": "photo", "id": "303450469784702_375834292546319", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/537906_375833002546448_1472157772_s.jpg", "likes": {"count": 187, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Marco Tulio Sandoval Bogar\u00ed", "id": "100004033640920"}, {"name": "Marbel Fallas", "id": "100003076134450"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T16:50:45+0000", "message": "As\u00ed se siembran los cimientos, desde  las  bases hacia la pir\u00e1mide.", "id": "375833002546448_870768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:36:56+0000", "message": "SE;ORA, cuanto tiempo tenia de no ver a un politico en su casa, ofrescale un fresco para que vea que le dice no gracias.", "id": "375833002546448_870835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norman Barrantes Caballero", "id": "100002270387450"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:14:21+0000", "message": "asi es como se dan cuenta de la necesidad del pueblo", "id": "375833002546448_871007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alvarado", "id": "100004038858773"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:57:35+0000", "message": "asi es doc mi apoyo lo tiene", "id": "375833002546448_871123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Enrique C\u00e9spedes Trigueros", "id": "100000361140347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:05:46+0000", "message": "asi los ve uno antes de una elecci\u00f3n despu\u00e9s de la elecci\u00f3n aunque de todos modos no va a quedar ni el olor se les ve por eso yo le recomiendo al doctor que en el hospital l hace mejore scosas", "id": "375833002546448_871131", "user_likes": false}, {"from": {"name": "SelMa SolHe", "id": "100002615766318"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T23:20:00+0000", "message": "Buena doctor, hay que ponerle, para levantar la moral, el orgullo, la honestad, la tolerancia y el trabajar para el pueblo que hizo grande a este partido.", "id": "375833002546448_871194", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:27:41+0000", "message": "Estoy con los costarricenses, y desde el primer d\u00eda la Oficina de la Primera Dama va a estar con las puertas abiertas, el proyecto social por Costa Rica debe de volver! Estimable Luis yo no tengo prejuicios en mi coraz\u00f3n por condiciones sociales. Bendiciones!", "id": "375833002546448_878207", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375833019213113", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375833019213113", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-28T19:27:41+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375833002546448&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375833002546448", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-23T16:48:34+0000", "message": "Las madres de familia de Sagrada Familia buscan un cambio para su barrio. Se cansaron del gobierno de Liberaci\u00f3n", "type": "photo", "id": "303450469784702_375833019213113", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1175448_375832459213169_2112889761_s.jpg", "likes": {"count": 113, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Maye Calvo", "id": "100003500366064"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "Mw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Vanessa Rodr\u00edguez Delgado", "id": "1512404774"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:00:54+0000", "message": "Muy bien do\u00f1a Marcelle!!! Digna primera dama q visita y escucha", "id": "375832459213169_870783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maryuri Fern\u00e0ndez Aguilar", "id": "100001102571527"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:15:06+0000", "message": "Una primera dama as\u00ed es la que necesitamos, excelente do\u00f1a Marcelle.", "id": "375832459213169_870803", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Quesada Salas", "id": "100000802494169"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:33:22+0000", "message": "Nuestra futura primera dama trabajando por una Costa Rica mejor para todos. Saludos desde San Ram\u00f3n do\u00f1a Marcelle. Dios la bendiga y le de las fuerzas necesarias para seguir adelante.", "id": "375832459213169_871103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "La Cuchara de Zene", "id": "100002222596663"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:35:44+0000", "message": "Yo le ofrezco mi casa para una visita es humilde pero tiene la puerta muy grande,pulciemola para ver si sacamos esta demagog\u00eda del sus puestos,estamos con ustes.", "id": "375832459213169_871152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:47:22+0000", "message": "Muchas gracias y mil bendiciones.", "id": "375832459213169_871165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eunice Hernandez", "id": "100003551712836"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T01:01:05+0000", "message": "Cu\u00e1ndo vienen x Alajuela???", "id": "375832459213169_873035", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375832469213168", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375832469213168", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-25T01:01:05+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375832459213169&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375832459213169", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-23T16:46:17+0000", "message": "Hoy Marcelle est\u00e1 visitando familias en el sur de San Jos\u00e9.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375832469213168", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1185572_375541012575647_420111575_s.jpg", "likes": {"count": 218, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Oscar Alvarez Vargas", "id": "100001132832425"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"name": "Manuel Solano Orozco", "id": "100001496604557"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:31:25+0000", "message": "Bla bla bla ya paso de moda esas habladas y poses en fotos con familias pobre o desamparadas! Queremos hechos no palabras!", "id": "375541012575647_869657", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Montero Sancho", "id": "100001241978111"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:32:42+0000", "message": "ojala xq no pierdo la fe q algun gobierno se acuerden de los pobres y podamos a llegar a tener casita propia..", "id": "375541012575647_869726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Leon", "id": "100004947787002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:52:30+0000", "message": "Son unos pura mi..... Ahora que est\u00e1n en campa\u00f1a abrazan a todo el mundo y cuando est\u00e1n montados no los vuelven a ver ni con el ojo del cul... Ya dejen de ser hip\u00f3critas ya hay muy est\u00fapidos que se trag\u00e1n ese cuento son puras habladas y  para nada sirven l\u00e1stima los estudios que tienen s\u00f3lo los utilizan para hundir al pa\u00eds y para hacer le\u00f1a a los pobres  ellos llegan al gobierno y se hacen aumentos de salarios de medio mill\u00f3n m\u00e1s x mes y hasta m\u00e1s y nosotros los muertos de hambre que nos ponemos de tontos a escuchar a este mont\u00f3n de farsantes politiqueros nos aumentan dos mil colones x a\u00f1o y de brutos le agradecemos con un voto deber\u00edamos de tener m\u00e1s cuidado a la hora de elegir y tratar de sentar al menos hablador.  ", "id": "375541012575647_869752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidia M Chaves M", "id": "100002384464677"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T23:01:22+0000", "message": "conozco a a esa sera. le dicen Chilo, vive en L\u00f3pez Mateos", "id": "375541012575647_869757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis G. Ocampo", "id": "1483622900"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T23:58:58+0000", "message": "Excelente, Dr., cuente con mi voto", "id": "375541012575647_869846", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Rivera", "id": "1582418300"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T00:01:07+0000", "message": "Que gran ejemplo de humildad y de sensibilidad, lo que les falta a muchos pol\u00edticos, felicidades do\u00f1a Marcelle, personas como usted y el Dr son los que ocupa CR", "id": "375541012575647_869848", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:21:24+0000", "message": "Que Dios la bendiga", "id": "375541012575647_870021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grace Mas\u00eds Villegas", "id": "100004008380043"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T04:03:38+0000", "message": "se que lo har\u00e1n, estamos convencidas (os).", "id": "375541012575647_873206", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375541022575646", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375541022575646", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-25T04:03:38+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375541012575647&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375541012575647", "shares": {"count": 6}, "created_time": "2013-08-22T20:36:25+0000", "message": "Los ni\u00f1os y la familia ser\u00e1n prioridad en nuestro gobierno. Aqu\u00ed Marcelle con la familia de do\u00f1a Urbina Mora.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375541022575646", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1176190_375540619242353_555435458_s.jpg", "likes": {"count": 145, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Marielos Alfaro", "id": "100003569238761"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:10:43+0000", "message": "Hay mucha gente honestA que piensa igual", "id": "375540619242353_869707", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Jim\u00e9nez", "id": "100000654805275"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:28:21+0000", "message": "muchos liberacionistas nos est\u00e1n dando el apoyo y muchos que en los pr\u00f3ximos d\u00edas nos lo dar\u00e1n!", "id": "375540619242353_869722", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Meneses", "id": "100002106577611"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T14:32:37+0000", "message": "Yo una de esas...", "id": "375540619242353_870665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduar Fco Mora", "id": "100003896124341"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T18:26:59+0000", "message": "Gracias a los ex liberacionistas que apoyan al dortor es un gusto eso es amar a costa rica", "id": "375540619242353_870876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jc Montes de Oca", "id": "1032573221"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:28:36+0000", "message": "Costa Rica es de todos y tenemos que salvarla, arriba Dr.", "id": "375540619242353_871491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:58:52+0000", "message": "Don Eduardo Fco. Mora. que lindo ver genta tan linda como usted, dandole el apoyo al Dr.", "id": "375540619242353_881958", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375540629242352", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375540629242352", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T18:58:52+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375540619242353&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375540619242353", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-22T20:34:05+0000", "message": "Famila Vindas Jim\u00e9nez nos da apoyo y tambi\u00e9n era liberacionista,", "type": "photo", "id": "303450469784702_375540629242352", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/602091_375506179245797_36620856_s.jpg", "likes": {"count": 253, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Elena Sandi", "id": "100000393823692"}, {"name": "Marbel Fallas", "id": "100003076134450"}, {"name": "Hussein Yassine", "id": "1167401055"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:39:22+0000", "message": "Uno busca honestidad m\u00e1s q un partido pol\u00edtico bien x el doctor!!", "id": "375506179245797_869487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eunice Hernandez", "id": "100003551712836"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:02:30+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n do\u00f1a Elizabeth!!! :-)", "id": "375506179245797_869567", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:32:25+0000", "message": "Costa Rica Pura Vida.", "id": "375506179245797_869592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Flores Badilla", "id": "100003667093039"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:58:51+0000", "message": "EXCELENTE,,,,,,,,,,,,", "id": "375506179245797_869620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:53:24+0000", "message": "Do\u00f1a Marcelle y el Dr Hernandez en su gobierno si cumplen", "id": "375506179245797_869682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marjorie Portuguez", "id": "100006311647330"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T01:01:48+0000", "message": "Aro,aro vamos x doctor hern\u00e1ndez hay q darle un cambio positivo al pa\u00eds este es el mero,mero ", "id": "375506179245797_869922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:24:37+0000", "message": "Excelente!", "id": "375506179245797_870027", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alvarado", "id": "100004038858773"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T03:08:42+0000", "message": "yo tambien", "id": "375506179245797_870068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Bola\u00f1os", "id": "100001977256983"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T03:19:04+0000", "message": "yo tambien Doc tiene mi apoyo", "id": "375506179245797_870081", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Meneses", "id": "100002106577611"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T04:33:20+0000", "message": "Cuente commigo,,, DR,,", "id": "375506179245797_870140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Navas Gomez", "id": "100005351467142"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:44:55+0000", "message": "que guapas ni\u00f1as muy linda las dos muchas bendiciones", "id": "375506179245797_871110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T23:04:09+0000", "message": "Vamos a ganar", "id": "375506179245797_871183", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375506185912463", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375506185912463", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T23:04:09+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375506179245797&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375506179245797", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-22T18:02:41+0000", "message": "Elizabeth, otra liberacionista que dijo: \"Yo voto por el Doctor\"", "type": "photo", "id": "303450469784702_375506185912463", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1236077_375505545912527_366966931_s.jpg", "likes": {"count": 97, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Virya Mar\u00edn de Fallas", "id": "100004487619388"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Nikkoo Alfaro", "id": "100002238452570"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:18:32+0000", "message": "Cu\u00e1ndo vienen a Escaz\u00fa y Santa Ana?", "id": "375505545912527_869512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alfaro Rojas", "id": "1040606967"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:30:57+0000", "message": "Ella es transparente, no anda posando para fotos como otros. Si hay l\u00edderes de gran coraz\u00f3n son  do\u00f1a Marcel y el Doctor.", "id": "375505545912527_869589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maribel Fernandez Canales", "id": "100001596963812"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:40:29+0000", "message": "Yo tengo motivos grandes para conmoverla busqueme y vera que es cierto", "id": "375505545912527_869665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:33:22+0000", "message": "As\u00ed se reconstruye  un pa\u00eds, escuchando los problemas del  pueblo.", "id": "375505545912527_869727", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375505552579193", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375505552579193", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-22T17:59:49+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375505545912527&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375505545912527", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-22T17:59:49+0000", "message": "L\u00e1grimas de mujeres jefas de hogar conmueven a do\u00f1a Marcelle.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375505552579193", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1186324_375499782579770_563037246_s.jpg", "likes": {"count": 77, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Judy Tatiana", "id": "100000169075122"}, {"name": "Anais Esquivel", "id": "100003255011450"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375499802579768", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375499802579768", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-22T17:35:32+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375499782579770&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375499782579770", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-22T17:35:32+0000", "message": "J\u00f3venes y madres solas quieren un cambio!!! El desempleo y la pobreza las atacan.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375499802579768", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1151038_375499512579797_1609245110_s.jpg", "likes": {"count": 226, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Javier Bogantes", "id": "100002480994573"}, {"name": "Carlos Alvarado Ruiz", "id": "712676986"}, {"name": "Elena Sandi", "id": "100000393823692"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alonso Flores", "id": "1494325781"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:38:48+0000", "message": "Doctor en mi familia tambi\u00e9n nos cansamos del PLN y ahora damos nuestra apoyo a Usted!!", "id": "375499512579797_869392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Roberto Navarro Campos", "id": "761910284"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:40:28+0000", "message": "donde puedo conseguir calcomanias en cartago?", "id": "375499512579797_869395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena L\u00f3pez", "id": "100000199520276"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 16, "type": "user", "id": "100001719671511", "name": "Cualquiera Menos Johnny"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:00:27+0000", "message": "Pues don Alonso Cualquiera Menos Johnny", "id": "375499512579797_869436", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Flores", "id": "1494325781"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:13:40+0000", "message": "As\u00ed es Lorena L\u00f3pez !! Con Johnny lo \u00fanico que vamos a lograr es que haga m\u00e1s bulevares que es para lo \u00fanico que sirve, claro imagino el robo que a echo a lo largo de todos estos a\u00f1os...", "id": "375499512579797_869454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:28:05+0000", "message": "Queremos algo Nuevo con Honestidad ,y deseos de hacer lo Mejor para Costa Rica.", "id": "375499512579797_869587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:46:24+0000", "message": "Bendiciones.....!!!!...!!!", "id": "375499512579797_869601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marciano Charpentier Marin", "id": "100001645733637"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:59:34+0000", "message": "Estamos con ud Dr.", "id": "375499512579797_869622", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Perlaza", "id": "100001903372183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:10:09+0000", "message": "Espero verlo m\u00e9todo en las casa si queda de presidente", "id": "375499512579797_869637", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:52:57+0000", "message": "En verdad muchos liberacionistas honestos y avergonzados de su partido, estan apoyando al Dr Hernandez.", "id": "375499512579797_869680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:00:56+0000", "message": "Don Jose Ant Zuniga, que felicidad tengo de ver su mensaje tan lindo.", "id": "375499512579797_881963", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375499519246463", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375499519246463", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T19:00:56+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375499512579797&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375499512579797", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-22T17:34:18+0000", "message": "En casa de Natalia Gamboa, tambi\u00e9n se cansaron de votar por el PLN y est\u00e1n con nosotros", "type": "photo", "id": "303450469784702_375499519246463", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1237155_375498152579933_1298676647_s.jpg", "likes": {"count": 220, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Elena Sandi", "id": "100000393823692"}, {"name": "Fernando Solano Alvarado", "id": "100000659386856"}, {"name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Wray", "id": "100001187282035"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:32:17+0000", "message": "Y vendr\u00e1n muchos m\u00e1s a las filas del Dr.-", "id": "375498152579933_869387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Priscilla Mata Vargas", "id": "100000969836402"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:45:19+0000", "message": "Dr con todo respeto soy joven y el pr\u00f3ximo a\u00f1o no ver\u00e1n mi voto en ninguna papeleta!!' Usted quiere ganar las elecciones??? Prometa q va arreglar la situaci\u00f3n con Nicaragua y deportar los cientos q est\u00e1n en nuestro pa\u00eds  indocumentados, q llegan a exigir al seguro social atenciones y q exigen al gobierno ayudas!!' Creo q opino x muchos ticos q hablan de eso en todas partes, auto buses, taxis.,, en todo lugar!!! Si usted promete eso!! Vera q gana las pr\u00f3ximas elecciones y mi voto y el d muchos q conozco tambi\u00e9n!!'n", "id": "375498152579933_869408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena L\u00f3pez", "id": "100000199520276"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:10:23+0000", "message": "Estoy muy de acuerdo con Priscilla Mata..saque a todos los indocumentados ....que ademas de todo EXIGEN y les quitan posibilidades a los ticos, me di cuenta en EL CENCINAI DE CUURIDABAT el 90% de las personas a las que se le ayuda con alimentos son nicaraguenses y llega un tico y ya no tienen campo. DEJEMOS DE CREER QUE EN CR SE INVENTARON LOS DERECHOS HUMANOS. Dr. Tome esto en cuenta y le aseguro obtendra los votos necesarios", "id": "375498152579933_869450", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:45:44+0000", "message": "QUE, tristeza me da leer en facebook a personas ,pidiendole al doctor hernandez,que ellos votan por el si saca a los nicaraguenses indocumentados del pais,como si el doctor fuera un mago,USTEDES no se han puesto a pensar que aqui lo que no sirven son las leyes y mucho menos la policia fronteriza, que es la que esta corrupta y tambien les digo que esta personas bienen con la nesecidad de alimentar a sus hijos,no seamos de ese pensar nosotros los ticos somos de buen corazon, pero el problema es que los gobiernos no les interesa esto de los indocumentados porque es un cancer sin cura.pero acondicionar el voto esto si es de irresponsables, por eso estamos ,como estamos con gente de ese pensar.", "id": "375498152579933_869491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:06:04+0000", "message": "Ella y muchos m\u00e1s.", "id": "375498152579933_869499", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:09:20+0000", "message": "Priscilla Mata.  La ley empieza por casa.  Preg\u00fantese si en sus familiares no hay empleados trabajando ilegalmente.  Empiece con el orden en la familia.  luego pida.", "id": "375498152579933_869501", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jc Montes de Oca", "id": "1032573221"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:31:50+0000", "message": "Entre Do\u00f1a Nury Vargas y do\u00f1a Marcel quien se puede oponer, eso es orgullo nacional", "id": "375498152579933_869591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Priscilla Mata Vargas", "id": "100000969836402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:44:44+0000", "message": "Q falta de seriedad de partido, eliminan las publicaciones!! Ya entend\u00ed la opini\u00f3n del pueblo no vale!!' Solo quieren publicidad!!!", "id": "375498152579933_869600", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:52:45+0000", "message": "Cada dia habra mas arrepentidos...!!!", "id": "375498152579933_869612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:54:36+0000", "message": "10 puntos baja Araya en la proxima encuenta", "id": "375498152579933_869687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Ramirez", "id": "100001818361542"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:58:10+0000", "message": "otra mas para nuestro partido bien hecho do\u00f1a ELIETH", "id": "375498152579933_869692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:23:52+0000", "message": "Mujeres valientes, inteligentes y esforzadas. Que Dios las bendiga!", "id": "375498152579933_870025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Navas Gomez", "id": "100005351467142"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:42:08+0000", "message": "chiquillas que guapas las tres en la foto muchas bendiciones", "id": "375498152579933_871107", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375498172579931", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375498172579931", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T21:42:08+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375498152579933&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375498152579933", "shares": {"count": 6}, "created_time": "2013-08-22T17:31:06+0000", "message": "Do\u00f1a Elieth, exliberacionista nos reiter\u00f3 su apoyo", "type": "photo", "id": "303450469784702_375498172579931", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1234743_375496269246788_1741458160_s.jpg", "likes": {"count": 82, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Vera Voleta Guevara Uma\u00f1a", "id": "100000343581174"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Flor Aleman", "id": "100001096528132"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T00:50:41+0000", "message": "Sigan adelante saludos Do\u00f1a Nury y Chava estan igualitos no cambian", "id": "375496269246788_869907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:02:23+0000", "message": "Que lindas ver a dona Marcelle con la gran persona de Nury.", "id": "375496269246788_881966", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375496279246787", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375496279246787", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T19:02:23+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375496269246788&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375496269246788", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-22T17:24:08+0000", "message": "Do\u00f1a Nury Vargas y Marcelle con Marcos Mart\u00ednez", "type": "photo", "id": "303450469784702_375496279246787", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/10860_375495085913573_640442386_s.jpg", "likes": {"count": 115, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Ana Isabel Fernandez", "id": "100001890347590"}, {"name": "Nikkoo Alfaro", "id": "100002238452570"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:21:41+0000", "message": "Y as\u00ed ser\u00e1 en toda Costa Rica.-!!!!", "id": "375495085913573_869379", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375495092580239", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375495092580239", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-22T17:21:41+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375495085913573&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375495085913573", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-22T17:20:09+0000", "message": "Muy satisfecho por las muestras de afecto en Hatillo", "type": "photo", "id": "303450469784702_375495092580239", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1184946_375494445913637_528319540_s.jpg", "likes": {"count": 191, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Wray", "id": "100001187282035"}, {"name": "Grace Mas\u00eds Villegas", "id": "100004008380043"}, {"name": "Pablo Acosta Rivera", "id": "1174041864"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MTM="}}, "data": [{"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:14:53+0000", "message": "Arriba Dr. Hernandez, pr\u00f3ximo Presidente de Costa Rica.", "id": "375494445913637_869508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Meneses", "id": "100002106577611"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:18:19+0000", "message": "Adelante DR,,, si queremos cambios,,,usted es la Respuesta", "id": "375494445913637_869581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Ulloa Porras", "id": "100005953241156"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T23:42:17+0000", "message": "ojala no sea solo teatro para ganar votos que realmente lo haga de coraz\u00f3n y se interesen por el pueblo", "id": "375494445913637_869818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:21:07+0000", "message": "<3", "id": "375494445913637_870020", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375494459246969", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375494459246969", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T02:21:07+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375494445913637&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375494445913637", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-22T17:18:08+0000", "message": "En casa de do\u00f1a Seydi Garc\u00eda, vecina de Hatillo. Porque los ni\u00f1os son el futuro.", "type": "photo", "id": "303450469784702_375494459246969", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/526502_375493639247051_1684079913_s.jpg", "likes": {"count": 99, "data": [{"name": "Guillermo Arguedas", "id": "100000462956216"}, {"name": "Maria Martinez", "id": "100004828651272"}, {"name": "Laura Hernandez", "id": "565390409"}, {"name": "Nikkoo Alfaro", "id": "100002238452570"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:17:53+0000", "message": "Paso a paso con el pueblo.-", "id": "375493639247051_869376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Fransisco Cerdas Porras", "id": "100001493323624"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:21:56+0000", "message": "como tiene k ser!!", "id": "375493639247051_869380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Janeth Orozco", "id": "100004828830501"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:33:43+0000", "message": "Me gusta k dediquen tiempo a j\u00f3venes y a los ni\u00f1os claro sin dejar de lado alos m\u00e1s bellos los ciudadanos de oro los amo sigan adelante", "id": "375493639247051_869389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:56:28+0000", "message": "Que buen trabajo est\u00e1n haciendo, felicidades .", "id": "375493639247051_870056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela Araya", "id": "1112179954"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T04:39:28+0000", "message": "El pa\u00eds necesita una primera dama que le ponga!\nMuy bien do\u00f1a Marcelle!", "id": "375493639247051_870145", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375493655913716", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375493655913716", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T04:39:28+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=375493639247051&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "375493639247051", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-22T17:15:51+0000", "message": "Marcelle compartiendo con j\u00f3venes de Hatillo", "type": "photo", "id": "303450469784702_375493655913716", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://vthumb.xx.fbcdn.net/hvthumb-prn2/1096937_10151598110012883_10151598109567883_8542_1659_t.jpg", "likes": {"count": 160, "data": [{"name": "Roxana Arguedas Delgado", "id": "100000133235682"}, {"name": "Judy Tatiana", "id": "100000169075122"}, {"name": "Marbel Fallas", "id": "100003076134450"}, {"name": "Doris Badilla", "id": "100001411102896"}]}, "updated_time": "2013-09-01T16:03:45+0000", "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Aug 15, 2013 12:55pm", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T12:54:34+0000", "message": "Bello...!!!", "id": "375417142588034_1790140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidieth Segura Elizondo", "id": "1823977749"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T12:58:51+0000", "message": "A votar se ha dicho! Yo har\u00e9 mi aporte trabajando ese d\u00eda en una mesa electoral, con la ilusi\u00f3n de tener un pa\u00eds m\u00e1s justo....", "id": "375417142588034_1790146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paola Lee Salas", "id": "1113377857"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T15:11:19+0000", "message": "Las madres de costa rica busquemos un mejor pais para nuestros ni\u00f1os a votar por el doctor", "id": "375417142588034_1790354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eida Cede\u00f1o", "id": "100000640462482"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:03:45+0000", "message": "Con todo   respeto, las fotos, de donde esta usted o su esposa o donde a ha estado no dice nada necesitamos propuestas firmes necesitamos saber hacia donde vamos si votamos por usted los politicos en costa rica y todo el mundo han perdido su horizonte y solo llegan a aumentar sus bienes, a costa de la pobreza y la ingnorancia. y si quiere ganar necesita meterse m\u00e1s en lo que esta ahora le tocara sanar una corrupci\u00f3n, terrible, y no sera facil.", "id": "375417142588034_1812604", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375417142588034", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/375417142588034", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:30", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-frc3/v/1068064_10151598109917883_103131732_n.mp4?oh=0d2cf3b2173c06ec699fe8b6223967f2&oe=5227AFDA&__gda__=1378367560_3b7e8dae8e35a350c0985c08c1c0923d", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10151598109567883", "object_id": "10151598109567883", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-22T12:53:02+0000", "message": "Para los que no lo han visto, lo comparto nuevamente. Saludos.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "video", "id": "303450469784702_375417142588034", "status_type": "shared_story", "description": "Un mensaje muy especial para todas las madres costarricenses en su d\u00eda"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/934730_374984819297933_1498079763_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 485, "data": [{"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, {"name": "Andrea Soto", "id": "100000603439935"}, {"name": "Juan Jose Granja Gonzalez", "id": "100001850726082"}, {"name": "Agustin Gerardo Rojas Baltodano", "id": "100001517891333"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Roman Porras", "id": "100005802012970"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T13:25:39+0000", "message": "veo una campa\u00f1a muy fria los dias pasan y no se ven  debates.encuestas. ", "id": "374984819297933_867643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Zu\u00f1iga", "id": "100001103990899"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T13:45:51+0000", "message": "creo q necesitamos mas atencion a los comentarios q realizan las personas x este medio, no responden a las preguntas, veo muy bien las visitas q se vienen haciendo, pero es hora de salir mas en la prensa televisiva, escrita y de radio, doctor me gustaria q tomaran en cuenta a do\u00f1a pilar cisneros es una pieza importantisima en este ajedrez, soy hermano del economista norberto zuniga", "id": "374984819297933_867668", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T14:19:57+0000", "message": "adelante Dr nuetro partido Unidad Social Cristiana esta bien   siga haciendo las visitas como siempre.. y pronto hacer los cuadros de trabajo buena suerte", "id": "374984819297933_867698", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T14:32:00+0000", "message": "Dr., salga mas en tv o periodico. Eres lo mejor", "id": "374984819297933_867718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deya Chacon", "id": "100003750496809"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T16:34:44+0000", "message": "Creo que el objetivo de tener el contacto personal ,opiniones evolucion del candidado atraves de el tiempo que con sus ideas observaciones y trabajos podemos ver una imagen de un buen presidente para Costa Rica debemos de escuchar para poder razonar y hacer efectivo el voto para 2014 es nuestro deber  hacer seguimiento de nuestro candidato se lo debemos a las nuevas generaciones", "id": "374984819297933_867859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Vega Calvo", "id": "100001726340104"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T01:20:00+0000", "message": "Aunque al Dr. Hern\u00e1ndez no le interesa saber de d\u00f3nde venimos, sino para donde vamos, me es grato decir que soy Social Cristiano desde mi ni\u00f1ez y as\u00ed me he mantenido en las buenas y en las malas. Ahora tenemos la oportunidad de lucirnos con un candidato de altos kilates para demostrar que somos una fuerza electoral incontenible y que lo haremos Presidente de Costa Rica a mucha honra. Estoy a su \u00f3rdenes \"Doctor\" para ayudar en esta campa\u00f1a, al igual que lo hice tantas veces sin pedir nunca nada, sino para honrar mi ciudadan\u00eda poni\u00e9ndola al servicio de la mejor causa. Soy profesor pensionado y a\u00fan abogado en ejercicio. Vivo en Guadalupe, Goicoechea, y he conversado con much\u00edsima gente de esta", "id": "374984819297933_868299", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Gonzalez", "id": "1789995412"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T03:59:23+0000", "message": "Es el mejor,", "id": "374984819297933_868488", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T04:23:37+0000", "message": "El doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez es una persona honesta, sincero en su comportamiento y en su palabra. Como pediatra y como Director en el Hospital Nacional de Ni\u00f1os ha cumplido con todos los compromisos y las obligaciones que un puesto de tanta responsabilidad, requiere. Sin enga\u00f1os ni retrasos, va escalando el camino a la presidencia de La Rep\u00fablica cada vez con m\u00e1s fuerza y m\u00e1s apoyo. Dr. Hern\u00e1ndez, PRESIDENTE. Lo apoyamos.", "id": "374984819297933_868528", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T04:45:31+0000", "message": "Entre m\u00e1s noche mejor para escribir. Bendiciones Dr. me encanto su logo en la publicidad que usar\u00e1 para su campa\u00f1a, realmente significa mucho para todos. Ese coraz\u00f3n refleja que tienes a Dios en tu coraz\u00f3n, el gran amor que le tienes al pueblo de Costa Rica, y por eso estas aqu\u00ed, refleja el amor por la lucha de la justicia humana, la lucha por la igualdad real de los costarricenses, la lucha por la pobreza, la lucha por las injusticias, la lucha por la solidaridad y la lucha pro mil cosas m\u00e1s. Las llamas significan las llamas del amor que abrazaran y har\u00e1n que todo un pueblo se una en equipo de trabajo por el bien de todos. Bendiciones Dr. lucha por lo que amas y amas por lo que lucha. El amor verdadero es el que nace del coraz\u00f3n. Vamos hacia el cambio Costa Rica. El Dr. Hern\u00e1ndez es el cambio.", "id": "374984819297933_868569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T14:33:37+0000", "message": "el grado academico del Dr..es de todos conocido , otros grupos politicos quieren confrontacion para que les de proyeccion ..", "id": "374984819297933_869157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:41:27+0000", "message": "Don Edwin ,como dice su mensaje sobre el grado academico de Dr. es todos conocido,tal vez no saben que es Lic. en Educacion, y administrador del INCAE.", "id": "374984819297933_883211", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/374984832631265", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/374984832631265", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T17:41:27+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=374984819297933&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "374984819297933", "shares": {"count": 28}, "created_time": "2013-08-21T13:16:00+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_374984832631265", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1002582_374682775994804_2124802394_s.jpg", "likes": {"count": 343, "data": [{"name": "Harold SaraviaAcevedo", "id": "100000049966003"}, {"name": "Max Figueroa", "id": "100002250246811"}, {"name": "Mario Alejandro Delgado", "id": "100000476757872"}, {"name": "Maria Daniela Alvarado", "id": "100005904421419"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Gira Puntarenas", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_374683352661413/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Migue Ag\u00fcero", "id": "100000129923924"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:43:17+0000", "message": "Excelente Doctor tiene mi apoyo...", "id": "374682172661531_1786153", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Tso", "id": "652605172"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "page", "id": "456054934413151", "name": "Revoluci\u00f3n Liberal"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:48:31+0000", "message": "Revoluci\u00f3n Liberal", "id": "374682172661531_1786158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Jim\u00e9nez", "id": "100000654805275"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:51:11+0000", "message": "Adelante Dr", "id": "374682172661531_1786160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:54:48+0000", "message": "Que mont\u00f3n de demagogia, como puede certificar eso, si sabe muy bien que nadie lo ha cumplido, y siempre lo ofrecen, los candidatos hablan lo que el pueblo quiere oir, pero solo eso, el respaldo a sus palabras lo justifican con ingobernabilidad, Laura Chinchilla es la realidad, si somos tan ingenuos de oir sin cuestionar lo que nuestros pol\u00edticos ecupen, somos culpables de que siempre nos huela la cara a saliva,  que baja es la pol\u00edtica que juegan con las necesidades del pueblo para seguir exprimi\u00e9ndolo.", "id": "374682172661531_1786169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Diaz", "id": "100001578549926"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:56:46+0000", "message": "Pura mierda ese Dr", "id": "374682172661531_1786173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosaura Cambronero M\u00e9ndez", "id": "100002418510018"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:57:06+0000", "message": "Eso esperamos los puntarenenses en general todo el pais se q el trabajo q tienen no es facil pero estamos cansados d promesas para nuestra provincia y nada d nada ", "id": "374682172661531_1786174", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo G\u00f3mez", "id": "1232335756"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:03:35+0000", "message": "Don Rodolfo necesita muy buenos asesores. De lo contrario lo van a quemar.", "id": "374682172661531_1786182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:04:54+0000", "message": "grandes cosas que tendr\u00e1 que hacer en su gobierno. Dr. Hern\u00e1ndez Costa Rica confi\u00e1 en su capacidad y en su buena voluntad de hacer las cosas.", "id": "374682172661531_1786185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lis Donato Monge", "id": "1126710125"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:05:56+0000", "message": "Charlie Diaz ASI DEMUESTRA SU EDUCACION??", "id": "374682172661531_1786186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:06:49+0000", "message": "Don Bernardo, el Dr ya es chicharr\u00f3n de coraz\u00f3n, los asesores son \u00e1ngeles caidos, este discurso suena a Jr, me acuerdo de su pol\u00edtica escualida y \u00e1rida, y veo al Dr, igual, sin fundamento para ofrecer, y sin respaldo para cumplir, nadie tiene ese respaldo si se cobija con s\u00e1banas sucias.", "id": "374682172661531_1786189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Bustamante Sibaja", "id": "100004130281746"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:11:03+0000", "message": "Don  RODOLFO ,,TIENE LO QUE LOS OTROS NO TIENEN,,, DIGNIDAD, HONRADEZ , AMOR AL PR\u00d3JIMO,, Y ESO ES AMOR A  DIOS,,", "id": "374682172661531_1786193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:11:13+0000", "message": "Bien doctor, yo se q a como dirigiste el hospital de ni\u00f1os de bien, dej\u00e1ndolo como el mejor centro ped\u00edatrico de Am\u00e9rica latina. As\u00ed q por ese record mi voto es suyo prefiero mil veces darle el voto a un doctor honesto q a partidos q buscan alianzas con Mariano Figueres como el PAC, o revoltosos q buscan  pleitos sin dar soluciones razonables para apoyarlos x lo menos.  Vamos doctor en coronado habemos muchos con vos", "id": "374682172661531_1786194", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:19:53+0000", "message": "\u00bfCon qu\u00e9 experiencia? \u00bfQu\u00e9 hizo usted por la CCSS cuando fue parte de la fuerza laboral de la misma? \u00bfAdem\u00e1s de tomarse fotos con los ni\u00f1os para despu\u00e9s hacer propaganda pol\u00edtica?", "id": "374682172661531_1786206", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Castro Herrera", "id": "100001552159791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:20:15+0000", "message": "Bien doc,Puntarenas esta olvidada!", "id": "374682172661531_1786207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Castro", "id": "1117810258"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:20:38+0000", "message": "Que cansado...siempre es lo mismo! !!!", "id": "374682172661531_1786208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:23:38+0000", "message": "Adelante", "id": "374682172661531_1786210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:27:33+0000", "message": "La vida continua y hay que trabajar por El Pais,con gente honesta,hay mucho que hacer por Costa Rica", "id": "374682172661531_1786214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorhany Montero Rojas", "id": "100000329709786"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:30:36+0000", "message": "No entiendo que hacen un monton de idiotas siguiendo la pagina del Dr Hernandez si no les gusta???? Me parece absurdo un imbesil x ahi preguntando q hizo el Dr mientras estuvo en la CCSS por la misma; Que pregunta tan estupida acaso el Dr era directivo de la CCSS para tomar decisiones sobre ella y mientras trabajo en la CCSS nada mas y nada menos que convirtio el hospital q dirig\u00eda en el mejor de America Latina solo eso jaja \nSi quieren atacar al Dr haganlo con inteligencia no con estupideses.....", "id": "374682172661531_1786221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Augusto Meza Ure\u00f1a", "id": "100000820943627"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:37:45+0000", "message": "Adelante doctor x Costa Rica....", "id": "374682172661531_1786236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairo Barrantes", "id": "1469656786"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:39:13+0000", "message": "Todas las personas que est\u00e1n en esta p\u00e1gina y hacen comentarios ofensivos evidentemente son con contrarios a las ideolog\u00edas sociales y cristianas que han formado a este pa\u00eds. Esas personas son opositores y est\u00e1n ac\u00e1 con esa funci\u00f3n de atacar y confundir a los costarricenses. Lo mejor ignorarlos !", "id": "374682172661531_1786238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Fonseca", "id": "1090283020"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:50:15+0000", "message": "Jorhany nada m\u00e1s que agregar tenes toda la raz\u00f3n reguero de serviles del PLN seguidores del se\u00f1or de los anillos que son tan verdes como la sabia que no saben ni que poner viendo cosas donde no las hay tratando de generar una atm\u00f3sfera negativa y NO LO VAN A LOGRAR", "id": "374682172661531_1786258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T19:24:20+0000", "message": "Doctor, \u00bfcu\u00e1l es su posici\u00f3n oficial sobre los derechos jur\u00eddicos de las uniones de hecho homosexuales?", "id": "374682172661531_1786292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Zamora", "id": "1818730687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T19:34:41+0000", "message": "Ivannia y cual es el suyo????????????", "id": "374682172661531_1786304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T19:56:19+0000", "message": "ojala el doctor, respete a todos los grupos minoritarios del pais, que por las ultimas encuentas realizadas en costa rica parece ser no son tan minoritarios. el doctor no debe dar opinion es la gente en general la que debe respetar y dejar al gobernante ser neutral ante decisiones controversiales y no meter presi\u00f3n por que eso es como darle un mal augurio y mala fe al futuro de un candidato que tiene como prioridad sacar al pa\u00eds adelante", "id": "374682172661531_1786332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Golfo Bravo Lima", "id": "100000123392154"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T20:14:23+0000", "message": "Blablablabla", "id": "374682172661531_1786382", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/374683352661413", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/374683352661413", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-20T17:39:43+0000", "caption": "Reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda y generaci\u00f3n de fuentes de empleo, reapertura del ferrocarril a Puntarenas, fortalecimiento de la educaci\u00f3n, bachillerato internacional, igualdad de educaci\u00f3n para todo el pa\u00eds, atenci\u00f3n especial a familias pobres, sus madres y sus hijos, ayuda efectiva a peque\u00f1os y medianos productores agropecuarios, rescate, mejoramiento y fortalecimiento de la CCSS fueron algunos de los temas sobre los que convers\u00f3 el Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez este s\u00e1bado y domingo con vecinos del Pac\u00edfico Central.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=374682775994804&set=a.374682172661531.1073741843.303450469784702&type=1&relevant_count=7", "object_id": "374682775994804", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2013-08-20T17:39:43+0000", "message": "Reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda y generaci\u00f3n de fuentes de empleo, reapertura del ferrocarril a Puntarenas, fortalecimiento de la educaci\u00f3n, bachillerato internacional, igualdad de educaci\u00f3n para todo el pa\u00eds, atenci\u00f3n especial a familias pobres, sus madres y sus hijos, ayuda efectiva a peque\u00f1os y medianos productores agropecuarios, rescate, mejoramiento y fortalecimiento de la CCSS fueron algunos de los temas sobre los que convers\u00f3 el Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez este s\u00e1bado y domingo con vecinos del Pac\u00edfico Central.", "type": "photo", "id": "303450469784702_374683352661413", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1174939_374138249382590_1997583868_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 229, "data": [{"name": "Maril\u00fa Castillo L", "id": "725271958"}, {"name": "Isabel Campos", "id": "100000880387727"}, {"name": "Jeaneth Rojas", "id": "100004061234824"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marielos De Los Angeles Rugama Benavides", "id": "100004769016669"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T10:52:30+0000", "message": "Cuando pienza bisitar nuestro puedlo del valle la estrella necesitamos que venga y nos eche una manita a nuestro puedlo ", "id": "374138249382590_864591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amalia Solano", "id": "100005878505728"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T12:34:30+0000", "message": "Hola Dn Rodolfo bn d\u00eca Dios t Bndiga :-*", "id": "374138249382590_864677", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/374138259382589", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/374138259382589", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-19T12:34:30+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=374138249382590&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "374138249382590", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-19T10:41:15+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_374138259382589", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1176282_373624026100679_344163855_s.jpg", "likes": {"count": 303, "data": [{"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Adrian Alfredo Morales Bodden", "id": "100000510500280"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_373624036100678/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Maritza Jimenez Mata", "id": "100002252365886"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:00:51+0000", "message": "Doctor usted pone fotos muy bonitas pero no responde nuestras dudas!!!Gracias pero mejor No!!!", "id": "373624026100679_862953", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:09:03+0000", "message": "El triunfo sera rotundo, adelante Dr.", "id": "373624026100679_862965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:21:21+0000", "message": "Sta pregunte  y tendra su respuesta.", "id": "373624026100679_862978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Cort\u00e8s", "id": "1296278483"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:26:34+0000", "message": "Ya  est\u00e1n como buenos pol\u00edticos en zonas de  muchas necesidades ofreciendo ayuda pero cuando est\u00e1n montados s\u00ed te vi no me acuerdo...\u00bfAguirre donde es eso? se preguntan despu\u00e9s....", "id": "373624026100679_862983", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex\u00e1nder Montiel Campos", "id": "100000063650534"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:29:38+0000", "message": "Excelente  trabajo  Dr.  vamos   adelante  que  juntos  sacaremos  el  triunfo.  Ahhh, a la colega  Maritza de  consejo  le  doy que mire  hacia atr\u00e1s y vea  lo  que ha hecho Liberaci\u00f3n, sobretodo en el \u00e1rea  de Preescolar, no podemos seguir  en lo mismo o ser\u00e1  que est\u00e1 dentro  de la argolla.", "id": "373624026100679_862991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cervantes Gracias", "id": "100003717123523"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:38:08+0000", "message": "La realidad de nuestro pa\u00eds es muy diferente ala q los pol\u00edticos tienen mente el pueblo necesita soluciones no conversaciones ya mucho han prometido el rico m\u00e1s rico el pobre el que da el boto  para que los mismos de siempre yegen al poder nunca son escuchados el pobre el q paga la gasolina m\u00e1s cara la luz el agua el comestible la ense\u00f1anza y los servicios de hospital ha y los impuestos que muchos no pagan pero el publo siempre los escoge y todas las promesas quedan en simples reuniones doctor no manche su reputaci\u00f3n con gente que llega al poder a ver que se cobran dele oportunidad a gente  joven no m\u00e1s de lo mismo si esque llega al poder acuerdese de quienes lo vamos a pollar los pobres de este pa\u00eds", "id": "373624026100679_863003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnoldo Rojas", "id": "100005697484279"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:38:48+0000", "message": "Tengo dos opciones: usted y Luis Guillermo, el que me convenza recibira mi voto. PLN definitivamente  NO NO NO. Los dos son hombres honestos.", "id": "373624026100679_863005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Ledezma", "id": "1613465765"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:50:30+0000", "message": "Me pregunto yo... Los otros \"partidos\" ya le respondieron a esas preguntas tan IMPORTANTES que usted tiene? Hay gente que lo que  quiere es que le endulcen los o\u00eddos y le den falsas respuestas \u00f3 que le hablen bonito.. Le aseguro que si tan s\u00f3lo investigaran un poquito la vida personal de este hombre, sus dudas estar\u00edan claras.!! Que es lo que la gente quiere? Una Costa Rica un poquito mejor \u00f3 que el futuro presidente les solucione los problemas de manera individualizada?? ", "id": "373624026100679_863013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariscos Gallegos", "id": "100004026256297"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:55:49+0000", "message": "Mae yo crei que era en su consultorio y que los estaba atendiendo el dr.... jajaj", "id": "373624026100679_863021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Socialcristianos Canton Guarco", "id": "100005047330572"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:56:49+0000", "message": "Social cristianos Guarco le gusta estas visitas porque en la nuestra apesar de q era antes de convenci\u00f3n  sentimos y estamos seguros q el Dr busca dar la cara y el sentir de cada comunidad Demosle a Costa Rica esta oportunidad no pensemos en resentimientos de otros, esta en juegoCostaRica y necesitamos una persona limpia transparente y con mucha experiencia en la administraci\u00f3n publica", "id": "373624026100679_863022", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariscos Gallegos", "id": "100004026256297"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:57:12+0000", "message": "Esa foto fue tomada en algun ebais.... al chile jajajaj", "id": "373624026100679_863024", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Socialcristianos Canton Guarco", "id": "100005047330572"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:05:54+0000", "message": "De social cristianos Guarco al joven Mariscos gallegos, en nuestro caso fue en local de acopio de agricultura  de mi Cant\u00f3n y de todas las aceras, sus visitas son muy provechosas para todos los que amamos a Costa Rica. Es la primera vez q participo activamente en pol\u00edtica y mi grupo crece a mi lado y al lado del Dr.  Lo invito a q converse con elDr", "id": "373624026100679_863033", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:08:16+0000", "message": "Dr, usted no tiene angel, porque se murio en los tribunales, l\u00e1stima, pero con el grupo que lo respalda, el guevazo que nos espera es peor que con liberaci\u00f3n, de esta acera o de la acera de enfrente no hay camino sano para transitar.", "id": "373624026100679_863039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Jim\u00e9nez", "id": "100000166285453"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:21:14+0000", "message": "Estudie m\u00e1s su discurso Don Hern\u00e1ndez para que luego no se contradiga: http://www.nacion.com/archivo/Doctor-Rodolfo-Hernandez-fertilizacion-geotermia_0_1344065673.html", "id": "373624026100679_863054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chema QV", "id": "100001160494662"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:29:59+0000", "message": "Que no a la fecundaci\u00f3n in vitro que si a las uniones gay en mi casa eran 12 simples votos pero usted se contradice solo y asi no hable menos y se ayuda mas", "id": "373624026100679_863068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:36:06+0000", "message": "Si estamos como estamos es culpa de todo el pueblo de Costa Rica, incluso yo,  Dime si Costa Rica es la empresa de todos, se maneja con nuestros dineros, porque la hemos tenido botada, nunca nos ha importado que hac\u00edan con ellos, nunca la hemos fiscalizado. Si tienes tu empresa y inviertes en ella la dejar\u00edas botada que los empleados hagan fiesta, verdad que no? est\u00e1s al pendiente de los Ingresos y los costos y gastos de tu empresa y al final la utilidad mensual y anual, y si algo no te genera utilidad te buscas otra actividad que te genere, es eso cierto? A Costa Ria la hemos tenido no ahora toda una vida botada, nuestros dineros han tomado uh muchos rumbos. As\u00ed que esperemos que nos amarremos los pantalones y no permitamos que pasen tantas cosas. Cuando nos hemos interesado? NUNCA: As\u00ed que nosotros somos los culpables de lo que pasa en Costa Rica. Hemos sido unos descuidados. As\u00ed que como dice estimado Daniel Acu\u00f1a, no acostumbro a usar esa palabra \"Guevazo\" , si nos lo llevamos  seguimos siendo culpables.  Si apoyo al Dr. Hern\u00e1ndez es porque realmente se que Costa Rica necesita una persona transparente, capaz pero sobre todo con calidez y calidad humana, que los dineros regresen a nosotros en lo que realmente necesitamos, como es  nuestra  salud  y luego todo lo dem\u00e1s. Sin salud no podemos alimentarnos, no podemos disfrutar nuestra vivienda,  no podemos disfrutar las super nice carretera como la que tendremos pronto en Guancaste, Ca\u00f1as-Liberia.  En internet esta parte de la informaci\u00f3n que podemos accesar y revisar las finanzas de las diferentes instituciones, que hacen con nuestros dineros. Pero claro nunca lo hacemos, nunca la vemos. Y mucha informaci\u00f3n valiosa para valorar que se maneja a nivel institucional que nunca llegan a nosotros tambi\u00e9n, pero si sabemos que existe podemos pedirla por escrito y nos la dar\u00e1n. Unamos todos juntos en equipo de trabajo y luchemos juntos por Costa Rica.  Bendiciones Daniel.", "id": "373624026100679_863074", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:37:15+0000", "message": "Con todo mi respeto el comentario Daniel, es una opini\u00f3n muy personal, si puede meditar mis palabras..", "id": "373624026100679_863075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:43:12+0000", "message": "Doctor Hern\u00e1ndez, ahora m\u00e1s que nunca estamos con usted, a pesar de que se atraviesen  en el camino, pagados por otro partido, descabezados, para desestabilizar lo que ya est\u00e1 muy s\u00f3lido en la conciencia y el pensamiento de los costarricenses: su triunfo. Este camino ya es nuestro.", "id": "373624026100679_863079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Zu\u00f1iga", "id": "100001103990899"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T04:26:45+0000", "message": "mi pueblo aguirre, es inteligente y le da el apoyo a ina persona con una calidez humana de transparencia, el pueblo de costa rica esta viendo q la mejor opcion es la del Dr. Hernandez, x eso los invito a apoyar este gran cambio, no miremos banderas, miremos el futuro de costa rica.", "id": "373624026100679_863123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Valverde Sanabria", "id": "100003053343512"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T04:48:49+0000", "message": "Por ahora es  la tercera fuerza. La segunda es el PAC. Detras del doctorcito esta nada mas  y nada menos que calderon. Si algunos pocos votan por el Dr se le daria el triunfo al PLN. Quieren que continuemos  con el PLUSC. No caigan en la trampa de calderoncillo.", "id": "373624026100679_863141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T04:54:41+0000", "message": "ROLANDO Z, no caiga en la misma trampa , si tiene buena memoria ,vea lo que le paso al DOC ABEL PACHECO, muy buena gente pero estaba rodeado de gente de muy mala intenciones, hay que mirar al pueblo ,no a estos dirigentes ,que estan esperando algun puesto'.", "id": "373624026100679_863146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Salvatierra", "id": "100006006218209"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T05:04:38+0000", "message": "El doc es buena gente pero los social cristianos lo agarraron de  pato", "id": "373624026100679_863155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Zu\u00f1iga", "id": "100001103990899"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T08:49:37+0000", "message": "claro luis a guerrero, de los arias estaba rodeado pacheco y x eso goberno para liberacion nacional, le dejo la mesa servida a oscar arias para q legara con las arcas llenas y las dejara vacia, se acuerda usted de eso, o tiene muy poca memoria", "id": "373624026100679_863303", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T10:22:15+0000", "message": "Bendiciones....!!!!", "id": "373624026100679_863374", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T15:54:36+0000", "message": "Bendiciones Dr. Se que buscar\u00e1s gente honesta para los puestos,  y si no usa el bisturi, el pueblo estar\u00e1 vigilante y le ayudaremos a pasar ese bisturi `profundo.  Costa Rica es la empresa de todos.", "id": "373624026100679_863705", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373624036100678", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373624036100678", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T01:56:26+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=373624026100679&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "373624026100679", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-18T01:56:26+0000", "message": "Seguimos creciendo\nA esta hora estamos reunidos con dirigentes del canton de Aguirre.", "type": "photo", "id": "303450469784702_373624036100678", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1148874_373576116105470_2063291068_s.jpg", "likes": {"count": 292, "data": [{"name": "Yohan Obando", "id": "100000996709777"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Linda Gitanascalza", "id": "1034964455"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:45:25+0000", "message": "(Y)", "id": "373576116105470_862672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Sand\u00ed Le\u00f3n", "id": "100000768654407"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:43:27+0000", "message": "Cuando viene a Orotina", "id": "373576116105470_862726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonel Ugalde Bogantes", "id": "1661149159"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:47:03+0000", "message": "Hoy tuve el placer de conocer al Dr. Hern\u00e1dez.  Es un hombre sencillo, de un discruso llano, su proximidad con los n\u00f1os ha marcado su lenguaje.  Es un ser humano de una gran sensibilidad social.  Sin lugar a dudas, tenemos un excelente candidato.", "id": "373576116105470_862732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T00:03:00+0000", "message": "Lastima que es titere de Calder\u00f3n Jr, creo que si se lanzaba por otro partido, y si de verdad fuera lider, no habr\u00eda aceptado esta candidatura que lo descalifica por la sombra del \u00e1ngel caido.", "id": "373576116105470_862762", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T00:53:00+0000", "message": "Daniel, lastima que destile tanto veneno.cancos,", "id": "373576116105470_862870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathya Zamora Valerio", "id": "100001429359924"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T01:09:47+0000", "message": "Daniel deja en paz a calderon si usted esta libre de pecado tire la piedra titere ni que nada de calderon ya calderon paso a la historia o esque eres de las personas que viven atadas a las cadenas del pasado", "id": "373576116105470_862889", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Jim\u00e9nez", "id": "100000166285453"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:24:18+0000", "message": "http://www.nacion.com/archivo/Doctor-Rodolfo-Hernandez-fertilizacion-geotermia_0_1344065673.html", "id": "373576116105470_863059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Jim\u00e9nez", "id": "100000166285453"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:26:20+0000", "message": "Me imagino las cantidades de dinero q le paso la conferencia episcopal para q cambiara de versi\u00f3n, mejor qu\u00e9dese en el hospital, de verdad q ah\u00ed har\u00e1 un mejor trabajo.. http://www.nacion.com/archivo/Doctor-Rodolfo-Hernandez-fertilizacion-geotermia_0_1344065673.html", "id": "373576116105470_863064", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:47:15+0000", "message": "Dr. Hern\u00e1ndez, antes tuvieron miedo pero ahora, est\u00e1n con pavor inmenso. Nunca se imaginaron que usted ser\u00eda capaz de movilizar masas. En cuatro meses, el apoyo a su persona ha tenido un giro inesperado. Lo felicito. Usted ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica.", "id": "373576116105470_863082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonel Ugalde Bogantes", "id": "1661149159"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T04:26:13+0000", "message": "Y esperen a que salgan las pr\u00f3ximas encuestas.  El Dr sigue subiendo. Y esos seguir\u00e1n ladrando, pero nada nos detendr\u00e1.", "id": "373576116105470_863122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Log\u00edstica Integral", "id": "100003463600811"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T18:13:37+0000", "message": "Las fuerza del social-cristianismo van subiendo... el trabajo que se realiza en las provincias, cantones y distritos ser\u00e1 muy importante para el posicionamiento del Partido.", "id": "373576116105470_863879", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373576129438802", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373576129438802", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T18:13:37+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=373576116105470&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "373576116105470", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-17T22:44:47+0000", "message": "En Jac\u00f3", "type": "photo", "id": "303450469784702_373576129438802", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/1186217_373471479449267_130806436_s.jpg", "likes": {"count": 279, "data": [{"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Pj River", "id": "1610085135"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:18:19+0000", "message": "FERROCARRILES eso es lo que ocupa Costa Rica.", "id": "373471479449267_862384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Fonseca", "id": "1090283020"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:37:55+0000", "message": "Linda Doctor Adelante", "id": "373471479449267_862437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Willy Soto", "id": "1158335889"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:39:35+0000", "message": "Excelente doc , visi\u00f3n de estadista ! Ser\u00e1 un orgullo tenerle como presidente!", "id": "373471479449267_862443", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Matera Araya", "id": "100002487919742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T19:41:51+0000", "message": "Cuando seas presidente no se olvide de la zona de los santos como lo a hecho liberaci\u00f3n nacional vamos a ganar don rodolfo", "id": "373471479449267_862497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosalia Vargas Diaz", "id": "100001885196760"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T20:05:19+0000", "message": "ser\u00eda un sue\u00f1o. Otra vez las familias disfrutando de la playa en el puerto, llevando el cl\u00e1sico almuerzo en donde no puede faltar el huevo duro, en vez de darle todo nuestro dinero a las grandes trasnacionales con sus tales todo incluido!", "id": "373471479449267_862514", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Morera", "id": "100001803818345"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T20:27:35+0000", "message": "Doctorcito la reactivaci\u00f3n no del tren es de toda Costa Rica a donde lo llevan a pasear que no se da cuenta que el pa\u00eds esta estancado en crisis de empleo y econom\u00eda y activo circulante ...ya tuvimos un doctor ....se acuerdan \nComo lo he expresado anteriormente usted parece una persona muy correcta es el partido casi muerto que lo,esta usando para revivir ( Rodr\u00edguez ,Calder\u00f3n etc etc)", "id": "373471479449267_862532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Sanchez", "id": "756345697"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T21:08:04+0000", "message": "excelente, tren  del puerto  a Lim\u00f3n, el valle  central libre  s\u00e9 contenedores..", "id": "373471479449267_862577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Romero", "id": "100002851077296"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T21:28:40+0000", "message": "los hermanos Arias arruinaron  DON ABEL no deje que lo arruinen a usted tanbien dejelos fuera del partido ellos son aves de mal aguero", "id": "373471479449267_862601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:26:22+0000", "message": "Padre Celestial que este triunfo se refleje en todo el pa\u00eds el Dr. Hernandez Presidente 2014-2018", "id": "373471479449267_862651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T00:47:46+0000", "message": "Oraremos todos juntos por el bien de Costa Rica y de todos nosotros los Costarricenses. El amor , la calidad y la calidez humana imperara, esto hace la diferencia del Dr. Hern\u00e1ndez al resto de los candidatos. Si tenemos fe como un granito de mostaza hasta las monta\u00f1as moveremos. Pero tenemos que consientizar al pueblo, ya el pueblo se canso de tanta corrupci\u00f3n,  tanto enga\u00f1o, tanta falsedad. Ya el pueblo desperto. Ya la Justicia Divina,  se manifiesta todo sale a la luz, en este a\u00f1o de la Fe, a\u00f1o del amor, a\u00f1o del perd\u00f3n y a\u00f1o del cambio.", "id": "373471479449267_862864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Blandon", "id": "100003251985229"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T00:55:42+0000", "message": "Eso espero que se cumpla , pues el Puerto , sin el ferrocarril, no tiene vida, espero que asi sea.", "id": "373471479449267_862874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Chango Trejos", "id": "1302698072"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:22:37+0000", "message": "He comentado con el Doctor sobre mi experiencia de ocho a\u00f1os como director del INCOFER sobre los trenes tur\u00edsticos cuya terminal se encuentra en caldera (LA PURRUJA). Traer\u00eda mas de trescientas personas por viaje a caldera sin duda los restaurantes de la zona asegurar\u00edan su clientela hasta en temporada baja.", "id": "373471479449267_862981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Villalobos", "id": "595338259"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T14:26:52+0000", "message": "De los pocos funcionarios que valen la pena en las \u00faltimas administraciones ha sido el presidente de INCOFER, don Miguel Carabagu\u00edaz, ojal\u00e1 el pr\u00f3ximo gobierno lo mantenga en ese cargo.", "id": "373471479449267_863594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sharon Torres", "id": "100005790187288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T17:48:46+0000", "message": "Cierto!", "id": "373471479449267_863851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T22:27:42+0000", "message": "Doctor, espero que los transportistas de carga no lo sobornen, tal y como hicieron con Chema Figueres con la consecuencia de cerrar el ferrocarril y as\u00ed fortalecer sus negociazos y destruir las carreteras y provocar accidentes. Hoy d\u00eda vemos carreteras como Zurqu\u00ed, Cambronero y Caldera que est\u00e1n colapsadas de furgones, que en un 70% no pasan la RTV y son un verdadero atentado en las mismas, por lo que una sola locomotora podr\u00eda llevar toda esa carga en un solo viaje, y el viaje a los puertos de Lim\u00f3n y Puntarenas ser\u00eda m\u00e1s seguro y r\u00e1pido", "id": "373471479449267_872864", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373471492782599", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373471492782599", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-24T22:27:42+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=373471479449267&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "373471479449267", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-17T18:08:52+0000", "message": "La reactivac\u00f3on del ferrocarril a Puntarenas es vital para los puntarenenses.", "type": "photo", "id": "303450469784702_373471492782599", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1150358_373441986118883_1447499108_s.jpg", "likes": {"count": 362, "data": [{"name": "Marcela Araya", "id": "1112179954"}, {"name": "Carly Fdez Moreno", "id": "100000162518598"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_373441999452215/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jonathan Aguilar Castillo", "id": "100001529784723"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:24:34+0000", "message": "perd\u00f3n pero para solucionar hay tambi\u00e9n que hacer y no s\u00f3lo escuchar", "id": "373441986118883_862221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dina Rocio Vargas Galagarza", "id": "100002329067831"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:29:53+0000", "message": "Si xk aqu\u00ed s\u00f3lo vienen y prometen y no cumplen, proh\u00edben la pesca de arrastre y no les importan k cientos de familias, y madres solteras se queden sin trabajo...", "id": "373441986118883_862237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sabrina Wilson", "id": "100000442934178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:35:32+0000", "message": "Q raro eso ya lo escuch\u00e9 antes...jajajaja aprovechen a q los escuchen de aqu\u00ed hasta q ganen xq despu\u00e9s Olv\u00eddense...buajaja", "id": "373441986118883_862242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Tso", "id": "652605172"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "page", "id": "456054934413151", "name": "Revoluci\u00f3n Liberal"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:36:56+0000", "message": "Revoluci\u00f3n Liberal", "id": "373441986118883_862243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alejandro Delgado", "id": "100000476757872"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:37:57+0000", "message": "De hecho que tambi\u00e9n hay que hacer, pero primero hay que escuchar y una vez que se tiene conocimiento de las situaciones se trazan las l\u00edneas y los costarricenses le entreguemos el poder al Dr. Hern\u00e1ndez entonces podr\u00e1 comenzar a hacer... Doctor lo felicito porque va por el camino correcto escuche, ll\u00e9nese de conocimiento de las necesidades del pueblo y una vez le demos las llaves y sea el PRESIDENTE DE COSTA RICA comience a actuar.", "id": "373441986118883_862245", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:43:43+0000", "message": "pra solucionar hay que SABER... escuchar cualquiera lo hace", "id": "373441986118883_862250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosalia Vargas Diaz", "id": "100001885196760"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:49:09+0000", "message": "Ojal\u00e1 en un eventual gobierno suyo no est\u00e9n los mismos de siempre en los puestos de poder. ", "id": "373441986118883_862259", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:03:51+0000", "message": "Vean. En Pusc va gente nueva como diputados.. Ni hijos de diputados ni hermanos y primos de candidatos .. Exc PUSC", "id": "373441986118883_862286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Carrera", "id": "524399331"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:10:31+0000", "message": "No s\u00f3lo basta escuchar porque ya todos sabemos los problemas que hay que resolver desde hace muchos a\u00f1os; es ACTUAR, EJECUTAR!!!!!!!!!!!! No a las contribuciones de Sociedades An\u00f3nimas!!!!! Cu\u00e1l ser\u00e1 el pensamiento de don Rodolfo en esos dos aspectos, ser\u00e1 el mismo que su equipo de trabajo ??? Espero respuesta!!!", "id": "373441986118883_862292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:14:14+0000", "message": "Vamos bien !!!", "id": "373441986118883_862295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:20:46+0000", "message": "Srs. Primero q gobierne el Pusc.. Antes no se puede. Delen la oportunidad al Dr", "id": "373441986118883_862302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Leit\u00f3n", "id": "1461823960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:23:33+0000", "message": "Hay que ser coherente primero con lo que se piensa y lo que se dice... La bipolaridad no ayuda", "id": "373441986118883_862305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amalia Vindas Morales", "id": "100002942234449"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:27:35+0000", "message": "Dios te bendiga DR; com mucha sabeduria....!", "id": "373441986118883_862308", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rene Bless", "id": "100000421638622"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:02:40+0000", "message": "demosle la oportunidad  a don rodolfo", "id": "373441986118883_862359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Chaves Orias", "id": "100001971746779"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:20:52+0000", "message": "No don Rodolfo, en estos momentos ya hay mucha bulla, mucho alboroto, el pa\u00eds est\u00e1 todo revuelto, ahora alguien que quiera hacer algo para ayudarnos a solucionar todos los problemas debe primero demostrar con que cuenta para hacer un buen trabajo y es que para construir una casa o un edificio no puedes hacerlo solo y adem\u00e1s deber\u00e1s contratar a gente que sepa de estas labores y que adem\u00e1s cuando las cosas no se pongan cuestas arriba no salgan corriendo dejando la obra a medias o mal terminada.", "id": "373441986118883_862389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Enrique Sell Biasetti", "id": "1427738286"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:22:07+0000", "message": "Hay que actuar", "id": "373441986118883_862392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anavirginia Juangui Ortiz", "id": "100004544495629"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T18:29:56+0000", "message": "feliz dia Dr !", "id": "373441986118883_862412", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leroy Gomez Romero", "id": "100000185395107"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T19:21:00+0000", "message": "No para solucionar hay q actuar", "id": "373441986118883_862482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T20:04:17+0000", "message": "Nooo. Primero hay que escuchar porque si no, no te das cuenta. Como vas a actuar si no  conoc\u00e9s el problema.", "id": "373441986118883_862513", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Salazar Chaves", "id": "100001692870115"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:24:58+0000", "message": "Costarricenses un gran favor. aprendamos a escuchar a las otras personas,  tenemos que escuchar e investigar a todos los candidatos para saber que ideolog\u00eda tienen y que propuestas nos van a ofrecer, solo escuchando, no nos ceguemos por una ideolog\u00eda sin poner en una balanza.", "id": "373441986118883_862650", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Quesada", "id": "100001380399509"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:36:50+0000", "message": "Lo mismo de cada 4 a\u00f1os   , todos   atentos no mas quedan  y ni les inporta  defender alos mas pobres , yo nunca max :-(", "id": "373441986118883_862708", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T01:14:33+0000", "message": "A la gente hay que darles trabajo, para que produzcan lo que requieren para su manutenci\u00f2n y la de su familia. Tenemos que abrir las fuentes de empleo y asumir responsabilidades, actuar y confirmar o corregir pero hacer con sentido de urgencia y necesidad.", "id": "373441986118883_862903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Felicia Alfaro Vega", "id": "1436845107"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:05:32+0000", "message": "El doctor al menos no es igual que los que gobiernan este pais y quieren seguir robandonos", "id": "373441986118883_862958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Chango Trejos", "id": "1302698072"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:15:14+0000", "message": "Hoy por invitaci\u00f3n del candidato a diputado Gerardo Vargas y Don Rodolfo Piza compart\u00ed la gira de nuestro candidato Doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez, por la informaci\u00f3n que tenia  pens\u00e9 ver un se\u00f1or bonach\u00f3n utilizando costarrique\u00f1ismos. Que equivocado estaba por mi origen oriental vi todo lo contrario un hombre que escucha dice Confucio es un hombre sabio, luego en su discurso pragm\u00e1tico al grano sin titubeos y con mucha propiedad se\u00f1alo las aristas de su gobierno y su compromiso con las comunidades. Una sensibilidad humana producto de sus 12 a\u00f1os como director del hospital de ni\u00f1os, pero sobre todo el discurso y agradecimiento de su esposa a los presentes vali\u00f3 la pena la gira hasta Jaco.\nLa campa\u00f1a apenas calienta en lo personal no me siento c\u00f3modo sin embargo hago y colaboro en lo que puedo y me permiten.", "id": "373441986118883_862972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:34:28+0000", "message": "Excelente reuni\u00f3n. Los presentes salimos muy satisfechos con las propuestas del Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez y de don Rodolfo Piza. Listos para motivar al electorado esparzano y ganar las elecciones en febrero 2014.", "id": "373441986118883_863073", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373441999452215", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373441999452215", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-17T16:22:56+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=373441986118883&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "373441986118883", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-17T16:22:56+0000", "message": "Para solucionar hay que escuchar.", "type": "photo", "id": "303450469784702_373441999452215", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1186993_373440889452326_1563223818_s.jpg", "likes": {"count": 393, "data": [{"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, {"name": "Normy Sanchez Exmoxa", "id": "100005242964623"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_373440902785658/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Tso", "id": "652605172"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "page", "id": "456054934413151", "name": "Revoluci\u00f3n Liberal"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:20:23+0000", "message": "Revoluci\u00f3n Liberal", "id": "373440889452326_862216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Delgado Hernandez", "id": "100000526152466"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:22:42+0000", "message": "Y cual es tu propuesta al respecto?????", "id": "373440889452326_862218", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:25:13+0000", "message": "Claro, esa es una de las provincias m\u00e1s olvidadas por los gobiernos y las condiciones que viven se est\u00e1n volviendo explosivas.", "id": "373440889452326_862224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amalia Solano", "id": "100005878505728"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:26:47+0000", "message": "Dr : Rodolfo tan Bello ...", "id": "373440889452326_862228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael \u00c1ngel Guillen Elizondo", "id": "100000543143216"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:28:32+0000", "message": "Nuestros pueblos han encontrado al l\u00edder; culto, sensible al dolor humano, transparente, honesto, trabajador y valiente. Con el Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez, Costa Rica encontrar\u00e1 el rumbo para beneficio de todos.", "id": "373440889452326_862233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:29:13+0000", "message": "bueno en pol\u00edtica cualquiera propone habr\u00e1 que verlo gobernando a ver s\u00ed a como ronca duerme", "id": "373440889452326_862235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonel Ugalde Bogantes", "id": "1661149159"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:29:26+0000", "message": "CR necesita un cambio, Esparza necesita un cambio y Caldera necesita un cambio.", "id": "373440889452326_862236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:30:03+0000", "message": "Y cuantos millones de vi\u00e1ticos nos vas a cobrar a los costarricenses, porque del sueldo que ya le pagamos imagino no saca un cinco.", "id": "373440889452326_862238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Monge", "id": "100001827710185"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:32:18+0000", "message": "Verde a la vista...... Informemosnos, el propone quitar el salario a los candidatos", "id": "373440889452326_862239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliana Fallas Valverde", "id": "1277853509"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:34:22+0000", "message": "Dr. Hern\u00e1ndez quienes lo conocemos sabemos de su sensibilidad humana y social, justo de lo que han carecido los \u00faltimos gobiernos .", "id": "373440889452326_862241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosalia Vargas Diaz", "id": "100001885196760"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:37:37+0000", "message": "No vivo en la zona, pero tengo algunos conocidos, quiero saber que soluci\u00f3n propone para las familias que les dieron una orden de inhabitabilidad x las constantes inundaciones que ese sector de mi querida perla sufre. Como es el caso de do\u00f1a Nuria una se\u00f1ora adulta mayor, viuda, que hered\u00f3 de su marido ese terreno y construy\u00f3 su humilde casita y 2 cabinas para los turistas y ahora no puede ni siquiera vivir all\u00ed. ", "id": "373440889452326_862244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kate Rosales Acosts", "id": "1830967183"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:39:23+0000", "message": "adelante Doctor estamos con usted...", "id": "373440889452326_862246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Monge Mora", "id": "100001204277657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:41:05+0000", "message": "Ja,ja,ja, k risa me da,,,lo mismo de toda la vida pasan haciendo la manpara y recogiendo votos,,.despues son como las olas del mar,,,vienen,rompen,y se van,si te vi no me acuerdo,no me acuerdo,,,k falacia,,,ah tontitos creer k ya salio el salvador de costa rica,,el otro es peor,,,el tal jonny,,,", "id": "373440889452326_862247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:44:30+0000", "message": "el problema no es s\u00ed el es bueno o no el problema es quienes est\u00e9n detr\u00e1s de el listos para decirle que hacer o sea LA UNIDAD", "id": "373440889452326_862253", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:46:27+0000", "message": "Exacto, hay q informarse antes de comentar todo lo q ha dicho el doctor Hern\u00e1ndez acerca del salario es x el bien de la pol\u00edtica costarricense para dejar fuera a las trasnacionales y corruptos q dan mordidas para luego recibir beneficios, los verdes ya cansan hagan Uds. Su planteamiento o vayan a donde jonnhy y preg\u00fantele el salario q ten\u00eda como alcalde o si ahora esta de gratis. Bien x el doctor hay q ir a las comunidades y hablar con ellas ser m\u00e1s directo y enfocar en todas las necesidades primordiales de cada zona. Coronado esta con el doctor y el partido de las reformas sociales y de la UCR y CCSS", "id": "373440889452326_862255", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Augusto Meza Ure\u00f1a", "id": "100000820943627"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:51:04+0000", "message": "Adelante doctor", "id": "373440889452326_862260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:52:23+0000", "message": "Ariel el Dr seg\u00fan he sabido es una Buena persona pero se necesita m\u00e1s que una Buena persona para salvar este barco", "id": "373440889452326_862263", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:53:35+0000", "message": "a mi criterio el Dr cometi\u00f3 un error y el error fue aliarse a la unidad que todos sabemos que al igual que el pln est\u00e1n podridos", "id": "373440889452326_862265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathelyn Jara", "id": "100002598787466"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:54:08+0000", "message": "K salga algo positivo de esta reuni\u00f3n y no sea lo mismo de siempre", "id": "373440889452326_862266", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario E Solano", "id": "100002563813524"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:55:28+0000", "message": "Adelante doctor y me gusta que usted solicite la hola de delincuencia a los que le tan ayudar.excelente", "id": "373440889452326_862268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathelyn Jara", "id": "100002598787466"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:57:14+0000", "message": "No importare color pol\u00edtico las comunidades de mata de lim\u00f3n , caldera Salinas Villanueva entre otras necesitan de ya soluciones no m\u00e1s bla bla bla k cansa", "id": "373440889452326_862270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael S\u00e1enz", "id": "100000378000484"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T16:59:50+0000", "message": "Qu\u00e9 problemas puede solucionar un candidato?", "id": "373440889452326_862274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mainor Mompi", "id": "100006097748904"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:00:11+0000", "message": "Haora se acuerdan y luego si tevi no me acuerdo como es la politica y alo que nos tienen acostumbrados", "id": "373440889452326_862275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:00:14+0000", "message": "Dejen hablar paja. El Dr es el mejor o hay gente q quiere seguir mal con el PLN ?? Q masoquistas", "id": "373440889452326_862276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:01:02+0000", "message": "Dejen de ser la gente doble moral.. Que Cr", "id": "373440889452326_862277", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373440902785658", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/373440902785658", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-17T16:19:53+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=373440889452326&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "373440889452326", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-17T16:19:53+0000", "message": "Estoy en Caldera, reunido con fuerzas vivas de Puntarenas en procura de soluciones a los m\u00faltiples problemas que padecen.", "type": "photo", "id": "303450469784702_373440902785658", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-ash4/1096443_10151600627657883_10151600625447883_41062_576_b.jpg", "likes": {"count": 370, "data": [{"name": "Joaqu\u00edn Villalobos", "id": "100000765771614"}, {"name": "Ciro Guerra Lara", "id": "1155253642"}, {"name": "Josue Steller Castroverde", "id": "100000894289557"}, {"name": "Judy Tatiana", "id": "100000169075122"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Aug 16, 2013 8:20pm", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_10151600625447883/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Miriam Molina Sanchez", "id": "100001401727467"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:25:26+0000", "message": "Creo en ti..", "id": "10151600625447883_27054861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alfaro Rojas", "id": "1040606967"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:26:36+0000", "message": "Excelente posici\u00f3n Doctor. As\u00ed es, todos unidos por Costa Rica de la mano de Dios.", "id": "10151600625447883_27054867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felix Prieto", "id": "1060235635"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:26:53+0000", "message": "Si los pol\u00edticos de costa rica dejaran de leer sus discursos podr\u00edan ser m\u00e1s cre\u00edbles", "id": "10151600625447883_27054870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rojas Z\u00fa\u00f1iga", "id": "574582106"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:27:51+0000", "message": "Ola ke ase? Otra verborrea!", "id": "10151600625447883_27054882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Bola\u00f1os", "id": "100001977256983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:28:42+0000", "message": "BIEN", "id": "10151600625447883_27054887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Sol\u00f3rzano F", "id": "1841356778"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:33:55+0000", "message": "Pero si aparentemente ya hubo un cambio de posici\u00f3n en Nicaragua...: http://www.monumental.co.cr/noticia/asesor-del-gobierno-de-daniel-ortega-niega-interes-en-reclamar-guanacaste", "id": "10151600625447883_27054932", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Marin", "id": "100000565181424"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:34:16+0000", "message": "Excelente, Dr. esperemos que se haga algo al respecto.", "id": "10151600625447883_27054935", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Francisco Brenes Navarro", "id": "100003384284219"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:37:01+0000", "message": "Muy bien don Rodolfo lo felicito por su comentario no nos podemos dejar de esa gente majadera como Daniel Ortega yo estoy con usted y con Costa Rica bendiciones", "id": "10151600625447883_27054969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giovanny Gonzalez Morales", "id": "100001940397462"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:38:49+0000", "message": "Fabricio corrales , un resentido m\u00e1s ; ", "id": "10151600625447883_27054980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:40:41+0000", "message": "Doctor, ya que est\u00e1 dando declaraciones le agradecer\u00eda le aclare al Colectivo LGTB, nuestras familias, amigos, compa\u00f1eros, vecinos,etc., su posici\u00f3n sobre las uniones de personas del mismo sexo:   \n\nhttps://m.facebook.com/photo.php?fbid=10151791951199344&id=678454343&set=a.10151699804424344.1073741832.678454343&__user=678454343 ", "id": "10151600625447883_27054996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brogud Eisenheim", "id": "1289480648"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:42:39+0000", "message": "Carta Do\u00f1a Laura, usted lo ha dicho no a todos por el facebook.", "id": "10151600625447883_27055009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Francisco Brenes Navarro", "id": "100003384284219"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:42:44+0000", "message": "Fabricio que tiene que ver su comentario con lo que dijo la mula de Ortega y lo que esta defendiendo el Doctor", "id": "10151600625447883_27055010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorhany Montero Rojas", "id": "100000329709786"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:43:59+0000", "message": "Fabricio no sea tan riduculo dejese de estupideses...\nDr todo mi respeto y mi admiracion asi se habla firme sin miedos y directo orgullosamente socialcristiano.....", "id": "10151600625447883_27055015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Francisco Brenes Navarro", "id": "100003384284219"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:44:00+0000", "message": "Ya sali\u00f3 una lesb", "id": "10151600625447883_27055016", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorhany Montero Rojas", "id": "100000329709786"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:46:32+0000", "message": "Nunca faltan los homosexuales defendiendo UNICAMENTE sus intereses....\nHablando el Dr lo que de verdad nos interesa y ellos salen con sus yeguadas.....", "id": "10151600625447883_27055025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Cambronero", "id": "536601009"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:49:37+0000", "message": "Qu\u00e9 lindo el mapita.", "id": "10151600625447883_27055044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:50:21+0000", "message": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=331541060316085&id=197544983715694&set=a.197550407048485.52521.197544983715694&__user=678454343", "id": "10151600625447883_27055048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eddy Arguedas", "id": "100000236890677"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:57:13+0000", "message": "Dr. ud. si que me da pereza, Pacheco por lo menos era ocurrente...", "id": "10151600625447883_27055126", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael \u00c1ngel Guillen Elizondo", "id": "100000543143216"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:00:48+0000", "message": "Excelente su disertaci\u00f3n DR. RODOLFO HERNANDEZ,  eso nos demuestra la esperanza que tenemos los costarricenses de responder con hidalgu\u00eda ante el dictador expansionista.", "id": "10151600625447883_27055156", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando D. Carranza", "id": "100002508458274"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:03:27+0000", "message": "Todo mi apoyo al Dr. Rodolfo.", "id": "10151600625447883_27055173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Divian Brenes", "id": "711950276"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:04:22+0000", "message": "Daniel Ortega empez\u00f3 este teatro populista y ya luego Laura Chinchilla vio que pod\u00eda montarse en el mismo viaje populista para poder dejar de perder puntos en las encuestas y poner a todo el mundo con un nacionalismo. Ahora este don tambi\u00e9n se apunta a ganar votos con esta payasada. Este se\u00f1or Hernandez es un continuismo de Laura Chinchilla. Pat\u00e9tico.", "id": "10151600625447883_27055182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:04:27+0000", "message": "Gracias Doc, no sabe el bien que le hace al PAC cada vez que abre la boca!", "id": "10151600625447883_27055184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Guti\u00e9rrez", "id": "100004449061071"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:09:04+0000", "message": "Con todo respeto doctor, si ya es m\u00e1s que evidente, la intenci\u00f3n del se\u00f1or Ortega, para qu\u00e9 le dan bola al asunto! Es lo que a El le gusta, y aqu\u00ed se ca\u00e9 en lo mismo de siempre! Nada novedoso! Que ellos sigan con sus rollos all\u00e1 en la bella Nicaragua! Y nosotros aqu\u00ed con los nuestros que son BASTANTES  en nuestra linda, inigualable y bendecida Costa Rica!", "id": "10151600625447883_27055229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Miranda", "id": "521626266"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:12:50+0000", "message": "En lugar de distraernos con estas estupideces, hay que ponerle atenci\u00f3n a asuntos m\u00e1s importantes como la deuda pol\u00edtica exorbitante defendida por el PLUSC. Basta de nacionalismo barato para distraer al pueblo nicarag\u00fcense y al costarricense.", "id": "10151600625447883_27055261", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Quesada", "id": "100000155199863"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:31:10+0000", "message": "EXCELENTE!!!", "id": "10151600625447883_27055406", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151600625447883", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151600625447883", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "3:59", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-frc1/v/760090_10151600627507883_659006487_n.mp4?oh=cd86574615deeb157cf52f3421c96478&oe=52279D5A&__gda__=1378325129_d4ddbdd5b830016ac494852ed8913a45", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10151600625447883", "object_id": "10151600625447883", "shares": {"count": 121}, "created_time": "2013-08-17T01:20:20+0000", "message": "Carta a do\u00f1a Laura", "updated_time": "2013-08-17T01:20:20+0000", "type": "video", "id": "303450469784702_10151600625447883", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjRBvCi4ZEfupm&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fbbtfile%2F9999_20130612R8ogZq.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez shared a link.", "likes": {"count": 114, "data": [{"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Maynor Villegas", "id": "100000619479677"}, {"name": "Luis P\u00e9rez", "id": "100000448925590"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Infraestructura, desempleo, pobreza y desigualdad", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Felix Ramirez", "id": "100000808623103"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T07:33:28+0000", "message": "D.R se tiene que. Reestructurar el sistema. De seguridad.  empesando. Con la corte.  es urgente arreglar el sistema. Carcelario.   construir. Carceles. Granja.  donde. Se escojen. Los privados de libertad. Que no sean peligrosos.  para. Que trabajen y. Urge.  castigar cualquier delito.  que se cometa por minimo que sea para. Vivir. Con. La mayor seguridad posible", "id": "372743009522114_1777135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lenin Z\u00e1rate Monge", "id": "100001031547252"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T09:04:13+0000", "message": "Estoy de acuerdo con el amigo Felix Ramirez. Escuche la voz del pueblo no nos ignore como lo hace la actual* bombetas LAURA CHIHCHILLA *", "id": "372743009522114_1777186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T14:27:06+0000", "message": "Combate a la pobreza debe ser prioridad en su gobierno creando empleos bien pagados esto ayudar\u00e1 a disminuir la inseguridad; las c\u00e1rceles sean verdaderos reformatirios no una escuela de delincuentes ah\u00ed los privados de libertad trabajen para ayudar a sus familias y aprendan un oficio soldadura carpinter\u00eda costura etc. \nEn su gobierno Dr.no tolere  la corrupci\u00f3n y con buena voluntad todo es posible para sacar adelante a Costa Rica .", "id": "372743009522114_1777589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Redondo", "id": "1800995311"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T20:23:33+0000", "message": "En materia de empleo hay que revisar, la operatividad y su ley del servicio civil, adem\u00e1s de la famosa  autoridad presupuestaria a mi humilde entender han entrabado la funci\u00f3n publica.", "id": "372743009522114_1778218", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372743009522114", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372743009522114", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-16T20:23:33+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/foros/Infraestructura-desempleo-pobreza-desigualdad_0_1360063988.html", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-16T05:02:07+0000", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "303450469784702_372743009522114", "status_type": "shared_story", "description": "Agradezco al Dr. Constantino Urcuyo su invitaci\u00f3n a dialogar sobre las propuestas de los candidatos para enfrentar los problemas que atraviesa Costa Rica."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1185238_372633732866375_1746580178_s.jpg", "likes": {"count": 727, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Friga Brizuela Zarco", "id": "521587378"}, {"name": "Dermatologia Integral Costa Rica", "id": "100002652213676"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_372633739533041/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Mary Luanne Brice\u00f1o Carrillo", "id": "100001303632088"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:31:20+0000", "message": "Muchas bendiciones!!!", "id": "372633732866375_859922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:34:01+0000", "message": "linda foto y muy frustrados con su carta lamentable para costa rica", "id": "372633732866375_859924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guisella Rodriguez Villegas", "id": "100001632225347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:35:31+0000", "message": "Gran familia,bendiciones.", "id": "372633732866375_859926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Cespedes Jimenez", "id": "1654520718"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:38:02+0000", "message": "Familia tradicional Costarricense  MADRE Y PADRE E HIJOS,NIETOS, BISNIETOS, Eso lo debemos defender. FELICITACIONES A SU MADRE Y A SUESPOSA E HIJAS.", "id": "372633732866375_859927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelly Alvarado Navarro", "id": "100001486193146"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:44:15+0000", "message": "bella familia felicidades a  todas las madres q DIOS los bendiga siempre", "id": "372633732866375_859934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardita Salazar", "id": "100001966491894"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:54:26+0000", "message": "qu\u00e9dese como doctor recibiendo su salario, no sea tan descarado para venir a pedir uno de m\u00e1s de 7 millones para ser candidato, cara de barro!", "id": "372633732866375_859949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardita Salazar", "id": "100001966491894"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:55:44+0000", "message": "Edgar Cespedes: y las mam\u00e1s o pap\u00e1s solteros? no son familia? qu\u00e9 discursito m\u00e1s ordinario", "id": "372633732866375_859952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Hidalgo Flores", "id": "100000286825950"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:57:43+0000", "message": "Linda familia! Feliz d\u00eda! El respeto es para todos, no s\u00f3lo para unos. No ofendan.", "id": "372633732866375_859955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:57:58+0000", "message": "Hermosa familia...!!!", "id": "372633732866375_859956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardita Salazar", "id": "100001966491894"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:59:26+0000", "message": "ofender? en d\u00f3nde?", "id": "372633732866375_859958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardita Salazar", "id": "100001966491894"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:09:12+0000", "message": "y qu\u00e9 raro, la eliminaron del muro, curioso, no?", "id": "372633732866375_859973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana C\u00e1rdenas Mora", "id": "100005374621940"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:11:11+0000", "message": "Bonita familia bendiciones a todos ", "id": "372633732866375_859974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:14:53+0000", "message": "Felicidades doctor, la foto est\u00e1 muy bonita, aprovecho para que aclare mi confusi\u00f3n debido a sus frecuentes y antag\u00f3nicas posiciones, lo siguiente: \n\n- \u00bfCu\u00e1l es SU posici\u00f3n oficial sobre las uniones de personas del mismo sexo?\n\n- En un posible gobierno suyo, \u00bfestar\u00eda usted de acuerdo en impulsar una Ley que regule los efectos patrimoniales de las uniones de hecho homosexuales existentes?\n\n- \u00bfEstar\u00eda usted de acuerdo en equiparar las uniones de hecho homosexuales con las heterosexuales, es decir seguro social, herencia, visita en centros m\u00e9dicos, pensi\u00f3n, derecho a decidir el mejor tratamiento en caso de que el conviviente no est\u00e9 en facultades de hacerlo?\n\nQuedo a la espera de su  pronta respuesta. ", "id": "372633732866375_859978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:15:37+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=fkjM04zAui0", "id": "372633732866375_859980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:16:28+0000", "message": "Linda familia Dr", "id": "372633732866375_859981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayra Gonzalez", "id": "100001146038755"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:27:27+0000", "message": "Qu\u00e9 hermosa foto!!!! Felicidades y Bendiciones!!!!", "id": "372633732866375_859994", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amarilis Mora", "id": "1633085955"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:31:02+0000", "message": "Linda familia", "id": "372633732866375_859997", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alvarado", "id": "100004038858773"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:48:55+0000", "message": "linda familia mi mdoc", "id": "372633732866375_860010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iliana Aguero Soto", "id": "100003976086622"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:49:49+0000", "message": "Bendiciones para toda su  bella familia.", "id": "372633732866375_860013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Gomez", "id": "100005085369223"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:07:50+0000", "message": "yoquiero trabajar con usted", "id": "372633732866375_860028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlene Alvarez", "id": "1522656265"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:19:40+0000", "message": "Dese\u00e1ndole un excelente final de d\u00eda", "id": "372633732866375_860045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Valdes", "id": "100005365113671"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:36:58+0000", "message": "Linda foto y familia.", "id": "372633732866375_860068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka Castro", "id": "100002152136016"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:47:11+0000", "message": "Que familia tan bella es una bendicion. Y ustedes son pilares de esa union tan preciosa Dios los bendiga", "id": "372633732866375_860080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paola Lee Salas", "id": "1113377857"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:48:46+0000", "message": "Que lamentable es ver mensajes ofendiendo porque no aprender a comunicarse como personas cultas. Antes de hablar hay q instruirse para hablar con propiedad si es cierto q el doctor esta muy bien como director y aun asi esta dando la cara por costa rica que si sigue liberacion vamos hacia una dictatura costa rica habran los ojos", "id": "372633732866375_860081", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alfaro Rojas", "id": "1040606967"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:50:39+0000", "message": "Hermosa familia. Bendiciones.", "id": "372633732866375_860084", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372633739533041", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372633739533041", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T21:22:16+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372633732866375&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372633732866375", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-15T21:22:16+0000", "message": "Compartiendo con toda la familia.", "type": "photo", "id": "303450469784702_372633739533041", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://vthumb.xx.fbcdn.net/hvthumb-prn2/1096937_10151598110012883_10151598109567883_8542_1659_b.jpg", "likes": {"count": 193, "data": [{"name": "Judy Tatiana", "id": "100000169075122"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Evangelista Etelberto Chaves", "id": "100005147292750"}, {"name": "Isabel Gonzalez Villalobos", "id": "100000238189496"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Aug 15, 2013 12:55pm", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Randall Quesada Monge", "id": "1143907823"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:56:50+0000", "message": "Lindo Dr!!! Pr\u00f3ximo presidente de nuestro pa\u00eds!!!", "id": "10151598109567883_27039264", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:19:50+0000", "message": "Gracias....y adelante por Costa Rica...", "id": "10151598109567883_27039453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:43:23+0000", "message": "ya la pase a los medios de comunicacion", "id": "10151598109567883_27039640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:05:42+0000", "message": "Gio, es de la web del doctor, pero dada la reacci\u00f3n ipso-facto la eliminaron.", "id": "10151598109567883_27039832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Domingo Ure\u00f1a Vargas", "id": "100005770951148"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:19:39+0000", "message": "Excelente q tenga un buen d\u00eda se\u00f1or presidente", "id": "10151598109567883_27039980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis P\u00e9rez", "id": "100000448925590"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:42:11+0000", "message": "Vamos Dr.  \nPor los m\u00e1s necesitados!!!!!!\n", "id": "10151598109567883_27040217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:08:14+0000", "message": "si por todos no solo por los catolicos", "id": "10151598109567883_27040502", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Devandas", "id": "100002176468416"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:31:39+0000", "message": "Otro fariseo igual q Calder\u00f3n, Quien lo puso donde esta", "id": "10151598109567883_27040765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antoni Rey March", "id": "100006280683446"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:28:23+0000", "message": "otro picapiedra en costa rica que cansado ,evolucionemos", "id": "10151598109567883_27041421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Tso", "id": "652605172"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "page", "id": "456054934413151", "name": "Revoluci\u00f3n Liberal"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:18:57+0000", "message": "Revoluci\u00f3n Liberal", "id": "10151598109567883_27041876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paraisoformatos Orosi Paraiso Tvradiohd", "id": "100004155934681"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:43:17+0000", "message": "buen trabajo dr", "id": "10151598109567883_27042077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guillermo Calvo Calvo", "id": "100001235652917"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:57:02+0000", "message": "Dr. adelante esos comentarios lo hacen mas fuerte, son aleteos de perdedores jjj tienen miedo y buscan pelos en la sopa jjjjj q pena me dan.", "id": "10151598109567883_27042661", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Vargas", "id": "1382472693"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T00:23:23+0000", "message": "No es que son picapiedras sino que este mundo no puede evolucionar a la velocidad que algunos quieren que creen que andan en autos voladores y ni si quieran saben usar una lavadora... Si el DR dijo  NO al aborto, no al matrimonio gay, no al mont\u00f3n de cosas del combo de la muerte ojala se mantenga firme mas bien y no como otros pol\u00edticos puretes que prometen que todo si y despu\u00e9s por eso hay huelgas defendiendo lo indefendible y lo antimoral", "id": "10151598109567883_27042897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Rivera", "id": "100003568015828"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T11:12:15+0000", "message": "que bien  dr siga asi  la uruca esta con usted", "id": "10151598109567883_27047105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marycruz Campos", "id": "1518949775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:44:18+0000", "message": "Mi voto ser\u00e1 para el candidato que diga No al combo de la muerte. Excelente el comentario del se\u00f1or Francisco Vargas.", "id": "10151598109567883_27050137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oswaldo Ispano Urbina Gaitan", "id": "1107792206"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T17:33:48+0000", "message": "ECXELENT\u00a1", "id": "10151598109567883_27061243", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151598109567883", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151598109567883", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:30", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-frc3/v/1068064_10151598109917883_103131732_n.mp4?oh=0d2cf3b2173c06ec699fe8b6223967f2&oe=5227AFDA&__gda__=1378367560_3b7e8dae8e35a350c0985c08c1c0923d", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10151598109567883", "object_id": "10151598109567883", "shares": {"count": 63}, "created_time": "2013-08-15T17:55:40+0000", "message": "Un mensaje muy especial para todas las madres costarricenses en su d\u00eda", "updated_time": "2013-08-17T17:33:48+0000", "type": "video", "id": "303450469784702_10151598109567883", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1186208_372563556206726_1096415503_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 72, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "F\u00e9lix Cabezas Chavarr\u00eda", "id": "823224407"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniela H. Li", "id": "843215322"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001911931453", "name": "Monica Mansilla"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:15:13+0000", "message": "Monica Mansilla", "id": "372563556206726_860034", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372563566206725", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372563566206725", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T23:15:13+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372563556206726&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372563556206726", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-15T17:50:09+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_372563566206725", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1150936_372557932873955_1063922522_s.jpg", "likes": {"count": 506, "data": [{"name": "Gabriela Jim\u00e9nez", "id": "636311858"}, {"name": "Yoselin Gonz\u00e1lez Artavia", "id": "100000603642241"}, {"name": "Humberto Vargas Corrales", "id": "100001051754965"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_372557939540621/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Hern\u00e1dez Hern\u00e1ndez", "id": "1818163960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:35:38+0000", "message": "\u00a1Much\u00edsimas felicidades!", "id": "372557932873955_859624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizeth Le\u00f3n Gomez", "id": "1119262106"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:45:02+0000", "message": "Felicidades a ambas!", "id": "372557932873955_859648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diana Diaz Pizarro", "id": "100003540546190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:47:55+0000", "message": "bendiciones", "id": "372557932873955_859660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Plutarco Hernandez Sancho", "id": "735232972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:47:56+0000", "message": "Muchas felicidades para ambas!!!", "id": "372557932873955_859661", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Hern\u00e1ndez de Mezerville", "id": "100001430907867"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:52:07+0000", "message": "Qu\u00e9 foto m\u00e1s linda! Y Mami, como siempre, preciosa! Ambas ejemplo de madres 100% entregadas y todo un modelo a seguir!", "id": "372557932873955_859668", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Elena Coto", "id": "100000138114786"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:01:40+0000", "message": "Un gran abrazo a Florida. Feliz dia", "id": "372557932873955_859690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:14:03+0000", "message": "Bendiciones....!!!", "id": "372557932873955_859708", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Niko Hilje", "id": "1279805111"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:04:55+0000", "message": "Mil bendiciones!!!!", "id": "372557932873955_859754", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Clara Zamora", "id": "100005265694376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:31:18+0000", "message": "Muchas felicidades a las dos en este d\u00eda soy d la unidad saludes a el doctor", "id": "372557932873955_859777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Beeche Duran", "id": "100003185500171"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:10:08+0000", "message": "Felicidades Marcelle, a tus hijas y a tu madre", "id": "372557932873955_859808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Madrigal Garro", "id": "100003843121847"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:16:02+0000", "message": "bendiciones y feliz dia de la madre.", "id": "372557932873955_859815", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Luis Camacho", "id": "100003150398786"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:42:45+0000", "message": "Muchas felicidades en este d\u00eda para usted do\u00f1a Marcelle y su madrecita", "id": "372557932873955_859861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Elena Sanabria Villalobos", "id": "100005491631385"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:09:41+0000", "message": "Que guapas. A Do\u00f1a Florita tengo mucho de no verla y me alegra mucho verla tan bien y a Do\u00f1a Marcelle la dej\u00e9 de ver en la juventud. Diosiito las bendiga y proteja.", "id": "372557932873955_859899", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Eugenia Jimenez Sandoval", "id": "1772458715"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:13:25+0000", "message": "Marce sos una gran hija , mama y abuela , te mando un abrazo que la pases muy lindo", "id": "372557932873955_859903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Enriquez Torres", "id": "100000410191183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:34:22+0000", "message": "nuestra primera dama de la Republica un muy feliz dia de las madres y que Dios la siga bendiciendo al igual que a nuestro futuro presidente de la republica Dr Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "372557932873955_860002", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Florisa Vassi Rojas", "id": "100004837232518"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:57:19+0000", "message": "Feliz dia Marcelle.", "id": "372557932873955_860020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivonne Rodriguez Valverde", "id": "100002724891805"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:22:02+0000", "message": "No las conozco, pero les deseo un feliz dia de las madre, y adelante don Rodolfo nuestro futuro Presidente", "id": "372557932873955_860049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "M Orlich C Fotos", "id": "100002044493371"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:33:13+0000", "message": "Muchas felicidades que Dios  las Bendiga.", "id": "372557932873955_860061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Sancho Montero", "id": "100000493648722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T01:17:19+0000", "message": "Felicidades y bendiciones primas", "id": "372557932873955_860193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T02:30:04+0000", "message": "Dios las Bendiga.-", "id": "372557932873955_860276", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:19:33+0000", "message": "Gracias por compartir tan hermosa imagen!", "id": "372557932873955_860315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ines Leon", "id": "100004347690002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:26:04+0000", "message": "Hermosa foto. ,marcelle que dios guarde en la tremenda empresa en q estas con rodo.  Un beso grande a tita", "id": "372557932873955_860322", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcia Umana", "id": "100003377101488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:36:07+0000", "message": "Bendiciones, Felicidades!!", "id": "372557932873955_860334", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eida Montero Cordero", "id": "100002924822042"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T12:09:03+0000", "message": "felicidades a las dos", "id": "372557932873955_860695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Ulloa Arg\u00fcello", "id": "100002157564746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T20:14:51+0000", "message": "preciosa que elegante Dios la bendiga con salud y mucho amor saludos Marcelle", "id": "372557932873955_861304", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372557939540621", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372557939540621", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-17T21:51:41+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372557932873955&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372557932873955", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-15T17:30:08+0000", "message": "Marcelle y su madre celebrando este d\u00eda", "type": "photo", "id": "303450469784702_372557939540621", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1150867_372438542885894_1949801692_s.jpg", "likes": {"count": 278, "data": [{"name": "Johnny Vega Calvo", "id": "100001726340104"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}, {"name": "Mariella Piedra", "id": "100004054052072"}, {"name": "Francis Su\u00e1rez L\u00f3pez", "id": "100000010001449"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T12:22:37+0000", "message": "Doctor, no me extra\u00f1ar\u00eda que se le una m\u00e1s gente del Movimiento Libertario y por que no hasta de Patria Nueva, esto por la reuni\u00f3n que tuvieron en Antojitos con el Matagallos (Danilo Cubero) y Roberto Su\u00f1ol", "id": "372438542885894_859232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anto Hernandez", "id": "609618096"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T12:42:24+0000", "message": "Ese es parte de su equipo? Me gustar\u00eda ver mayor igualdad de genero.... En todo!", "id": "372438542885894_859262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:02:34+0000", "message": "Benditos Dios Padre Celestial que hay personas que si tienen fe y confianza en el Dr. HERNANDEZ QUE VA A SER EL PR\u00d3XIMO presidente DE cOSTA RICA 2014-2018", "id": "372438542885894_859286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Sancho", "id": "1412552923"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:04:35+0000", "message": "Un aplauso 9 votos m\u00e1s. Yo lo que espero son los debates; ah\u00ed se desenmascara el \"Abe Parcheco \" que lleva dentro! ", "id": "372438542885894_859290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mainor Geovanny Aguilar Quesada", "id": "100000390180170"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:32:39+0000", "message": "mucho ojo  por que  eso no esquien anda buscando el mejor candidato ,mucha gente LO QUE ANDA BUSCANDO ES UN PUESTO POLITICO ,Y QUE ME CONTRADIGA ALGUIEN ,DIGAME  DOCTOR HERNADEZ  ,USTED ME  AYUDARIA  EN  ALGUN MOMENTO  A MI  EN  CASO  QUE  QUEDE  DE PRESIDENTE    ESA  ES MI PREGUNTA", "id": "372438542885894_859351", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guido Artavia Carballo", "id": "100000262695012"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:37:38+0000", "message": "Esto debe y debio ser hace tiempo, adelante Coalicion con el doctor Hern\u00e1ndez.", "id": "372438542885894_859358", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Rodriguez Montero", "id": "100001494869130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:01:48+0000", "message": "poquito a poquito se llena el tarrito.", "id": "372438542885894_859405", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:16:15+0000", "message": "Por Dios que no vuelva la Unidad", "id": "372438542885894_859441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:18:10+0000", "message": "95  por ciento hombres y 5 por ciento mujeres equip\u00f3 de la unidad", "id": "372438542885894_859442", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reiner Aguilar Luna", "id": "100002535632059"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:21:05+0000", "message": "Es lo \u00fanico bueno que hay ojal\u00e1 si queda que haga algo por \u00e9ste pa\u00eds ", "id": "372438542885894_859445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:23:22+0000", "message": "Deso de corazon que sea Un Gran Presidente que los que LOs Acompa\u00f1en tambien lo sean", "id": "372438542885894_859448", "user_likes": false}, {"from": {"name": "EnriqueGonzalez Africa Twin CR Xrv", "id": "100000432447569"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:45:58+0000", "message": "Doctor yo plantee una pregunta en su perfil oficial y nadie me ha respondido....yo soy seguidor suyo...pero necesito saber que relacion tenemos con Rafael Angel Calderon F.....me preocupa sobremanera las publicaciones que salieron en Julio sobre el tema....y eso sembro una duda en mi opinion, xq jamas quisiera que mi voto ayude a que ese personaje vuelva a meter las garras en mi pais....", "id": "372438542885894_859473", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T15:40:59+0000", "message": "Muchaaasss...bendicionesss...!!!", "id": "372438542885894_859527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Monge", "id": "100001827710185"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:24:50+0000", "message": "Eso ya lo aclar\u00f3.....ning\u00fan candidato responde una a una las consultas...........Y SI que vuelva, a pesar de los errores ha sido el partido de los grandes cambios sociales", "id": "372438542885894_859560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisa Cerdas Jimenez", "id": "100001603309875"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:33:36+0000", "message": "Yo como docente le propongo que como ministro o ministra de educacion ponga un docente de a\u00f1os de experiencia en zonas marginales.", "id": "372438542885894_859569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:54:16+0000", "message": "Que es peor hacer algo y cambiar de opinion o simplemente cuando se da cuenta metio la patas borrar el post para que nadie se de cuenta creo esto es mas inmoral y eso acaba de hacer el doctor Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez que hizo una carta a la conferencia episcopal casandose con la iglesia catolica y mas aun excluyendo diferentes grupos sociales al ver la cantidad de cristica elimina del face la famosa carta pero ya tenemos el prin  verguenza da eso doctor eso habla de la doble moral y de su etica", "id": "372438542885894_859746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:11:10+0000", "message": "Don Geovanny,  nadie puede excluir,  ni siquiera la iglesia.  La constituci\u00f3n pol\u00edtica es excluyente.  Los \u00fanicos que pueden  realizar los cambios para eso son los mismos diputados.  De hecho, en este momento est\u00e1 sobre la cabeza de Costa Rica una sanci\u00f3n por lo de relaciones de convivencia y lo del in vitro.  Le recomiendo escriba si inquietud a los diputados.  Ning\u00fan  candidato presidencial, del partido que usted desee, tiene potestad para hacerlo.", "id": "372438542885894_859758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Vargas", "id": "1382472693"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T00:48:21+0000", "message": "Delgado ust se esta pasando esta cayendo un fanatismo poco constructivo busque hacer algo bueno por el pa\u00eds y no ande en caser\u00eda de brujas", "id": "372438542885894_860166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Fern\u00e1ndez Calder\u00f3n", "id": "100002424692091"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T05:00:21+0000", "message": "Necesitamos de nuevo un partido fuerte en la oposici\u00f3n y eso solo lo puede lograr la UNIDAD, el descalabro, la mafia de corrupci\u00f3n del robo que deja liberaci\u00f3n no tiene par\u00e1metro hist\u00f3rico de comparaci\u00f3n...adelante Dr. Ya lo dijo la encuesta de UNIMER, los peores dos Gobiernos, LAURA Y FIGUERES OLSEN, los mejores dos evaluados Miguel Angel Rodr\u00edguez y el Dr. Abel Pacheco", "id": "372438542885894_860391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Sojo Marin", "id": "617586571"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T19:22:16+0000", "message": "y el que esta gente le de la adhesi\u00f3n significa que ya se disiparon las dudas y es un hecho que usted va a ganar?", "id": "372438542885894_861239", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372438549552560", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372438549552560", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T12:11:46+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372438542885894&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372438542885894", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-08-15T12:11:46+0000", "message": "Se disipan las dudas sobre qui\u00e9n ganar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones. El doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez recibi\u00f3 la adhesi\u00f3n de integrantes de \"Coalici\u00f3n 2014\" un grupo de estudio que ve en \u00e9l a un candidato que une, por encima de banderas de partido.", "type": "photo", "id": "303450469784702_372438549552560", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/543849_372293519567063_292251651_s.jpg", "likes": {"count": 640, "data": [{"name": "Allan Vargas", "id": "1840666265"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Marbel Fallas", "id": "100003076134450"}, {"name": "Sharon Torres", "id": "100005790187288"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_372293526233729/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:28:55+0000", "message": "Y va a CRECER M\u00c1S, MUCHO M\u00c1S, HASTA LLEGAR A SER PTE DE LA REP\u00daBLICA.!!!!", "id": "372293519567063_858658", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlene Mora", "id": "100000326550357"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:30:06+0000", "message": "as\u00ed es vamos a crecer mucho mas, la gente anhela un cambio, fuera la corrupcion............", "id": "372293519567063_858659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:32:32+0000", "message": "Ojal\u00e1 gane el doctor", "id": "372293519567063_858664", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fuentes Ondoy", "id": "100001373513035"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:33:10+0000", "message": "Ojala saque del poder a ese poco de ratas", "id": "372293519567063_858665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Alonso Romero Alvarado", "id": "531950945"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:33:17+0000", "message": "Doctor, lo andan atacando mucho, el otro d\u00eda el chamuko dijo que usted se reuni\u00f3 con gente de industrias infinito, deber\u00eda tomar medidas legales en caso que no sea verdad y si es verdad aclare por que lo hizo.", "id": "372293519567063_858667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Badilla", "id": "100004834690151"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:35:39+0000", "message": "As\u00ed es y seguiremos mejor queremos un cambio y ese eres t\u00fa dios te bendiga y te ilumin\u00e9 para k seas un gran presidente", "id": "372293519567063_858670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Enrique Jimenez Delgado", "id": "100001211948497"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:37:20+0000", "message": "Le deseo toda la suerte del mundo el Dr es el \u00fanico que puede hacer un cambio en nuestro pa\u00eds. ", "id": "372293519567063_858674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kate Rosales Acosts", "id": "1830967183"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:38:13+0000", "message": "vamos poco a poco seguro del truinfo...", "id": "372293519567063_858677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Castro", "id": "100001907110858"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:38:59+0000", "message": "Vamos a sacar a Liberaci\u00f3n de una vez por todas!", "id": "372293519567063_858678", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:39:15+0000", "message": "\"caballo que alcanza gana \". Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez con posibilidades reales de triunfar en la eleccion  presidentencial .", "id": "372293519567063_858679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Badilla", "id": "100004834690151"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:39:47+0000", "message": "Vamos a ganar ", "id": "372293519567063_858680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Monge", "id": "100001827710185"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:42:47+0000", "message": "Vamos Doc........", "id": "372293519567063_858683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Chaves", "id": "658307386"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:46:39+0000", "message": "Lastima que el Dr no puede solo la pregunta es quienes van a estar con el en un eventual gobierno Los mismos de siempre?", "id": "372293519567063_858691", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jesus Campos", "id": "100001538239968"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:47:16+0000", "message": "Total apoyo doctor", "id": "372293519567063_858696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduar Fco Mora", "id": "100003896124341"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:51:12+0000", "message": "Waooo seria una fiesta nacional de llegar al poder el DR. Saben este es un humanista nato la \u00fanica ganadora sera COSTA RICA Vamos DR. Usted sera aplastante en esta elecciones.", "id": "372293519567063_858701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Bustos", "id": "100000913210677"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:04:27+0000", "message": "Dios quiera Dr. Usted es la mejor opci\u00f3n para sacar a Liberaci\u00f3n Nacional ya del poder siga visitando todo el pa\u00eds ...", "id": "372293519567063_858710", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Jim\u00e9nez", "id": "100000654805275"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:07:29+0000", "message": "Venceremos y el Dr ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de la rep\u00fablica.", "id": "372293519567063_858712", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco J Chaves", "id": "1768064544"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:21:29+0000", "message": "Estimado Dr. Hern\u00e1ndez: necesita repudiar p\u00fablicamente a Don Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez, pol\u00edtico corrupto recientemente acusado de peculado. Si no lo hace pronto se le va a pintar con la misma brocha ( a la Laura Chinchilla) y perder\u00e1 el apoyo de muchos. O es un nuevo PUSC o es el mismo PUSC.", "id": "372293519567063_858727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:21:32+0000", "message": "Uy no...", "id": "372293519567063_858728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pilar Ram\u00f3n S\u00e1nchez", "id": "100000443434284"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:26:25+0000", "message": "Qu\u00e9 pena doctor que un galeno de su calibre haya cambiado el hospital por la pol\u00edtica y m\u00e1xime estando detr\u00e1s del trono Calder\u00f3n y Rodr\u00edguez", "id": "372293519567063_858733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Rodriguez Montero", "id": "100001494869130"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:27:17+0000", "message": "doctor poco a poco se llena el saco.", "id": "372293519567063_858734", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magda Guerrero", "id": "654372560"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:29:06+0000", "message": "Adelante Dr.", "id": "372293519567063_858735", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fran Gutierrez", "id": "721842332"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:31:32+0000", "message": "Ojal\u00e1 el Dr. nos ayude a cambiar este pa\u00eds.. Vamos poco a poco.. A darle una nueva ruta a est\u00e1 barca sin capit\u00e1n que tenemos.. Hoy..", "id": "372293519567063_858739", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joselyn Orozco", "id": "100005749962882"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:32:10+0000", "message": "Mi total apoyo para usted Dr!!!", "id": "372293519567063_858740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Elo\u00edsa P\u00e9rez M\u00e9ndez", "id": "100001066295139"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:39:16+0000", "message": "En todos los lugares estamos con usted, hasta en la sala de belleza que visite hoy todas las mujeres que nos encontr\u00e1bamos en el lugar si hubi\u00e9ramos votado en el momento cero votos PLN,30 usted Doctor, as\u00ed o mas feo,. Bendiciones...", "id": "372293519567063_858743", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372293526233729", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372293526233729", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T01:27:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372293519567063&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372293519567063", "shares": {"count": 23}, "created_time": "2013-08-15T01:27:37+0000", "message": "Hace cuatro meses ten\u00eda el respaldo del 1% del electorado. Hoy, la adhesi\u00f3n supera el 23% de personas dispuestas a votar. Seguimos Creciendo", "type": "photo", "id": "303450469784702_372293526233729", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1150138_372293339567081_843786935_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 140, "data": [{"name": "Maryuri Fern\u00e0ndez Aguilar", "id": "100001102571527"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Wray", "id": "100001187282035"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Flores Badilla", "id": "100003667093039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T03:32:36+0000", "message": "Linda portada,,,,,,,", "id": "372293339567081_858800", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372293349567080", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372293349567080", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T03:32:36+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372293339567081&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372293339567081", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-15T01:26:52+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_372293349567080", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1186106_372187836244298_1648890178_s.jpg", "likes": {"count": 225, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Picado Linette", "id": "100001353993213"}, {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}, {"name": "Gustavo Barrantes Guerrero", "id": "100002340600979"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "D\u00eda de la Madre anticipado en Desamparados", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Flores Badilla", "id": "100003667093039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:52:31+0000", "message": "felicitaciones,,,,,excelente actividad,,,,,,,,", "id": "372187686244313_1773767", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paola Alicia", "id": "100001876447162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:32:11+0000", "message": "Me hubiera gustado participar", "id": "372187686244313_1773872", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Castro Jimenez", "id": "524930347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:34:12+0000", "message": "????", "id": "372187686244313_1773880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:29:20+0000", "message": "Bendiciones...!!!", "id": "372187686244313_1773944", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Zamora", "id": "1818730687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:40:46+0000", "message": "Te queremos muchisimo y te necesita mi pais siga adelante DR!!", "id": "372187686244313_1774040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Cesar Herrera Solano", "id": "100003970237759"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:03:19+0000", "message": "Eso es umildad es lq necesita el pa\u00eds", "id": "372187686244313_1774077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Maria Arroyo Jimenez", "id": "100003198124183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:57:19+0000", "message": "Y por ke en otro la  no mo en purral a y hay muchas personas y mamas travajadoras", "id": "372187686244313_1774169", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372188679577547", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372188679577547", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T22:57:19+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372187836244298&set=a.372187686244313.1073741842.303450469784702&type=1&relevant_count=4", "object_id": "372187836244298", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-14T18:27:25+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_372188679577547", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/969431_372096392920109_93706932_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez added a new photo.", "likes": {"count": 209, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Wilson Jim\u00e9nez", "id": "100000654805275"}, {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Javier Donald Gaitan Trejos", "id": "1415929203"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:14:50+0000", "message": "Yo. Tambi\u00e9n para doctor", "id": "372096392920109_858083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:30:28+0000", "message": "Yo soy una seguidora,ylo Hago por su Honestidad su calidadd Humana.se tiene que pensar en los mas desvalidos, enla clase pobre etc", "id": "372096392920109_859457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:34:27+0000", "message": "Gracias BB con esa mirada dulce y tierna y esa sonrisa en sus labiios recibo estas lindas rosa que me ense\u00f1as a traves del fece... Me imagino a mis dos hijos.", "id": "372096392920109_859460", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Siles Paniagua", "id": "100006271355655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T13:03:54+0000", "message": "\"vamos pueblo si se puede con el doctor\" ", "id": "372096392920109_860767", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372096399586775", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/372096399586775", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-16T13:03:54+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=372096392920109&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "372096392920109", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-08-14T13:39:42+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_372096399586775", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/972356_371654372964311_702262514_s.png", "likes": {"count": 785, "data": [{"name": "Rafael A. Moya Paniagua", "id": "573991173"}, {"name": "David Paniagua Medrano", "id": "100001047672561"}, {"name": "Marbel Fallas", "id": "100003076134450"}, {"name": "Dulce Cruz Bola\u00f1os", "id": "100003882158254"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_371654379630977/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:28:32+0000", "message": "Lo que pasa es que usted se le sale por los poros la \"admiraci\u00f3n\" a Oscar Arias. Y Costa Rica no quiere m\u00e1s a los Arias detr\u00e1s de un candidato", "id": "371654372964311_856425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:28:55+0000", "message": "Es una Bandera que hay que levantar.-", "id": "371654372964311_856426", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:30:44+0000", "message": "Totalitario es poco.", "id": "371654372964311_856428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:31:32+0000", "message": "Este doctor solo esta pensando en $$$ para \u00e9l.", "id": "371654372964311_856430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rojas Z\u00fa\u00f1iga", "id": "574582106"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:33:25+0000", "message": "Parece Justo Orozco ya! Defienda lo que deba defender, sin lanzar amenazas!", "id": "371654372964311_856432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:33:39+0000", "message": "Muy bien Dr. la meta esta definida, el camino lo trazamos!", "id": "371654372964311_856433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:36:12+0000", "message": "Adelante dr. el pais esta con usted y nadie y nada lo detendra en llegar a ser presidente y limpiar de tanta corrupcion al pais.", "id": "371654372964311_856438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guido Artavia Carballo", "id": "100000262695012"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:36:53+0000", "message": "Si as\u00ed fuera \u00d3scar Arias nada malo ha hecho al pa\u00eds siendo nombrado como el mejor presidente en los \u00faltimos 30 a\u00f1os y si se lanzar\u00e1 quedar\u00eda de nuevo.   Por ahora adelante doctor con el proyecto de no m\u00e1s aunque sea por un tiempo de PLN, Laura, Johnny y el tren en que nos llevan.", "id": "371654372964311_856441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Quesada Huete", "id": "666713016"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:37:05+0000", "message": "Si.........pero nooooop.....Humilde mejor donde estaba", "id": "371654372964311_856442", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wayner Morales Castillo", "id": "100000925364257"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:37:20+0000", "message": "una palabra: doctor", "id": "371654372964311_856444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Alvarez", "id": "100004756171243"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:37:21+0000", "message": "Que mal m\u00e1s de lo mismo, estamos cansados de todo esto se\u00f1or no entiende que queremos un cambio en el pa\u00eds y haci dec\u00eds que sos diferente, nada que ver!!!", "id": "371654372964311_856445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arredondo Juanjo", "id": "100001222786620"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:37:44+0000", "message": "Adelante Dr. Costa Rica sabe quien es usted y tambi\u00e9n sabemos quienes son los dem\u00e1s y sobre todo como nos tienen..q ya eruptamos a  chorizo ma\u00f1ana, tarde y noche...", "id": "371654372964311_856446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Moiso Ure\u00f1a", "id": "100000590638127"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:38:55+0000", "message": "Di el Dr va a sacar al pais adelante porque conoce la situacion del pais hay que apoyar no dejar que PLN deje de gobernar porque slnos convertiremos wn u pais manipulable", "id": "371654372964311_856452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:38:59+0000", "message": "As\u00ed es Firmeza! Cobertura de Dios!", "id": "371654372964311_856453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brogud Eisenheim", "id": "1289480648"}, "message_tags": [{"length": 13, "offset": 0, "type": "page", "id": "89859661352", "name": "Frente Amplio"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:41:40+0000", "message": "Frente Amplio todos.", "id": "371654372964311_856457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Caravaca", "id": "100000891111848"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:42:32+0000", "message": "Todos dicen lo mismo para llegar a la presidencia y una vez ah\u00ed....les da amnesia pol\u00edtica.  Si pero no! Gracias", "id": "371654372964311_856458", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joselyn Gom\u00e9z", "id": "100005006918349"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:43:05+0000", "message": "Siga adelante Doc!!\nCriticas van a haber x montones....", "id": "371654372964311_856462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Filander Prendas", "id": "100000484715400"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:45:23+0000", "message": "Dr. El hecho de consultar con Don \u00d3scar  no es sin\u00f3nimo de alianza, igual de los planes de gobierno de otros contrincantes hay aspectos muy interesantes a rescatar, pero no pierda el norte, este pa\u00eds se saca adelante entre todos los costarricenses sin distingo de doctrinas pol\u00edticas. De momento usted sigue siendo mi opci\u00f3n.", "id": "371654372964311_856468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Tso", "id": "652605172"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "page", "id": "456054934413151", "name": "Revoluci\u00f3n Liberal"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:46:53+0000", "message": "Revoluci\u00f3n Liberal", "id": "371654372964311_856474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:50:38+0000", "message": "Obvio liberaci\u00f3n nacional y el PAC ya empezaron a atacar es obvio tienen miedo", "id": "371654372964311_856480", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cucha Esquivel Molina", "id": "100006188252927"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:56:48+0000", "message": "Con s\u00f3lo q no dej\u00f3 q vieran muchos ni\u00f1os en el hospital de ni\u00f1os xq no ten\u00edan seguro, deja mucho q deciar de el, xq s\u00ed as\u00ed es con la salud de un ni\u00f1o, como ser\u00e1 con la salud de costarrica q est\u00e1 hace casi 4 a\u00f1os con un virus llamado laura chanch\u00edlla.", "id": "371654372964311_856483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Quiros", "id": "100004227338387"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:56:54+0000", "message": "No tema est\u00e1n asustados eso es s\u00edmbolo de flaqueza adelante somos muchos", "id": "371654372964311_856484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Willy Soto", "id": "1158335889"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:01:07+0000", "message": "Dr, su trayectoria habla por usted, adelante en momentos de crisis de valores y corrupci\u00f3n como los que vivimos el pa\u00eds, lo necesita m\u00e1s que nunca!", "id": "371654372964311_856491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Pablo Quesada Mora", "id": "100002881702713"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:02:53+0000", "message": "Adelante Dr. Hern\u00e1ndez Costa Rica sabe qui\u00e9n es ud, sabe de su labor, de su intachable carrera en el Hospital Nacional de Ni\u00f1os.... vamos!!! el pais necesita volver a las doctrinas socialcristianas para tener grandes obras como las realizadas por otro gran doctor, el Dr. Calder\u00f3n Guardia....", "id": "371654372964311_856493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Toledo Retana", "id": "1330405678"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:05:45+0000", "message": "Q lastima Dr, aca perdiste un voto al apoyar la marcha y manifestaciones en contra de la FIV", "id": "371654372964311_856497", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/371654379630977", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/371654379630977", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T18:27:55+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=371654372964311&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "371654372964311", "shares": {"count": 73}, "created_time": "2013-08-13T18:27:55+0000", "message": "Adversarios desesperados intentan manchar mi buen nombre", "type": "photo", "id": "303450469784702_371654379630977", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1098234_371161936346888_190640083_s.jpg", "likes": {"count": 197, "data": [{"name": "Agustin Gerardo Rojas Baltodano", "id": "100001517891333"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Victor Vargas", "id": "100001188435119"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Andres C\u00e9spedes Garbanzo", "id": "100004486052350"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T22:24:12+0000", "message": "Que hablada", "id": "371161936346888_855295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Montero", "id": "100000464997324"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T22:27:26+0000", "message": "Doctor, con todo respeto, recuerde \"Las palabras son palabras y van al viento\" al menos que las acciones les den sustento.", "id": "371161936346888_855300", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T23:19:12+0000", "message": "Cuente con nuestro voto!!!", "id": "371161936346888_855349", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Salas", "id": "1668407121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T01:12:25+0000", "message": "Los esp\u00edritus chocarreros me han mostrado una visi\u00f3n de Oscar Arias y personeros de Industrias Infinito reunidos el s\u00e1bado pasado con gente del nuevo PUSC, dise\u00f1ando un plan para conseguir financiamiento para el candidato Rodolfo Hern\u00e1ndez.\n\n\u00a1Los esp\u00edritus chocarreros han hablado a trav\u00e9s de su profeta Madame Chamuko!\nhttps://www.facebook.com/infiernocr?ref=ts&fref=ts", "id": "371161936346888_855503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nando Nauthiz Vargas", "id": "100000033009322"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T02:31:01+0000", "message": "mmm TRILLADO!!", "id": "371161936346888_855586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juana Ligia Valerio Orozco", "id": "100001399719608"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T02:41:15+0000", "message": "Don Oscar Salas , POSIBLEMENTE FUISTE CONTRATADO POR DON JONHI ARAYA , POR TU COMENTARIO TAN INFAME, CALUGNIANDO , A UNA PERSONA TAN BONDADOSA Y LLENA DE CORDURA, COMO ES DON RODOLFO HERNANDEZ . QUE NO TE VOY A COMENTAR LO QUE AH ECHO POR MI HIJO , ATRAVES DE SU VOCACION  COMO MEDICO. PARA SU CONOCIMIENTO TODA MI FAMILIA AH SIDO LIBERACIONISTA POR  TRADICION  PERO HEMOS TOMADO LA DECISION EN CONJUNTO FAMILIAR PARA APOYAR A DON RODOLFO HERNABDEZ . PARA QUE LLEGUE A SER PRESIDENTE DE NUESTRA QUERIDA COSTA RICA , TAN MALTRATADA .", "id": "371161936346888_855596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Rojas", "id": "100001395580942"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T02:43:48+0000", "message": "Asi se habla doctor tendra mi voto...", "id": "371161936346888_855597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T13:41:15+0000", "message": "Testimonios tan relevantes como el de la se\u00f1ora Valerio los he escuchado reiteradamente. Por eso, don Rodolfo tendr\u00e1 mi m\u00e1s completo apoyo y el de mi familia.", "id": "371161936346888_856133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Floriberto Castro", "id": "100006429241661"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T14:17:16+0000", "message": "Doc ya hable con sus dirigencia para que no tengan celos y unan al parido  en poas le impiden ala gente integrarse", "id": "371161936346888_856171", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diana Solano", "id": "100003239635382"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T14:45:13+0000", "message": "todo eso suena bien ojala se cumpla al pie de letra...ser\u00eda genial.", "id": "371161936346888_856203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guillermo Calvo Calvo", "id": "100001235652917"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T06:10:59+0000", "message": "Es una pena q tengan que inventar cosas tan tontas para da\u00f1ar la imagen del Dr. Hernandez no le van a poder encontrar nada xq no tiene nada.", "id": "371161936346888_857210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Siles Paniagua", "id": "100006271355655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T14:14:11+0000", "message": "\"que bueno esta el chile\" !Si se puede con el doctor\u00a1 ", "id": "371161936346888_860840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geovanny Hernandez", "id": "1120745959"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T06:35:37+0000", "message": "Como le pregunto Otton Solis a Laura Chinchilla, de donde van a sacar el presupuesto para costear las \"becas avancemos\" y ella dijo con el 1% del PIB, y no supo decir cuanto equivale eso. Estoy seguro que \"El Dr\" tampoco sabe de donde van a sacar ese dinero.", "id": "371161936346888_863216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:54:30+0000", "message": "Don Geovanny, no compare al DR. en la senora Laura.", "id": "371161936346888_883234", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Emilio Moya Chavarr\u00eda", "id": "100000064164795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T04:17:36+0000", "message": "Nada que ver la comparaci\u00f3n", "id": "371161936346888_883854", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/371161969680218", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/371161969680218", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T04:17:36+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=371161936346888&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "371161936346888", "shares": {"count": 48}, "created_time": "2013-08-12T21:47:59+0000", "message": "Mi posici\u00f3n hoy d\u00eda mundial de la JUVENTUD.", "type": "photo", "id": "303450469784702_371161969680218", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/969395_369539379842477_1620705149_s.jpg", "likes": {"count": 702, "data": [{"name": "Dowglas Alberto Espinoza Fern\u00e1ndez", "id": "100000133244709"}, {"name": "Carlos Alvarado Ruiz", "id": "712676986"}, {"name": "Leonel Cort\u00e9s Mora", "id": "1290725484"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_369539386509143/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Moiso Ure\u00f1a", "id": "100000590638127"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:08:27+0000", "message": "Exelentes", "id": "369539379842477_849851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:09:01+0000", "message": "Sabidur\u00eda y muchas Bendiciones!", "id": "369539379842477_849852", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Campos R", "id": "100000368760212"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:09:41+0000", "message": "https://www.facebook.com/JRCingenieriacr?fref=ts", "id": "369539379842477_849853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Diaz", "id": "100003336283895"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:10:10+0000", "message": "Muy bueno bendiciones ", "id": "369539379842477_849855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:12:04+0000", "message": "Exc dr. Y de lujo con Don Humberto", "id": "369539379842477_849857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Boots MA S", "id": "100000809904248"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 115, "type": "user", "id": "100005371754054", "name": "Alberto Rodr\u00edguez Baldi"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:12:46+0000", "message": "Don Rodolfo !!!  Aun estoy esperando me conteste!! Si apoyaria la ley mordaza,y si le pagaria a la empresa OAS !!! Alberto Rodr\u00edguez Baldi", "id": "369539379842477_849858", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sully Porras", "id": "100000982645750"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:13:31+0000", "message": "Un d\u00eda conf\u00ede en usted como m\u00e9dico,espero no me defraude como presidente,saludos y bendiciones", "id": "369539379842477_849859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Boots MA S", "id": "100000809904248"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:14:28+0000", "message": "Y que opina de LA TROCHA FRONTERIZA !!  Estoy seguro que mucha gente quiere saber su opinion para pensar en darle el voto !!!!", "id": "369539379842477_849862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paraisoformatos Orosi Paraiso Tvradiohd", "id": "100004155934681"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:14:38+0000", "message": "ADELANTE DR .", "id": "369539379842477_849863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Boots MA S", "id": "100000809904248"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 0, "type": "user", "id": "1150579498", "name": "Jose Batalla"}, {"length": 19, "offset": 13, "type": "user", "id": "1561148524", "name": "Joachim von Koeller"}, {"length": 12, "offset": 33, "type": "user", "id": "1201685765", "name": "Erik Lehmann"}, {"length": 23, "offset": 45, "type": "user", "id": "100005371754054", "name": "Alberto Rodr\u00edguez Baldi"}, {"length": 21, "offset": 69, "type": "user", "id": "100000838276692", "name": "Jos\u00e9 A. Thomas Pineda"}, {"length": 26, "offset": 91, "type": "user", "id": "100000122141162", "name": "Jos\u00e9 Alberto Cordero Lor\u00eda"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:15:28+0000", "message": "Jose Batalla Joachim von Koeller Erik LehmannAlberto Rodr\u00edguez Baldi Jos\u00e9 A. Thomas Pineda Jos\u00e9 Alberto Cordero Lor\u00eda", "id": "369539379842477_849864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Alberto Cordero Lor\u00eda", "id": "100000122141162"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:17:48+0000", "message": "NO MAS PLUSC!!", "id": "369539379842477_849866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Javier Jara Hernandez", "id": "100000478091963"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:19:20+0000", "message": "Estoy a la mayor disposici\u00f3n de ayudar", "id": "369539379842477_849868", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Boots MA S", "id": "100000809904248"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:20:38+0000", "message": "Que manera mas extra\u00f1a de hacer politica !!!  Por que el silencio ????????", "id": "369539379842477_849869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:23:38+0000", "message": "mejor en que sentido, para el pueblo o   sus allegados, porque la unidad es una copia del p l n .ya sabemos como gobiernan , esta vez no van a jugar con el pueblo y siempre acompa;ado con politicos que nunca le han dado nada a costa rica,porque sera que se pelean tanto esos puestos, por algo sera.", "id": "369539379842477_849871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Jimenez Mata", "id": "100002252365886"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:23:51+0000", "message": "Dr. A mi me gustar\u00eda saber si usted piensa a incorporar en un eventual gobierno suyo a personas de dudosa integridad que aun forman parte del pusc!!!", "id": "369539379842477_849872", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Alpizar Mena", "id": "100004220525772"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:24:12+0000", "message": "vamos por la victoria", "id": "369539379842477_849873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Floriberto Castro", "id": "100006429241661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:27:07+0000", "message": "Ya es hora de tomar impulso", "id": "369539379842477_849877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katherine Alfaro Z", "id": "100000335351389"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:29:01+0000", "message": "Hey Doc si queda de presidente podria ayudar a que hallan mas oportunidades de trabajo para los que no tenemos experiencia o m\u00e1s jovenes???,porque c\u00f3mo vamos a tenerla si no nos dan la oportunidad?????", "id": "369539379842477_849881", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Calderon Valverde", "id": "100002291889360"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:36:33+0000", "message": "No han visto,el monton de vejestorios detras de \u00e9l,a los jovenes profesionales,no le dan oportunidad.", "id": "369539379842477_849896", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Calderon Valverde", "id": "100002291889360"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:38:47+0000", "message": "Estan pensionados,suspenden la pen\u015bi\u00f3n,y siguen,terminan el periodo,y siguen luego con pensi\u00f3n mas alta.", "id": "369539379842477_849900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Calderon Valverde", "id": "100002291889360"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:40:13+0000", "message": "El asunto es estar pegados de la teta,siempre,no la sueltan ni a palos.", "id": "369539379842477_849902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kriss Gomez", "id": "100000199867543"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:42:35+0000", "message": "Y cual de los carebarros de Pusc esta detr\u00e1s de este se\u00f1or y la altas pensiones y salarios que se pretenden pagar no van a hacer mas que empobrecer mas al pueblo de Costa Rica", "id": "369539379842477_849905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Alfaro Rojas", "id": "1040606967"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:46:38+0000", "message": "Don Bernal, el doctor tiene un equipo grande de j\u00f3venes con \u00e9l.  Y para que sepa, el PUSC es el \u00fanico partido que tiene estipulado un 20% de puestos para gente joven.", "id": "369539379842477_849908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Quiros", "id": "100002439406670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:56:24+0000", "message": "se acuerda de mi piedra blanca le di una piedra pintada", "id": "369539379842477_849915", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:57:06+0000", "message": "No le veo esperanzas a esta gente malos recuerdos la unidad volver a lo mismo estamos cansados", "id": "369539379842477_849916", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/369539386509143", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/369539386509143", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T00:07:45+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=369539379842477&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "369539379842477", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-08-09T00:07:45+0000", "message": "Tarde de trabajo con el jefe de Campa\u00f1a Humberto Vargas, organizando el camino a la VICTORIA para todos los que quieren una mejor Costa Rica.", "type": "photo", "id": "303450469784702_369539386509143", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1094968_369136939882721_581599268_s.jpg", "likes": {"count": 175, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "F\u00e9lix Cabezas Chavarr\u00eda", "id": "823224407"}, {"name": "Marbel Fallas", "id": "100003076134450"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carmen Gutierrez Mora", "id": "100000475129443"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:43:01+0000", "message": "Dr. por favor comp\u00e1rtalas como notas, es que as\u00ed la letra est\u00e1 muy peque\u00f1a.", "id": "369136939882721_848549", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Quesada Gutierrez", "id": "100000455874143"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:48:33+0000", "message": "Excelente! !!", "id": "369136939882721_848556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:17:12+0000", "message": "LO, que nesecita los peque;os es salud, esa es su prefesion ,no en esta vagancia de politica en la que se metio o lo embarcaron.", "id": "369136939882721_848579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maurenth Alfaro", "id": "692894742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:53:53+0000", "message": "Gracias Dr. Hern\u00e1ndez, hace mucha falta el inter\u00e9s pol\u00edtico en este tema que nos afecta a todos. \u00a1Lo mejor para los pr\u00f3ximos meses!", "id": "369136939882721_848750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Debbie Francinie Trejos Vargas", "id": "100001414170467"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:01:47+0000", "message": "Se ve muy chiquitico", "id": "369136939882721_848759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Manuel Ruiz S\u00e1nchez", "id": "100000738657818"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:57:28+0000", "message": "Dr por favor la letra mas grande", "id": "369136939882721_848821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Nu\u00f1ez", "id": "100005669648777"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T04:57:21+0000", "message": "No se puede leer demasiado peque\u00f1a la letra", "id": "369136939882721_848880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Campos A", "id": "100000259323799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T22:00:08+0000", "message": "El dengue es un problema de todos, gracias doctor por compartir", "id": "369136939882721_849749", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Herrera Rodriguez", "id": "100004025958862"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T22:26:30+0000", "message": "Gracias, por favor ponga la letra m\u00e1s grande.", "id": "369136939882721_852543", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardita Salazar", "id": "100001966491894"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:11:12+0000", "message": "\u00e9so hable de medicina, \u00e9se es su campo, usted no es pol\u00edtico, zapatero a tu zapato", "id": "369136939882721_859975", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/369136956549386", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/369136956549386", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T22:11:12+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=369136939882721&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "369136939882721", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-07T22:13:38+0000", "message": "Estar\u00e9 compartiendo con todos notas de salud para que tomemos todos los costarricenses en consideraci\u00f3n\r\n\r\nAc\u00e1 les comparto la Primera", "type": "photo", "id": "303450469784702_369136956549386", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/995151_368630153266733_2048965056_s.jpg", "likes": {"count": 203, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Vivian Chinchilla", "id": "100000107151977"}, {"name": "Rosa Palma Barboza", "id": "100000431575263"}, {"name": "Rene Bless", "id": "100000421638622"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_368630169933398/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:16:22+0000", "message": "Su posici\u00f3n sobre cualquier tema la dictan las encuestas.", "id": "368630153266733_847108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny \u00c9rick P\u00e9rez Orozco", "id": "1505176467"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:18:28+0000", "message": "Los principios y valores son irrenunciables, en la marha se defender\u00e1 tambi\u00e9n la constituci\u00f3n de la familia tal y como fue constituida por Dios. Dios ama al pecador pero aborrece el pecado, es importante nunca renunciar a estos principios, aunque eso nos cueste popularidad", "id": "368630153266733_847109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manu Alvarado", "id": "658208355"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:21:36+0000", "message": "Dr. Su comunicado no me dice nada... me deja dudas. Sobre todo la frase \"no hay que discriminar a los seres humanos por sus predilecciones\", enfrente con la verdad y con sus verdaderas ideas los temas que tendr\u00e1 que enfrentar en su gobierno si quiere que le demos el voto. No me hable con grises que me confunden nada m\u00e1s y me ponen a dudar si lo apoyo o no.", "id": "368630153266733_847112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:23:54+0000", "message": "Manu  lea la declaraci\u00f3n universal de los derechos humanos.  En esa declaraci\u00f3n se fundamenta.", "id": "368630153266733_847115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Rodriguez Barrantes", "id": "100001220026327"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:27:53+0000", "message": "Exigimos derechos y poco nos ocupamos de nuestros deberes.", "id": "368630153266733_847120", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isai Reyes Sanchez", "id": "1300741038"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:31:21+0000", "message": "Los que defendemos la familia... la unica familia que existe... No votaros por usted .. ya q vemos quiere quedar bien con los de la diversidad...", "id": "368630153266733_847122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:42:41+0000", "message": "La OMS define familia como \"los miembros del hogar emparentados entre s\u00ed, hasta un grado determinado por sangre, adopci\u00f3n y matrimonio. El grado de parentesco utilizado para determinar los l\u00edmites de la familia depender\u00e1 de los usos a los que se destinen los datos y, por lo tanto, no puede definirse con precisi\u00f3n en escala mundial.\"La familia es el grupo primario de pertenencia de los individuos. En su concepci\u00f3n m\u00e1s conocida est\u00e1 constituida por la pareja y su descendencia. Sin embargo, el proceso hist\u00f3rico y social muestra diferentes estructuras familiares que hacen dif\u00edcil una definici\u00f3n de ella.", "id": "368630153266733_847134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez", "id": "1371903665"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:48:18+0000", "message": "Doctor de verdad quisiera votar por usted, pero extra\u00f1amente desapareci\u00f3 un comentario que hice en una foto suya cuando iba rumbo a Cartago donde le ped\u00eda con claridad su opini\u00f3n en cuanto al aborto, la FIV y el matrimonio entre personas del mimso sexo.", "id": "368630153266733_847139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny \u00c9rick P\u00e9rez Orozco", "id": "1505176467"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:52:21+0000", "message": "Rebeca, no es la OMS es la Biblia la que define el concepto de familia entre un hombre y una mujer para procrear hijos.", "id": "368630153266733_847143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eli\u00e9cer M\u00e9ndez Villarreal", "id": "1848768791"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:58:55+0000", "message": "A que l\u00e1stima Dr., yo estaba dispuesto a votar por usted, pero ya sac\u00f3 el doble discurso de todos los pol\u00edticos, de los pol\u00edticos calculadores, ahora resulta que en respeto a una \"sentencia\" usted va en contra de principios inculcados por nuestros antepasados y entonces apoya la inseminaci\u00f3n artificial en seres humanos, y ma\u00f1ana me dir\u00e1 que est\u00e1 de acuerdo con la ley de convivencia entre personas del mismo sexo. R\u00e9steme, NO CREO EN LOS POL\u00cdTICOS CALCULADORES, EN LOS POL\u00cdTICOS DE DOBLE DISCURSO.", "id": "368630153266733_847146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elsa Mar\u00eda Sancho Vargas", "id": "1721923344"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:09:07+0000", "message": "Doctor lo he respetado y admirado, sin embargo me da la impresi\u00f3n de que ahora que se muestra p\u00fablicamente no tiene una posici\u00f3n bien definida. Es mi criterio que quiere quedar bien con Dios y con el diablo. Creo que cualquier persona debe tener una convicci\u00f3n, una escala de valores y ser fiel a eso siempre aunque esto le acarree problemas.", "id": "368630153266733_847157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Monge", "id": "100001827710185"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:23:30+0000", "message": "Estan desviandose, el se sacude de la mala informaci\u00f3n del que fue objeto, mas cuidado con sus asesores doc.....", "id": "368630153266733_847170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dinia Naranjo Hidalgo", "id": "100000733873851"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:29:42+0000", "message": "No dice nada bueno usted Dr. hay k decir no a lo k va encontra de la naturaleza misma.", "id": "368630153266733_847173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Ricardo S\u00e1nchez", "id": "1400293493"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:41:01+0000", "message": "Declaraciones al estilo \"No estoy ni a favor ni en contra, sino todo lo contrario\"", "id": "368630153266733_847180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Peraza Ramirez", "id": "100000109729240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:41:27+0000", "message": "vea  doctorcito usted  sabe quer a  CARA p de  justo orozco  nadie  lo quiere, no pierda terreno por estar atrincherado  con ese payaso de INJUSTO orozco", "id": "368630153266733_847181", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sharon Torres", "id": "100005790187288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:44:30+0000", "message": "\u00c9l solo c defiende,como lo har\u00eda cualquiera en una situaci\u00f3n igual. no veo lo mala!", "id": "368630153266733_847183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sharon Torres", "id": "100005790187288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:50:58+0000", "message": "Y no esperemos que \u00e9l sea perfecto porque como ser humano que es siempre vamos a cometer errores y en ocasiones horrores. jjjjjjjj", "id": "368630153266733_847186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:07:50+0000", "message": "El s\u00f3lo est\u00e1 aclarando su participaci\u00f3n, no est\u00e1 tomando  partida en pro ni en contra. Lo de  la Fiv, es algo  muy complejo en cuanto a la regulaci\u00f3n, ya que  habr\u00eda que abarcar todos  los  \u00e1mbitos  afectados de  los derechos humanos. Adem\u00e1s un presidente o candidato  a presidente no determina toda la conceptualizaci\u00f3n de una ley; en eso intervienen todas las partes del conglomerado pol\u00edtico y confeso.", "id": "368630153266733_847200", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dinia Naranjo Hidalgo", "id": "100000733873851"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:03:57+0000", "message": "Por lo mismo el Dr. No est\u00e1 definiendo nada. Se lava las manos. El sabe k si se pone a favor de gays y lesbianas y de los k por su naturaleza misma no procrean hijos por su situaci\u00f3n ellos nunca votar\u00e1n por el. Y los k no estamos de acuerdo con los caprichos k adem\u00e1s de ir en contra de Dios y la naturaleza misma JAM\u00c1S nunca votaremos por el. En fin un pol\u00edtico m\u00e1s queriendo ser juez y testigo, Dios y diablo a la misma vez.", "id": "368630153266733_847247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:12:58+0000", "message": "Don Rodolfo, no es predilecci\u00f3n es ORIENTACION SEXUAL porque yo no eleg\u00ed ser lesbiana, nac\u00ed lesbiana.", "id": "368630153266733_847257", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:22:45+0000", "message": "Ivania,  el t\u00e9rmino socialmente aceptado entre los profesionales de Ciencias Sociales y  Ciencias M\u00e9dicas es orientaci\u00f3n sexual. En la literatura es o que se usa.  En relaci\u00f3n con los dem\u00e1s comentarios,  el Doctor no es el que toma las decisiones,  son los mismos diputados que aprueban o no la ley en Costa Rica.  Si tienen sus diferencias,  asistan a la Asamblea Legislativa y agarren al toro por los cuernos.", "id": "368630153266733_847269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:24:29+0000", "message": "Adjunto informaci\u00f3n  que se relaciona con el derecho   internacional, no con candidato o una asamblea:  LA COMISION DE DERECHOS HUMANOS DE LA OEA EXIGE AL GOBIERNO DE COSTA RICA QUE EN UN PLAZO DE DOS MESES APRUEBE LAS SOCIEDADES DE CONVIVENCIA.", "id": "368630153266733_847273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dinia Naranjo Hidalgo", "id": "100000733873851"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:41:26+0000", "message": "Y por k la OEA ...\nAl igual que el capitalismo, religiones etc. nos quieren imponer . Siempre lo mismo.", "id": "368630153266733_847289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T23:20:06+0000", "message": "Eso es parte del derecho internacional.  Se desee o no.  Y para muestra este bot\u00f3n.", "id": "368630153266733_847325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maru Angulo Angulo Dur\u00e1n", "id": "100001739181134"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:10:06+0000", "message": "Mm doc abemos mies de cristianos en costa Rica  en la higle que congrego somos mas de cinco mil esta en el puro sentro de sanjose y jamas botariamos por alguien que apolle el matrimonio  entre parejas del mismo sexso  eso traee maldicion  a una nacion  y   la biblia no miente y Dios no puede ser burlado esta escrito en ella  leala", "id": "368630153266733_847394", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/368630169933398", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/368630169933398", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T19:13:58+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=368630153266733&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "368630153266733", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2013-08-06T19:13:58+0000", "message": "Derecho de Respuesta", "type": "photo", "id": "303450469784702_368630169933398", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1098517_368102163319532_1713707539_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 328, "data": [{"name": "Dowglas Alberto Espinoza Fern\u00e1ndez", "id": "100000133244709"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Alvaro A. Salas-Castro", "id": "635170713"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_368102179986197/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Augusto Meza Ure\u00f1a", "id": "100000820943627"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T14:21:32+0000", "message": "Doc vamos en asenso x Costa Rica Zona de los Santos con usted", "id": "368102163319532_845381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Violeta Sanchez Costa", "id": "1168715477"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T14:51:34+0000", "message": "Que \"gent\u00edo\"! me alegro pos ustedes", "id": "368102163319532_845437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Violeta Sanchez Costa", "id": "1168715477"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T14:51:40+0000", "message": "por", "id": "368102163319532_845438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Isabel Elizondo Mora", "id": "100004883771451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:02:32+0000", "message": "Q verdadera bendici\u00f3n Doctor, y ayer en San Carlos se reitera un apoyo grande que crece y crece... es trabajo de los verdaderos socialcristianos atraer a las filas m\u00e1s gente comprometida ...ser\u00e1 un trabajo fuerte pero muy satisfactorio, Costa Rica se lo merece....", "id": "368102163319532_845454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Lim", "id": "100001760537197"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:06:20+0000", "message": "Actually what happened?", "id": "368102163319532_845466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:07:12+0000", "message": "Que alegr\u00eda ver tantas personas reunidas unidos `por el cambio para Costa Rica por la Salud de Costa Rica y la de todos los Costarricenses, tu eres parte de ese cambio. que necesitamos.", "id": "368102163319532_845468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Alonso Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez", "id": "617813746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:08:36+0000", "message": "La gran familia socialcristiana que crece cada d\u00eda m\u00e1s!!! Adelante Dr.", "id": "368102163319532_845471", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:13:06+0000", "message": "Los mariachis crecen que tristeza", "id": "368102163319532_845481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:23:49+0000", "message": "Bendici\u00f3n x el PUSC y principalmente x el doctor!! Q quiere el gran cambio, como siempre ha sido como cuando se construyo la UCR, el c\u00f3digo de trabajo, las garant\u00edas sociales, y nuestra hermosa caja costarricense del seguro social fue nuestra ideolog\u00eda socialcristiana quien hizo esto posible as\u00ed q el cambio creo va a ser con Ud. Doctor y eso q casi no hay publicidad en medios medi\u00e1ticos y estamos creciendo vamos doctor en coronado hay muchos q estamos con Ud.!", "id": "368102163319532_845491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Castro Herrera", "id": "100001552159791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T15:46:17+0000", "message": "Q no se le colen gays ni protestantes evangelicos,le van a dar un serio dolor lumbar.", "id": "368102163319532_845510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Zu\u00f1iga", "id": "100001103990899"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T16:07:20+0000", "message": "asi se ve el crecimiento de frontera a frontera de costa a costa, costa rica quiere el cambio, costa rica necesita de este gran partido q se formo para ayudar a los mas necesitados, x eso el crecimiento cada dia es mas, adelante doctor el pueblo ve las grandes obras de los socialcristiamos pongamos a trabajar en esos proyectos", "id": "368102163319532_845538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Vargas", "id": "100001946882033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T16:17:49+0000", "message": "que alegr\u00eda cm. est\u00e1 creciendo nuestro partido. al ver est\u00e1 encuesta.adelante Dr. cada d\u00eda somos m\u00e1s!!!", "id": "368102163319532_845551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Gerardo Mora Mejia", "id": "100003108192277"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T16:45:17+0000", "message": "Cada d\u00eda somos m\u00e1s adelante Dr...:)", "id": "368102163319532_845586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Alfaro", "id": "1233364764"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:56:47+0000", "message": "Adelante Dr, que dios te bendiga , tambien a tu familia.", "id": "368102163319532_845720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:29:49+0000", "message": "El Partido ha recobrado la confianza, gracias a muchos que nos mantuvimos y creemos en la Solidariadad, la Justicia, y en el Trabajo Social. Tres ejes de la Doctrina Socialcristiana. Esta Asamblea fue extraordinaria, como las de hace 15-20 a\u00f1os. Felicidades a todos los que han contribuido en lograr este nivel.  A este paso seremos la primera fuerza pol\u00edtica a partir del 2014.", "id": "368102163319532_845743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Voleta Guevara Uma\u00f1a", "id": "100000343581174"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:58:43+0000", "message": "Asi es Dagoberto  fue un exito y vamos para adelante  con el Doctor.", "id": "368102163319532_845766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:25:44+0000", "message": "USTEDES , tambien le van a venir al pueblo ,con ese cuento, si por ustedes y liberacion .ES que estamos arruinados, la clase media para bajo,ustedes los de la unidad se estan escudando en este doctor,que lo considero , asi mismo fue que embarcaron a el doctor ABEL PACHECO, QUE CASUALIDAD OTRO DOCTOR. YA POR FAVOR , SOLO USTEDES SE CREEN SUS MENTIRAS, PERO EL PUEBLO YA LOS CONOCE, QUIENES ESTAN DETRAS DE ESTE MOVIMIENTO.", "id": "368102163319532_845783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nury Mesen", "id": "1799602285"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:05:29+0000", "message": "Doctor usted es un hombre maravilloso, al\u00e9jese todo lo que pueda de JR, y nosotros, el pueblo, le daremos m\u00e1s apoyo.", "id": "368102163319532_845838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Guevara", "id": "100001863481659"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:22:24+0000", "message": "Que buena foto...!! ya se los habia dicho.  Estamos dormidos, no muertos.", "id": "368102163319532_845924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Figueroa", "id": "1426372974"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:01:28+0000", "message": "adelante mi doctor estamos con usted", "id": "368102163319532_845957", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fausto Roberto Alfaro Morales", "id": "714371602"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:29:16+0000", "message": "dr. San Carlos y La Zona Norte esta con usted asi como lo est\u00e1 TODA COSTA RICA", "id": "368102163319532_845986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Humberto Alvarado Monge", "id": "100002198424832"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T04:35:50+0000", "message": "Dr no hay que desmallar el pais esta tomando un rumbo peligroso  veamos asaltan al ministro a los diputados pero a veces muchos hacen la del Aveztruz pero cuando van a sacar la cabeza ya no la tienen,la banca de Desarrolllo sigue dando Palos de ciego que pasa.", "id": "368102163319532_846324", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Villarreal Araya", "id": "100001003602260"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:54:15+0000", "message": "Dr  siempre fui de otro partido pero mi voto es para usted", "id": "368102163319532_848817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T13:07:49+0000", "message": "Que la dicha del todo Poderoso nuestro Padre Celestial lo lleve ha ser Presidente de Costa Rica en este 2014-2018, lo necesitamos. Usted ser\u00e1 le pr\u00f3ximo Presidente. Tengo mucha fe. Cada nano segundo cuenta en este grandioso triunfo del Dr. Hernandez.", "id": "368102163319532_850512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Federico Solorzano Zeledon", "id": "1175004431"}, "message_tags": [{"length": 26, "offset": 94, "type": "user", "id": "100000239737948", "name": "Guillermo Alvarado Herrera"}, {"length": 26, "offset": 122, "type": "user", "id": "100000018263030", "name": "Maria Lourdes Delgado Lobo"}, {"length": 23, "offset": 150, "type": "user", "id": "557717294", "name": "Gerardo Alvarez Herrera"}, {"length": 13, "offset": 174, "type": "user", "id": "100000510860071", "name": "Erick Quesada"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T22:32:33+0000", "message": "jeje  vienen con fuerza esta vez.  Me trae recuerdos de la juventud social cristiana, saludes Guillermo Alvarado Herrera, Maria Lourdes Delgado Lobo, Gerardo Alvarez Herrera Erick Quesada", "id": "368102163319532_851181", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/368102179986197", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/368102179986197", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-11T20:18:22+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=368102163319532&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "368102163319532", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-05T14:17:34+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_368102179986197", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/553087_367872533342495_470223015_s.jpg", "likes": {"count": 280, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Gustavo Barrantes Guerrero", "id": "100002340600979"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Luis Segura", "id": "599689331"}, "message_tags": [{"length": 22, "offset": 16, "type": "user", "id": "727573560", "name": "Silvia Zamora Madrigal"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:35:29+0000", "message": "jajaja ahi esta Silvia Zamora Madrigal", "id": "367872533342495_844636", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffry Montoya Rodr\u00edguez", "id": "100000470670211"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:53:47+0000", "message": "Crecemos, crecemos y crecemos...por Costa Rica. Un\u00e1monos amigas y amigos a este movimiento, es sumamente necesario", "id": "367872533342495_844653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Guevara", "id": "100000388063087"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:56:23+0000", "message": "Dr lo que mas me gusta de usted y su distinguida esposa es la humildad", "id": "367872533342495_844656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:27:37+0000", "message": "Gracias a Dios Padre Celestial hay personas que tienen fe en que el Dr. Hernandez ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente 2014-2018, cada nano segundo cuenta, hay que despertar y converse a los indecisos del gran cambio que se avecina", "id": "367872533342495_844673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Ant Carballo Duran", "id": "100000229353350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:32:38+0000", "message": "adelante Dr, el pueblo con udt,", "id": "367872533342495_844716", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Mora Granados", "id": "100002533672252"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:55:34+0000", "message": "en perez donde esta el clup", "id": "367872533342495_844729", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Sandi", "id": "100002773062547"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T01:01:52+0000", "message": "adelante doctor", "id": "367872533342495_844732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T01:33:10+0000", "message": "Saludos a los de Platanar bendiciones por apoyar al Dr. Vamos hacia el Cambio", "id": "367872533342495_844775", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Amador Chavarr\u00eda", "id": "100001823524746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T02:09:15+0000", "message": "Cuando se da la vuelta por los distritos de Aserr\u00ed (Vuelta de Jorco, Tarbaca, San Gabriel, Monterrey y La Legua) para que vea el abandono del gobierno y de la porquer\u00eda Municipalidad. Los vecinos merecemos respeto.", "id": "367872533342495_844800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Anchia", "id": "100005743507666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T02:32:50+0000", "message": "Que lastima que no pude estar alli ....pero my voto lo tiene seguto doctor.", "id": "367872533342495_844831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Fern\u00e1ndez Calder\u00f3n", "id": "100002424692091"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T05:42:08+0000", "message": "As\u00ed se recibe al alguien HONESTO... Adelante DR!", "id": "367872533342495_845020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elieth Yose", "id": "100003374235167"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T05:05:58+0000", "message": "Creo que debe venir a Escazu, para conocerlo", "id": "367872533342495_846353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Jimenez Mata", "id": "100002252365886"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T13:22:21+0000", "message": "Lastima que el Doctor sea del pusc donde esta gente como los Calderon ya que El Doctor es el \u00fanico que nos gusta en mi familia !!!", "id": "367872533342495_849278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:40:50+0000", "message": "CANCOS FERNANDEZ,lastima que tenga esa manera de  PENSAR SE VE QUE NO VIO  lo del SANTO PADRE,en  Brasil solicitando no hablar de la gente, a mi me pasa lo mismo  con  JOHNNY ARAYA.N", "id": "367872533342495_849639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:43:11+0000", "message": "CANCOS FERNANDEZ, Dr.Hernandez, por favor la letra mas grande no se puede ver. MARIA", "id": "367872533342495_849642", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cancos Fernandez", "id": "100005026392488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T06:32:40+0000", "message": "Maritza,lastima que tenga esa manera de pensar se ve que  no vio lodel SANTO PADRE,en Brasil solicitando no hablar de la gente, a  mi  me pasa lo mismo que siente usted por CALDERON, yo por Jhonny Araya ,cancos.", "id": "367872533342495_850253", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367872540009161", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367872540009161", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T06:32:40+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367872533342495&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367872533342495", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-04T22:18:52+0000", "message": "Caluroso recibimiento en Platanar.", "type": "photo", "id": "303450469784702_367872540009161", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/970888_367806553349093_1096377080_s.jpg", "likes": {"count": 227, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Marianela Rodriguez", "id": "100000457543468"}, {"name": "Jeam Carlo Alfaro", "id": "100000083552295"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Aguilar Alfaro", "id": "100001932547712"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:03:46+0000", "message": "Doctor ojal\u00e1 que venga al pital de san carlos los esperamos", "id": "367806553349093_844459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Bola\u00f1os Barquero", "id": "1028201296"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:04:35+0000", "message": "mi voto mi gran se\u00f1or", "id": "367806553349093_844460", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edith Siles", "id": "100002615423082"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:05:09+0000", "message": "doc\"ojala pueda visitarnos en la comunidad de promesas de pococi...", "id": "367806553349093_844462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Castro Hidalgo", "id": "100001861839946"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:07:33+0000", "message": "Siiii. Que vevga a pital talvez nos ayude con nuestro pueblo que cada dia esta peor", "id": "367806553349093_844466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Camacho Ure\u00f1a", "id": "100000989450951"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:05:41+0000", "message": "La provincia de Limon  con el DR.", "id": "367806553349093_844524", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Quesada Monge", "id": "1143907823"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:40:30+0000", "message": "Hay que apoyar al Dr... Es urgente un cambio!!!", "id": "367806553349093_844558", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeremy Solis Rodriguez", "id": "100005123406817"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:35:54+0000", "message": "tambien deberian dar cursos gratuitos de artesania y manualidades a personas desmpleadas", "id": "367806553349093_844638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Boots MA S", "id": "100000809904248"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 138, "type": "user", "id": "100005371754054", "name": "Alberto Rodr\u00edguez Baldi"}, {"length": 12, "offset": 162, "type": "user", "id": "1150579498", "name": "Jose Batalla"}, {"length": 12, "offset": 175, "type": "user", "id": "1201685765", "name": "Erik Lehmann"}, {"length": 19, "offset": 188, "type": "user", "id": "1561148524", "name": "Joachim von Koeller"}, {"length": 21, "offset": 208, "type": "user", "id": "100000838276692", "name": "Jos\u00e9 A. Thomas Pineda"}, {"length": 26, "offset": 230, "type": "user", "id": "100000122141162", "name": "Jos\u00e9 Alberto Cordero Lor\u00eda"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:51:05+0000", "message": "Le he preguntado varias veces por Facebook,si fuera usted presidente,APOYARIA LA LEY MORDAZA ??   ESTARIA DE ACUERDO EN PAGARLE A OAS ??? Alberto Rodr\u00edguez Baldi Jose Batalla Erik Lehmann Joachim von Koeller Jos\u00e9 A. Thomas Pineda Jos\u00e9 Alberto Cordero Lor\u00eda", "id": "367806553349093_844651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:23:28+0000", "message": "Gracias a Dios Padre Celestial hay personas que tienen fe en que el Dr. Hernandez ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente 2014-2018, cada nano segundo cuenta, hay que despertar y converse a los indecisos del gran cambio que se avecina", "id": "367806553349093_844671", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:27:47+0000", "message": "Saludos a los Sancarle\u00f1os.", "id": "367806553349093_844709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magaly Solano Ballestero", "id": "100001022271060"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T03:14:15+0000", "message": "Ojala usted no sea como todos los dem\u00e1s q despu\u00e9s d recorrer el pa\u00eds en busca de votos luego s olvide d quienes como Yo vamos a votar x usted Dr.", "id": "367806553349093_844878", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367806570015758", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367806570015758", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T19:01:34+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367806553349093&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367806553349093", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-04T19:01:34+0000", "message": "Con la comunidad de Aguas Zarcas de San Carlos.", "type": "photo", "id": "303450469784702_367806570015758", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/533928_367800026683079_280452411_s.jpg", "likes": {"count": 372, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Jeam Carlo Alfaro", "id": "100000083552295"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Josh Cartin", "id": "1321046225"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:56:49+0000", "message": "Donde sali\u00f3 la encuesta", "id": "367800026683079_844453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:06:13+0000", "message": "Don Josh compre ma\u00f1ana lunes la prensa libre", "id": "367800026683079_844464", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Trino Gustavo Carranza Lostalo", "id": "1646288934"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:12:40+0000", "message": "ADELANTE!!!", "id": "367800026683079_844469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reina Mesen Alvarado", "id": "100003961297283"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:21:22+0000", "message": "que bien me alegra x ti tienes mi voto.", "id": "367800026683079_844483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guillermo Calvo Calvo", "id": "100001235652917"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:54:00+0000", "message": "Excelente Dr cuente cn mi voto, mi trabajo, y todo mi amor x el partido.", "id": "367800026683079_844513", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Productos Para Bajar De Peso Grecia", "id": "100003607905197"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:55:13+0000", "message": "Noto un ex-diputado y presidente de AyA que le dio la espalda al partido y se unio a las filas de otro, y que con buen olfato esta de regreso en rojo y azul. Que pena.", "id": "367800026683079_844515", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Camacho Ure\u00f1a", "id": "100000989450951"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:04:24+0000", "message": "Familia y amigos apoyando el DR. al 100 %", "id": "367800026683079_844521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivonne Cordero Salas", "id": "100000238309601"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:05:41+0000", "message": "Usted es un hombre admirable pero en pol\u00edtica y en ese grupo lo van a hacer pecar !!!", "id": "367800026683079_844525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harry Pasos Canales", "id": "100001564171187"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:18:47+0000", "message": "Vamos hacia un nuevo cambio que solo con  trabajo y ante todo unidos por Costa Rica gobernaremos solidariamente y abiertos al di\u00e1logo .EL DR EL HOMBRE QUE CURARA A COSTA RICA.", "id": "367800026683079_844540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:34:38+0000", "message": "Yo creo tambi\u00e9n en el doctor y en su capacidad para escoger un buen equipo de trabaja. Pero le reitero al doctor, revise bien el historial de quienes se le acercan para que la recomendaci\u00f3n que le hace la se\u00f1ora Cordero Salas funcione bien. Le reitero tambi\u00e9n  que no olvide darle la oportunidad a la gente joven,  que aunque no tenga tanta juventud acumulada s\u00ed son mucho m\u00e1s potentes en capacidad de trabajo y son una garant\u00eda de honestidad. No digo que todos los experimentados son de oficio deshonestos pues tambi\u00e9n ah\u00ed hay una muy importante cantidad de personas que son muy valiosas  e incorrompibles.", "id": "367800026683079_844553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:51:35+0000", "message": "QUE, cria de vampiros, que feo esta esto.", "id": "367800026683079_844652", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Valerin M", "id": "1392939522"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:15:36+0000", "message": "Importante saber que crecimiento tuvo el otro candidato... y Dr cuente conmigo (Y)", "id": "367800026683079_844664", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:22:26+0000", "message": "Gracias a Dios Padre Celestial hay personas que tienen fe en que el Dr. Hernandez ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente 2014-2018, cada nano segundo cuenta, hay que despertar y converse a los indecisos del gran cambio que se avecina", "id": "367800026683079_844670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisol Clachar Rivas", "id": "730008412"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:33:31+0000", "message": "As\u00ed es don Jorge, el Dr. No puede desperdiciar ni un s\u00f3lo segundo. Y para devolverle la esperanza a Costa Rica tenemos que tener perseverancia pero con  tolerancia, ecuanimidad, paciencia y sobre todo con amor al pr\u00f3jimo.", "id": "367800026683079_844681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:28:19+0000", "message": "saludos a los de R\u00edo Cuarto", "id": "367800026683079_844711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Bonilla Rosales", "id": "100000465986270"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:47:07+0000", "message": "Una opinion de mucho peso la de Do\u00f1a Marisol,por todos los valores que ella representa.", "id": "367800026683079_844726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Alfaro", "id": "1233364764"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T13:45:50+0000", "message": "Asi es, la lucha es contra la vampiros de liberacion que estan desngrando este pais.perdon ya esta mas que desengrado.", "id": "367800026683079_845337", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Carranza", "id": "100002954317545"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T14:36:35+0000", "message": "ME PREGUNTO?SERA ACASO QUE PRETENDE OTRA DIPUTACION CUANDO EL LA PASADA QUE FUE DIPUTADO POR GRECIA NO HIZO NADA POR EL CANTON....Dejeme un campo....CON POLITICOS ASI??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????", "id": "367800026683079_845408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:54:25+0000", "message": "DON JORGE ARTURO, no meta a dios en esto , menos en politiqueria, como se excivieron en la romeria el doctor y usted sabe que liberacion y la unidad s , son nocivos para gobernar este pais , que todos ustedes lo han limpiado, con la corrupcion de estos 2 partidos", "id": "367800026683079_845763", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:11:48+0000", "message": "yo estoy don don Jorge, la gente acusa a la unidad y a su ideologia de corruptos, pero parece se olvidan que cada vez que usan los servicios de la caja costarricense del seguro social no se acuerdan de quien lo hizo el socialcristianismo, cuando van y pelean por sus derechos laborales como lo estipula el codigo trabajo quien lo legislo el socialcristianismo, cuando sus hijos ingresan a nuestra querida UCR, quien la fundo el socialcristianismo quien nos dio las garantias sociales el socialcristianismo, que don  Jorge Arturo meta a dios me imagino lo hace para que bendiga a un candidato en el que y yo creemos. si uds que parece ser son abstencionistas no les gusta el cambio entonces para que hablan, en este tipo de chats, major sigan su frente amplio y PAC, que de honestos no tienen nada despues de saber ayer que la fiscalia investiga al PAC y de saber que hasta una alianza con mariano figures buscan por dios eso si es lo mismo de siempre ademas yo no quiero una Venezuela en mi pais y la frente ese diputado del frente amplio cada vez que lo veo me recuerda a la querida Venezuela, vamos doctor en coronoado muchos creen en ud y en el partido de la CCSS Y LA UCR!!!!", "id": "367800026683079_846955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Madrigal", "id": "100004441026551"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T04:49:19+0000", "message": "El gran Sim\u00f3n Bol\u00edvar , dec\u00eda que por el enga\u00f1o se nos a dominado m\u00e1s que for la fuerza . Cuando las grandes  mayorias despierten y aprendan  a razonar a ser prudentes y selectivos , entonces veremos los cambios en lo politico y  social .", "id": "367800026683079_850148", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367800043349744", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367800043349744", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T04:49:19+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367800026683079&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367800026683079", "shares": {"count": 22}, "created_time": "2013-08-04T18:38:31+0000", "message": "Compartiendo en R\u00edo Cuarto y hablando de la \u00faltima encuesta de Borges que nos da 23%. \u00a1Crecemos cada d\u00eda m\u00e1s!", "type": "photo", "id": "303450469784702_367800043349744", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/1098444_367756853354063_1886820491_s.jpg", "likes": {"count": 236, "data": [{"name": "Rosa Palma Barboza", "id": "100000431575263"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Willy Soto", "id": "1158335889"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:32:30+0000", "message": "Viva el Dr!!! En momentos de crisis profunda, el pa\u00eds necesita de un hombre as\u00ed! Adelante doc!!!!", "id": "367756853354063_844265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Tso", "id": "652605172"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "page", "id": "456054934413151", "name": "Revoluci\u00f3n Liberal"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:00:07+0000", "message": "Revoluci\u00f3n Liberal", "id": "367756853354063_844388", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Bola\u00f1os Barquero", "id": "1028201296"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:15:06+0000", "message": "mi voto", "id": "367756853354063_844473", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:33:09+0000", "message": "Gracias a Dios Padre Celestial hay personas que tienen fe en que el Dr. Hernandez ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente 2014-2018, cada nano segundo cuenta, hay que despertar y converse a los indecisos del gran cambio que se avecina", "id": "367756853354063_844680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosalyn Sibaja G\u00f3mez", "id": "100000618175230"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:54:31+0000", "message": "Todos esperamos un cambio para recobrar la fe.", "id": "367756853354063_847447", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367756873354061", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367756873354061", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T00:54:31+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367756853354063&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367756853354063", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-04T16:15:14+0000", "message": "En Santa Rita.", "type": "photo", "id": "303450469784702_367756873354061", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1001209_367748356688246_781567003_s.jpg", "likes": {"count": 234, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Arce Azofeifa", "id": "100002004564805"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:46:32+0000", "message": "Buenos d\u00edas Dr me parece genial qur Dios  te de muchas bendiciones .....suerte", "id": "367748356688246_844215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Morera", "id": "100001803818345"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:59:01+0000", "message": "Que bueno pero la amistad no da de comer ni mucho menos ayudan al pobre lo que necesitamos son fuentes de trabajo reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda inversi\u00f3n publica en obras comunales y nacionales toda esa verborrea es y son pol\u00edticas viejas gastadas y e in\u00fatiles que no  ayudan a nada ni a  nadie sus asesores son los mismos carebarros que luego usted nombrara en puestos que requieren destrezas y honestidad por eso el partido unidad social esta acabado y ser\u00e1 una derrota mas ayudando al maldito partido liberaci\u00f3n a rob\u00e1rse lo que queda", "id": "367748356688246_844229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Roman Porras", "id": "100005802012970"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:00:40+0000", "message": "el pueblo d grecia esta disconforme con el cuarto lugar no legible otro gobierno sin diputado y el director del hosp.grecia  lo apartaron  lastima griegos.", "id": "367748356688246_844231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Morera", "id": "100001803818345"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:02:12+0000", "message": "Dr. Me gustar\u00eda saber quienes son sus asesores y le acompa\u0144an actualmente con nombres y apellidos y usted mismo no querr\u00e1 anunciar", "id": "367748356688246_844233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francini Hidalgo", "id": "100003649977511"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:07:44+0000", "message": "esperando tener un presidente que no se le olvid\u00e9 sus ra\u00edces cu\u00e1ndo \u00e9ste gobernando que sepa de administraci\u00f3n no de pol\u00edtica ", "id": "367748356688246_844243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Klever Araya", "id": "100001327561300"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:14:23+0000", "message": "doctor upala necesita fuentes de empleo! cuando viene a upala?", "id": "367748356688246_844250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:29:19+0000", "message": "Usted que sabe Luis, si ese proyecto  conlleva sub-proyectos microecon\u00f3micos y sociales. Primero hay que instruirse, luego formar opini\u00f3n.", "id": "367748356688246_844262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Morera", "id": "100001803818345"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:06:58+0000", "message": "Mi estimado Donaldo no entrare en pol\u00e9micas ni dimes y diretes ni le explicare mi profesi\u00f3n ni mi trabajo pero en vista que esta empapado del asunto cu\u00e9ntenos y expl\u00edquenos a todos para comprender ....espero su respuesta y espero con el mismo nivel de respeto", "id": "367748356688246_844465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Chaves Orias", "id": "100001971746779"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:29:20+0000", "message": "Por cierto Dr Rodolfo, quien ser\u00eda su ministro de planificaci\u00f3n o mejor aun a quien llevar\u00e1 como equipo de trabajo en los diferentes ministerios, quienes ser\u00e1n las personas que lo ayudar\u00e1n a sacar este pa\u00eds adelante y es que de repente usted sepa si esta comunidad deba ser cant\u00f3n o no pero y el resto del pa\u00eds como saldr\u00e1 adelante y en manos de quienes estar\u00edamos?", "id": "367748356688246_844489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:12:42+0000", "message": "confien en el Dr en su gobierno sabra acomodar las fichas tengalo por seguro sin miedo votrmos por El", "id": "367748356688246_844531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Riveros Rojas", "id": "100001269144890"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:16:07+0000", "message": "Don Luis Morera, creo que usted necesita ayuda profesional. Por otro lado, es muy c\u00f3modo decirle al se\u00f1or Donaldo que usted no le da explicaci\u00f3n para no entrar en fines y diretes, pero finaliza diciendo de que como el esta empapado del asunto, que le cuente y explique para comprender y por \u00faltimo escribe que espera su respuesta con el mismo nivel. Cual nivel? El mismo que usted  en el comentario anterior dice que todos son unos \"carebarros\". Lo bueno de esto es que tanto usted como yo, lo vemos presidente. Adelante Dr!!!!", "id": "367748356688246_844537", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T23:31:00+0000", "message": "Gracias a Dios Padre Celestial hay personas que tienen fe en que el Dr. Hernandez ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Presidente 2014-2018, cada nano segundo cuenta, hay que despertar y converse a los indecisos del gran cambio que se avecina", "id": "367748356688246_844677", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367748366688245", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367748366688245", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T23:31:00+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367748356688246&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367748356688246", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-04T15:41:41+0000", "message": "En R\u00edo Cuarto de Grecia sus habitantes me presentaron un proyecto para nombrar a la zona como cant\u00f3n La Amistad.", "type": "photo", "id": "303450469784702_367748366688245", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1098383_367662303363518_499156666_s.jpg", "likes": {"count": 215, "data": [{"name": "Dowglas Alberto Espinoza Fern\u00e1ndez", "id": "100000133244709"}, {"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jairo Barrantes", "id": "1469656786"}, "message_tags": [{"length": 9, "offset": 0, "type": "user", "id": "100003248846962", "name": "Ka Alfaro"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:39:17+0000", "message": "Ka Alfaro, diay?", "id": "367662303363518_844122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:42:08+0000", "message": "Bendiciones....!!!", "id": "367662303363518_844132", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Retana", "id": "100001029175319"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:43:35+0000", "message": "Te esperamos en tobosi de cartago?", "id": "367662303363518_844135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanne Rodr\u00edguez", "id": "100003248846962"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:43:43+0000", "message": "Muchas Gracias !!!! Ser\u00e1n bien recibidas !!", "id": "367662303363518_844136", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Herrera Navas", "id": "100005914901698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:43:48+0000", "message": "hola", "id": "367662303363518_844137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanne Rodr\u00edguez", "id": "100003248846962"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:46:03+0000", "message": "Primo excelente gira !!!", "id": "367662303363518_844140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:46:50+0000", "message": "Dr.- visitando un Distrito muy importante de Grecia, zona rica en agricultura y ganader\u00eda.-", "id": "367662303363518_844141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilce Baltodano", "id": "100003150861628"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:50:13+0000", "message": "Dr no se olvide visitar nuestra comunidad aqu\u00ed en argemdora de santa cecilia de la cruz guanacaste ya que un lugar que el gobierno tiene en pleno abandono km muchos m\u00e1s pero para nosotros ser\u00eda muy importante su visita.", "id": "367662303363518_844148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Florisa Vassi Rojas", "id": "100004837232518"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:13:13+0000", "message": "Rodolfoy Maricel le pido a Dios que les de la fuerza para terminal esta dura campana politica, y si ganan les de el discernimiento   Para escoger  Un excelente equipo de trabajo, y puedan gobernar como Costa Rica se Lo mere y a la Altura de Rodolfo, persona honesta  y trabajadora, humilde siempre Lo he comparado con una hormiguita, trabaja trabaja para el bienestar de la sociedad.Dios les Bendiga,", "id": "367662303363518_844171", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magda Guerrero", "id": "654372560"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:29:56+0000", "message": "Hermosa zona. Bendiciones.", "id": "367662303363518_844189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Alonso Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez", "id": "617813746"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:06:53+0000", "message": "La colonia le pertenece aGrecia, Toro Amarillo es un distrito de Valverde Vega (Sarch\u00ed) donde les esperamos pronto Dr.!!!  Un Cant\u00f3n hist\u00f3ricamente muy socialcristiano!!!", "id": "367662303363518_844240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanne Rodr\u00edguez", "id": "100003248846962"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T17:09:08+0000", "message": "Muchas gracias por su comentario , pronto los estar\u00e9 visitando , ser\u00e1 un honor saludarla personalmente !!!!", "id": "367662303363518_844327", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marianela Gonz\u00e1lez Alfaro", "id": "100001678274234"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T17:24:52+0000", "message": "soy tacare\u00f1a de sepa y amo ami gente de grecia  que se la pase rico sarchi  lindo su gente suerte saludos ...", "id": "367662303363518_844353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lydia De Gonzalez", "id": "1472885359"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:42:21+0000", "message": "Mis disculpas por el comentario que voy hacer pero Toro Amarillo es del canton de Valverde Vega donde el distrito central es SARCHI", "id": "367662303363518_844560", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367662313363517", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367662313363517", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T20:42:21+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367662303363518&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367662303363518", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-04T14:36:19+0000", "message": "En \nColonia Toro Amarillo de Grecia", "type": "photo", "id": "303450469784702_367662313363517", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/14819_367621820034233_588368183_s.jpg", "likes": {"count": 287, "data": [{"name": "Rossana Ant\u00fanez", "id": "100003187410332"}, {"name": "Carlos Alvarado Ruiz", "id": "712676986"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_367621833367565/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Gabriela Dellanoce", "id": "511783820"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T12:43:01+0000", "message": "Dr. Usted est\u00e1 en contra de la fecundacion Invitro?", "id": "367621820034233_843985", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Augusto Meza Ure\u00f1a", "id": "100000820943627"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T12:45:09+0000", "message": "Adelante doctor no e podido estar con ustedes en ninguna reuni\u00f3n pero desde ya me les uno x Costa Rica la zona de los Santos con usted.....", "id": "367621820034233_843989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T12:52:23+0000", "message": "oye Dr. Yo en un principio dije mi voto es para el Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez pero alguien me dijo que unos de sus ayudantes de gobierno iban a ser miguel \u00e1ngel y calder\u00f3n y yo dije lo siento hasta Aqu\u00ed. Un consejo s\u00ed quieres ganar votos en este pa\u00eds aclare tambi\u00e9n que ese par de lacras no est\u00e1n en su gobierno s\u00ed Ud aclara eso va tener muchos miles de votos. Es como que johnny araya diga que laura le va a ayudar, no le queda ni un voto. Creeme es un consejo sabio", "id": "367621820034233_843995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Montero Montero", "id": "100000476530236"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T12:56:14+0000", "message": "Veleta es POCO", "id": "367621820034233_843999", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Aguilar Castillo", "id": "100001529784723"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T12:58:57+0000", "message": "est\u00e1 usted a favor de estos temas entonces???? espero su respuesta...", "id": "367621820034233_844004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:00:18+0000", "message": "Es correcto no participar en un marcha que se convirti\u00f3 en la marcha del odio contra personas que piensan y viven de una manera distinta. Lo felicito Dr.Rodolfo Hern\u00e1ndez primero la tolerancia y digamos NO a la marcha del Odio.", "id": "367621820034233_844005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Willy Soto", "id": "1158335889"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:03:29+0000", "message": "Adelante Dr. Costa Rica necesita una persona con su trayectoria y valores, no como este gobierno que salen los casos de corrupci\u00f3n y la presidenta mantiene o cambia de puesto a sus \"protegidos\"! Adelante Doc!", "id": "367621820034233_844006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:04:41+0000", "message": "Exc Dr", "id": "367621820034233_844007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maru Angulo Angulo Dur\u00e1n", "id": "100001739181134"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:07:07+0000", "message": "Bbbbbbb todos ablan solo mentiras . que pena con los politicos de este paiz son unos idolatros  y qreen que Dios los ba a bendecir", "id": "367621820034233_844011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:16:49+0000", "message": "otro consejo Dr. En estos d\u00edas escuch\u00e9 decir o prometer hacer el gobierno m\u00e1s exitoso de los \u00faltimos tiempos de costa rica, Dr. Un buen candidato para mi no habla, hace, no promete, trabaja, as\u00ed que s\u00ed quieres votos dile al pueblo que no lo quiere enga\u00f1ar y que cuando est\u00e1 en el poder ver\u00e1 que se puede hacer", "id": "367621820034233_844021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodney Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100002935865122"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:34:30+0000", "message": "RODNEY Z\u00da\u00d1IGA 8787-6767", "id": "367621820034233_844042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodney Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100002935865122"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:34:47+0000", "message": "SALUDOS.", "id": "367621820034233_844043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 2410, "type": "user", "id": "100000083520329", "name": "Marco Castillo Rojas"}, {"length": 16, "offset": 2431, "type": "user", "id": "1189281958", "name": "Yash\u00edn Castrillo"}, {"length": 12, "offset": 2448, "type": "user", "id": "100000270212144", "name": "Carmen Mu\u00f1oz"}, {"length": 29, "offset": 2461, "type": "user", "id": "1227566576", "name": "Mar\u00eda Eugenia Venegas Renauld"}, {"length": 25, "offset": 2491, "type": "user", "id": "100000471774936", "name": "Luis Paulino Vargas Sol\u00eds"}, {"length": 19, "offset": 2517, "type": "user", "id": "100002090890740", "name": "Patricia Perez Hegg"}], "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:41:47+0000", "message": "Dr. Rodolfo Hernandez,\n\nSu aclaraci\u00f3n no es de recibo, primero no aclara nada y segundo, en este pa\u00eds no hay una sola persona medianamente informada que ignore que esa marcha desde el mismo momento de su concepci\u00f3n fue para protestar contra FIV y uniones homosexuales, es inconcebible tal grado de \"desinformaci\u00f3n\" en una persona de su talla que pretende ser el presidente de mi pa\u00eds.\n\nM\u00e1s bien pienso que esta \"aclaraci\u00f3n\" se debe al chispero que se le arm\u00f3 en redes sociales como reacci\u00f3n a su participaci\u00f3n en la organizaci\u00f3n y apoyo a la marcha del \"combo de la muerte\", sin embargo lleg\u00f3 muy tarde, el da\u00f1o est\u00e1 hecho.\n\nPor fin encontr\u00e9 la respuesta a mis dudas, como ciudadana costarricense, cat\u00f3lica y lesbiana USTED y su partido NUNCA obtendr\u00e1n MI VOTO, el de mi familia, amigos, vecinos y compa\u00f1eros de trabajo, ustedes mancillan lo que a ning\u00fan ser humano le deben siquiera intentar manosear y menos denigrar la DIGNIDAD.\n\nLos homosexuales NO buscamos un matrimonio religioso bendecido por sacerdotes, rabinos, imanes ni pastores, lo que exigimos es el marco legal que regule las UNIONES de HECHO existentes como la m\u00eda, as\u00ed lo orden\u00f3 la Sala IV desde el 2006 y ning\u00fan pol\u00edtico, excepto algunos diputados del PAC como Mar\u00eda Eugenia Venegas Renauld, Juan Carlos Mendoza, Carmen Mu\u00f1\u00f3z, Oscar Hernandez del PLN y Jose Mar\u00eda Villalta de Frente Amplio han hecho esfuerzos constantes para cumplir con ese mandato constitucional de car\u00e1cter OBLIGATORIO.\n\nLos homosexuales hemos estado MENDIGANDO la aprobaci\u00f3n del Proyecto de Ley de Sociedades de Convivencia y la mayor\u00eda de diputados, incluyendo el de SU partido, \"flamante integrante\" de la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos, han estado en contra  y lo que es peor, ni siquiera han tenido la voluntad y honestidad para discutir y votarlo aunque sea en forma negativa, nos tienen en un eterno limbo legislativo, as\u00ed es c\u00f3mo tratan un asunto tan importante c\u00f3mo es la estabilidad jur\u00eddica y patrimonial de miles de FAMILIAS compuestas por homosexuales como la m\u00eda.\n\nDon Rodolfo, en un momento consider\u00e9 votar por usted con el \u00fanico af\u00e1n de impedir que Johnny Araya ganara las elecciones, pero s\u00e9palo que JAMAS le dar\u00e9 mi VOTO a ninguno de los, antes prefiero dejarlo en blanco, NO BOTARE mi VOTO en candidatos veletas que en pleno Siglo XXI y en temas tan delicados como son los DDHH eligen seguir viviendo en el medievo y la inquisici\u00f3n.\n\nGracias, pero NO.\n\nCC Marco Castillo Rojas Yash\u00edn Castrillo Carmen Mu\u00f1oz Mar\u00eda Eugenia Venegas Renauld Luis Paulino Vargas Sol\u00eds Patricia Perez Hegg\n\n*********************************\n\nFuente Monumental:\n\"Consultado por este noticiario, Hern\u00e1ndez dijo que colabora en la organizaci\u00f3n del movimiento.\"\n\nhttp://www.monumental.co.cr/noticia/rodolfo-hernandez-participara-en-marcha-%E2%80%98contra-el-combo-de-la-muerte%E2%80%99", "id": "367621820034233_844055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Roman Porras", "id": "100005802012970"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:52:24+0000", "message": "es un tema q muy dificil en nuestra sociedad .pero si vamos a votar x el dr.hdez.no ay otro.  ", "id": "367621820034233_844067", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Lara Rivera", "id": "100001580405713"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:00:47+0000", "message": "Se\u00f1or usted sabe muy bien que esa marcha no es en apoyo a la familia sino de odio contra unas minor\u00edas as\u00ed de claro.", "id": "367621820034233_844077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harry Segura Navarro", "id": "693846430"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:00:48+0000", "message": "Protecci\u00f3n por la familia y la vida , nos hace falta  pol\u00edticos valientes que no se dejen influenciar por modas y que como buenos estadistas proyecten una sociedad donde la gu\u00eda sea lo m\u00e1s altos valores de nuestra sociedad costarricense", "id": "367621820034233_844078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Roman Porras", "id": "100005802012970"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:02:02+0000", "message": "dr.le vot hacer un reclamo y tengo de derecho.xq el cuarto lugar x alaj.se le dio a grecia y q paso con el director hosp grecia . estamos triste .", "id": "367621820034233_844079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Rodriguez Rodriguez", "id": "100000587737582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:27:52+0000", "message": "doctor adelante por el bien de costa rica. hagamos entre todos la operacioon que el pais necesita.", "id": "367621820034233_844111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Herrera", "id": "100003261143057"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:29:08+0000", "message": "Lo m\u00e1s importante es la familia no esas otras aberraciones cu\u00e1les derechos humanos? El aborto matando a criaturas indefensas que mal posici\u00f3n tomo doctor dejar principios a un lado para tratar de ganar unos cuantos votos de esas minor\u00edas cr\u00e9ame que ha perdido muchos votos de personas que realmente no dejan los principios a un lado por la moda de los derechos humanos...", "id": "367621820034233_844113", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:30:58+0000", "message": "Muchaaaassss bendicioneeeesss...!!! Adelante...!!!", "id": "367621820034233_844114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:49:23+0000", "message": "Sobre este tema es fundamental, decir la verdad, usted es un pol\u00edtico que habla de frente y as\u00ed debe ser.-", "id": "367621820034233_844146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Coto Bra\u00f1a", "id": "1364378942"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:57:33+0000", "message": "Voy a votar por Villalta, usted ERA mi segunda opci\u00f3n, ya no por su punto de vista acerca de los derechos humanos, otro inquisidor.", "id": "367621820034233_844158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Mej\u00eda", "id": "100000469397011"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:57:38+0000", "message": "Tatiana como especialista en bioetica le puedo decir que ud no tiene ni idea de que esta hablando", "id": "367621820034233_844159", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Saul Uma\u00f1a", "id": "100000832512693"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:58:25+0000", "message": "Pues no aclara mucho. Sigue sin decir de manera expl\u00edcita cu\u00e1l es su posici\u00f3n con respecto a estos temas.", "id": "367621820034233_844160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isai Reyes Sanchez", "id": "1300741038"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:13:06+0000", "message": "Ya perdio...", "id": "367621820034233_844170", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367621833367565", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/367621833367565", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T12:29:14+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=367621820034233&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "367621820034233", "shares": {"count": 41}, "created_time": "2013-08-04T12:29:14+0000", "message": "Quiero aclarar...", "type": "photo", "id": "303450469784702_367621833367565", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/971382_366760006787081_891884845_s.jpg", "likes": {"count": 151, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Rosa Palma Barboza", "id": "100000431575263"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T12:58:04+0000", "message": "Sin duda, ser\u00e1 un excelente Presidente!", "id": "366760006787081_841075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Enrique Jimenez Delgado", "id": "100001211948497"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:03:02+0000", "message": "Dios quiera y los ticos se den cuenta. Que necesitamos un cambio dr\u00e1stico en nuestro pa\u00eds y ese cambio solamente lo puede hacer este se\u00f1or Don Rodolfo Hern\u00e1ndez. Fuera liberaci\u00f3n. ", "id": "366760006787081_841080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elena Chavez", "id": "100003222480895"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:32:16+0000", "message": "Uy si fuera tantas ratas  es ora de q todo sea disferente ", "id": "366760006787081_841121", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Otarola", "id": "100002371401701"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:47:35+0000", "message": "Queremos un cambio ya a botar azul y rojo ", "id": "366760006787081_841144", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:01:57+0000", "message": "Ya comienza a mostrar sus dotes de Estadista.-", "id": "366760006787081_841242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deiby Campos", "id": "100001251313810"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:21:08+0000", "message": "S\u00ed claaaaaro , ya sali\u00f3 el super h\u00e9roe......cu\u00e1ndo lo hizo? Aprovech\u00f3 la hora del almuerzo en el hospital?\nCu\u00e1nto va a cobrar por esa chirotada ?", "id": "366760006787081_841278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Carranza", "id": "100002954317545"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T16:11:27+0000", "message": "Me parece muy mal q el DR.Hernanadez.DICESE El Recto en ese sentido...permita q el se\u00f1or GERARDO BOLA\u00d1OS.....ande por ahi y solo falta q quiera otra DIPUTACION...NO VOTO POR PERSONAS APROVECHADAS...", "id": "366760006787081_841376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:52:59+0000", "message": "Deiby se ve que usted no lee los peri\u00f3dicos....\u00e9l   no trabaja por ahora en el hospital.  Aproveche su tiempo,  haga algo productivo!!!", "id": "366760006787081_841556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:53:30+0000", "message": "Jorge Carranza,  las barbas en remojo con los que est\u00e1n en el poder antes de juzgar!", "id": "366760006787081_841559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T04:24:13+0000", "message": "Estamos apoyando al Dr.. Para atr\u00e1s ni para agarrar impulso.", "id": "366760006787081_842243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres A. Baldi", "id": "1345965610"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T05:48:42+0000", "message": "Don Rodolfo, con todo respeto, si usted hubiera sido candidato de alg\u00fan otro partido, que no fuera ni Liberaci\u00f3n, ni la Unidad, hubiera valorado la opci\u00f3n de votar por su persona, pero lamentablemente escogi\u00f3 ser militante y candidato de un partido que considero igual de corrupto que Liberaci\u00f3n Nacional. Pienso que usted puede tener muy buenas intensiones, pero si quedara presidente le pasar\u00eda exactamente lo mismo que le sucedi\u00f3 al gobierno de don Abel Pacheco. Lamentablemente nada se hace con un candidato honrado si lo siguen acompa\u00f1ando el mismo mont\u00f3n de pira\u00f1as de siempre.", "id": "366760006787081_842294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T18:32:35+0000", "message": "uno no debe criticar por un partido politico, si se es autocritico lo que importa es el candidato o van a votar por el frente amplio y el pac por que nunca han quedado eso no es asi uno vota por el candidato no por la bandera, yo hace 4 a\u00f1os vote por el pac y me arrepiento demasiado, pero esta vez creo la mejor opci\u00f3n de cambio es el doctor hernandez se ve humilde y que de verdad viene con deseos de cambiar al pa\u00eds acu\u00e9rdense que este partido o ideolog\u00eda es la que brindo las garant\u00edas sociales, el c\u00f3digo de trabajo nuestra querida universidad de costa rica y lo mas importante la caja costarricense del seguro social no se dejen influenciar por dos ex presidentes que al menos vinieron a dar la cara por sus errores no como otros que salen huyendo. piensen en el candidato no en el partido bueno eso creo yo", "id": "366760006787081_842973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Mej\u00eda", "id": "100000469397011"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:26:01+0000", "message": "es el colmo y falta de \u00e9tica que un m\u00e9dico diga que la FIV es el Combo de la Muerte EXIJO se retracte inmediatamente o lo llevo al Tribunal de \u00c9tica del Colegio de M\u00e9dicos", "id": "366760006787081_843062", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Figueroa", "id": "1426372974"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:01:01+0000", "message": "Don Gerardo, si un medico lo dice es porque algo tiene de verdad, no cree", "id": "366760006787081_843110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Figueroa", "id": "100002250246811"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:01:44+0000", "message": "Gerardo Mejia averigue bien de lo q escribe primero. Y despues no se preocupe, se aceptan disculpas.", "id": "366760006787081_843111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amber Carolina R", "id": "100002410541737"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T17:54:52+0000", "message": "Si se retracta de eso ,xq dijo segun en Radio MONUMENTAL que usted es un colaborada con la organizacion del moviemiento de dicha marcha contra el COMBO DE LA MUERTE,eso debe aclararlo en la misma Radio MONUMENTAL ,hasta que no se haga ,seguiremos pensando que aunque no asista siempre les colabora en su orgaizaciona ellos Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez http://www.monumental.co.cr/noticia/rodolfo-hernandez-participara-en-marcha-%E2%80%98contra-el-combo-de-la-muerte%E2%80%99", "id": "366760006787081_844382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Endrina Rodriguez", "id": "100002632890240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:16:15+0000", "message": "vea a ud a araya no le ve ni las vueltas", "id": "366760006787081_844538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amber Carolina R", "id": "100002410541737"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 25, "type": "page", "id": "303450469784702", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:44:54+0000", "message": "Todavia el Sr doctorcito Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez no ha explicado por que dice que se retracta de la Marcha en contra del COMBO DE LA MUERTE y aun asi declara que el es colaborador de ldicha segun lo declaro en Noticias Monumental ,sin palabras", "id": "366760006787081_845647", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366760020120413", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366760020120413", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-05T17:44:54+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366760006787081&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366760006787081", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-02T12:50:00+0000", "message": "Tenemos un plan de acciones para esta delicada situaci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "303450469784702_366760020120413", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/556298_366751506787931_541540575_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 270, "data": [{"name": "Giselle Jara Lizano", "id": "100000897658359"}, {"name": "Paulo Hidalgo", "id": "100000142161980"}, {"name": "Humberto Vargas Corrales", "id": "100001051754965"}, {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Maril\u00fa Castillo L", "id": "725271958"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T12:18:19+0000", "message": "Lo recuerdo siempre con mucho cari\u00f1o, pude observar en su interior su bondad.", "id": "366751506787931_841039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maru Angulo Angulo Dur\u00e1n", "id": "100001739181134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T12:41:16+0000", "message": "Se\u00f1or si quieres ganar la elecciones mete con Dios escubri\u00f1a la biblia y busca probervios  pide entediniento porque eso solo Dios lo da", "id": "366751506787931_841059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eladio Lopez", "id": "100004999594480"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T12:41:30+0000", "message": "ke miedo tanta idolatr\u00eda", "id": "366751506787931_841061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:34:34+0000", "message": "Y no se vio a Johnny A.. Sin Dios esta listo. X eso adelante Dr..", "id": "366751506787931_841129", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T16:37:43+0000", "message": "Don V\u00edctor no ser\u00e1 que quiz\u00e1 el se\u00f1or Araya no ocupa agarrar la virgen de mampara pol\u00edtica ,, se llama respeto , el dios de las  personas no se fotografea en Facebook", "id": "366751506787931_841439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Rodriguez Montero", "id": "100001494869130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T20:45:41+0000", "message": "greta  jajajajajajajajaja", "id": "366751506787931_841711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez", "id": "100000751373367"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T00:33:30+0000", "message": "Lo dice la Santa Palabra de Dios: Porque hay un solo Dios, y un solo mediador entre Dios y los hombres, Jesucristo hombre.-", "id": "366751506787931_841972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T04:20:18+0000", "message": "POr eso tenemos seguir el ejemplo de la Virgen Ma que Hizo la voluntad ..de Dios y nos dijo Hagan lo que El Dijo En las Bodas de Canaa.Es nuestra Madre Espiritual y Nuestra Gran Amiga.", "id": "366751506787931_842236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Calvo Meza", "id": "742757489"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T15:05:19+0000", "message": "La negrita no est\u00e1 de acuerdo con el aborto, ni con la FIV, ni con las uniones del mismo sexo que atentan contra la familia... preg\u00fantele a su hijo para que vea.\n\nM\u00e1s le agradar\u00e1 a ella con una postura Cristiana, que con juegos pirot\u00e9cnicos.", "id": "366751506787931_850622", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366751520121263", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366751520121263", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T15:05:19+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366751506787931&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366751506787931", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-02T12:15:01+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_366751520121263", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/543782_366652976797784_1832230260_s.jpg", "likes": {"count": 869, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Marielos Alfaro", "id": "100003569238761"}, {"name": "Marcela Orozco Alvarado", "id": "100003539565584"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_366652986797783/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Cuauhtemoc Vasquez", "id": "654263493"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:55:58+0000", "message": "Las bendiciones de la virgen...", "id": "366652976797784_840444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danii Coto", "id": "100005584170946"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:58:09+0000", "message": "Hermooso :3", "id": "366652976797784_840447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Casta\u00f1eda Medina", "id": "561750947"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:01:16+0000", "message": "Con luces de esperanza!", "id": "366652976797784_840452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelson BN", "id": "1815947817"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:09:50+0000", "message": "\u00c9xito q bendici\u00f3n", "id": "366652976797784_840462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Marlen Guillen", "id": "100000521037996"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:14:46+0000", "message": "Un abrazo a mi querido amigo que la esperanza para costa Rica brille tan intenza como esa luz", "id": "366652976797784_840476", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeannette Arias Flores", "id": "100001414634601"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:14:48+0000", "message": "Dr:  ojal\u00e1 la Negrita nos haga el milagro y usted gane las elecciones para que un persona como usted tan decente y trabajadora gui\u00ede nuestro pa\u00eds.", "id": "366652976797784_840477", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:18:25+0000", "message": "Bendiciones gracias a Dios que llegaron bien.", "id": "366652976797784_840483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Prendas", "id": "100001696985351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:21:10+0000", "message": "Yo estoy a ratonada  pero contenta de haber llegado hasta la virgencita De los \u00c1ngeles", "id": "366652976797784_840491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:13:49+0000", "message": "Que payasada m\u00e1s grande", "id": "366652976797784_840558", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Monge Mora", "id": "100001204277657"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:22:34+0000", "message": "K ridiculo mas grande,, hay Dios mio ya perdio las elecciones,,,", "id": "366652976797784_840624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Abarca", "id": "700357296"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:41:12+0000", "message": "Donde esta Calder\u00f3n?", "id": "366652976797784_840641", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Orozco", "id": "100005122414369"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:45:36+0000", "message": "Hermoso", "id": "366652976797784_840651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jackeline Cordoba Reyes", "id": "100000136250272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:47:56+0000", "message": "No se juega con esas cosas Lo recibi\u00f3 un grupo de gente humana .", "id": "366652976797784_840653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrei Vindas", "id": "1667943250"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:54:30+0000", "message": "Q olor a perico se solt\u00f3 x aqu\u00ed...ya veo q el Doctor va bien, con solo ver a los verdes metiendo cuchara x estos lados", "id": "366652976797784_840658", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:39:56+0000", "message": "En verdad que el doctor tiene asustados a sus opositores.", "id": "366652976797784_841133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliana Chacon", "id": "100003472818933"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:44:29+0000", "message": "Que bonito ver los comentarios positivos d mucha gente...Cada quien tiene su manera d pensar, xq no dejan d criticar un poco, mezclar pol\u00edtica cn la religi\u00f3n, El y su familia sabra xq van, hace como tres a\u00f1os , un d\u00eda com\u00fan y corriente, fui a La Basilica Cartago y ah\u00ed estaba El y su familia, x eso si va o no va es problema d el. A los q critican saquen un rato d su tiempo, y por lo menos aprendan a escribir, xq buena falta les hace, en este medio todo todo se ve.", "id": "366652976797784_841139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Jancie Garc\u00eda Chavarr\u00eca", "id": "100000981360085"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:07:01+0000", "message": "Excelente.. Los comentarios negativos ni se leen...", "id": "366652976797784_841168", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:27:38+0000", "message": "cuando uno es importante .. no faltan las criticas ...Dr adelante hoy y ma\u00f1ana es FE en Dios. con su familia .. y de el lunes en adelante Dios y la Virgen nos ayudan en la campa\u00f1a bendiciones", "id": "366652976797784_841184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossana Gonzalez Bayarres", "id": "588083833"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:14:21+0000", "message": "Que hermoso!! Siempre recuerdo cuando hicimos la romeria de Curri hacia la Basilica, amiga!! Besotes", "id": "366652976797784_841262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:15:11+0000", "message": "Todos nos alegramos de sus \u00e9xitos !!!", "id": "366652976797784_841267", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ly Jimenez", "id": "100000478692850"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T16:29:43+0000", "message": "Es lindo hacer la romer\u00eda.", "id": "366652976797784_841427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:54:42+0000", "message": "Es un acto de fe que se realiza con alegr\u00eda,  la alegr\u00eda es lindo compartirla.  Muchos \u00e9xitos!", "id": "366652976797784_841562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alejandro Delgado", "id": "100000476757872"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T19:48:10+0000", "message": "Doctor muchos \u00e9xitos!!! Y se que as\u00ed como le recibi\u00f3 la NEGRITA le va a recibir el pueblo de COSTA RICA, el pr\u00f3ximo 8 de mayo cuando comience a llevar las riendas de este Pa\u00eds... Bendiciones, \u00e9xitos, salud por usted su familia y equipo de campa\u00f1a!!!", "id": "366652976797784_841665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizeth Gonz\u00e0lez Quir\u00f2z", "id": "100004081783517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:08:33+0000", "message": "Ese casi casi  .", "id": "366652976797784_841737", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pancho Solanomontero", "id": "100005845692278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T23:03:54+0000", "message": "que vello yo estube ai", "id": "366652976797784_841869", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366652986797783", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366652986797783", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T03:33:45+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366652976797784&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366652976797784", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2013-08-02T03:51:31+0000", "message": "As\u00ed nos recibi\u00f3 La Negrita.", "type": "photo", "id": "303450469784702_366652986797783", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1012450_366638736799208_908736892_s.jpg", "likes": {"count": 606, "data": [{"name": "Leonel Cort\u00e9s Mora", "id": "1290725484"}, {"name": "Fraan Ledezma", "id": "1809444540"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, {"name": "Marielos Nu\u00f1ez", "id": "100005669648777"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_366638743465874/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Will Kruz Frt", "id": "100002046880605"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:49:45+0000", "message": "Doctor usted no respondet. Los mensajes", "id": "366638736799208_840293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ang\u00e9lica Arias", "id": "100002396255212"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:51:09+0000", "message": "\udbba\udf97Q bien Dr. Q la virgen siempre los tenga con salud.", "id": "366638736799208_840298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Enrique Brenes Montero", "id": "100000197625565"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:56:40+0000", "message": "Para que hace romeria si apoya proyectos anti cristianos? Como fecundacion in vitro, donde se dejan ovulos fecundados \"esperando a ver que\" y uniones gay. Podria explicarse?", "id": "366638736799208_840311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lydier Zeled\u00f3n Zeled\u00f3n", "id": "100001581094040"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:08:34+0000", "message": "Si avisan con tiempo uno se une a la romer\u00eda.", "id": "366638736799208_840351", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gil Alfaro", "id": "699655167"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:09:03+0000", "message": "Sr. Brenes, una cosa son creencias religiosas y otra cosa son derechos civiles y humanos . No mescle conceptos. Las religiones se quedan para las iglesias y en su comunicaci\u00f3n personal para con Dios, al fin y al cabo es un asunto muy personal para poder lograr llegar al supuesto  reino de los cielos. ( digo supuesto porque ni usted ni yo ni ningunos de los seres vivientes lo conocemos) o acaso usted s\u00ed. Con mi respuesta no defiendo a nadie, simplemente es una respuesta a su pregunta. Recuerde que el mundo no est\u00e1 compuesto solamente de cristianos y por eso hay que respetar sin imponer creencias personales.", "id": "366638736799208_840354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:13:18+0000", "message": "Dios es para todos y se debe poner en primer lugar y ofrecer todo,en hora buena que Costa Rica se encomiende a EL", "id": "366638736799208_840364", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulo Tatuador", "id": "100002124061519"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:16:31+0000", "message": "Jose enrique las personas que no pueden tener hijos tienen los mismos derechos que tenemos los que tenemos esa bendicion, las personas con preferencias sexuales merecen el mismo respeto que usted o que yo! Esos son los principios socialcristianos...", "id": "366638736799208_840371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Hidalgo Barrientos", "id": "100002046285793"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:19:17+0000", "message": "Que bien Dr se que Diosito te va a dar sabidur\u00eda para estos 4a\u00f1os que vas hacer Presidente y el otro a\u00f1o te acompa\u00f1arnos en este recorrido hacia la casa de Mama Mar\u00eda", "id": "366638736799208_840377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carl Mils", "id": "100003968073405"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:20:29+0000", "message": "\u00bfY?", "id": "366638736799208_840382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marily Araya", "id": "100000474351592"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:24:50+0000", "message": "Gil alfaro, con todo respeto te digo q no son creencias, es biblico y no xq lo diga un cristiano sino xq asi lo dice la palabra d Dios,lea la biblia y si aun as\u00ed no le agrada,diay reclamele a Dios. Xq es su palabra.", "id": "366638736799208_840389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:26:53+0000", "message": "que bueno ojala este doctor sepa respetar las creencias religiosas que todos tenemos y que al mismo tiempo sepa respetar los derechos humanos de todos los seres humanos que en este mundo solo queremos ser felices la vida es muy corta como para perder el tiempo discriminando y siendo poco intolerante", "id": "366638736799208_840395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Hidalgo Barrientos", "id": "100002046285793"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:39:15+0000", "message": "Para el doctor mil bendiciones:/", "id": "366638736799208_840417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vilma Solis", "id": "100001317965546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:45:15+0000", "message": "Bendiciones y mucha suerte", "id": "366638736799208_840424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Noguera Chaves", "id": "100004738531864"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:48:06+0000", "message": "que bien Doctor bendiciones", "id": "366638736799208_840431", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Zuniga Cortes", "id": "100000918171912"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:50:03+0000", "message": "para los que ven mal que el Doctor Hern\u00e1ndez valla a la romer\u00eda Yo les digo no es un derecho que quien quiera ir a visitar a la MADRE DE JES\u00daS  esta en todo su derecho .de cual quier Religi\u00f3n una de las cosas que dijo nuestro Se\u00f1or Jesucristo fue el libre albeldrio  y el que este libre y limpio 100% que tire la primera piedra.Lea bien la Biblia y luego critique.", "id": "366638736799208_840433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Enrique Brenes Montero", "id": "100000197625565"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:51:06+0000", "message": "Precisamente por eso estamos como estamos. El cristianismo tiene como principio el respeto a la vida. Es respeto a la vida dejar ovulos fecundados sin implantar? Y eventualmente desechados? En donde en el ovulo fecundado existe todo el material genetico de un ser humano. Me puede decir que es relativo, como se relativiza el cristianismo.  Tomo lo que me conviene y lo que por calculo politico no me conviene, entonces no lo tomo. . Un partido socialcristiano, sea de la denominacion que sea, debe cimentarse, se supone, en valores cristianos. Es un valor cristiano, darle derechos a una pareja de homosexuales, que solo tienen los matrimonios o las uniones entre hombre y mujer. Los homosexuales no se les esta menoscabando sus derechos, como lo pretenden hacer creer. Pueden juntarse, heredarse, etc etc. Lo que no pueden pretender es tener derechos que por ley natural solo deben tener las parejas heterosexuales, como adoptar ni\u00f1os.  Entiendo que hay no creyentes, pero ud esta en un partido \"social-cristiano\" entonces? Me podria decir que denominacion cristiana, sea catolica o protestante apoya su pensamiento? Perdon, pero si no los tiene, no se puede llamar este partido \"cristiano\" sera lo que sea, menos cristiano. Hay que ser consecuente con sus creencias,  quitele la denominacion cristiana a su partido. Entonces ahi si  no tendria nada que decirle. Ud esta siguiendo todo este boom de ideas y presiones que existen por menoscabar y debilitar la familia natural, como la familia de Nazareth, la familia de Jesus, y le puedo decir que la gran mayoria creemos en el y su Palabra aunque no lo hayamos conocido.", "id": "366638736799208_840437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Enrique Brenes Montero", "id": "100000197625565"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:54:09+0000", "message": "Paulo. Si es cierto lo que dice, lo que no es correcto es llegar a ser padres a traves de un metodo que desecha embriones fecundados. La Iglesia no esta en contra de FIV, si los ovulos que se fecundan se implantan en su totalidad, lo que no se acepta es dejarlos sin implantar.", "id": "366638736799208_840440", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Zuniga Cortes", "id": "100000918171912"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:03:55+0000", "message": "Doctor Hern\u00e1ndez un 90%de los Costarricenses te apoyamos para que sea el pr\u00f3ximo presidente de nuestra querida Costa Rica y te Felicito por que se que usted y su familia son de buenas costumbres,y lo felicito que vaya a darle gracias a la Madre de Dios nuestra Virgen de los \u00c1ngeles Patrona de Costa Rica.para que le pidas por  Costa Rica ya que es como un barco sin tim\u00f3n desde hace 8 a\u00f1os:/  Costa Rica esta como una fruta con 80% de podrido ???", "id": "366638736799208_840455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia C\u00e9spedes Arce", "id": "100003502186044"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:10:47+0000", "message": "bendiciones", "id": "366638736799208_840469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Hdez", "id": "100000328400918"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:16:40+0000", "message": "andaba en romer\u00eda o tom\u00e1ndose fotos para la campa\u00f1a? :)", "id": "366638736799208_840479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Ugalde", "id": "1192307708"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:21:27+0000", "message": "Porque ser\u00e1 que los politicos usan la religi\u00f3n para crear ratings o aparentar ser muy creyentes, porque simplemente no son humildes y hacen su romer\u00eda por fe y no para que los vean y ponerlo en face en busca de likes. Falta mucha humildad en la politica de costa rica. Hagan algo por el pueblo y se ganan su respeto y dejen ya esa politiqueria porque todos inician igual.", "id": "366638736799208_840493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:21:32+0000", "message": "SILVIA ,un gobierno social cristiano no ,y el 90% de su familia talvez ,pero el 90% del pueblo eso nunca ,y que sea otra vez el asesor, RAFAEL A CALDERON FOUNIER YCOMO ESTA PASANDO EN ESTOS ULTIMOS GOBIERNOS. JAMAS, ESTE DOCTOR LE VA A PASAR COMO A DON ABEL PACHECO ,QUE LO EMBARCARON Y DESPUES APARECIERON LOS VIVILLOS,ESTE PAIS NO TIENE NI PIES ,MENOS CABEZA.", "id": "366638736799208_840494", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:04:04+0000", "message": "Adelante doctor Hern\u00e1ndez, siga el camino. Confiamos en usted porque estamos seguros de sus principios y su estatura moral, aun cuando a muchas personas les duela.", "id": "366638736799208_840546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:07:26+0000", "message": "Silvia Zu\u00f1iga ,, de cuando ac\u00e1 sabes las estad\u00edsticas tan exactas ,,, \u00f3sea un 90 por ciento sea m\u00e1s ser\u00eda ,, ni \u00d3scar Arias sin bastones no muletas !  Ja ja ja ahora si\nMe dio risa", "id": "366638736799208_840551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:09:44+0000", "message": "Doc parece que estas en pasarla de 5 avenida ,,, p\u00f3ngase  serio que los ticos no creemos ya ni en marimbas ni wui pi p\u00edas ,,,, por Dios", "id": "366638736799208_840555", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366638743465874", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366638743465874", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T02:43:51+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366638736799208&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366638736799208", "created_time": "2013-08-02T02:43:51+0000", "message": "\u00a1Llegamos!", "type": "photo", "id": "303450469784702_366638743465874", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/581502_366632170133198_971320121_s.jpg", "likes": {"count": 392, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Fraan Ledezma", "id": "1809444540"}, {"name": "Yunia Salas M\u00e9ndez", "id": "100002477482302"}, {"name": "Marielos Arias", "id": "100005176624647"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_366632193466529/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Henry GV", "id": "1036454604"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:13:41+0000", "message": "Gracias.........x su fe", "id": "366632170133198_840226", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dora Araya S\u00e1nchez", "id": "100000001257892"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:19:27+0000", "message": "Buena Doc!!", "id": "366632170133198_840235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:20:00+0000", "message": "Llegue y p\u00eddale a la virgen que perdone por agarrarla para propaganda barata ,,, que pena y yo cre\u00ed en usted ....", "id": "366632170133198_840240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Navarro Jimenez", "id": "100001250404035"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:23:33+0000", "message": "EXC DOCTOR .", "id": "366632170133198_840248", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carl Mils", "id": "100003968073405"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:34:29+0000", "message": "coja taxi agarrado....mezclando la religion con la politica para ganar votos q pena", "id": "366632170133198_840269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maru Angulo Angulo Dur\u00e1n", "id": "100001739181134"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:37:29+0000", "message": "Mm eso es una estatua sera que la jente no sabe leer la biblia que dise no adoraras idolos chara el tiempo que pierden no ay pior siego que el que no quiere ver", "id": "366632170133198_840273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Villarreal Araya", "id": "100001003602260"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:43:25+0000", "message": "El q no lo conoce juzga pero toda su familia siempre tienen a dios de primero Dr. Q la virgen y dios te ayuden", "id": "366632170133198_840281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maru Angulo Angulo Dur\u00e1n", "id": "100001739181134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:57:57+0000", "message": "Dios no puede ser burlado el unico que puede interseder por nosotros es jesucristo que murio en la cruz por nosotros nadie mas", "id": "366632170133198_840319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairo Barrantes", "id": "1469656786"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:59:53+0000", "message": "Dios m\u00edo! Que es este mont\u00f3n de gente que escribe comentarios con horrores ortogr\u00e1ficos ! Si no saben escribir, mucho menos emitir un comentario con criterio ! TICOS QUEJOSOS !!!", "id": "366632170133198_840329", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Sanchez Guerrero", "id": "100004269155219"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:01:07+0000", "message": "Dr mejor se hubiera quedado en la casa, la biblia dice no adoraras imagenes, ahora la gente q solo adora a Dios nuestro se\u00f1or q es al unico q se le da pleitecia q va a pensar d usted,NO ADORAR IMAGENES SOLO DIOS NUESTRO SE\u00d1OR HACE MILAGROS AMEN!!!", "id": "366632170133198_840332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Georgina Castillo Jim\u00e9nez", "id": "100000318594625"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:05:25+0000", "message": "Que nos dejen vivir nuestra fe por la Madre del Cordero. Adelante Doctor", "id": "366632170133198_840343", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Saningo Soto", "id": "100005835154461"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:06:42+0000", "message": "X que la gente no entiende que el portar una imagen es como cuando uno anda una foto en la billetera. . . No es para adorarla sino para recordar a la persona de la foto o de la imagen. . .no sean tan fanaticos.", "id": "366632170133198_840346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elena Chavez", "id": "100003222480895"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:14:28+0000", "message": "Adelante Doctor no veas las griticas para mal vealas para q agares fuersas y agas el canvio q este pais ogupa a gritos", "id": "366632170133198_840366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Alfaro Zamora", "id": "100003043187176"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:31:59+0000", "message": "Adelante doctor te necesitamos en este pa\u00eds no haga caso a aquellos que no tienen fe bendiciones ", "id": "366632170133198_840408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Vasquez Rodriguez", "id": "100002691528598"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:10:22+0000", "message": "Siga adelante DIOS conoce su coraz\u00f3n.", "id": "366632170133198_840464", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:31:17+0000", "message": "SI ,usted doc tiene que darle gracias a la virgen , se va un dia solito con su familia y en lo intimo le pide lo que usted desee, pero no asi , haciendo politiqueria y la romeria no se usa para esos actos repugnantes.", "id": "366632170133198_840504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:40:28+0000", "message": "Don Luis Ant. El Dr hace la romeria todos los a\u00f1os, porque se extra\u00f1a ahora. El Dr es un excelente creyente, mejor que usted y yo. No hable babozadas de quien no conoce", "id": "366632170133198_840521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:41:35+0000", "message": "De verdad que Costa Rica necesita hacer algo por tanto IGNORANTE, que habla porque la lengua no tiene hueso.", "id": "366632170133198_840522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Murillo", "id": "1634512090"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:29:32+0000", "message": "El a\u00f1o pasado fue cuando no era candidato. ????", "id": "366632170133198_840573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Guevara", "id": "100000388063087"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:55:18+0000", "message": "que falta respeto de esas personas que hablan por hablar, respeten para que sean respetados,  de la forma que valla cada persona es personal,  dejen de faltare el respeto al Dr es un buen medico, la gente que hemos necesitado del hosp de ni\u00f1os, nos han dado buena atenci\u00f3n siendo el un buen director ahorita no esta ahi, pero hay que agradecer todo lo que hizo,  no juzguemos para nos juzguen, solo DIOS TIENE DERECHA A JUZGAR.", "id": "366632170133198_840595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Gutierrez Font", "id": "661657651"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:05:33+0000", "message": "Como quieren que gente decente y honrada como el Dr Hernandez siga en politica si un monton de quejumbrosos, fanaticos, e ignorantes que tienen facebook les gusta criticar ? Si tanto critican por que no hacen algo y proponen algo por el pa\u00eds ? Trabajen y conecten la lengua al cerebro antes de opinar...", "id": "366632170133198_840608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Fernandez", "id": "5310101"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:59:37+0000", "message": "Diay es mas gente que la Convenci\u00f3n de PAC!", "id": "366632170133198_841239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Mu\u00f1oz", "id": "725381358"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:01:41+0000", "message": "Que pereza con ese monton de evangelicos que se meten a criticar las creencias de los catolicos osea que le importa lo que hagamos nosotros vivan su religi\u00f3n y dejen a lo demas en paz.... que mediocres se dejan ver poniendo mantas y gastando en propaganda de q Dios no tiene intermediarios osea q les importa lo que uno haga...", "id": "366632170133198_841241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Mu\u00f1oz", "id": "725381358"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:03:10+0000", "message": "Ahora si el se\u00f1or quiere hacer la romer\u00eda qu\u00e9???? La hacen miles de personas y de camino se ven el monton tomandose fotos de un lado y otro \"pa subirla al face\" y porque el no puede????", "id": "366632170133198_841244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Mu\u00f1oz", "id": "725381358"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:04:51+0000", "message": "Y por ultimo un grupo ahi en Tres R\u00edos pidiendo firmas que para que no se apruebe el matrimonio gay ni la FIV osea ya bastaaa cada quien decide que hacer con su vida. Cada quien busca felicidad como puede dejen de juzgar ya lo dijo el Papa Francisco dejen de marginar...", "id": "366632170133198_841246", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366632193466529", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366632193466529", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T02:10:58+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366632170133198&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366632170133198", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-02T02:10:58+0000", "message": "Nos falta un kilometro para llegar a la Bas\u00edlica de la Virgen de los Angeles", "type": "photo", "id": "303450469784702_366632193466529", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/969109_366626850133730_1232108654_s.jpg", "likes": {"count": 338, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Fraan Ledezma", "id": "1809444540"}, {"name": "Rose Marie De Mezerville", "id": "1701139012"}, {"name": "Milena Hern\u00e1ndez de Mezerville", "id": "100000451108417"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_366626860133729/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Juan Carlos Carboni", "id": "1800156310"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:43:57+0000", "message": "ya casi", "id": "366626850133730_840167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Fernando Alfaro Villalobos", "id": "100004210990615"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:44:25+0000", "message": "Bien doc.", "id": "366626850133730_840169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:45:01+0000", "message": "Dr.- Ore para que la Virgencita y Dios lo escuche.-", "id": "366626850133730_840172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Lepiz", "id": "595360644"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:45:44+0000", "message": "Reventado?", "id": "366626850133730_840173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Antonio Blanco Uma\u00f1a", "id": "100000363293884"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:47:20+0000", "message": "Disculpe maestro pero es el R\u00edo Reventado.", "id": "366626850133730_840175", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:47:26+0000", "message": "Correcto, un desliz cualquiera lo tiene", "id": "366626850133730_840176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magally Jimenes Uma\u00f1a", "id": "100002938023233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:47:52+0000", "message": "Que bueno bendiciones.", "id": "366626850133730_840177", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:51:14+0000", "message": "Lo importante es que el Dr.- va sin la propaganda oficial.- Va con el pueblo y su familia.- Que lindo verdad !!!!", "id": "366626850133730_840182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Lafuente Mar\u00edn", "id": "100000180412401"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:59:44+0000", "message": "A\u00f1o electoral", "id": "366626850133730_840192", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos R. Ugalde G\u00f3mez", "id": "100000238827319"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:06:10+0000", "message": "Reventado, no?", "id": "366626850133730_840208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Guillermo Jimenez-castro", "id": "702237164"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:08:42+0000", "message": "Politikeria ni ESo respetan ya.", "id": "366626850133730_840216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Solano Aguilar", "id": "573771582"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:11:24+0000", "message": "Diay reventazon jajaja", "id": "366626850133730_840222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lenin Martinez Pastor", "id": "1363606344"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:11:32+0000", "message": "En campa\u00f1a desde ya", "id": "366626850133730_840223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:14:14+0000", "message": "Los devotos no publican el recorrido ni ponen fotos , un pol\u00edtico m\u00e1s , que pena se miraba mejor en el hospital de ni\u00f1os", "id": "366626850133730_840228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berny Venegas", "id": "744342941"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:20:25+0000", "message": "M\u00e1s perdido q el chiquito de la llorona ja ja", "id": "366626850133730_840241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Pizarro Fallas", "id": "100000219411624"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:21:45+0000", "message": "Rio Reventado se\u00f1or, hay que conocer tiquicia para ser presidenciable!!", "id": "366626850133730_840245", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Teresita Ovares Morales", "id": "100000148304884"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:41:10+0000", "message": "Los que lo critican dichos que nunca sean equivocado adelante", "id": "366626850133730_840278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Rodriguez", "id": "100001289432596"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:46:51+0000", "message": "que forma mas barata de hacer politica", "id": "366626850133730_840285", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea R\u00edos Morales", "id": "100000060352032"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:58:33+0000", "message": "Caminando hacia la Bas\u00edlica y apoyando la FIV y las uniones gay!!!! Il\u00f3gico no?", "id": "366626850133730_840322", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:07:00+0000", "message": "Que fallonazo y mas siendo un tare\u00f1o de sepa", "id": "366626850133730_840347", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Matera Araya", "id": "100002487919742"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:07:59+0000", "message": "Adelante doctor y q lastima los ignorantes q critican", "id": "366626850133730_840349", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Lim", "id": "100001760537197"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:52:51+0000", "message": "Ooh ! It's nice , , where is it taken", "id": "366626850133730_840439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Enrique C\u00e9spedes Trigueros", "id": "100000361140347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:14:31+0000", "message": "al menos hubiera llevado un buen fotografo", "id": "366626850133730_840475", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katy Gonzalez", "id": "100000966458385"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:02:00+0000", "message": "Dr. pero ignorante en cuanto a las cosas de  DIos", "id": "366626850133730_840541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Zarate", "id": "100000569855445"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:02:09+0000", "message": "Huele a presi", "id": "366626850133730_840542", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366626860133729", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366626860133729", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T01:42:13+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366626850133730&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366626850133730", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-02T01:42:13+0000", "message": "Por el puente del r\u00edo Reventaz\u00f3n", "type": "photo", "id": "303450469784702_366626860133729", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/995952_366621006800981_1500065495_s.jpg", "likes": {"count": 125, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Fraan Ledezma", "id": "1809444540"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, {"name": "Marielos Nu\u00f1ez", "id": "100005669648777"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Froylan Gomez Meza", "id": "100000747664963"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:22:28+0000", "message": "Pr\u00f3ximo presidente ,", "id": "366621006800981_840141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Rodriguez Duval", "id": "1259765199"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:25:08+0000", "message": "X all\u00ed anda la presi tenga cuidado de no juntarse con ella jejejeje", "id": "366621006800981_840145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanne Rodr\u00edguez", "id": "100003248846962"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:29:10+0000", "message": "Dios los bendiga !!!! \udbb8\udf35", "id": "366621006800981_840150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Jancie Garc\u00eda Chavarr\u00eca", "id": "100000981360085"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:39:01+0000", "message": "Animo Dr. Adelante", "id": "366621006800981_840159", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Coto Bra\u00f1a", "id": "1364378942"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:11:39+0000", "message": "Y Calder\u00f3n?", "id": "366621006800981_840224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pancha Dinamon", "id": "100003071780269"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:42:04+0000", "message": "Rueguele a la negrita pa qe le paguen los 7 millones x mes qe esta pidiendo x ser candidato.....Buuu", "id": "366621006800981_840280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Rojas Esquivel", "id": "100002902012800"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:56:22+0000", "message": "nuestro futuro  presidente cat\u00f3lico y la fe mueve monta\u00f1as", "id": "366621006800981_840308", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:46:11+0000", "message": "ESTE,doctor no tendra asesores para que no haga esta propaganda tan mala, menos escudarse en una romeria,si de veras va con fe no deberia comentar por donde pasa, el pueblo no es tonto doctor ya aprendio a distinguir, lo bueno y lo malo.", "id": "366621006800981_840528", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366621020134313", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366621020134313", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T04:46:11+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366621006800981&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366621006800981", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-02T01:19:40+0000", "message": "Taras", "type": "photo", "id": "303450469784702_366621020134313", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn1/644170_366594760136939_108674814_s.jpg", "likes": {"count": 473, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Mary Hernandez Wray", "id": "100004060954923"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, {"name": "Yunia Salas M\u00e9ndez", "id": "100002477482302"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Damaris Cordero Badilla", "id": "666442394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:30:58+0000", "message": "Ah que, \u00bf Se adelanto el Carnaval de Fin de a\u00f1o? Pensaba que era en diciembre", "id": "366594760136939_840065", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Zu\u00f1iga", "id": "1622952487"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:33:59+0000", "message": "Pol\u00edticos, buscando votos", "id": "366594760136939_840072", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Sanchez", "id": "100001922222506"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:48:27+0000", "message": "Para q le dieron me gusta", "id": "366594760136939_840092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Garc\u00eda", "id": "727402481"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:52:03+0000", "message": "\u00bfPor que el doctor dejar\u00eda de hacer algo que ha hecho toda su vida como lo es la romer\u00eda?", "id": "366594760136939_840102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Valverde", "id": "100000899442472"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:04:42+0000", "message": "lo que  el anda buscandoque lo aga otro dia  hoy n se llama romeria  romeria por dios  santo  respeto  por favor", "id": "366594760136939_840118", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Cerdas", "id": "100002944251121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:24:15+0000", "message": "En eso juega todo hasta la falta de respeto", "id": "366594760136939_840143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brigida Dominguez", "id": "100005922726158"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:49:41+0000", "message": "Yo siento que el Sr Dr Rodolfo H . Cumple con sus principios como hombre de fe con su se\u00f1ora esposa. No he visto los medios haciendonos entrevistas. M\u00e1s vi a jovenes con camisetas con la leyenda \" cu\u00e1l miedo\" al lado de laura chinchilla.ella tiene derecho tambien.", "id": "366594760136939_840178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucrecia Bermudez", "id": "100000036893686"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:56:58+0000", "message": "viva el doctor  y los que lo conocemos  sabemos que nunca har\u00eda eso", "id": "366594760136939_840188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritha Lizeth", "id": "100000678871072"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:05:27+0000", "message": "Gente no sean tan ingenuos y da\u00f1inos, a la Romer\u00eda va todo el que quiera, adem\u00e1s independientemente sea pol\u00edtico o no muy bien hecho por el...", "id": "366594760136939_840205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Daniel Montoya Ure\u00f1a", "id": "100000225977419"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:19:37+0000", "message": "El PUSC es un f\u00f3sil que apela a la eterna f\u00f3rmula del d\u00f3ctor salvador....este partido representa junto con el PLN los intereses pol\u00edticos m\u00e1s sucios y recalcitrantes que nos tiene hundidos en la corrupci\u00f3n, en la ineptitud estatal, en la burocrac\u00eda par\u00e1cita....", "id": "366594760136939_840237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge A. Alce", "id": "100000314273397"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:52:10+0000", "message": "!!C\u00f3mo utilizan los pol\u00edticos la religi\u00f3n para hacer campa\u00f1a!! Y parece como que andan detr\u00e1s de la Sra. Presidente, que busca todas las formas posibles para sobresalir. \u00bfSer\u00e1 esto populismo? El Dr. pretende milagros para que el pusc salga de la tumba en que lo enterraron los expresidentes con sus actuaciones...La Comandante en Jefe de la Fuereza A\u00e9rea Costarricense---enn un pa\u00eds en donde no hay ej\u00e9rcito y se eliminaron los grados militares hace mucho tiempo, le dan ese t\u00edtulo a la mujer bendita que Diios escogi\u00f3 para ser la madre de Jes\u00fas el \u00fanico salvador de quienes lo aceptan como tal...Dios perdone estos actos religiosos  que aprovechan los p\u00f3l\u00edticos para buscar votos...", "id": "366594760136939_840301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Isaac Vargas Araya", "id": "605678064"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:59:54+0000", "message": "De cual tumba. El socialcristianismo no ha muerto y no morir\u00e1. No tiene que salir de ninguna tumba. Somos muchos los socialcristianos de coraz\u00f3n, de pensamiento, de convicci\u00f3n y eso se siente y llama la atenci\u00f3n de todos aquellos que cre\u00edan que ya no exist\u00edamos. Seguimos adelante y llegaremos al poder con el Doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez a la cabeza.", "id": "366594760136939_840449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:00:33+0000", "message": "Cada dia aflora el temor de que el cadaver como dicen,....ha resucitado con el Dr Hernandez.", "id": "366594760136939_840450", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gera Rod", "id": "100005010001773"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:03:33+0000", "message": "Jajajajajaja religion y politica ahora si esta jodida la cosa las dos no sirven mas que para DOMINAR pueblos jajaja...", "id": "366594760136939_840545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T16:49:55+0000", "message": "Para esos ap\u00e1tridas entonces hay que dejar que el pa\u00eds se vaya al abismo. Si los galgos ladran, es se\u00f1al de que cabalgamos.", "id": "366594760136939_841455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisol Clachar Rivas", "id": "730008412"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T20:42:21+0000", "message": "As\u00ed es adelante Dr. Hern\u00e1ndez y su se\u00f1ora esposa defendiendo como siempre al lado de la juventud los m\u00e1s sagrados valores costarricenses de amor a la Virgen de Los \u00c1ngeles Patrona de Costa Rica, la familia, y valores morales, espirituales y religiosos  buenos ejemplos para los j\u00f3venes y futuros gobernantes de nuestra bella Costa Rica!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "366594760136939_841706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritha Lizeth", "id": "100000678871072"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:39:55+0000", "message": "Estoy orgullosa del Dr. Hern\u00e1ndez y de toda su familia, bendiciones y gracias por demostrar q aun hay gente en nuestro pais, con buenas costumbres y buenos valores, independientemente de lo q opinen todos esos liberacionistas q lo \u00fanico que saben es hacer da\u00f1o, no entienden q El pueblo de Costa Rica ya se cans\u00f3 de ese partido. Queremos un cambio.", "id": "366594760136939_841772", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Alfaro", "id": "1233364764"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T23:15:53+0000", "message": "Adelante Dr, con la ayuda del se\u00f1or y de todos los costarricenses concientes de la catastrofe en que nos tienen metidos esta plataforma corrupta de liberacion, lograremos salir adeante, que dios y la virgen te guarden siempre.", "id": "366594760136939_841878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marjorie Alvarado Hern\u00e1ndez", "id": "100001349622589"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T05:48:55+0000", "message": "Rindamonos  a Jesucristo que  fue el que sacrifico su vida por nosotros para salvarnos y sanarnos por sus llagas en la cruz del calvario y limpiarnos de todo pecado....", "id": "366594760136939_842295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Douglas Altamirano", "id": "1219059200"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T05:59:58+0000", "message": "Hoy el pesimismo recorre el pa\u00eds e infecta a quienes entran en contacto con el.Costa Rica vive obsesionado con el fracaso.Con la v\u00edctimizacion.Con todo lo que puedo ser y no fue.Con lo perdido,lo olvidado,lo maltratado.Costa Rica estrena un vocabulario del desencanto.Se siente en nuestras mesas de comedor,se comenta en las calles,se escucha en los taxis,se lee en los murales,se lamentan en las columnas de los periodiodisticas,se respira y nuestras casas,y ahora padecemos la violencia,el pesimismo persistente de la gente ante una realidad que parece inamovible,muchos piensan que la corrupci\u00f3n no puede ser combatida,y muchos hoy queremos que hombres buenos como el Dr.Rodolfo Hernandes. es un reformador propositivo,y estoy seguro, que el es la luz al final del t\u00fanel que iluminara a este pa\u00eds,y que ese tren que esta a punto de arrollar a quienes no pueden eludir el paso que ha llevado este pa\u00eds durante los ulmimos 7a\u00f1os sea el Dr. quien lo sacara adelante con la ayuda de Dios y todos aquellos costarricenses que ya no vamos a callar, que no vamos a ignorar a los pesimistas superfluos, en estos tiempos nublados que vive nuestro pa\u00eds,Por eso mi apoyo ser\u00e1 para usted Dr. RODOLFO HERNADEZ NO AFLOJE SIGA SIN VOLVER A VER PARA ATR\u00c1S COMO HOMBRES COMO USTED LO NESECITA EL PA\u00cdS Y LOS RECLAMA DIOS ", "id": "366594760136939_842300", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilbert Alejandro Monge Aguirre", "id": "100002058441240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:50:15+0000", "message": "Es lo que necesita el pa\u00eds; un hombre sencillo, un esposo, sencible ante la indiferencia, hulmilde  y trabajador. A los que me conocen por esta red no duden en apoyarlo, les aseguro que no se van a repentir. Si Usted ama a su familia, si ama a Dios y ama a sus hijos vote por el.", "id": "366594760136939_843027", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Zamora", "id": "1818730687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:23:59+0000", "message": "Linda Pa...!!! no me afloje ni para agarrar impulso.", "id": "366594760136939_844547", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366594770136938", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366594770136938", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T20:23:59+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366594760136939&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366594760136939", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-02T00:25:57+0000", "message": "Ochomogo", "type": "photo", "id": "303450469784702_366594770136938", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/399196_366590956803986_116624756_s.jpg", "likes": {"count": 448, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Laura Oreamuno", "id": "1021441558"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_366590970137318/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Rodrigo Monge Mora", "id": "100001204277657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:14:05+0000", "message": "Muchos ciegos van pero no le ven,,ciegos de ceguera espiritual,,,", "id": "366590956803986_840037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Gamboa", "id": "100000021318973"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:16:45+0000", "message": "Que mal que utilicen algo tan espiritual en CR como lo es la romer\u00eda para hacer campa\u00f1a pol\u00edtica !", "id": "366590956803986_840042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlith Marin Soto", "id": "1763936745"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:20:07+0000", "message": ":)", "id": "366590956803986_840046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Zu\u00f1iga", "id": "1622952487"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:20:28+0000", "message": "Jajaja que miedo pol\u00edticos religiosos, mala combinaci\u00f3n ", "id": "366590956803986_840047", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carl Mils", "id": "100003968073405"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:24:53+0000", "message": "ya casi llega sr hernandez aguante nadie sabe q peticion le pedira a la negrita,pero no se preocupe vuelva en el 2018 talvez para ese a\u00f1o le cumpla la peticion ", "id": "366590956803986_840056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Rodriguez", "id": "771113949"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:25:49+0000", "message": "Pol\u00edticos con valores cristianos y que no se averg\u00fcencen de su F\u00e9 Cat\u00f3lica, eso es lo que necesitamos. Excelente don Rodolfo!", "id": "366590956803986_840057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Genner Montero Arce", "id": "100004114751234"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:26:59+0000", "message": "Que mal  politicos en romeria quien los be  super fanaticos.", "id": "366590956803986_840059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:30:51+0000", "message": "Por que no van donde la Virgencita sin tener que publicarlo para que los vean, eso no es fe, se llama politiquer\u00eca ...... con todo respeto !!!!!!!para que los vean estan los topes..... la deboci\u00f2n no se publica.", "id": "366590956803986_840064", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol MV", "id": "100005024914426"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:38:15+0000", "message": "nuestro futuro PRESIDENTE", "id": "366590956803986_840080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hellen Hernandez Alvarez", "id": "100003519733616"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:44:33+0000", "message": "Esperemos q si karol mv", "id": "366590956803986_840086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lenin Martinez Pastor", "id": "1363606344"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:45:03+0000", "message": "Ahora es romerooooo", "id": "366590956803986_840087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maru Angulo Angulo Dur\u00e1n", "id": "100001739181134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:45:16+0000", "message": "Tanto estudio y tan hinorantes espritual mente  el dia que Costa Rica  tenga un precidente que tenga tenor De Dios y no fanaticos religuiosos", "id": "366590956803986_840089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hellen Hernandez Alvarez", "id": "100003519733616"}, "message_tags": [{"length": 13, "offset": 52, "type": "user", "id": "100001094213262", "name": "Susana Fallas"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:45:20+0000", "message": "La tia tusana y do\u00f1a clarita. Dios me las acompa\u00f1e. Susana Fallas", "id": "366590956803986_840090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Cascante", "id": "1312827649"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:52:11+0000", "message": "Y el diccionario ?  Por Dios que fatal !!!!!\nAdelante se\u00f1or. Se nota que usted tiene buena condici\u00f3n f\u00edsica.  \nTambi\u00e9n observ\u00e9 sus fotos subiendo Chirrip\u00f3 \udbb8\udf47", "id": "366590956803986_840103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Barboza", "id": "100005099947152"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:34:28+0000", "message": "Nunca en vida hab\u00eda caminado ni para comprarse algo y ahora resulta QUE VA HA LA ROMERIOA (LO QUE HACE LA POL\u00cdTICA JA JA JAAAA)", "id": "366590956803986_840155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ERick Morales", "id": "1277087478"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:42:25+0000", "message": "Usar la f\u00e9 para politiquer\u00eda, que verg\u00fcenza.", "id": "366590956803986_840162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gil Alfaro", "id": "699655167"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:51:33+0000", "message": "Cierto Erick, lo mismo hizo Johnny Araya posando con Biblia en mano ahora que se cas\u00f3 civilmente son su novia de hace 5 a\u00f1os.", "id": "366590956803986_840183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lucia Escalante", "id": "758477648"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:13:49+0000", "message": "Gil es una verguenza que todos los politicos, usen a la Virgen de Los Angeles. ( de todos los partidos).", "id": "366590956803986_840227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gil Alfaro", "id": "699655167"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:17:05+0000", "message": "Lu, estoy asqueado de tanta porquer\u00eda con sed de poder. Por un lado los pol\u00edticos, por otro lado la iglesia haciendo propaganda negativa contra minor\u00edas para poder mantener su dictadura religiosa. Lo peor de todo es que ambas est\u00e1n podridas por dentro. Los tiquillos si somos raros, tenemos la presidente que escogimos y le pedimos milagros a una piedra.", "id": "366590956803986_840230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliana Chacon", "id": "100003472818933"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:21:50+0000", "message": "No hay q juzgar a nadie !!!! Fui Liberacionista, en mi vida hab\u00eda votado x algun otro partido, no hay q generalizar, hace 3  a\u00f1os andaba en La Basilica De Los Angeles Cartago, ahi me encontre a Dn Rodolfo y su familia...No creo q esto d hoy sea x politica. Asi q no critiquemos . \u00c7laro no digo q no tengan raz\u00f3n, pero este sr ha hecho mucho x el HNN, xq no podria hacer algo x CR. Adelante Dn Rodolfo !!!!", "id": "366590956803986_840246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Montoya", "id": "100001049655783"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:12:13+0000", "message": "cierto nunca hay q juzgar a nadie y esos q critican no saven ni donde estan", "id": "366590956803986_840357", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Matera Araya", "id": "100002487919742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:12:35+0000", "message": "Do\u00f1a sara barboza q ignorante q eres o liberacionista jjjjjjj no sufra calenturas ajenas", "id": "366590956803986_840360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Matera Araya", "id": "100002487919742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:13:44+0000", "message": "Muy bien lilliana chacon", "id": "366590956803986_840365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Anchia", "id": "100005743507666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:58:30+0000", "message": "Por eso sigo segura de darle el bito al Doctor por ser muy humilde,soy de esas liberacionista emvenenadas pero esta vez voy hacer el cambio por que el Dotor me aspira confianza........", "id": "366590956803986_840448", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:07:12+0000", "message": "Don Gil, gracias a personas como usted, el pais esta lleno de ineptos que solo les gusta ventearse el ocico. Raza de fracasados.", "id": "366590956803986_840458", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366590970137318", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366590970137318", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T00:11:36+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366590956803986&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366590956803986", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-02T00:11:36+0000", "message": "Centro de Tres R\u00edos.", "type": "photo", "id": "303450469784702_366590970137318", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/971554_366590586804023_2125339334_s.jpg", "likes": {"count": 337, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Rose Marie De Mezerville", "id": "1701139012"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jonathan Ribera Vela", "id": "100001234055012"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:15:30+0000", "message": "por congraciarse con la romer\u00eda , en mi familia ya no votaremos por usted y le quitaremos el like a esta p\u00e1gina.", "id": "366590586804023_840040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Elena Sanabria Villalobos", "id": "100005491631385"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:28:03+0000", "message": "Diosiito los acompa\u00f1e y la Sant\u00edsima Virgen de los \u00c1ngeles los guien para que pueda hacer lo mejor por Costa Rica.", "id": "366590586804023_840060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Azofeifa", "id": "1406346582"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:29:12+0000", "message": "Que ignorante es Jonatham Rivera. Todos los candidatos son cat\u00f3licos y creyentes por tanto de la virgen . Lo religioso no debe mezclarse con la politica. Por eso es q estamos como estamos con tanta ignorancia.", "id": "366590586804023_840061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xiomara Mena Montiel", "id": "1228801430"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:31:30+0000", "message": "????? Si no entend\u00ec el comentario de ese se\u00f1or..", "id": "366590586804023_840066", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arredondo Juanjo", "id": "100001222786620"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:31:33+0000", "message": "Es una forma de decir q va con otro choricero", "id": "366590586804023_840067", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliecer Ceciliano", "id": "740138655"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:46:51+0000", "message": "SI SI, no entiendo por qu\u00e9 hacen esos comentarios tan tontos, todo cat\u00f3lico quisiera ir a la romer\u00eda, que sea candidato o no, tiene derecho de hacerlo, por favor conecten los dedos al cerebro!!!!!! jajajajajaja", "id": "366590586804023_840091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Chaves Quesada", "id": "100000122684870"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:00:31+0000", "message": "estas cosas no son para politiquear", "id": "366590586804023_840111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Lafuente Mar\u00edn", "id": "100000180412401"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:05:04+0000", "message": "A\u00f1o electoral si no donde estarian", "id": "366590586804023_840119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayra Wood", "id": "100000857002463"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:10:14+0000", "message": "linda familia", "id": "366590586804023_840125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucrecia Bermudez", "id": "100000036893686"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:03:15+0000", "message": "s\u00ed que tonto las personas que conocemos al doctor  sabemos que la c\u00e1lidad humana y  siempre  lo apoyamos", "id": "366590586804023_840195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Hernandez", "id": "100000018725723"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:07:28+0000", "message": "Saludos a milena .....", "id": "366590586804023_840212", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ang\u00e9lica Arias", "id": "100002396255212"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:27:12+0000", "message": "Q linda Familia Doctor bendiciones espero q lleguen bien con la negrita", "id": "366590586804023_840255", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heydi Canales Zamora", "id": "100005764452483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:39:10+0000", "message": "K diosito los acompa\u00f1e y lleguen con bien y los traiga igual", "id": "366590586804023_840275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Fuey Sey Lee", "id": "1178390338"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:23:05+0000", "message": "Ahora resulta que las personas tienen que hacer lo que se nos ocurre y no ponemos atenci\u00f3n a lo importante que son sus propuestas para intentar sacar nos del hueco que nos tiene liberaci\u00f3n", "id": "366590586804023_841516", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paola Lee Salas", "id": "1113377857"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:25:30+0000", "message": "Jonathan Ribera Vela es lo mejor que puede hacer personas como usted hacen q la inteligencia de los ticos de denigre. Usted no tuvo papas q le ense\u00f1aran a respetar la fe y le inculcaran valores. Otra cosita si usted vota por si un candidato va o no va a la romeria q clase de estudio puede tener mejor instrullase e investigue para q puede decir cosas cuerentes de interes", "id": "366590586804023_841520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emi Mora", "id": "100001331663211"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 4, "type": "user", "id": "607029664", "name": "Sergio Robert E"}, {"length": 11, "offset": 42, "type": "user", "id": "100000597941253", "name": "Ana Aguilar"}, {"length": 11, "offset": 62, "type": "user", "id": "100000203353018", "name": "Sergio Mora"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:18:29+0000", "message": "eso Sergio Robert E, q poder =), saludos, Ana Aguilar, mire a Sergio Mora", "id": "366590586804023_843137", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366590593470689", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366590593470689", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T21:18:29+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366590586804023&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366590586804023", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-02T00:10:15+0000", "message": "Mi familia se uni\u00f3 en Tres R\u00edos.", "type": "photo", "id": "303450469784702_366590593470689", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/954650_366578636805218_1794350813_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez added a new photo.", "likes": {"count": 32, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "J\u00falia Olteanu", "id": "100002253458977"}, {"name": "Lourdes Leon", "id": "100000109235720"}, {"name": "Mary Hernandez Wray", "id": "100004060954923"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Amigos y Fervientes", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Oswaldo Ispano Urbina Gaitan", "id": "1107792206"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:42:25+0000", "message": "Dr pidale a Dios por la paz de Costa Rica;que esta tan corompida.", "id": "366578636805218_839996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Es Vim David Garcia", "id": "1493530483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:12:51+0000", "message": "pidamole", "id": "366578636805218_840033", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366579886805093", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366579886805093", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T00:12:51+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366578636805218&set=a.366578520138563.1073741841.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366578636805218", "created_time": "2013-08-01T23:27:21+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_366579886805093", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1010594_366578540138561_1877392475_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez added a new photo.", "likes": {"count": 27, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Isabel Vargas", "id": "605846436"}, {"name": "Cristian Gerardo Herrera Alvarado", "id": "540083564"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Amigos y Fervientes", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Kaell Herrera", "id": "100003368385008"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:50:27+0000", "message": "\u00c6", "id": "366578540138561_840097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Catalina Peralta", "id": "565457134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:54:09+0000", "message": "Tan lindo Don Rodolfo, mi querido pediatra!", "id": "366578540138561_840105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielita Cp", "id": "100002017063208"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:20:12+0000", "message": "Eso compa\u00f1era usted siempre lindaaaaa", "id": "366578540138561_840380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00edo Jim\u00e9nez", "id": "100000277827566"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:42:59+0000", "message": "Vamos doctor la gente como mi hermana que ha trabajado cerca de usted dicen que eres muy especial es por eso que vas subiendo de ranquin ( votos )", "id": "366578540138561_840523", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossana Garc\u00eda", "id": "100002700872019"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T12:35:24+0000", "message": "Y eso Cata? ... Qu\u00e9 hac\u00e9s con ese Sr.??? jaja!!!", "id": "366578540138561_841055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Catalina Peralta", "id": "565457134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:32:45+0000", "message": "Dra. El fue mi pediatra y lo aprecio mucho y paso por el puesto de la Redcudi cuando iba de romer\u00eda y nos topamos.", "id": "366578540138561_841124", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossana Garc\u00eda", "id": "100002700872019"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:53:53+0000", "message": "Q bien! ", "id": "366578540138561_841160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00edo Jim\u00e9nez", "id": "100000277827566"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T00:54:55+0000", "message": "Al paso que llevamos y con otra burla mas al deporte ya que jhonny araya garantiz\u00f3 arreglar lo da\u00f1ado en el estadio nacional y lo que llevamos parece ser que ya lo olvid\u00f3 o es que don jorge villalobos no le ha recordado y me refiero a la parte que se qued\u00f3 con el juego de p\u00f3lvora y que el seguro o no tiene seguro se les olvid\u00f3 asegurarlo que pena eres muy olvidadizo", "id": "366578540138561_841990", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366579883471760", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366579883471760", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T00:54:55+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366578540138561&set=a.366578520138563.1073741841.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366578540138561", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-01T23:27:20+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_366579883471760", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/970885_366517886811293_763103268_s.jpg", "likes": {"count": 549, "data": [{"name": "Mario Alejandro Marin", "id": "100000991132599"}, {"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Viviana Hern\u00e1ndez de Mezerville", "id": "100001430907867"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_366517900144625/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Armando Rodriguez Duval", "id": "1259765199"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:53:31+0000", "message": "Dios quiera y le pida sabiduria al SE\u00d1OR nuestro DIOS para cuando gane pueda gobernar al pais", "id": "366517886811293_839877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mau Blanco", "id": "100000387330260"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:55:30+0000", "message": "Encomendarse a la negrita y pedir fuerzas suficientes, para que en el gobierno que se acerque pueda llegar a sorprender al pa\u00ecs en el nuevo rumbo ...", "id": "366517886811293_839878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Carboni", "id": "1800156310"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:55:43+0000", "message": "que lleguen con bien all\u00e1...", "id": "366517886811293_839880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:56:24+0000", "message": "DIOS le de mucha sabiduria, sabemos que sera nuestro proximo presidente", "id": "366517886811293_839882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejo Rojas Salazar", "id": "1070885592"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:56:27+0000", "message": "virgencita , quiero un salario por ser candidato , amen", "id": "366517886811293_839883", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aleks Koto", "id": "100000243498309"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:56:57+0000", "message": "Bendiciones.... a pedir sabiduria  para que sea un buen gobernante", "id": "366517886811293_839885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Herm\u00f3genes Cabrera Pe\u00f1a", "id": "1281513159"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:02:54+0000", "message": "Bendiciones mis amigos y a disfrutar de la ida a ver a la Negrita.. la saludan de mi parte.", "id": "366517886811293_839893", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Vargas Araya", "id": "1057657312"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:03:24+0000", "message": "muy bien doc", "id": "366517886811293_839894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Rojas", "id": "100001395580942"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:10:11+0000", "message": "Buen viaje dr esos maes de arriba k hablan estupidez s xk son liberacionistas...", "id": "366517886811293_839907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisol Rodriguez", "id": "100001343542171"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:17:01+0000", "message": "Suerte", "id": "366517886811293_839911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanne Rodr\u00edguez", "id": "100003248846962"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:23:04+0000", "message": "Dios los acompa\u00f1e !!! \udbb8\udf35", "id": "366517886811293_839916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Lafuente Mar\u00edn", "id": "100000180412401"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:29:39+0000", "message": "a\u00f1o electoral", "id": "366517886811293_839920", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:34:28+0000", "message": "Si oran con fervor religioso, Dios los escuchar\u00e1 y la Virgencita los va a llenar de Bendiciones.-", "id": "366517886811293_839928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Sequeira", "id": "528651682"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:38:56+0000", "message": "a pedir el milagrito de los 7.5 millones", "id": "366517886811293_839930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Montoya", "id": "100000690878526"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:44:35+0000", "message": "Muchas bndiciones doctor", "id": "366517886811293_839936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iv\u00e1n Francisco Gomez", "id": "100000193193306"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:44:52+0000", "message": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez recuerde \"HAGAN LO QUE EL LES DIGA\" es una respuesta de la Virgen Mar\u00eda.", "id": "366517886811293_839938", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Cortes", "id": "100003257243944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:45:04+0000", "message": "Bendiciones en el viaje.y fuerza", "id": "366517886811293_839939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Carrillo Diaz", "id": "100004155039375"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:48:11+0000", "message": "Muchas bendiciones en el camino ", "id": "366517886811293_839941", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sylvia Guzm\u00e1n Hidalgo", "id": "100001182638932"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:48:33+0000", "message": "El dr junto a una excelente persona, Pastor Gomez.", "id": "366517886811293_839942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Pujol M", "id": "1558611745"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:57:25+0000", "message": "Nos vemos en la Basilica", "id": "366517886811293_839951", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ron Bravo", "id": "1444684175"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:10:59+0000", "message": "Doc, si se encuentra a Laurita, huya, no vaya ser que se le pegue la corrupci\u00f3n.", "id": "366517886811293_839966", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Perez Vasquez", "id": "787383631"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:18:21+0000", "message": "Dios les acompa\u00f1e. .. ", "id": "366517886811293_839973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Es Vim David Garcia", "id": "1493530483"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:20:30+0000", "message": "se esta haciendo un politiquillo mas", "id": "366517886811293_839975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Elizondo", "id": "100004304948213"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:46:08+0000", "message": "Lastima que los politicos usen la romeria para ganar votos", "id": "366517886811293_839998", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Acu\u00f1a", "id": "1123608909"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:06:16+0000", "message": "espero q esta haya sido una tradicion de todos los a\u00f1os y no pura politiquer\u00eda", "id": "366517886811293_840012", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366517900144625", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366517900144625", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-01T21:51:48+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366517886811293&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366517886811293", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-01T21:51:48+0000", "message": "Saliendo hacia Cartago", "type": "photo", "id": "303450469784702_366517900144625", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/600833_366497076813374_1472440344_s.jpg", "likes": {"count": 126, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Rodolfo Montoya", "id": "100000263060284"}, {"name": "Adrian Figueroa", "id": "1426372974"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T20:48:48+0000", "message": "Me gusta que el Dr.- est\u00e1 desde ya, soluciones a los problemas del pa\u00eds.!! Bien.-", "id": "366497076813374_839793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Guevara", "id": "100000307165337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:36:36+0000", "message": "Con motivo de una consulta legislativa de constitucionalidad, cuando la ley actual era proyecto de ley, la Sala Constitucional hizo unas observaciones importantes en cuanto al derecho a la salud y la tutela que merece con la nueva ley. Es digno de tomar muy cuenta ese voto de la Sala Constitucional.", "id": "366497076813374_839864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Armando Vaquero Alas", "id": "1710435534"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:39:46+0000", "message": "me parece esta medida porque asi, no s\u00f3lo Hacienda recibe los tributos sino las municipalidades en todo el pais; aunque no soy costarricense estoy de acuerdo al candidato.", "id": "366497076813374_839867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Guevara", "id": "100001863481659"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:07:45+0000", "message": "Me parece maravilloso que se manifieste el DR ante temas varios.  Eso es lo que necesitamos, saber lo que piensa.", "id": "366497076813374_839902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pj River", "id": "1610085135"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:34:52+0000", "message": "me parece muy bien", "id": "366497076813374_840073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliecer Ceciliano", "id": "740138655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:43:22+0000", "message": "Definitivamente muy acertada la posici\u00f3n del Dr. los c\u00e1nones en toda industria o comercio deben ser proporcionales al ingreso, no puede ser posible que cobren un mismo tributo a Riu que a las cabinitas do\u00f1a panchita, o le cobren el mismo tributo a Hooters que a la cantina el recreo, existe una palabra llamada objetividad, por favor a los diputados y dem\u00e1s asociados por favor buscarla en el diccionario.", "id": "366497076813374_840163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Antonio Arias Castro", "id": "100000198964045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:23:46+0000", "message": "Gracias Dr. Por su apoyo, me parece que no es s\u00f3lo un asunto de tarifas, sino que se est\u00e1 perdiendo el sentido de propiedad, ya que cuando los due\u00f1os compraron las patentes, lo hicieron en una subasta p\u00fablica, al mejor postor, hoy quieren eliminar ese derecho.", "id": "366497076813374_840386", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelyn Ng", "id": "100000734691371"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:39:29+0000", "message": "Gracias Doctor por interceder en este asunto. Es agobiante para los peque\u00f1as y medianas empresas", "id": "366497076813374_840419", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Castro Herrera", "id": "100001552159791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T04:47:45+0000", "message": "Muchos Chinos vienen y compran pulperias con todo y derechos de la camara de detallistas,como le llaman a esto,en mi barrio hay un poco de jovenes borrachos por culpa de dar permiso a estos chinos de vender licor.Mal.", "id": "366497076813374_840531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yesenia Abarca Avila", "id": "100001743266452"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T10:04:27+0000", "message": "Me parece muy bien el apoyo q nos esta dando Dr. a nosotros los peque\u00f1os comerciantes, SON COBROS DEMASIADO EXAGERADOS Q NINGUN COMERCIANTE PODRA CANCELAR  TENDREMOS Q CERRAR, SEREMOS MUCHOS LOS DESEMPLEADOS, NO ES GUSTO !!! :-(", "id": "366497076813374_840854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T04:18:11+0000", "message": "Esta es una Ley que c\u00f3mo proyecto  se puso en consulta en todas las Municipalidades, incluyendo a la Municipalidad de San Jos\u00e9 donde el Candidato de Liberaci\u00f3n Nacional fungi\u00f3 c\u00f3mo Alcalde y NO evit\u00f3 el desproporcionado aumento del Impuesto.   Y ASI PRETENDE SER PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA.  Est\u00e1 ley est\u00e1 cerrando negocios casi todos los d\u00edas.", "id": "366497076813374_842233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dagoberto Venegas Porras", "id": "100001022361601"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T04:21:00+0000", "message": "Las Municipalidades antes de darles m\u00e1s impuestos, deber\u00edan recaudar los miles de millones de colones que tienen por concepto de morosidad.", "id": "366497076813374_842238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Emilio Moya Chavarr\u00eda", "id": "100000064164795"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T05:23:00+0000", "message": "COMPARE Y MEDITE SU VOTO\n\nCOMPARACI\u00d3N\tJOHNNY ARAYA\tRODOLFO HERNANDEZ GOMES\nJohnny Religi\u00f3n\tAteo es comunista\t  EL DR Cat\u00f3lico activo\nJohnny Profesi\u00f3n\t Ingeniero agr\u00f3nomo\tEl Dr Doctor pediatra, especialista en nefrolog\u00eda sacada en Israel, administraci\u00f3n de empresas con \u00e9nfasis en administraci\u00f3n hospitalaria del  INCAE\nJohnny Trayectoria \t14 a\u00f1os como alcalde (puesto pol\u00edtico)\tEl Dr 35 a\u00f1os en el Hospital de Ni\u00f1os (puesto no pol\u00edtico)\nJohnny Idiomas\tUno espa\u00f1ol\tEl Dr Dos espa\u00f1ol e ingl\u00e9s\n Johnny Estado civil Divorciado 5 veces y casado por sexta vez\tEl Dr Casado una vez por m\u00e1s de 35  a\u00f1os\nJohnny Participaci\u00f3n en  pol\u00edtica\tSu familia y \u00e9l han vivido de la pol\u00edtica\tEl Dr. Nunca ha participado en pol\u00edtica en forma activa o ha tenido puestos pol\u00edticos. Tampoco nadie de su n\u00facleo familiar ha participado en pol\u00edtica\nJohnny Actividades extra funciones\tSe desconoce y si muchos  viajes con presupuesto de la municipalidad \tEl Dr. Congresos m\u00e9dicos y participando como conferencista en foros y seminarios m\u00e9dicos\nJohnny Sensibilidad social\tDesconocida \tEl Dr. Mucha 35 a\u00f1os curando ni\u00f1os\nJohnny Tiempo en funciones p\u00fablicas\t22 a\u00f1os en la municipalidad de San Jos\u00e9\tEl Dr. 35 a\u00f1os en el hospital de ni\u00f1os, los \u00faltimos 8 como Director del Hospital\nJohnny Labor realizada en el desempe\u00f1o de las funciones\tMuchos cuestionamientos en la prensa. Como que solo cumpli\u00f3 el 27 % de lo que prometi\u00f3 en 22 a\u00f1os. Solo hizo un bulevar , peg\u00f3 muchos adoquines y realiz\u00f3 festivales de la luz\tEl Dr. Intachable sin rabo que le majen. Dej\u00f3 el hospital sin un solo cuestionamiento y como uno de los mejores hospitales de Latino Am\u00e9rica\nJohnny N\u00facleo familia\tEsposa e hijos de otros matrimonios\tEl Dr. Una sola esposa y 5 hijas todas profesionales", "id": "366497076813374_848893", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366497090146706", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366497090146706", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T05:23:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366497076813374&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366497076813374", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-08-01T20:35:54+0000", "message": "La posici\u00f3n oficial a este tema.", "type": "photo", "id": "303450469784702_366497090146706", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1013035_366088096854272_1157906032_s.png", "likes": {"count": 288, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Orlando Bonilla Rosales", "id": "100000465986270"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"category": "Community", "name": "Marea Juvenil\" 2 Moviemiento PUSC", "id": "451852148227818"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Johanna Perez Madrigal", "id": "100005931903941"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T21:02:38+0000", "message": "Advesa no perversa seria", "id": "366088096854272_838502", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Pacheco Romero", "id": "100001345148487"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T21:10:22+0000", "message": "Me gusta. Mis cosas diarias han tenido que ver con varias  empresas que de casualidad son de Dn Salom\u00f3n Aizenman, no lo conozco pero, sin duda es alguien que vive aqu\u00ed y estoy seguro que debe ser un extraordinario empresario y conoce como funciona Costa Rica... Es un ejemplo, siempre he cre\u00eddo que ese tipo de empresario debe ser llamado a tomar parte de nuestra reinvenci\u00f3n... As\u00ed hay muchos otros ticos que podr\u00edan opinar y aportar", "id": "366088096854272_838512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T21:31:05+0000", "message": "PROSPERIDAD,para el pueblo ,o para ustedes.este pueblo esta cansado de esas habladas, valla con eso cuento a otro lado.calderonistas disfrasados.", "id": "366088096854272_838529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathya Zamora Valerio", "id": "100001429359924"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T21:57:24+0000", "message": "peor aun esque que masoquismo Luis Antonio Guerrero Fernandez  vas aseguir llevando palo con liberacion , ademas no tiene derecho de hablar asi el  Dr no es esa porqueria de gente es un gran ser humano que le debo la vida de mi hijo yo era menor de edad y sin seguro y en el .HNN me lo atendieron asi que pele el ojo no se trata de color del color del partido . Vea al gran hombre que esta representando al pusc", "id": "366088096854272_838553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Elo\u00edsa P\u00e9rez M\u00e9ndez", "id": "100001066295139"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:36:08+0000", "message": "De verdad que hablan de la preocupaci\u00f3n que tienen, dif\u00edcilmente exista un  medico sin su parte humana grande, y la verdad es que liberacionistas trabajen duro porque huele a peligro...", "id": "366088096854272_838579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Guevara", "id": "100000388063087"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:47:14+0000", "message": "DIOS dijo dejan que los ni\u00f1os vengan a mi, y es lo que ha hecho el DR HERNANDEZ  acogiendo la voluntad de DIOS, y repartiendo esa sabiduria que DIOS le dio con tanto AMOR, les digo que para hablar mal de una persona tan valiosa como DR hay que saber comer pescado.", "id": "366088096854272_838588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El\u00edas Gondi", "id": "100001539082117"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:58:30+0000", "message": "lo de buen doctor nadie se lo quita, pero me huele a que es un buen titere que usa el pusc, asi como abel pacheco... Este partido es una corrupcion igual a liberacion... No me cabe en la cabeza como hay tanta gente que perdio la memoria... No recuerdan a miguel angel y a calderon?? Ya se les olvido? Piensenlo muy bien mis herman@s... Yo no tengo candidato aun y no se si lo llegue a tener... Pero estos dos partidos tienen a mi querida cr hecha pedazos... Bendiciones... No intento ofender a nadie", "id": "366088096854272_838597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T23:02:40+0000", "message": "Ojala que todos los Empresarios pongan su granito de Arena para que las Cosas en Costa Rica tengan un cambio Radical,y un forma Honesta.Es civismo lo que estas ELECCIONES Necesitan de todos los Ticos Para que podamos desie Pura Vida.", "id": "366088096854272_838606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T23:37:35+0000", "message": "Excelente iniciativa!", "id": "366088096854272_838638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Rodriguez Jimenez", "id": "100003016287413"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T00:22:46+0000", "message": "Dn RODOLFO LE INVITO A MI CASA,??", "id": "366088096854272_838688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Ramos", "id": "618412486"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:39:00+0000", "message": "M\u00e1s de lo mismo !!!", "id": "366088096854272_838765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Zu\u00f1iga Morales", "id": "100001205267916"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:47:27+0000", "message": "Allan no seas pesimista, sera que usted es de los mismos..........", "id": "366088096854272_838774", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcia Umana", "id": "100003377101488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T05:16:31+0000", "message": "Excelente participaci\u00f3n !!! Adelante con esa visi\u00f3n Positiva Dr.", "id": "366088096854272_838969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T14:31:54+0000", "message": "Me uno a Marcia, excelente la participaci\u00f3n. Un abrazo", "id": "366088096854272_839450", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366088113520937", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/366088113520937", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-01T14:31:54+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=366088096854272&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "366088096854272", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-07-31T20:24:26+0000", "message": "Mi participaci\u00f3n en el Foro \"En la Ruta a la Prosperidad\" cerr\u00f3 con una invitaci\u00f3n a los empresarios para que nos ayuden y aconsejen,  formando parte de nuestro proyecto pol\u00edtico para que juntos saquemos el pa\u00eds de la situaci\u00f3n tan adversa que atraviesa.", "type": "photo", "id": "303450469784702_366088113520937", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1002872_365360866926995_865534151_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 212, "data": [{"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Geanina Su\u00f1ol", "id": "1415623572"}, {"name": "Layne Graciela Quintero Mogoll\u00f3n", "id": "1121495983"}, {"name": "Carlos Alberto Chanto Canales", "id": "1187863764"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Frank Antonio G\u00f3mez Rojas", "id": "100000472395274"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T04:44:50+0000", "message": "QUE DISO ME LO ACOMPA\u00d1E DON RODOLFO AKI SU PRIMO FRANK GOMEZ TE ACUERDAS DE MI DE LIMON JAJAJA BENDICIONES SE\u00d1OR FUTURO PRESIDENTE", "id": "365360866926995_836129", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T04:50:16+0000", "message": "Muchas bendiciones.\n....!!!", "id": "365360866926995_836134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Sancho", "id": "1412552923"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T04:51:39+0000", "message": ":-) tan bello el populismo", "id": "365360866926995_836135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judy Paskel", "id": "100002653247683"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T10:42:49+0000", "message": "Si aguanta el Chiripo, esta caminata no debe ser tan dif\u00edcil para usted. Me manda su correo? El m\u00edo es: cashero@racsa.co.cr\nUn abrazo", "id": "365360866926995_836398", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Augusto Meza Ure\u00f1a", "id": "100000820943627"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T12:38:06+0000", "message": "La Zona de los Santos con el doctor por un nuevo cambio para nuestro pa\u00eds...", "id": "365360866926995_836498", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Vives Fournier", "id": "100002637510316"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T13:15:03+0000", "message": "Vamos doctor de la mano con usted", "id": "365360866926995_836538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jaki Gonz\u00e1lez Picado", "id": "100005230920970"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T13:25:47+0000", "message": "Q nuestra patrona lo bendiga y lo ilumine", "id": "365360866926995_836552", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T13:27:53+0000", "message": "Este es el candidato humanista que necesita Costa  Rica para gobernar y manejar una econom\u00eda con rostro humano.", "id": "365360866926995_836553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nannie Arguello Herrera", "id": "100000433734099"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T23:16:19+0000", "message": "Adelante doctor!", "id": "365360866926995_837274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oswaldo Ispano Urbina Gaitan", "id": "1107792206"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:25:25+0000", "message": "\u00bfCUAL ES LA RUTA?", "id": "365360866926995_837417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Guevara", "id": "100001863481659"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:39:03+0000", "message": "adelante...!!!", "id": "365360866926995_837425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Castro Herrera", "id": "100001552159791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T20:43:22+0000", "message": "A la romeria Doc,ahi estan los votos!", "id": "365360866926995_838479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Figueroa", "id": "100002250246811"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T05:05:43+0000", "message": "Q raro el cometario de Luis Carlos Castro Herrera, yo tengo unos 15 a\u00f1os de ver al Dr. Hernandez hacer la Romeria todos los a\u00f1os como buen Cartago. Se nota q Luis Carlos no tiene ni idea de lo q habla! Deberia hacer la romeria usted a ver si la Virgen le busca una buen oficio en pro de la patria y mas edificante!!!", "id": "365360866926995_838955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:03:33+0000", "message": "Luis Carlos Castro Herrera,  busque  oficio!!!", "id": "365360866926995_841727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T06:05:52+0000", "message": "Los votos para el doctor Hern\u00e1ndez est\u00e1n en todo el pa\u00eds, esa es la realidad.", "id": "365360866926995_843680", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/365360873593661", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/365360873593661", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T06:05:52+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=365360866926995&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "365360866926995", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-30T04:41:21+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_365360873593661", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1011594_365204483609300_701892516_s.jpg", "likes": {"count": 298, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Guido Artavia Carballo", "id": "100000262695012"}, {"name": "Mayra Gonzalez", "id": "100001146038755"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_365204500275965/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:43:53+0000", "message": "NO don rafael guillen, mientras este la sombra de rafael angel calderon founier , este partido para el pueblo ya es un difunto mas y los colaboradores del doctor hernandez seguiran siendo los mismos y usted doctorcito ya le he dicho salgase de ese alacranero del q esta rodeado, porque puede salir picado.", "id": "365204483609300_835576", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Peraza Ramirez", "id": "100000109729240"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:51:49+0000", "message": "doctorcito  a los ticos no les gusta leer pawer point tan largas y mucho menos sin dibujitos", "id": "365204483609300_835582", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan S Villalobos S", "id": "100000411980696"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:56:04+0000", "message": "Esperamos no sea uno mas y q centre sus proyectos a lograrlos, no como todos los q han estado, va ser dificil pero no imposible, xq si empieza de uno a uno va poder hacer creer a este hermoso pais, tengo FE en ud Galeno...", "id": "365204483609300_835587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:02:56+0000", "message": "As\u00ed es don Rafael Guill\u00e9n, los montajes que Liberaci\u00f3n le hizo a los  expresidentes  de  La Unidad, algunos p\u00e1rvulos, advenedizos, domesticados, siervos  ciegos y ap\u00e1tridas,  le siguen dando cr\u00e9dito cuando ya los Tribunales de Justicia desestimaron uno y el otro de seguro lo desestimar\u00e1 y absolver\u00e1 la  CIDH. Cualquier ciudadano de mediana inteligencia se di\u00f3 cuenta de esos montajes,  pero los pocos que no,  siguen al servicio de quienes nos  dominan y exprimen.", "id": "365204483609300_835594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Chacon J", "id": "100000495535047"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:12:15+0000", "message": "al q' no le guste q' no la lea... as\u00ed de f\u00e1cil y si no van apoyar vayan a criticar la acera verde y blanco", "id": "365204483609300_835606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:19:19+0000", "message": "S\u00ed, respetando el pensamiento de cada ciudadano, a don Rodolfo le sobra capacidad y trayectoria para que se le siga diciendo que est\u00e1 bajo la sombra de un expresidente. En todo caso, don Rafael Angel hizo un gran gobierno y no reconocerlo es negar la historia. Su caso est\u00e1 sin terminar y el tiempo nos dir\u00e1 que es inocente de la causa que contra \u00e9l se mont\u00f3 como una venganza personal. Puede usted don Rodolfo estar seguro que el pa\u00eds sabr\u00e1 reconocer sus virtudes. Debe por supuesto escoger un excelente Gabinete pues la gran tarea que el pa\u00eds demanda no se lograr\u00e1 con gente mediocre. Dele oportunidad a los profesionales j\u00f3venes de mostrarle al pa\u00eds sus capacidades en puestos de alta direcci\u00f3n pues los que dicen tener mucha experiencia tambi\u00e9n est\u00e1n llenos de ma\u00f1as y son los mismos que ya han fracasado en otros gobiernos. No es que nos los escuche, pero no se deje meter en la red de eso que llaman experiencia porque hay una mezcla de experiencia en pr\u00e1cticas corruptas que usted no va a permitir pero es m\u00e1s aconsejable que su conducta estrat\u00e9gica sea preventiva.", "id": "365204483609300_835619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliecer Ceciliano", "id": "740138655"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:32:18+0000", "message": "Totalmente de acuerdo con el se\u00f1or Donaldo, no entiendo como gran parte de nuestros compatriotas, no han querido abrir los ojos al descarado montaje realizado por liberaci\u00f3n nacional y sus s\u00fabditos como el se\u00f1or D\u00b4Allanese, donde tomaron el aparato judicial y estatal y se lo pasaron por donde se les dio la gana, con el fin de poner en mal el partido que m\u00e1s le ha dado a nuestro pa\u00eds y a la seguridad social, dejando mal parado no solamente a los ex presidentes, sino  que a todo un pa\u00eds frente al mundo. Costa Rica no se merec\u00eda esa injusticia ni ese show medi\u00e1tico, eso no se hace con la imagen de un pa\u00eds, solo por politiquer\u00eda.", "id": "365204483609300_835629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pato Zeti", "id": "100002576020999"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:32:25+0000", "message": "Adelante Don Rodolfo ,Dios y la Patria se lo agradecer\u00e1n.Gracias", "id": "365204483609300_835630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gretha Grethazz", "id": "100002661438823"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:42:29+0000", "message": "Don Eduardo porque en vez de mandar a criticar la bancada de enfrente, no nos ponemos a construir pais.,.,.,., Costa Rica no ocupa mas critocos ocupa hombres y mujeres de trabajo.", "id": "365204483609300_835636", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Madrigal", "id": "1007682227"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:51:05+0000", "message": "texto no justificado .......", "id": "365204483609300_835639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Howell Jimenez", "id": "1782473530"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:51:18+0000", "message": "Don Rodolfo: somos muchos los mariachis que sabemos los montajes del PLN y aun los de este pasrtido, para tratar de sacarnos, pero con una persona como usted, da gusto trabajar y cada d\u00eda son m\u00e1s los seguidores que lo apoyamos....yo le tengo ya 54 personas solo en mi barrio y sigo trabajando de acallado.... Que Dios lo bendiga........ahhhh y que paso con la Platina, La Trocha,la Ruta 27, los puentes met\u00e1licos de los gringos.- Y los Chinos,,,.... todo tranquilo si fueramos nosotros estar\u00edasmos pudriendonos en la carcel....", "id": "365204483609300_835640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Delgado Vargas", "id": "649917783"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:04:47+0000", "message": "....pienso que la carta esta excelente, muy motivadora....ahora, el Partido Unidad Cristiana, se funda en el pensamiento Social Cristiano, ese es el eje central del cual, debe partir cualquier planteamiento a posteriori; jam\u00e1s podemos negar el legado del Doctor Calder\u00f3n Guardia, y todas aquellas personas honestas y trabajadoras que han mantenido esta agrupaci\u00f3n a flote, pero si usted don Rodolfo, quiere romper con la antipat\u00eda le desidia, la desilusi\u00f3n hacia un sistema pol\u00edtico, considerado como corrupto , manipulador, acomodadizo y oportunista, pienso que se debe volver a la esencia, a los valores, a lo ideol\u00f3gico, pero con un Equipo de Trabajo que crea, que viva y que respire el Social Cristianismo....., hay personas en la funci\u00f3n p\u00fablica dignos de su puesto, pero lo que vemos y nos envuelve, por medio de las noticias, es lo que nos queda en la mente.....Doctor, mucho se comenta de que el Calderismo esta detr\u00e1s de esto, esta detr\u00e1s del juego pol\u00edtico.....m\u00edre, que cansado y si es as\u00ed, al menos de mi parte, nunca m\u00e1s regresare de nuevo a las \"filas\", a esa \"base\", esa gente que tanto hacen falta, para darle la estructura, el \"andamiaje\" para que se pretenda llegar de nuevo al poder, no solo para el 2014, sino a futuro..... sino, me temo que ya sabemos, cual estructura pol\u00edtica seguir\u00e1 en el poder....y para terminar, se debe contar con la participaci\u00f3n del Doctor Piza, es una pieza de gran valor, eso le dar\u00eda mucho m\u00e1s poder y validez a la UNIDAD SOCIAL CRISTIANA....", "id": "365204483609300_835656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Lara Murillo", "id": "100000672815882"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:50:07+0000", "message": "Hola Dr,,! Lo que le puedo decir es que lleve siempre un Norte muy bi\u00e9n definido y enfocado a logros y objetivos en beneficio directo a Costa Rica y sus habitantes, mantenga el rumbo politico con una Brujula que le defina muy bi\u00e9n la ruta sin as\u00ed desviarce, y esa Brujula a la qu\u00e9 me refiero es la Infinita sabiduria de Dios. Adelante Dr.", "id": "365204483609300_835703", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rogelio Fonseca", "id": "100001159820541"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:26:12+0000", "message": "exelente carta y muy llena de verda ADELANTE DR...", "id": "365204483609300_835728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:29:13+0000", "message": "Kathia, eso es lo que necesitamos, un gobernante humanista, estadista, que aplique pol\u00edticas econ\u00f3micas y sociales con rostro  humano, con sensibilidad hacia los desposeidos, que son las mayor\u00edas. La felicito.", "id": "365204483609300_835812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Cervantes", "id": "100000097493927"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:45:04+0000", "message": "Tenga mucho cuidado del gabinete que lo acompa\u00f1e y mant\u00e9ngase siemre vigilante para evitar actos de corrupci\u00f3n. Tambi\u00e9n sea firme en sus ideas principalmente aquellas que beneficien a los sectores de gente trabajadora y comprometida con la mejor\u00eda de su familia en primera instancia y por ende con el pa\u00eds.", "id": "365204483609300_835826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eladio Cortes", "id": "587377417"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:05:45+0000", "message": "De hecho no nos conocemos Doctor, pero en usted est\u00e0 nuestra esperanza a que el partido como el ave fenix vuelva a ser lo que fue...ayudemos al pa\u00ecs...con usted y solo con usted lo podemos logrr, escoja muy bien su gabinete, que lo diputados hn sido escogidos p\u00f2r el pueblo y en el cant\u00f2n centrl de Puntarenas nos ufanamos del Lic. Gerardo Vargas.  Desde MAL PAIS DE COBANO  un saludo y rogando a Dios que le ilumine en la \"empresa\" que ha decidido empezar....lo espera,os!", "id": "365204483609300_835863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Montenegro Rodr\u00edguez", "id": "100000198302553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:15:34+0000", "message": "Siga adelante Doctor.", "id": "365204483609300_835874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elsie Herrera Mejia", "id": "100001639884167"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:03:13+0000", "message": "bamos doc con todo", "id": "365204483609300_835940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eunice Hernandez", "id": "100003551712836"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:23:18+0000", "message": "Dr, al igual q el Sr. Mes\u00e9n, conf\u00edo en q Ud nos sacar\u00e1 d una vez x todas dnd nos han dejado la antigua y sta Administraci\u00f3n! Conf\u00edo en Ud, en su propuesta y en su trabajo, no me drefaude!", "id": "365204483609300_835972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Brenes Mora", "id": "100003522883746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:33:16+0000", "message": "soy socialcristiano de toda la vida, he estado muy triste por todo lo que a pasado, pero hoy siento que volvemos de nuevo a la luchar por levantar este pais  y sacarlo del avismo en que nos tienen los se\u00f1ores Arias sanchez, Doctor la esperanza la tenemos puesta en usted asi que adelante", "id": "365204483609300_835981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Arias Rojas", "id": "100000602677958"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:41:38+0000", "message": "Adelante doc por el bien de Costa Rica", "id": "365204483609300_835998", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Mora Bola\u00f1os", "id": "100000266937633"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T03:10:25+0000", "message": "Comparto y siento lo mismo que Rafael A. Guill\u00e9n. El pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica, debe de devolverle al pa\u00eds la identidad que, influencias foraneas, nos ha quitado. Nuestros valores deben volver a florecer para bien de nuestra patria. Todo de la mano de Dios. Adelante Dr. Hern\u00e1ndez.", "id": "365204483609300_836032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Canales Delgado", "id": "100000534154219"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T03:23:29+0000", "message": "Doctor, muy cierto lo que dice este se\u00f1or usted es la persona que necesita nuestro pa\u00eds y ha levantado el animo pol\u00edtico muchos costarricenses.  Adelante.", "id": "365204483609300_836053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Milagros Esquivel", "id": "1127774631"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T03:59:43+0000", "message": "Dr. esta elecciones mi pensamiento ere el mismo NO IR A VOTAR, pero ahora solo espero el d\u00eda o de las elecciones para dar mi voto a usted", "id": "365204483609300_836078", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/365204500275965", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/365204500275965", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T20:27:10+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=365204483609300&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "365204483609300", "shares": {"count": 23}, "created_time": "2013-07-29T20:27:10+0000", "message": "Esta carta me causo mucha emoci\u00f3n y gratitud, as\u00ed que quise compartirla con todos ustedes.", "type": "photo", "id": "303450469784702_365204500275965", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/547686_365143713615377_1232257754_s.jpg", "likes": {"count": 244, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Orlando Bonilla Rosales", "id": "100000465986270"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Gustavo Arias Fallas", "id": "100005623782833"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T17:07:35+0000", "message": "Si que remos buenos puentes y buenas carreteras hay que poner a trabajar el ferrocarril de carga de nuevo y a parta los politicos corructos", "id": "365143713615377_835301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T17:26:56+0000", "message": "Poner a trabajar el ferrocarril para carga es un pulso duro con los intereses de los transportistas de ese gremio, hay que recordar que fueron ellos los hicieron que Figueres Olsen eliminara los ferrocarriles.", "id": "365143713615377_835317", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yuliana Calvo Chaves", "id": "100000664638430"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T18:21:48+0000", "message": "Lastima no se acerco a la comunidad de Oreamuno San Rafael", "id": "365143713615377_835376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:05:16+0000", "message": "ojala seas el nuevo presidente en coronado somos muchos los que estamos con ud. para adelante", "id": "365143713615377_835436", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:23:04+0000", "message": "Importantisimo la cantidad de j\u00f2venes que se est\u00e0n uniendo al Dr. Al Partido Unidad Social Cristiana", "id": "365143713615377_835470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge A. Alce", "id": "100000314273397"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:27:39+0000", "message": "Esta foto parece de una vela...\"Y los sue\u00f1os...sue\u00f1os son\"...", "id": "365143713615377_835479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Rodriguez Montero", "id": "100001494869130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:59:48+0000", "message": "hay que llevar a nuestro molino a la juventud", "id": "365143713615377_835526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliecer Ceciliano", "id": "740138655"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:43:25+0000", "message": "excelente Dr.", "id": "365143713615377_835637", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Chanto Canales", "id": "1187863764"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:20:22+0000", "message": "Cada d\u00eda crecemos m\u00e1s... Hasta llegar a la meta.. Dr. Hern\u00e1ndez presidente.", "id": "365143713615377_835673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulema Herrera", "id": "1803243696"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:45:15+0000", "message": "AM\u00c9N", "id": "365143713615377_835696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kendrick Mitchell Mitchell", "id": "100003486557057"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:59:04+0000", "message": "Eso es lo que necesitamos que crean en la juventud, me gustar\u00eda compartir unas estrategias de publicidad que s\u00e9 que seran de mucha utilidad para triunfar.", "id": "365143713615377_835935", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Salazar Araya", "id": "100001246748562"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:49:21+0000", "message": "Asi es lo felicito!!! el acercarse a los j\u00f3venes y conocer sus ideas y necesidades. Buen paso...", "id": "365143713615377_836007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Gamboa Rodriguez", "id": "1673977914"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:50:33+0000", "message": "Las personas de poco dinero de esta provincia clamamos porque se declare al CUC Universidad, Doctor por favor comprom\u00e9tase con eso, ayude a todos esos jovenes y padres de familia que nos cuesta pagarle una U privada a nuestros chiquillos.", "id": "365143713615377_838777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Arias Sosa", "id": "100001020554217"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:55:15+0000", "message": "otra multitud apoyando a tranquilino", "id": "365143713615377_859391", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/365143730282042", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/365143730282042", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T13:55:15+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=365143713615377&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "365143713615377", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-29T16:41:20+0000", "message": "Participando de un conversatorio con estudiantes del Colegio Universitario de Cartago.", "type": "photo", "id": "303450469784702_365143730282042", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1002301_364167330379682_881919028_s.jpg", "likes": {"count": 272, "data": [{"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Geanina Su\u00f1ol", "id": "1415623572"}, {"name": "Hans Van Lingen", "id": "1072086912"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Enrique Jimenez Delgado", "id": "100001211948497"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:02:29+0000", "message": "Dios quiera y s\u00ed usted queda presidente de la rep\u00fablica le de \u00e9nfasis a la provincia de Guanacaste.", "id": "364167330379682_832556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Araya Vega", "id": "100004867991202"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:27:21+0000", "message": "le pido mucho a dios para q todo te salga bien y nos ayude a las madres solterar q x no tener un estudio nuestros hijos senos mueren de ambre x q nadie nosda trabajo", "id": "364167330379682_832586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:34:26+0000", "message": "#MatrimonioIgualitarioYA", "id": "364167330379682_832596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Humberto Vargas Corrales", "id": "100001051754965"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:42:54+0000", "message": "Muy bien Doctor!! \nAdelante que el pais lo necesita.", "id": "364167330379682_832605", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arribadas Ostional Guanacaste Costa Rica", "id": "552814174"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T19:25:16+0000", "message": "Y que se vaya Allan Flores que horror su gestion!", "id": "364167330379682_832629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaqu\u00edn Villalobos", "id": "100000765771614"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T19:28:23+0000", "message": "Desarrollar el tur\u00edsmo ecol\u00f3gico, con total respeto a la naturaleza y al ambiente. Cero tolerancia para que lesione tan importante recurso natural.", "id": "364167330379682_832632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jakeline Hernandez Leon", "id": "100003622217128"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:18:51+0000", "message": "Aquiesta un futuro y mejor presidente para nuestra costa rica bella", "id": "364167330379682_832675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emiler German Alfaro", "id": "100004575095008"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T21:56:39+0000", "message": "Dr. considero que es tu oportunidad, Costa Rica esta herida por una grupo de pol\u00edticos mal intencionados que le han hecho mucho da\u00f1o, usted tiene en sus mano la oportunidad de volver a una Costa Rica prospera y foturista", "id": "364167330379682_832743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:01:10+0000", "message": "El Pusc es un partido organizado, experimentado, con sus estructuras bien cimentadas, desde  ahora.", "id": "364167330379682_832750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Rojas", "id": "100001331798373"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:26:56+0000", "message": "Dr, Rodolfo Hern\u00e1ndez , Su presencia en Facebook desde mi humilde parecer est\u00e1 mal orientada y lo digo por la sencilla raz\u00f3n de que en lo personal no me mueve ni conmueve . Siendo de afiliaci\u00f3n social-cristiana por herencia y convicci\u00f3n y agregando que soy un ciudadano normal dentro del rating que te considera una buena alternativa presidencial , deduzco que falta imaginaci\u00f3n o tiempo al uso de esta tan importante herramienta !!! Tome nota . No es atractiva .  Discul", "id": "364167330379682_832838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Esquivel Castro", "id": "1241487077"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T00:39:06+0000", "message": "Carlos Rojas me parece que las sugerencias son importantes de parte de todos los social cristianos, este medio va a servir para que nos escuchen, yo espero que esto vaya cambiando para el bien de este pa\u00eds, porque otros cuatro a\u00f1os m\u00e1s de liberaci\u00f3n es el acose de este pa\u00eds, tenemos que unirnos.", "id": "364167330379682_832910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esther De Mezerville", "id": "1258917861"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T02:43:06+0000", "message": "Maravillosa noticia, contar con Aurora en nuestro partido!!", "id": "364167330379682_833009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T03:59:53+0000", "message": "Saludo a Aurora G\u00e1mez, sin duda, se camina en terreno firme. Muy buena noticia, felicitaciones.", "id": "364167330379682_833107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Brenes Ovares", "id": "100003734479302"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T18:55:15+0000", "message": "RECOMENDACION. cualquier candidato que quiera votos tiene que ofrecer a los trabajadores  de 40 a 58 a\u00f1os cambios en las pensiones porque la mayoria no votamos  por culpa de la ccss  no tenemos culpa de las deudas del gobierno los que ya pagamos para pensionarnos .", "id": "364167330379682_833916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Fern\u00e1ndez", "id": "100001687654994"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 46, "type": "user", "id": "100001247810045", "name": "Frank Ruffino Garc\u00eda"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T16:27:50+0000", "message": "Ni regalado le dar\u00eda like a esta p\u00e1gina amigo Frank Ruffino Garc\u00eda, no quiero nada con el PLUSC, al Dr. Hern\u00e1ndez lo respeto como persona y como m\u00e9dico, pero no como pol\u00edtico, m\u00e1xime sabiendo que detr\u00e1s de este se\u00f1or est\u00e1 Calder\u00f3n Fournier, un hamp\u00f3n de los que m\u00e1s da\u00f1o le ha hecho a nuestra querida Costa Rica.", "id": "364167330379682_835251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Emilio Moya Chavarr\u00eda", "id": "100000064164795"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T16:51:02+0000", "message": "FELIPE PIENSO QUE ESTAS EQUIVOCADO 1) porque no podemos comparar al partido con Calder\u00f3n. Eslo mismo que acusemos a la iglesia porque hay malos sacerdotes. La iglesia es la \u00fanica que ha perdurado por m\u00e1s de 2000 a\u00f1os. 2) Que pretendes para Costa Rica que nos sigan gobernando Liberaci\u00f3n? quien crees que es el \u00fanico que puede derrotar a Johnny? so,lo el Dr ya que el PAC y el Libertario est\u00e1n muertos. El PAC por ejemplo tiene un candidato que fue Presidente de Liberaci\u00f3n Nacional el mismo partido que tiene a Costa Rica a borde del abismo", "id": "364167330379682_835272", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/364167337046348", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/364167337046348", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T16:51:02+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=364167330379682&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "364167330379682", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-07-27T17:57:03+0000", "message": "En el Foro de PROTUR con el sector tur\u00edstico y la coordinadora del PUSC para el eje de turismo sra. Aurora G\u00e1mez.", "type": "photo", "id": "303450469784702_364167337046348", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/3631_363862200410195_1372145425_s.jpg", "likes": {"count": 491, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Geanina Su\u00f1ol", "id": "1415623572"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gustavo Soto Blandino", "id": "100000195686746"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T05:59:39+0000", "message": "Ojala gane me cae bien y no creo q m recuerde. Pero se x lo q lo e conocido q es una buena persona", "id": "363862200410195_831968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T08:26:39+0000", "message": "<3", "id": "363862200410195_832054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brenes Bola\u00f1os David", "id": "100003489556221"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T08:27:22+0000", "message": "Te dar\u00e9 mi voto Dr, Ocupamos un Dr como usted de presidente que conoce mucho sobre la pobreza y la mala atenci\u00f3n de la caja hacia los pacientes y sus largas esperas en atenci\u00f3n o citas, no como personas sin conocimiento como los de liberaci\u00f3n nacional que \u00faltimamente solo piensan en llenarse las manos cada 4 a\u00f1os, y no saben lo que es la pobreza ni ocupar de la ccss ya que es obvio que pagan cl\u00ednicas privadas con la plata de todos los ticos y  los pobres de este pa\u00eds, suerte y ojala triunfes para un bien de este pa\u00eds", "id": "363862200410195_832055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karel Chac\u00f3n", "id": "100004829071511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T09:09:19+0000", "message": "Yo le doy mi voto xq quiero que tengan mejoras para los pacientes de Psiquiatr\u00eda, los tratan de locos y los agreden, sociedad ignorante.", "id": "363862200410195_832078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T09:22:45+0000", "message": "Dr venga a coto brus necesitamos o\u00edr sus propuestas", "id": "363862200410195_832089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Sanabria Valverde", "id": "100000320730121"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T12:07:34+0000", "message": "voy contigo doc Hernandes  ", "id": "363862200410195_832220", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Castro Herrera", "id": "100001552159791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T12:49:29+0000", "message": "Esos votos son suyos,prometa y cumpla,todo va bien de esa forma.", "id": "363862200410195_832241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T14:36:34+0000", "message": "Dios Padre Celestial lleguemos a contabilizar muchas personas que voten por el Dr. Hernandes, cada nano segundo cuenta para llevar al Dr. Hernandes a la Presidencia 2014-2018", "id": "363862200410195_832335", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Alfaro", "id": "100004733764098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T14:53:24+0000", "message": "que tal esta realidad", "id": "363862200410195_832358", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Klever Araya", "id": "100001327561300"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T15:01:40+0000", "message": "doctor rescatemos la caja costarricense del seguro social!", "id": "363862200410195_832377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Log\u00edstica Integral", "id": "100003463600811"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T15:12:10+0000", "message": "Estimado Doctor Hernandez, tiene usted mucha raz\u00f3n. lo importante es que presenta su posible gobierno a la provincia de Guanacaste, Porque por los gobiernos en el pasado no tienen nada concreto y lo que han presentado no ha hecho que se tenga avances. Me pongo a sus ordenes para que hablemos y a su grupo de trabajo,", "id": "363862200410195_832389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T15:29:27+0000", "message": "Adelante...!!! ...bendiciones...", "id": "363862200410195_832402", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban L Vindas", "id": "100000909160362"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T15:39:00+0000", "message": "Este se\u00f1or me parece un caballero ..un hombre serio y ojal\u00e1 gane ....pero estas im\u00e1genes donde van con los m\u00e1s necesitados es m\u00e1s de lo mismo", "id": "363862200410195_832411", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Volio", "id": "1068731142"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T15:54:01+0000", "message": "Rodolfo , al fin no hicimos la cita el 26 ! me coordinas otra porfa ?", "id": "363862200410195_832421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Soto Blandino", "id": "100000195686746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T17:53:23+0000", "message": "Deberia tomar un segundo para contestar al pueblo q le puede dar el gane", "id": "363862200410195_832550", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Chac\u00f3n Rosales", "id": "100002365476709"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T19:43:09+0000", "message": "lel mismo comentario lo escribi en la pagina de Johnny araya por que no utilizan estas paginas para hablar sobre sus planes de gobierno y dejan de subir fotos de paseos a ver si logran convencer a los indecisos como yo", "id": "363862200410195_832642", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Costa Rica Custom", "id": "100005067580376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:51:35+0000", "message": "amen ,,,,,,asies ,,,,buen comentariso,,,,,", "id": "363862200410195_832702", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Villarreal Benavides", "id": "100002194960279"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:58:14+0000", "message": "johnny le puede brindar todo con el equipo que ahora tiene laura", "id": "363862200410195_832704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Villarreal Benavides", "id": "100002194960279"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:59:37+0000", "message": "johnny le puede dar todo con el equipo que tiene ahora laura", "id": "363862200410195_832706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Arias Rojas", "id": "100000602677958"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T01:57:53+0000", "message": "Laura Chinchilla, Coordinadora Nacional de propaganda del doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez.", "id": "363862200410195_832980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:29:31+0000", "message": "Y sigue creciendo el porcentaje del Dr. Do\u00f1a Laura, la mejor jefe de Propaganda del Parido Unidad Social Cristiama", "id": "363862200410195_835483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Arias Sosa", "id": "100001020554217"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:51:48+0000", "message": "como hara la unidad para manejar estas multittudes", "id": "363862200410195_859378", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363862207076861", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363862207076861", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T13:51:48+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=363862200410195&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "363862200410195", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-07-27T05:53:02+0000", "message": "Santa Cruz, hermoso pueblo y su gente m\u00e1s.", "type": "photo", "id": "303450469784702_363862207076861", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1004640_363861737076908_1533136168_s.jpg", "likes": {"count": 400, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Maria Lourdes Delgado Lobo", "id": "100000018263030"}, {"name": "Marianela Rodriguez", "id": "100000457543468"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rodolfo Bustamante Sibaja", "id": "100004130281746"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T05:58:36+0000", "message": "GRACIAS  DOC,,", "id": "363861737076908_831967", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eddy Castro Mora", "id": "100005818002919"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T06:05:38+0000", "message": "Hasta la muerte soy de hueso colorado unidad.", "id": "363861737076908_831974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karel Chac\u00f3n", "id": "100004829071511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T08:20:01+0000", "message": "Doc Regaleme una beca para Medicina xq est\u00e1 muy cara.", "id": "363861737076908_832049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beverly Hern\u00e1ndez", "id": "100003467903536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T08:25:46+0000", "message": "Cuanta bendicic\u00f3n, que Dios le multipliquenlas fuerzas!", "id": "363861737076908_832052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T09:19:26+0000", "message": "Dr visite la zona sur en especial coto brus", "id": "363861737076908_832086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessenia Arias Aguero", "id": "100000885926854"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T12:41:27+0000", "message": "Q alegr\u00eda q est\u00e9s en hojancha,lastima no me di cuenta pr verlo, doctor con usted siempre, nuestro pr\u00f3ximo. Presidente ,,,,,,BIENVENIDO, ,,,,,,,,,A ESTE PUEBLO. TAN. HERMOSo", "id": "363861737076908_832232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Villalobos", "id": "100000491858106"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T13:43:45+0000", "message": "Doctor con todo el respeto que su persona se merece, la admiraci\u00f3n por sus logros en el cuidado y protecci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os no lo borre con algo tan d\u00e9spota y corrupto como lo es la pol\u00edtica!!!  Su imagen es intachable!!!", "id": "363861737076908_832279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Bellido", "id": "100000653764994"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T14:12:45+0000", "message": "Como cuando Laura Chinchilla iba al Mercado Central y a Pueblitos a visitar a la gente para ganar votos ahora no da la cara; lo mismo va pasar con ustedes ahorita anda de babosos como dicen y despues ni se acuerdan de esa gente; HIPOCRITAS", "id": "363861737076908_832302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T14:35:55+0000", "message": "Dios Padre Celestial lleguemos a contabilizar muchas personas que voten por el Dr. Hernandes, cada nano segundo cuenta para llevar al Dr. Hernandes a la Presidencia 2014-2018", "id": "363861737076908_832333", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Z\u00fa\u00f1iga Paniagua", "id": "100001346492299"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T15:50:52+0000", "message": "\"Ladran, Doctor, se\u00f1al de que cabalgamos\".  Como le dije a su se\u00f1ora cuando los conoc\u00ed:  \"gracias por salirse de su zona de confort y ofrecernos esperanzas\"...", "id": "363861737076908_832418", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norman Barrantes Caballero", "id": "100002270387450"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T21:10:52+0000", "message": "estas son las personas que valen la pena honrados y trabajadores no como los  de cuello largo gracias", "id": "363861737076908_832709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norman Barrantes Caballero", "id": "100002270387450"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T21:14:18+0000", "message": "hay que buscar este tipo de personas y salimos adelante siga visitando estas zonas y prometa trabajo y vera no prometa como todos yo quiero colaborar", "id": "363861737076908_832710", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:52:13+0000", "message": "La calidez y el amor  de nuestras personas de  Costa Rica ser\u00e1 lo que nos hace diferentes,  personas de coraz\u00f3n puro.", "id": "363861737076908_832807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Emma Rey", "id": "100001299037653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:46:20+0000", "message": "Melba, a Rodolfo lo conoc\u00ec personalmente, me dio una mano cuando tenia que hablar con el rector de la U cuando revalid\u00e8 mi titulo. Era amigo de Johnny, dejaba su auto en el parqueo frente a la Juntaque esta al lado del Hospital de donde el era Director.Creo que es una buena persona que puede \"hacer la diferencia\" para bien. En que fecha son las elecciones'?", "id": "363861737076908_832853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Quesada Guerrero", "id": "100001069702532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:48:27+0000", "message": "Doc te extra\u00f1amos en Ca\u00f1as.", "id": "363861737076908_832854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Guevara", "id": "100000388063087"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T04:28:41+0000", "message": "reciba un MILLON de BENDICIONES DOC YO CREO EN USTED", "id": "363861737076908_833129", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Segura", "id": "100003372439186"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T05:00:10+0000", "message": "Si es verdad personas como esas son las q ocupamos gente q considere a los pobres por q p\u00e1rese q ninguno de los q han estado en la presidencia nunca a sabido lo q es pobreza por q a la gente q mas ignoran es .a los pobres ", "id": "363861737076908_833157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cris Cortes Arce", "id": "100001177167764"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T01:29:14+0000", "message": "Yo tambien tenemos que volver a creer en el partido social cristiano,y demostrar el verdadero cambio, lo apoyare en todo.adelante vamos a triunfar...", "id": "363861737076908_834237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Ramos", "id": "618412486"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:39:22+0000", "message": "Oportunista de la pol\u00edtica", "id": "363861737076908_838766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T14:40:25+0000", "message": "Oportunista es el que se aprovecha, pero es el partido el que se aprovecha de \u00e9l. Renunci\u00f3 a su confort salarial para sacrificarse en bienestar de los dem\u00e1s.", "id": "363861737076908_839464", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363861743743574", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363861743743574", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-01T14:40:25+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=363861737076908&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "363861737076908", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2013-07-27T05:50:33+0000", "message": "Visitando la provincia de Guanacaste. Gracias a do\u00f1a Carmen V\u00edquez y Vianney Rodr\u00edguez por la hospitalidad.", "type": "photo", "id": "303450469784702_363861743743574", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1005464_363615793768169_1011379023_s.jpg", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 167, "data": [{"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, {"name": "Maria Lourdes Delgado Lobo", "id": "100000018263030"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Geanina Su\u00f1ol", "id": "1415623572"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"category": "Public figure", "name": "Marcelle de Mezerville", "id": "434717616620537"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T17:49:04+0000", "message": "Vamos por buen camino!", "id": "363615793768169_831322", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:25:32+0000", "message": "As\u00ed se hace, estudiar los problemas nacionales para darle la soluci\u00f3n.-", "id": "363615793768169_831384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marianela Gonz\u00e1lez Alfaro", "id": "100001678274234"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T19:06:20+0000", "message": "en la union esta la fuesa suerte...", "id": "363615793768169_831429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:19:51+0000", "message": "Quedo demostrado que los socialcristianos le estavamos .prestando votos al PAC.Ahora si mostraron todo su partido en las elecciones para elegir candidato.", "id": "363615793768169_831499", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Berrocal Espinoza", "id": "100002604967184"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:14:46+0000", "message": "Por favor pero que es el", "id": "363615793768169_831759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Berrocal Espinoza", "id": "100002604967184"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:28:53+0000", "message": "El Plusc; Rafael Angel Calderon ya se les olvido,", "id": "363615793768169_831768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Guevara", "id": "100000388063087"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T02:45:29+0000", "message": "felicidades porque se ve exitosa esa reunion", "id": "363615793768169_831838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T03:13:01+0000", "message": "Ahora, el candidato presidencial del PUSC es el doctor Rodolfo Hern\u00e1ndez. Eso es todo y lo estamos apoyando. Costa Rica esta urgida de un cambio y ese cambio se dar\u00e1. Adelante Dr. Hern\u00e1ndez.", "id": "363615793768169_831854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Gomez", "id": "100005085369223"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:03:53+0000", "message": "arriba elpusc", "id": "363615793768169_832761", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T14:43:45+0000", "message": "De los candidatos actuales sin duda el Dr Hern\u00e1ndez es el que inspira confianza.", "id": "363615793768169_833611", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alberto Mora Campos", "id": "100002977236675"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T21:44:27+0000", "message": "si se\u00f1ores un gran se\u00f1or un gran profesional y un gran ser humano", "id": "363615793768169_834055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mely Juarez Obando", "id": "100000573553451"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T23:09:03+0000", "message": "Muchos exitos Dr Hernandez......con todo amor le  dare mi voto....", "id": "363615793768169_834117", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363615810434834", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363615810434834", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-28T23:09:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=363615793768169&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "363615793768169", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-26T17:42:44+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_363615810434834", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1013547_363611123768636_2083610060_s.jpg", "likes": {"count": 334, "data": [{"name": "Maria Lourdes Delgado Lobo", "id": "100000018263030"}, {"name": "Geanina Su\u00f1ol", "id": "1415623572"}, {"name": "Julio C\u00e9sar Alvarado Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100001658842466"}, {"name": "Violeta Sanchez", "id": "100005715664132"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Proyecci\u00f3n Campa\u00f1a 2014", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_363612020435213/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Rodrigo Brenes", "id": "100000038376761"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T17:37:59+0000", "message": "esperamos que esa proyecci\u00f3n no sea una copia de los gobiernos de los angeles y de que tal amigos.", "id": "363610533768695_1734949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Morera", "id": "100001803818345"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T17:43:23+0000", "message": "Dr lo respeto en verdad pero mientras este en el\nPartido corrupto que al igual que liberaci\u00f3n tienen este pa\u00eds en la mierda el desastre y la ca\u00edda por favor regrese al HNN cuando a\u00fan puede la \u00faltima vez que pusieron un doctor fue un desastre recuerde no hab\u00eda empezado y despidi\u00f3 al \u00fanico con experiencia pol\u00edtica lo dem\u00e1s ya es hist\u00f3rico \nFUERA EL BIPARTIDISMO DE COSTA RICA", "id": "363610533768695_1734962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka M\u00e9ndez", "id": "100001843727023"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T17:47:25+0000", "message": "Yo quiero trabajar para el partido :-D", "id": "363610533768695_1734971", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maruja Leandro", "id": "100004311068824"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:05:20+0000", "message": "Lo apoyo DR !!!!!!", "id": "363610533768695_1735006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Patricia Strasburger Guzman", "id": "100000394863004"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:11:04+0000", "message": "YOLO APOYO AL DR .", "id": "363610533768695_1735017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Fallas Hernandez", "id": "100002208354068"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:21:11+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n lo apoyo...", "id": "363610533768695_1735042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodney Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100002935865122"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:27:12+0000", "message": "Saludos don Rodolfo, en el movimiento eslabones tenemos propuestas para colaborar en que esto sea una realidad, bendiciones y esperamos ser recibidos cuando usted ordene... Rodney Z\u00fa\u00f1iga 8787-6767", "id": "363610533768695_1735058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Beatriz Castillo Mena", "id": "100004073914228"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:28:12+0000", "message": "Me gusta su presencia en la pol\u00edtica y creo que usted nos va hacer la excepci\u00f3n ya usted se rosa con todo ser humano. Felicidades Doctor", "id": "363610533768695_1735059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Jose Perez Castro", "id": "100001513743588"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T18:43:06+0000", "message": "Cuenten con mi apoyo ...", "id": "363610533768695_1735076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ayadith Castillo A", "id": "100005565540769"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T19:13:00+0000", "message": "Una consulta hace algunos a\u00f1os en mi barrio no dieron ksas con una deuda con el invu fue cuando el se\u00f1or roberto zumbado fue diputado d nicoya y nos dieron las ksas incompletas c robaron una buena cantid\u00e1 d la plata q era para ellas y nos la dieron todas malas y con deuda ustd cree q en su gobierno nos podr\u00eda ayudar x lo menos a reparar alguas y a otras con la deuda ya q algunas no c han podido pagar y en mal estado       ", "id": "363610533768695_1735097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Vargas", "id": "100001946882033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T19:39:38+0000", "message": "DR. lo estamos apoyando.", "id": "363610533768695_1735168", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nicolasa Villalta", "id": "100005929505003"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:00:52+0000", "message": "Don luis morera no hay que generalisar sea mas respetoso", "id": "363610533768695_1735203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nicolasa Villalta", "id": "100005929505003"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:03:37+0000", "message": "Doctor le doy mi apoyo adelante", "id": "363610533768695_1735206", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:09:12+0000", "message": "que merecen y un poco mas", "id": "363610533768695_1735207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magaly Solano Ballestero", "id": "100001022271060"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:12:19+0000", "message": "Ojala USTED NO SEA COMO L MAYOR\u00cdA Q PROMETEN Y NO CUMPLEN XQ YO VOY A DARLE MI VOTO X L Q USTED M INSPIRA  D SU TESTIMONIO DR.", "id": "363610533768695_1735210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:22:06+0000", "message": "Pronto estaremos en el 32% y asi vamos subiendo.", "id": "363610533768695_1735219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alonso Flores Colindres", "id": "558972727"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:24:25+0000", "message": "Cuente con mi voto!!!!", "id": "363610533768695_1735223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernor Ulises Monge Gomez", "id": "100001581315224"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:41:59+0000", "message": "N\u00f3 hay nada qu\u00e9 hacer ,El Proximo presidente  de Costa Rica es Jonnhy Araya.", "id": "363610533768695_1735240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Camacho Ure\u00f1a", "id": "100000989450951"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T21:23:02+0000", "message": "va seguir,,,, mi voto para el DT.", "id": "363610533768695_1735292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T23:41:14+0000", "message": "Viva Costa Rica,Esperamos gente honesta ,preparada y con AMOR a nuetra Patria.", "id": "363610533768695_1735490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T00:03:08+0000", "message": "Que excelente el partido tiene la capacidad, gente capaz, y un excelente Presidente DR.", "id": "363610533768695_1735531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Pacheco Romero", "id": "100001345148487"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T00:03:44+0000", "message": "as\u00ed me gusta! Demu\u00e9strenos Dr, conv\u00e9nzanos... Dr. Luis Pacheco, a su servicio.", "id": "363610533768695_1735532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T00:05:06+0000", "message": "soy calderobista de hueso colorado pero est vez no se si votare el DR es de lo mejor pero yo desde que estubo MARIO redondo quede tan desilucionada", "id": "363610533768695_1735535", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessika Solano Varela", "id": "100002018040779"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:25:04+0000", "message": "asi es doctor haber si volvemos los mariachis!!!!!", "id": "363610533768695_1735643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Guevara", "id": "100000388063087"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T02:31:59+0000", "message": "Dr Hernandez estoy segura de que los mariaches de sepa o sea los verdaderos CALDERONISTA no lo vamos a dejar solo al contrario siempre contar\u00e1 con nosotro y la familia GUEVARA UMA\u00d1A y le pido a DIOS todos los dias en mis oraciones para que lo llene de muchas BENDICIONES y de su MISERICORDIA para que siempre reciba la SABIDURIA  para guiar este PAIS wque se encuentra en un desastre, un abrazo a la distancia", "id": "363610533768695_1735786", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363612020435213", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/363612020435213", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T20:17:07+0000", "caption": "Muy satisfecho con la participaci\u00f3n y el resultado de la reuni\u00f3n de trabajo de ayer. Estamos listos para darle a los costarricenses el gobierno que se merecen en el 2014.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=363611123768636&set=a.363610533768695.1073741840.303450469784702&type=1&relevant_count=5", "object_id": "363611123768636", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-07-26T17:30:22+0000", "message": "Muy satisfecho con la participaci\u00f3n y el resultado de la reuni\u00f3n de trabajo de ayer. Estamos listos para darle a los costarricenses el gobierno que se merecen en el 2014.", "type": "photo", "id": "303450469784702_363612020435213", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1000198_362894220506993_1673010512_s.jpg", "likes": {"count": 355, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Eduar Fco Mora", "id": "100003896124341"}, {"name": "Rose Marie De Mezerville", "id": "1701139012"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_362894297173652/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Wilson Jim\u00e9nez", "id": "100000654805275"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:02:42+0000", "message": "Adelante!", "id": "362894220506993_830103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johanna Perez Madrigal", "id": "100005931903941"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:05:20+0000", "message": "No prometa cosas que no puedas cumplir para que no quede de mentiroso ..yo creo en ti", "id": "362894220506993_830106", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberth De Jesus Fallas", "id": "100002244849314"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:05:50+0000", "message": "adelante amigo votar\u00e9 por Ud espero no me arrepienta xq no voy con el PUSC voy con Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "362894220506993_830108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herodoto Tico", "id": "100005490577721"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:07:58+0000", "message": "Doctor alejese de los buitres neoliberales que tanto da\u00f1o han hecho a este pa\u00eds", "id": "362894220506993_830112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:24:54+0000", "message": "Asi es Dr", "id": "362894220506993_830129", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:25:19+0000", "message": "Apoyemos al Dr.. No mas PLN", "id": "362894220506993_830130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flory Garcia", "id": "100001620628660"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:37:00+0000", "message": "Que finos... quienes  son esos representantes????", "id": "362894220506993_830149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvestre Camareno", "id": "100003760394475"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:39:33+0000", "message": "La verdad es que he notado muy interesante su propuesta, s\u00ed en algo puedo colaborar, cuente con mi persona!!!", "id": "362894220506993_830152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flory Garcia", "id": "100001620628660"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:44:52+0000", "message": "Para apoyar primero hay que ver cuales son su ideales...ehi estan los escogidos??? Quienes son??? Total  los mismos de siempre y cuando estan bien sentados arriba hay que sacar cita, no tienen tiempo, no estan para no atendr al  PUEBLO solos no suben..y se les olvida hummm la misma cosa y total las ayudas chambits etc , naranjas puro cuento SON TODOS  hay que ver primero como la pintan y convocar al PUERTO no a unos cuantos... politiquitos...ninguno sube sino es por los ingenuos votantes....", "id": "362894220506993_830160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milton Campos Cruz", "id": "100000842588859"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:49:37+0000", "message": "Ojal\u00e1 q sea as\u00ed y tambi\u00e9n q llegue a ser presidente y endereze la barca", "id": "362894220506993_830165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Alonso Fernandez Cordero.", "id": "679208661"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:51:20+0000", "message": "Mi voto es suyo pero de verdad si llega a ser presidente desde el primer minuto debe actuar si no le va a pasar lo de esta administraci\u00f3n", "id": "362894220506993_830166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:53:28+0000", "message": "Dios Padre Celestial quiera que usted sea Presidente Dr.", "id": "362894220506993_830170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giselle Quiros", "id": "100000188928410"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:57:45+0000", "message": "Mi voto es para Usted querido Doctor, porque siempre he sido PLN, hoy estoy inclinada a su valor y volutad, sin duda se rodear\u00e1 de gente capacitada y honesta que saque adelante el pa\u00eds poco a poco! suerte y buena punter\u00eda a la hora de elegir su \"panel de control\"", "id": "362894220506993_830176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Blanco", "id": "593494061"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T20:03:46+0000", "message": "el otro Calder\u00f3n Guardia", "id": "362894220506993_830184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Calderon Jimenez", "id": "100001014347046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T20:26:59+0000", "message": "Mis\nRespetos se\u00f1ores...", "id": "362894220506993_830191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliecer Lopez", "id": "1226900571"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:09:45+0000", "message": "S\u00f3lo espero reactive el mopt. Y no este comprometido con los concesionarios y las grandes constructoras.", "id": "362894220506993_830219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Leonel Mendez Gutierrez", "id": "100000008418305"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:21:39+0000", "message": "Ojal\u00e1 se rod\u00e9 de gente onesta que hay muy pocas y no se deje manipular por los pol\u00edticos por que seria una lastima que salgapor la puerta de etras", "id": "362894220506993_830228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eladio Segura Esquivel", "id": "100002568137050"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:22:08+0000", "message": "Adelante Dr el pa\u00eds  esta con usted.", "id": "362894220506993_830230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Segura", "id": "100000722594307"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:40:07+0000", "message": "Hola  por el momento estoy indecisa .pero me inclino mucho por usted pero no hay mucha informaci\u00f3n de usted creo que deber\u00eda darse a conocer m\u00e1s yo lo e estudiado un poco por internet .y me gusta pero no todos les gusta leer . Le aconsejo darse m\u00e1s a conoser .", "id": "362894220506993_830246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T22:20:17+0000", "message": "este es el inicio de un gran gobierno gente preparada y honesta  a la par del Dr .... vamos por buen camino..", "id": "362894220506993_830302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T22:39:45+0000", "message": "Veo que tanto el l\u00edder como el equipo est\u00e1n planificando desde ahora  el derrotero del pa\u00eds, se\u00f1al de capacidad, organizaci\u00f3n y experiencia, algo que le hace mucha falta a este pa\u00eds.", "id": "362894220506993_830311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Rodriguez Rodriguez", "id": "100000587737582"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T22:55:32+0000", "message": "Dr, adelante por el bien del pais. No afloje y con honestidad y mano dura, Costa Rica merece u buen gobierno socialcristiano. Lic. Francisco Rodriguez Rodr{iguez, Sarchiseno", "id": "362894220506993_830322", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cinthia Quesada", "id": "100003056546317"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T01:17:16+0000", "message": "adelante Dr pavas siempre con usted", "id": "362894220506993_830453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Novelty Castro", "id": "100001258064164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T02:03:24+0000", "message": "Doctor. Mi apoyo y voto para usted , aunque te criticaron x el asunto de los 7 m,  pero otros se lo llevan sin pedirlo , no te preocupes eres honesto. Sigue adelante . Te esperamos en Monteverde", "id": "362894220506993_830575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivonne Rodriguez Valverde", "id": "100002724891805"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T02:33:23+0000", "message": "Adelante don Rodolfo, mi voto tambien es para usted", "id": "362894220506993_830646", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/362894297173652", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/362894297173652", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-25T19:00:43+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=362894220506993&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "362894220506993", "shares": {"count": 27}, "created_time": "2013-07-25T19:00:43+0000", "message": "Una excelente reuni\u00f3n de trabajo con un excelente equipo. Pronto se empezar\u00e1n a ver los resultados", "type": "photo", "id": "303450469784702_362894297173652", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/602699_362769083852840_1304199799_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 303, "data": [{"name": "Geanina Su\u00f1ol", "id": "1415623572"}, {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, {"name": "F\u00e9lix Cabezas Chavarr\u00eda", "id": "823224407"}, {"name": "Adicb Calle Blancos", "id": "100001668545874"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Isabel Zu\u00f1iga", "id": "100002823440314"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:06:37+0000", "message": "Hola cuentas con mi voto. Y el d un monton d mamas q queremos un buen president", "id": "362769083852840_829726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Lopez", "id": "678459792"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:07:12+0000", "message": "Ojal\u00e1 no se olvide de GUANACASTE doctor, ya q somos la provincia del desarrollo de CR.....", "id": "362769083852840_829727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:15:36+0000", "message": "Seguimos siendo ingenuos creyendo en cuentos", "id": "362769083852840_829734", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Angel Rivero Hidalgo", "id": "100001324283223"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:25:13+0000", "message": "Ahora todos los pol\u00edticos se acuerdan de Guanacaste porque viene la cacer\u00eda de votos, despu\u00e9s.........................", "id": "362769083852840_829742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Solano", "id": "100003195282164"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T15:25:20+0000", "message": "si tiene esa experiencia no vote por el partido que lo enga\u00f1o  la Unidad Social Cristiana tiene 12 a\u00f1os que no participa pero siempre preocupado por los problemas nacionales  vote bien", "id": "362769083852840_829802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berny Hempel", "id": "1120456959"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T15:50:31+0000", "message": "Guanacaste es tierra verdiblanca se\u00f1or a nivel electoral, sino mire los resultados de las ultimas dos elecciones!!", "id": "362769083852840_829825", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Rucavado", "id": "1056341625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T17:28:25+0000", "message": "Ojala", "id": "362769083852840_829927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Cabal", "id": "1235921196"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T17:29:50+0000", "message": "A otro tonto con ese cuento, Doctor. No finja que la provincia le interesa. Es muy f\u00e1cil acordarse de Guanacaste el 25 de julio.", "id": "362769083852840_829931", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Hdez", "id": "100000328400918"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:35:29+0000", "message": "hipocres\u00eda pol\u00edtica \u00ac\u00ac", "id": "362769083852840_830146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ant Guerrero Fernandez", "id": "100002639357215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:43:10+0000", "message": "NI ,usted, ni sus allegados, conocen guanacaste,politicos del monton.", "id": "362769083852840_830249", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez", "id": "100003013921278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T00:34:22+0000", "message": "Con todo respeto Yo creo en El Sr Rodolfo y  que nombre un Buen equipo de Trabajo y que fiscalise y trabaje con Honradez como lo esta prometiendo .", "id": "362769083852840_830385", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Rodr\u00edguez", "id": "100001719105340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T01:37:56+0000", "message": "Mis RESPETOS a DON RODOLFO HERNANDEZ", "id": "362769083852840_830478", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cris Cortes Arce", "id": "100001177167764"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T01:38:45+0000", "message": "en este se\u00f1or si creo...hay que volver a levantar el partido social cristiano.", "id": "362769083852840_830479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Orlich C", "id": "745519692"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T02:32:32+0000", "message": "Una de las provincias mas lindas de CR.", "id": "362769083852840_830644", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elsa Chavarria", "id": "100006175981144"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T03:24:26+0000", "message": "Deseo saludarlo personalment", "id": "362769083852840_830715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge A. Alce", "id": "100000314273397"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T03:31:14+0000", "message": "Para sacar de la tumba al difunto PUSC, ser\u00e1 necesaria una limpieza profunda de todo lo que huela a corrupci\u00f3n desde la c\u00fapula hasta la base, que fue lo que produjo la desbandada de miles y miles de social cristianos en la campa\u00f1a pasada, todos afectados por las condenas de nuestros tribunales de justicia, muy d\u00e9biles por cierto, contra expresidentes y sus c\u00f3mplices...Hoy sacan, por arte de birlibirloque, al Dr. Hern\u00e1ndez del la Direcci\u00f3n del Hospital de Ni\u00f1os, para improvisarlo como candidato a la Presidencia, como placebo para pretender que los social cristianos demos el voto para \u00e9l y para sus candidatos a diputados, todo un montaje demag\u00f3gico para engatusar a los votantes...Dr. usted es muy valioso en su campo  pero es virgen en pol\u00edtica y en la situaci\u00f3n en que se encontrar\u00eda al pa\u00eds si se produce el milagro de quedar de Presidente, estar\u00edamos ante una semejanza con el actual. Salvo que sus directores t\u00e9cnicos actuen con profesionalismo, competencia y mucha eficiencia...No estamos, en estos momentos, para experimentos pol\u00edticos por improvisaciones...", "id": "362769083852840_830723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gregorio Musmanni Q", "id": "100003139215671"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T11:47:11+0000", "message": ". Que bien entonces estos prefieren que sigan robando los de la trocha, las concesiones, las crucitas, la refineria y los adoquines. Nooo hipocritas ellos, adelante. Dr no haga caso!", "id": "362769083852840_831001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ali Marchena", "id": "100003123489623"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T14:16:16+0000", "message": "HOY y antes que no hab\u00eca interes politico que dijo Feliciano.", "id": "362769083852840_831124", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/362769100519505", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/362769100519505", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-26T14:16:16+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=362769083852840&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "362769083852840", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-25T13:25:09+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_362769100519505", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/148540_362284053901343_118043343_s.png", "likes": {"count": 239, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Norma Vargas", "id": "100003588023435"}, {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Celeste Padilla Cespedez", "id": "100001303284505"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:22:07+0000", "message": "que bueno ojala que verdaderamente lo cumplan porque aqui invu el clavel vinieron a prometer que nos ayudararian no no ustedes otros politicos y ahora que pasa que cuando paso la politica ya ni atienden telefono lastima porque asi las personas dejan de creer", "id": "362284053901343_829025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenneth Ure\u00f1a Rojas", "id": "100001457056411"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:52:16+0000", "message": "Dios quiera y tengamos a un hombre como ust en la silla presidencial xq estos ultimos han vendido el pa\u00eds en pedazos y seguir\u00e1 pasando si siguen en el poder.....", "id": "362284053901343_829059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Artu Apestegui", "id": "570264011"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T23:03:07+0000", "message": "Se oye, se siente, el doctor presidente. No hay nada m\u00e1s que tenga que decir.", "id": "362284053901343_829073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T23:03:42+0000", "message": "y q caro q son aqui cuesta comerse uno q relajo", "id": "362284053901343_829075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alberto Acu\u00f1a Cerdas", "id": "100001363667409"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T23:18:18+0000", "message": "Ya es hora de ordenar este pais, como va la campa\u00f1a ya arrancamos", "id": "362284053901343_829095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 Murillo Vela", "id": "1523725056"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:13:58+0000", "message": "Esos discursos emotivos ya est\u00e1n muy gastados Doc, los problemas que afronta Costa Rica no se van a solucionar con amor, lo he seguido y sinceramente no he visto una sola propuesta seria de parte suya.", "id": "362284053901343_829172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Iv\u00e1n Vargas", "id": "559629173"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:17:58+0000", "message": "No me queda clara la reforma \"Dr\"... Sea mas serio, esto es un pais no una granja de hormigas.", "id": "362284053901343_829178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Peralta Carazo", "id": "100001500502341"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:43:10+0000", "message": "primero con mucho respeto se entabla un dialogo no menospreciando a la persona que propone oigamos y despuez hablemos....", "id": "362284053901343_829199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta-Macha Beeche Michaud", "id": "1672584652"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:28:08+0000", "message": "o en CR la gente esta loca o no entiende propuestas! que tiene que ver el tema del atun con la granja..las hormigas??", "id": "362284053901343_829301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo E. Gonz\u00e1lez-Milan\u00e9s", "id": "100000037558285"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:45:19+0000", "message": "Si la periodista no destapa esto nadie se da cuenta, gracias a la periodista Michelle Soto M", "id": "362284053901343_829319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Brenes", "id": "100000038376761"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T04:08:12+0000", "message": "doctor por favor cambie el discurso por que se parece a los fundadores de su partido. Este pa\u00eds necesita propuesta concretas.", "id": "362284053901343_829378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Ulate", "id": "100000383760789"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T04:57:46+0000", "message": "Este es un tema que  ya se ha tra\u00eddo a la mesa publica y politica, pero en realidad no se ha visto con la seriedad que se debe, bueno obvio si con lo ojos econ\u00f3micos de unos pocos que se est\u00e1n engordando la bolsa ...mientras se tiran por la ventana los recursos de todos...", "id": "362284053901343_829406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Rojas Navarro", "id": "100002745393199"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T16:43:53+0000", "message": "Q hasta ahora se esta usted dando cuenta DOCTOR, Q YA NO SOMOS TICOS, XQ NOS VENDIERON HACE MUCHOS A\u00d1OS", "id": "362284053901343_829873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaqu\u00edn Villalobos", "id": "100000765771614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T18:55:42+0000", "message": "Este es un tema complejo y de cuidado, hay que revisar convenios internacionales que regulan la materia, en el primer gobierno de Arias se aprob\u00f3 un tratado entre Costa Rica y los Estados Unidos respecto al cual quedaron muchas dudas en torno al perjuicio que ocasionaba ese tratado. Asimismo en la discusi\u00f3n del TLC se hicieron importantes observaciones relacionadas con las posibles consecuencias negativas que podrian traer para Costa Rica en la explotaci\u00f3n de tan importante recurso.Asi, que en esta materia se tendr\u00e1 que hacer un estudio serio y responsable tanto de la legislaci\u00f3n que regula este valioso recurso como la posible implementaci\u00f3n de plan de gobierno que atienda con verdadero inter\u00e9s p\u00fablico la explotaci\u00f3n y desarrollo de esta importante riqueza.", "id": "362284053901343_830082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Bejarano Gomez", "id": "100001055142555"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T14:20:37+0000", "message": "Este pa\u00eds est\u00e1 en manos de un mont\u00f3n de pillos de muchos colores que lo han vendido a poquitos, a cualquier extranjero que les ofrezca una tajada...Los carebarros de siempre: todos sabemos qui\u00e9nes son, pero meterlos al tabo es casi imposible...m\u00e1s f\u00e1cil ser\u00eda si fueran pobres, pero no lo son.", "id": "362284053901343_831128", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/362284190567996", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/362284190567996", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-26T14:20:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=362284053901343&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "362284053901343", "shares": {"count": 52}, "created_time": "2013-07-24T22:09:20+0000", "message": "\u00bfEstamos regalando los recursos? \nQui\u00e9n ama verdaderamente a su su pa\u00eds lo cuida. \nEsta ser\u00e1 una de las primeras reformas que tendremos que afrontar en un futuro cercano porque yo AMO A COSTA RICA.", "type": "photo", "id": "303450469784702_362284190567996", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-ash4/244666_10151558614177883_10151558613557883_15062_594_b.jpg", "likes": {"count": 225, "data": [{"name": "Cindy van der Linde", "id": "1300236720"}, {"name": "Viviana Hern\u00e1ndez de Mezerville", "id": "100001430907867"}, {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, {"name": "Demecio Quir\u00f3s Trujillo", "id": "100006299380513"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "Jul 24, 2013 4:05pm", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Elizondo P", "id": "100002224957677"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:17:41+0000", "message": "Felicidades!", "id": "10151558613557883_26810922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Solis Barboza", "id": "100005856062809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:19:33+0000", "message": "Dr. Ya esta cima  de los ticos.", "id": "10151558613557883_26810945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Solis Barboza", "id": "100005856062809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:20:03+0000", "message": "Me Gusta", "id": "10151558613557883_26810950", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wayner Morales Castillo", "id": "100000925364257"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:21:47+0000", "message": "y eso pol\u00edticamente porque me deber\u00eda cambiar o que gana el pueblo", "id": "10151558613557883_26810973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Solis Barboza", "id": "100005856062809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:25:49+0000", "message": "Dr. buena  campa\u00f1a", "id": "10151558613557883_26811025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Albarracin", "id": "822020104"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:30:32+0000", "message": "grande doc", "id": "10151558613557883_26811082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulo Tatuador", "id": "100002124061519"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:42:48+0000", "message": "Bien doc!!!!", "id": "10151558613557883_26811217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Rodriguez Chaves", "id": "100000630101318"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:42:28+0000", "message": "Claro que s\u00ed, es una campa\u00f1a diferente, novedosa, creativa y casi que simb\u00f3lica: toma este se\u00f1or una posici\u00f3n donde el panorama es m\u00e1s amplio y con la mejor visi\u00f3n; ojal\u00e1 sea esto un s\u00edntoma de que ya asoma, al fin una persona que respeta la investidura de la silla presidencial, que act\u00faa con se\u00f1or\u00edo, para admiraci\u00f3n y respeto de toda una naci\u00f3n; solo as\u00ed volveremos a tener confianza de que ese teatro mentiroso y perverso en que se ha convertido el Poder Central vuelva a lucir sus mejores galas, pero es muy pronto para sacar conclusiones. De momento es la mejor que observo y el \u00fanico candidato que me ha llamado la atenci\u00f3n.", "id": "10151558613557883_26811776", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Retana", "id": "100001029175319"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:50:39+0000", "message": "No mas liberacion nacional,   vamos todos con el doctor.", "id": "10151558613557883_26811868", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tilaran Noticias", "id": "100004592433390"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 217, "type": "user", "id": "100001247810045", "name": "Frank Ruffino Garc\u00eda"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:53:59+0000", "message": "Muy bueno estimado Dr.: si lleg\u00f3 a la cima m\u00e1s alta, eso dice mucho de su buen estado de salud, algo necesario para gobernar este dif\u00edcil pa\u00eds que han destrozado los neoliberales del PLN a punta de chorizos. Abrazos. Frank Ruffino Garc\u00eda.", "id": "10151558613557883_26811900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Clachar Cubero", "id": "100000514364504"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:29:40+0000", "message": "Felicidades   mucho valor Dr.Bendiciones.:-D", "id": "10151558613557883_26812668", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rogelio Fonseca", "id": "100001159820541"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:45:14+0000", "message": "que lindo mensaje que bueno... estoy contento vuelve P.U.S.C.", "id": "10151558613557883_26812780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Chavarria", "id": "100001985746887"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:01:52+0000", "message": "MUY PRONTO", "id": "10151558613557883_26813463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Navarro Jimenez", "id": "100001250404035"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:27:55+0000", "message": "El P.U.S.C  CRECE MUY RAPIDAMENTE. MUY PRONTO VOLVEREMOS A CREER EN NUESTROS GOBERNANTES. VAMOS DOCTOR EL PUEBLO ESTA CONTIGO Y 2014 SERAS PRESIDENTE.. CON LA AYUDA DE DIOS Y DE TODO EL PUEBLO DE COSTA RICA.", "id": "10151558613557883_26813706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Zu\u00f1iga", "id": "100001103990899"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:36:09+0000", "message": "queremos doctor mas dinamismo meternos mas en los mensajes a los costarricenses, debemos dar soluciones a los problemas que estamos viviendo, por favor necesitamos que esto crezca como la espuma xq para el 2014, lo queremos de presidente.", "id": "10151558613557883_26813758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Vives Fournier", "id": "100002637510316"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T03:14:05+0000", "message": "eso doctor q ejemplo nos da Dios yenga a bien sea nuestro presidente para bien su servidor lo apoya en todo ", "id": "10151558613557883_26814079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:26:40+0000", "message": "Realmente novedosa la campa\u00f1a, aplicando el m\u00e9todo deductivo.", "id": "10151558613557883_26817841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Castro Herrera", "id": "100001552159791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:47:35+0000", "message": "Bien,ahora baja a Guanacaste,ellos lo necesitan!", "id": "10151558613557883_26818038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Villalobos Mora", "id": "100001739540206"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T15:09:16+0000", "message": "bien doctor ..ore al SR JESUS ..para que sea EL que lo ponga en lugares altos para servir y no para servirse ..estamos hartos de corrupci\u00f3n...", "id": "10151558613557883_26818262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T20:34:10+0000", "message": "Grande Dr. Hora vamos por el porcentaje 32%", "id": "10151558613557883_26832914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Cruz Molina S\u00e1nchez", "id": "100003816207872"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T03:13:24+0000", "message": "Querer es poder. Podemos hacer lo que  deceamos si lo intentamos lo suficiente, repet\u00eda a menudo Helen Keller en sus  charlas, y lo expresaba con conocimiento de causa . Con tes\u00f3n y fuerza de voluntad. Helen hab\u00eda reconocido  su vida de ni\u00f1a muda. sorda y ciega paso a ser con la ayuda de su tutora Anne  Sullivan. Una autora famosa y una personalidad decisiva del siglo pasado, a la que el  Presidente Lyndon B.  Johnson recompens\u00f3 en 1964 con la medalla Presidencial de libertad.  DON RODOLFO sigue adelante  COSTA RICA quiere ser libre.", "id": "10151558613557883_26836754", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151558613557883", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/10151558613557883", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:30", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-ash4/v/1050499_10151558614122883_267465143_n.mp4?oh=e5f837ca5bdd50d55d468829323381c8&oe=522749AB&__gda__=1378329985_9ad8ae4743334f1b86dd917f77730925", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10151558613557883", "object_id": "10151558613557883", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-07-24T21:05:06+0000", "message": "Un mensaje desde la cima de Costa Rica", "updated_time": "2013-07-27T03:13:24+0000", "type": "video", "id": "303450469784702_10151558613557883", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1003722_360717057391376_855761119_s.jpg", "likes": {"count": 662, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Kattia Vega Ballestero", "id": "100000382094716"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Marisol Clachar Rivas", "id": "730008412"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:52:49+0000", "message": "Felicitaciones....!", "id": "360717057391376_826362", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Diaz", "id": "100003336283895"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:59:27+0000", "message": "Felicidades y mil bendiciones ", "id": "360717057391376_826384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Solano", "id": "1113023134"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T22:28:55+0000", "message": "Felicidades orgullosa que en ese equipo esta mi papa Gilberto. Felicidades", "id": "360717057391376_826412", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jacson Alberto Arce Jara", "id": "100003616173966"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T22:42:51+0000", "message": "Felicidades doctor,y todos los q estan hay x ese esfuerzo.doctor no se olvide q aqui en santa barbara de heredia te apresiamos muchisimo ati y atu familia en estos dias te envito a mi casa. Para karaokear juntos.", "id": "360717057391376_826418", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juanita Lopez Calderon", "id": "100005098753171"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:01:53+0000", "message": "les felicito .", "id": "360717057391376_826453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossy Calderon", "id": "100001282612666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:11:00+0000", "message": "Excelente. ..", "id": "360717057391376_826472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Albin Rojas", "id": "100003321005329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:59:33+0000", "message": "bravooooo DR ..", "id": "360717057391376_826580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Corrales", "id": "1448722342"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:18:01+0000", "message": "bendiciones doc!", "id": "360717057391376_826604", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:20:58+0000", "message": "Felicidades.....!!!", "id": "360717057391376_826610", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Bellido", "id": "100000653764994"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:34:20+0000", "message": "ojala el aire q respira ahi le oxigene el cerebro y se le quite la idea de seguir con la corrupcion y esconderla en el pobrecito yo", "id": "360717057391376_826625", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Grynspan", "id": "100000987565249"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:25:49+0000", "message": "Qu\u00e9 lindo!!!!   Felicidades!!!  Buen retorno!", "id": "360717057391376_826706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Barrientos", "id": "1130247346"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:28:24+0000", "message": "Ir\u00e1 a cobrar por eso????", "id": "360717057391376_826710", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iliana Aguero Soto", "id": "100003976086622"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:38:31+0000", "message": "Felicidades !!!!", "id": "360717057391376_826724", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Barboza", "id": "100001584409313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T04:04:04+0000", "message": "Lo mas seguro fueron en avioneta..porque caminando no creo...", "id": "360717057391376_826891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amalia Vindas Morales", "id": "100002942234449"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T04:05:36+0000", "message": "Felicidades Dr.", "id": "360717057391376_826895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Annette Jimenez", "id": "100005732952145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T04:38:19+0000", "message": "Excelente mi Doc", "id": "360717057391376_826915", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Gomez Rojas", "id": "100001719632674"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T13:22:43+0000", "message": "Y AS\u00cd LO VA ALOGRAR USTED,VA A LLEGAR A LACIMA DE LA PRESIDENCIA", "id": "360717057391376_827266", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Valverde", "id": "100003931542297"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T16:05:52+0000", "message": "En que helic\u00f3ptero lleg\u00f3??", "id": "360717057391376_827434", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Douglas Mena Padilla", "id": "100003282262068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T13:06:29+0000", "message": "Felicitaciones dr", "id": "360717057391376_828495", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Castillo", "id": "100003134871951"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T19:29:50+0000", "message": "Felicitaciones, qu\u00e9 gran logro llegar a la cumbre del Chirrip\u00f3!", "id": "360717057391376_828890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Damaris Jimenez", "id": "100003670285982"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T23:57:13+0000", "message": "Los felicito", "id": "360717057391376_829146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fatima Loria Cartin", "id": "100005950291573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T23:47:15+0000", "message": "Bien . Por todos... felicidades.....bendiciones...\u00a1", "id": "360717057391376_834139", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360717080724707", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360717080724707", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-28T23:47:15+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=360717057391376&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "360717057391376", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-07-22T21:40:20+0000", "message": "Meta cumplida, todo el equipo alcanza la cima del Chirripo lugar de las aguas eternas.", "type": "photo", "id": "303450469784702_360717080724707", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC669eYNe4WPENP&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.elfinancierocr.com%2Feconomia-y-politica%2FPensando-Rodolfo-Hernandez-Piza-coordinacion_ELFIMA20130719_0103_5.jpg", "likes": {"count": 283, "data": [{"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Hans Van Lingen", "id": "1072086912"}, {"name": "Laura Hernandez", "id": "565390409"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "name": "PUSC deja en manos de experimentadas figuras su equipo econ\u00f3mico", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Elena Arce Elizondo", "id": "1102026927"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T19:45:54+0000", "message": "Dr. Hern\u00e1ndez, escoja muy bien y muy dedicados a los de seguridad por favor!!!!!", "id": "360591904070558_1726131", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T19:47:24+0000", "message": "El DR parece estar prep\u00e1randose seriamente, ojal\u00e1 sea cierto", "id": "360591904070558_1726137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Elizondo P", "id": "100002224957677"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T19:53:57+0000", "message": "Esa iniciativa me parece excelente s\u00f3lo que deber\u00eda poner ah\u00ed a un economista social porque estos expertos s\u00f3los van a aplicar la l\u00ednea econ\u00f3mica pura y as\u00ed \"nos va a llevar candanga\"...", "id": "360591904070558_1726157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Soto Sosa", "id": "100001394729240"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:02:32+0000", "message": "Lo mas importante de todo esto es que se demuestra que no es necesario una reforma fiscal, y que con una buena propuesta econ\u00f3mica sin dejar de lado aspectos como sociales, solidarios de equidad se puede disminuir el d\u00e9ficit, que en otros partidos solo recomiendan mas impuestos, sin tomar en cuenta que ya existen suficientes impuestos, mismos que no han sido capaces de recaudarse, aplaudo al equipo de trabajo, conocedores de la micro y macro econom\u00eda del pa\u00eds, y se que la propuesta sera de excelencia.", "id": "360591904070558_1726180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Fonseca", "id": "100005771619124"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:03:33+0000", "message": "Excelente Doctor, el pa\u00eds necesita una pol\u00edtica econ\u00f3mica clara con una visi\u00f3n a corto, mediano y largo plazo, que le permita enfrentar en forma inmediata y pr\u00e1ctica los problemas que tenemos en nuestro pa\u00eds, as\u00ed como proyectarnos a futuro para poder incursionar y competir en el mercado internacional. Considero adem\u00e1s, que un pilar fundamental de la econom\u00eda es la educaci\u00f3n, pero una educaci\u00f3n acorde con la actualidad mundial y que permita oportunidades para todos (as), universitarios y no universitarios, potenciando la ciencia, la investigaci\u00f3n y las ingenierias, pero sin olvidar los otros oficios a nivel t\u00e9cnico que igual generan fuentes de trabajo y aportan al desarrollo del pa\u00eds. Esto igual es un factor determinante para que bajen los \u00edndices de criminalidad.", "id": "360591904070558_1726186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura S\u00e1nchez", "id": "100000483193009"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:06:19+0000", "message": "El \u00e9xito esta en rodearse de buenos profesionales . Van por buen camina, que como dice el dicho, cada loco con su tema y definitivamente ellos est\u00e1n en su charco.", "id": "360591904070558_1726199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herodoto Tico", "id": "100005490577721"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:07:24+0000", "message": "Fatal doctor.   Hay que abandonar la doctrina social de mercado y volver a los principios b\u00e1sicos del Estado Social.   Jorge Guardia; Gonzalo Fajardo, Luis Lor\u00eda y ANFE solo pobreza, desigualdad y destrucci\u00f3n del Estado Benefactor han producido.\n\nEllos crearon un Estado Rentista que despoja a los sectores populares para darle a los ricos.\n\nOjal\u00e1 recapacite doctor... sino gracias por indicar que los culpables de la pobreza y la desigualdad est\u00e1n con usted...  Nos queda esperar que alguna vez retorne el social cristianismo al poder.\n\nViva Calder\u00f3n Guardia y sus valientes propuestas...", "id": "360591904070558_1726209", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:15:41+0000", "message": "El mismo problema, Calder\u00f3n atras de todo esto, Guardia es familia de Calder\u00f3n, el partido con mala sombra en la espalda da mala sombra a todo, me deprime ver como de acera a acera en ning\u00fano de los dos lados se puede creer, simplemente cambian de turno, pero la fiesta sigue igual y el pueblo ingenuo mandando felicitaciones a los que se cambian el l\u00e1tigo.", "id": "360591904070558_1726230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Bellido", "id": "100000653764994"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:47:09+0000", "message": "un equipo de primera para seguir metiendole la mano al bolsillo de las personas q mantenemos este pais para q ustedes politicos de mierda sigan llenando sus bolsillos y haciendo actos de corrupcion", "id": "360591904070558_1726286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:55:21+0000", "message": "De lujo", "id": "360591904070558_1726301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres C\u00e9spedes Garbanzo", "id": "100004486052350"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:06:31+0000", "message": "Villalta presidente", "id": "360591904070558_1726335", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Zu\u00f1iga", "id": "100001103990899"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:12:28+0000", "message": "es un equipo economico para creer en los cambios mas importantes q el pais necesita, es muy facil hablar y juzgar sin investgar, estos profesionales vienen estudiando hace rato el estado actual de nuestra economia, y en ese grupo hay profesionales con una gran sensibilidad social, conocedores de las necesidades del mas necesitado, xq son personas de piso de tierra asi q adelante con las propuestas y soluciones q necesitamos los costarricenses.", "id": "360591904070558_1726345", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:15:17+0000", "message": "Buenas tardes, don Rodolfo,\n\n\u00bfCu\u00e1l es SU posici\u00f3n sobre la equiparacion de derechos civiles de las uniones de hecho homosexuales con las heterosexuales? ", "id": "360591904070558_1726356", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donaldo Dobles Romero", "id": "1742365980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:20:50+0000", "message": "Econom\u00eda con rostro humano visualiza ese equipo econ\u00f3mico.", "id": "360591904070558_1726370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Alberto D\u00edaz Vidaurre", "id": "100001852328645"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:30:30+0000", "message": "No me parece Don Rodolfo, ese equipo econ\u00f3mico viene siendo lo mismo de siempre del bipartidismo, que l\u00e1stima.", "id": "360591904070558_1726399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:34:42+0000", "message": "Bueno la verdad para el es nuestro voto y si me localisa le ayudo de la manera q quiera", "id": "360591904070558_1726697", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:54:52+0000", "message": "Exacto nunca se ha dicho nada de este equipo, ni cuando estuvieron tres periodos, ahora que est\u00e1n los PLN cada quien jala para su saco", "id": "360591904070558_1726719", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "id": "1712623587"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:53:36+0000", "message": "Sabia decisi\u00f3n recurrir a buenos profesionales en la materia y con experiencia y no a las \"amistades\" o \"militantes de hueso\"; el pa\u00eds es de todos y merecemos lo mejor... dec\u00eda Peter Druker (Austria) que \"el buen gerente no despide, porque sabe contratar...\", as\u00ed que mejor prever...", "id": "360591904070558_1726832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffry Valverde Fern\u00e1ndez", "id": "1582733980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:42:09+0000", "message": "Excelente don Rodolfo. Es un equipazo. EL pais necesita a los mejores y rogamos a Dios que le de la sabiduria para elegirlos y a los partidarios del PUSC la humildad para entender que hay personas excelentes en otros partidos y que necesitamos de todos y cada uno de ellos para devolverle el rumbo a este pais.", "id": "360591904070558_1726911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T03:36:29+0000", "message": "actualmente tenemos un equipo econ\u00f3mico de lujo. si eso no fuera as\u00ed, nos llevar\u00eda la trampa a todos.", "id": "360591904070558_1727060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaqu\u00edn Villalobos", "id": "100000765771614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:31:19+0000", "message": "El equipo  econ\u00f3mico da confianza porque est\u00e1 conformado por personas experimentadas y que no van poner en riesgo al pais en un campo tan complejo;  sin embargo comparto la preocupaci\u00f3n externada en algunos comentarios respecto al tema social tan descuidado por el modelo neoliberal puesto en marcha por aproximadamente  tres decadas y que ha dejado graves secuelas en el materia social. La brecha entre ricos y pobres ha aumentado como consecuencia de una inadecuada pol\u00edtica p\u00fablica que no ha podido garantizar, en todo este periodo,una mejor distribuci\u00f3n de la riqueza lograda de manera exitosa con dicho modelo. Por ello, ojal\u00e1 que las personas que conforman el equipo econ\u00f3mico del que nos informa el Doctor tenga plena consciencia de esa realidad social. La indignaci\u00f3n de la sociedad civil no puede pasar  desapercibida y no se puede poner oidos sordos a semejante problema. La indiferecia y soberbia de los ide\u00f3logos de dicho modelo est\u00e1 pasando la factura a nivel mundial y en Costa Rica no escapan las criticas para los responsables. Deben los se\u00f1ores encargados de elaborar esta propuesta econ\u00f3mica abandonar todo tipo de dogmatismo que los lleve a ser insensibles al problema social de comentario. A\u00fan hay tiempo para la reflexi\u00f3n.", "id": "360591904070558_1728446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Salas Benavides", "id": "100004330773953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T14:36:25+0000", "message": "Totalmente de acuerdo. No conozco quienes son pero ojal\u00e1 don Rodolfo al haberlos escogido no repita la historia de poner siempre a los mismos que cuando han trabajado en el gobierno no han probado tener verdadera capacidad. Es necesario que a la par de personas que eventualmente tengan una excelente experiencia tambi\u00e9n sean capaces de incorporar a los j\u00f3venes profesionales que muy pocas veces reciben oportunidades a pesar de la calidad sobresaliente que demuestran tener cuando se les da esa oportunidad. He visto que a don Rodolfo ya lo est\u00e1n rodeando m\u00e1s de un mediocre que fue ministro y pas\u00f3 sin pena ni gloria pero que probablemente sue\u00f1a con ser de nuevo ministro si \u00e9l llega al poder. Yo creo que don Rodolfo es un hombre bueno, honrado, trabajador y visionario, y espero que tenga los ojos muy abiertos al rodearse de personas que tengan un perfil parecido.", "id": "360591904070558_1730219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herodoto Tico", "id": "100005490577721"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T16:43:55+0000", "message": "Para el doctor si desea conocer otras tesis de economistas alternativos al modelo de empobrecimiento de ANFE tal vez le resuelte de inter\u00e9s esta actividad ENCUENTRO NACIONAL DE ECONOM\u00cdA SOCIAL SOLIDARIA: ECONOM\u00cdAS ALTERNATIVAS PARA EL BIEN COM\u00daN.\n\nLUGAR: Auditorio de la Ciudad de la Investigaci\u00f3n, UCR\n\nD\u00cdA: Martes 13 de agosto, 2013\n\nHORA: 8:30 am - 5 pm\n\nINVITAN: Distintas organizaciones de ESS y grupos de apoyo de UCR, UNA, ITCR, UNED.", "id": "360591904070558_1730452", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360591904070558", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360591904070558", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-24T16:43:55+0000", "caption": "www.elfinancierocr.com", "link": "http://www.elfinancierocr.com/economia-y-politica/Rodolfo_Hernandez-equipo-economico-elecciones_2014_0_338966137.html", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-07-22T19:44:07+0000", "message": "Un equipo econ\u00f3mico de primera, con las soluciones que el pa\u00eds requiere urgentemente", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "303450469784702_360591904070558", "status_type": "shared_story", "description": "Varios integrantes del equipo se han movido entre el PUSC y el Movimiento Libertario"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/164290_360492767413805_799736045_s.png", "story": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez updated his cover photo.", "likes": {"count": 146, "data": [{"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Marisol Clachar Rivas", "id": "730008412"}, {"name": "Manuel Jimenez", "id": "100005585167070"}, {"name": "Vera Voleta Guevara Uma\u00f1a", "id": "100000343581174"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "William Madrigal", "id": "100002633990826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:41:59+0000", "message": "Temo que sea el mis   discurso de siempre en cada campa\u00f1a, la Auditor\u00eda es la principal responsable de los malos manejos del dinero destinado a velar por la salud de los costarricenses, resoluciones que recomiendan q' los funcionarios devuelvan el dinero.", "id": "360492767413805_825880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magaly Murillo", "id": "100002049564686"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:11:48+0000", "message": "Eso dr. vamos siga adelante escalando todas sus metas....", "id": "360492767413805_825984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres C\u00e9spedes Garbanzo", "id": "100004486052350"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:54:34+0000", "message": "Para que sube tanto pronto bajara", "id": "360492767413805_826032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Andr\u00e9s Vargas", "id": "613396905"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "100003848618127", "name": "Harold Delgado"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T17:46:18+0000", "message": "Harold Delgado ojo!!!!", "id": "360492767413805_826105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold Delgado", "id": "100003848618127"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T18:29:44+0000", "message": "dale subi el chirripo !!!!!!!!!", "id": "360492767413805_826138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Salas Alvarado", "id": "100000815723045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T02:29:55+0000", "message": "Hoy en Canal 7 ESCUCHE una informaci\u00f3n y la relacione con la muerte del conservacionista - ecologista Jairo y el mega proyecto en Mohin cerca de 17 mil millones de dolares, en una zona protegida, relacione esta informaci\u00f3n ya que en esta zona llegan a desovar las tortugas, y Siterna otorgo el permiso, a este mega proyecto y lo realizo en el 2008, por favor hasta cuando se har\u00e1 justicia, la muerte de Jairo no puede quedar as\u00ed, el sab\u00eda lo que estaba pasando, lo callaron, quien - o quienes, la se\u00f1ora presidenta con los millones de dineros en mejorar su desgastada imagen, que le cogi\u00f3 demasiado tarde, adem\u00e1s quien pagara esta mejora de imagen el bolsillo de pueblo , por favor sean personas pensantes, razonen, la muerte de Jairo ............", "id": "360492767413805_826793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T15:07:21+0000", "message": "A los que su pasi\u00f3n es criticar, hagan lo mismo y no sufran!! No es la primer vez que lo hace es la veintava vez. Lo siento si no les gusta pero \u00e9l es un gran hombre.", "id": "360492767413805_827380", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360492784080470", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360492784080470", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T15:07:21+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=360492767413805&set=a.303454273117655.1073741827.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "360492767413805", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-22T14:23:35+0000", "type": "photo", "id": "303450469784702_360492784080470", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1044649_360463300750085_1633473841_s.jpg", "likes": {"count": 566, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Marisol Clachar Rivas", "id": "730008412"}, {"name": "Norma Vargas", "id": "100003588023435"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/303450469784702_360463317416750/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:41:18+0000", "message": "Ba\u00f1aditos todos...? Lo dudu... Jajajjaja", "id": "360463300750085_825674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Mu\u00f1oz Alvarez", "id": "100001409312626"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:45:29+0000", "message": "Exc", "id": "360463300750085_825680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:53:20+0000", "message": "\u00bfQuienes lo acompa\u00f1an, los futuros ministros, diputados y asesores? \u00bfa cuantos de esos veremos en un supuesto gobierno suyo ocupando cargos a costilla del dinero de nosotros?", "id": "360463300750085_825695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:53:41+0000", "message": "\u00bfYa tienen salario, como aspirantes a puestos?", "id": "360463300750085_825696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:56:10+0000", "message": "BENDICIONES....!!!...!!!", "id": "360463300750085_825704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leo Quiroz", "id": "100002146846928"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:57:02+0000", "message": "Vamos Doc Hern\u00e1ndez, sigue adelante.!!!!!!!!!", "id": "360463300750085_825709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayra Wood", "id": "100000857002463"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:04:27+0000", "message": "Felicidades Dr", "id": "360463300750085_825731", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Courrau", "id": "100005199612023"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:11:26+0000", "message": "El pueblo quiere soluciones no este tipo de actividades que nada dejan Vea que hay mucha gente desencantada", "id": "360463300750085_825750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Emilio G\u00f3mez Chac\u00f3n", "id": "100001450556230"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:18:11+0000", "message": "Dios lo siga bendiciendo doctor y llegu\u00e9 tan alto como pueda, usted puede. Y los que escriben cosas negativas Dios los ama tambi\u00e9n.", "id": "360463300750085_825759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marc Desanti Quiros", "id": "1522780890"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:20:11+0000", "message": "P\u00f3ngale Doc, cuando sea presidente ese trep\u00f3n se volver\u00e1 un piropo...jajajaja", "id": "360463300750085_825764", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Gerardo Pi\u00f1ar Ballestero", "id": "100001713808810"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:26:52+0000", "message": "Adelante.El sector agr\u00edcola clama por pol\u00edticas dirigidas a apoyar a la producci\u00f3n interna, principalmente los granos b\u00e1sicos como el arroz, frijol y ma\u00edz.", "id": "360463300750085_825778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Gerardo Pi\u00f1ar Ballestero", "id": "100001713808810"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:33:24+0000", "message": "Y a las instituciones que fueron creadas para ello, como el Consejo Nacional de Producci\u00f3n .", "id": "360463300750085_825785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alfarovargas", "id": "100000056328858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:44:28+0000", "message": "Bien Dr.- usted no afloja...", "id": "360463300750085_825793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Fallas Ure\u00f1a", "id": "100001202205632"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:48:38+0000", "message": "Don Rolando Courrau, deje de criticar y proponga. Ese es el problema de este pa\u00eds. Deje que el Dr disfrute de un fin de semana. O est\u00e1 chimao de que usted no puede. Proponga y deje de criticar,", "id": "360463300750085_825798", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:56:07+0000", "message": "Si. Dr bendiciones. Nadie habla que en la Mun Sjo no hay plata que hasta dej\u00f2 a varios policias municipales sin trabajo.. Y apoyo a Don Gerardo Fallas. La gente solo habla, no propone y ahi van y votan x PLN .. Ubicatex !", "id": "360463300750085_825823", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Villegas", "id": "100000206450347"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T13:57:10+0000", "message": "Falta que se inyecte plata al CNP y vuelvan los famosos estancos", "id": "360463300750085_825824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres C\u00e9spedes Garbanzo", "id": "100004486052350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:17:15+0000", "message": "Gastando la platita de los que trabajamos", "id": "360463300750085_825839", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan F\u00e9lix Le\u00f3n", "id": "669785559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:27:07+0000", "message": "Seguimos adelante Dr. Para algunos es facil criticar cuando no hacen nada por el pais.", "id": "360463300750085_825853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Espinoza Montenegro", "id": "100002827372706"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:27:30+0000", "message": "Don Andres C\u00e9spedes, tenga m\u00e1s cuidado para hablar, el Dr. no esta gastando dinero de nadie, el dinero es de \u00e9l!. Para opinar hay que saber de que se esta hablando.", "id": "360463300750085_825855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aldo A. Jimenez", "id": "100003164653623"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:50:27+0000", "message": "Felicidades Dr. Que Dios lo bendiga a usted y a su familia y acompa\u00f1e su regreso...", "id": "360463300750085_825887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Vargas", "id": "100001946882033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:53:07+0000", "message": "siga adelante.somos m\u00e1s lo que le apoyamos. a palabras necias o\u00eddos sordos. ud. sera el .pr\u00f3ximo presidente de este pa\u00eds.", "id": "360463300750085_825890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natacha Llerandi", "id": "100002211726611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:54:37+0000", "message": "Dr. Hern\u00e1ndez\nMuy bonita su actividad, necesitamos personas no solo que est\u00e9n en buena forma f\u00edsica, sino que est\u00e9n realmente preocupados por todo lo que pasa en nuestro pa\u00eds, para que no se repitan, estoy muy contenta porque ya estamos visualizando personas como usted en las cuales ya podemos pensar en un futuro mejor para nuestra Costa Rica, comentarios siempre hay bueno y malos, gracias a Dios que tenemos la libertad de poder hacerlos, que Dios lo bendiga", "id": "360463300750085_825892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El Chaparro \u00d3rale", "id": "100001703805594"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T15:02:10+0000", "message": "Cuando aprendemos q se dice grados celsius. M\u00e1s Mena nos ayud\u00f3 bastante. Saludos", "id": "360463300750085_825900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El Chaparro \u00d3rale", "id": "100001703805594"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T15:02:37+0000", "message": "Max quise decir", "id": "360463300750085_825902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelle de Mezerville", "id": "620542267"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T15:14:44+0000", "message": "Siempre propuesto a enfrentar retos y cumplirlos. Y alcanzar las cumbres m\u00e1s altas, aunque el camino sea dif\u00edcil. Me siento orgullosa de este gran hombre que es mi esposo. Te amo.", "id": "360463300750085_825912", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360463317416750", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360463317416750", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T12:39:04+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=360463300750085&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "360463300750085", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-07-22T12:39:04+0000", "message": "Ac\u00e1 estamos a una altitud de 3.400 mts a 11 grados cent\u00edgrados. El caf\u00e9 supo delicioso.", "type": "photo", "id": "303450469784702_360463317416750", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/28879_360191460777269_1290763037_s.jpg", "likes": {"count": 170, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Jorge Arturo Uma\u00f1a", "id": "100002218525471"}, {"name": "Maria E Benito", "id": "1640115617"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Van der Laat", "id": "100000192879998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:36:20+0000", "message": "Que envidia. Saludos doctor", "id": "360191460777269_825000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardita Camacho Madrigal", "id": "100001060234574"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:36:49+0000", "message": "Adelante doc Ud. Siempre ha sido un retador e inspira al reto. Un abrazo", "id": "360191460777269_825001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Lucia Toruno Ruiz", "id": "100000859571308"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:37:58+0000", "message": "Excelente! doctor bendiciones ", "id": "360191460777269_825003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeannette Vega Naranjo", "id": "100004755761733"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:38:26+0000", "message": "yo quiero conocer ese lugar..", "id": "360191460777269_825006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anna Cecilia Alvarez Cabezas", "id": "100003888692312"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:40:17+0000", "message": "Que bueno,excelente bendiciones,se te quiere tu prima de Palmares.", "id": "360191460777269_825008", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Ruiz Segura", "id": "100001498816591"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:44:12+0000", "message": "estaa rmpesamto", "id": "360191460777269_825011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Monge Aguirre", "id": "100001810893937"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:58:54+0000", "message": "Es importante un presidente con buen espiritu y buena condicion fisica para afrontar los retos del futuro de Costa Rica", "id": "360191460777269_825025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hubert G\u00f3mez Loaiza", "id": "100001758564521"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:03:40+0000", "message": " Bendiciones y mucha suerte que todo les salga bien. ", "id": "360191460777269_825028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:30:27+0000", "message": "Qu\u00e9 lindo d\u00eda les hizo... !! Que dichosooooooo", "id": "360191460777269_825057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Clara Vargas Jim\u00e9nez", "id": "732869826"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:35:07+0000", "message": "Adelante, si se puede!", "id": "360191460777269_825066", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Socialcristianos de la Zona Norte", "id": "197321320416424"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:46:47+0000", "message": "Los invito a unirse a esta p\u00e1gina, en la lucha de hacer al Dr. Presidente de nuestro pa\u00eds.", "id": "360191460777269_825086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iliana Aguero Soto", "id": "100003976086622"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:05:39+0000", "message": "Felicidades", "id": "360191460777269_825105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Costa Rica Custom", "id": "100005067580376"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:59:50+0000", "message": "lindo,,,,,tu ,,seras nuestro,,presidente,,,,", "id": "360191460777269_825173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Naranjo Tecni-cielos Del Sur", "id": "100001141061777"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T02:53:13+0000", "message": "Todo hombre que encomienda su camino ,proyectos en las manos de Dios le ir\u00e1 bien !", "id": "360191460777269_825212", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T02:54:33+0000", "message": "Doctor Hern\u00e1ndez, el camino es largo pero usted llegar\u00e1 a la meta. Lo acompa\u00f1amos. Un abrazo", "id": "360191460777269_825213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yuliana Calvo Chaves", "id": "100000664638430"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T20:54:49+0000", "message": "Asi como usted llego a la cima de nuestro hermoso cerro chirripo a mi me gustar\u00eda alcanzar mi meta de darle una casa digna a mi esposa y mis hijos lastima que los gobiernos velan solo por los mas ricos y por los extranjeros y a nosotros los nacionales pobres nos hacen aun lado, pero hay que seguir adelante no queda mas que confiar solo en dios.", "id": "360191460777269_828950", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T03:48:10+0000", "message": "La injusticia m\u00e1s grande para el pobre, es una tercera presidencia de Liberaci\u00f3n Nacional. Ese, y s\u00f3lo eso, es motivo suficiente para hacer el cambio. Dr. Hern\u00e1ndez, confiamos en usted.", "id": "360191460777269_829373", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360191480777267", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360191480777267", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-25T03:48:10+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=360191460777269&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "360191460777269", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-21T23:35:27+0000", "message": "Solo faltaba 1.5 km para el albergue Los Crestones.", "type": "photo", "id": "303450469784702_360191480777267", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1002841_360191434110605_1402321491_s.jpg", "likes": {"count": 311, "data": [{"name": "Javier Gamboa V\u00edquez", "id": "542495138"}, {"name": "Ruben Arena-Palacios", "id": "822252430"}, {"name": "Norma Vargas", "id": "100003588023435"}, {"name": "F\u00e9lix Cabezas Chavarr\u00eda", "id": "823224407"}]}, "from": {"category": "Public figure", "name": "Dr. Rodolfo Hern\u00e1ndez", "id": "303450469784702"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ingrid Mora Fernandez", "id": "1838241085"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:38:24+0000", "message": "Que \u00e8xito grabece el camino para cuando sea presidente regrese. Bendiciones.", "id": "360191434110605_825005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Gomez", "id": "100005085369223"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:47:53+0000", "message": "esperemos quesi primero dios", "id": "360191434110605_825016", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Bellido", "id": "100000653764994"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:52:30+0000", "message": "Ojala le guste ese lugar y le haga un favor al pueblo q se qd a vivir ahi como por unos 20annos y si puede se lleva a todos los candidatos a diferentes puestos politicos del partido q usted representa", "id": "360191434110605_825021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Chavarria Granados", "id": "687750739"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:06:38+0000", "message": "Que bueno que 3se dio cuenta de las necesididades del pueblo y si llega a la presidencis q le de prioridad a la infraestructura de este pais tan abandonada por los chorigobiernos", "id": "360191434110605_825030", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:18:57+0000", "message": "preciosos lugar", "id": "360191434110605_825045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Aguilar", "id": "100001396361707"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:31:03+0000", "message": "Animo dr ya casi", "id": "360191434110605_825058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Victoria Salazar Araya", "id": "716461914"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:27:24+0000", "message": "Que carga que es ud Dr. Ni un paso atras!! Lo necesita Costa Rica", "id": "360191434110605_825131", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Molina Sanchez", "id": "100001401727467"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T02:23:15+0000", "message": "Me gusta , que lindo...", "id": "360191434110605_825188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Vega", "id": "100000774434509"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:01:06+0000", "message": "Que chiva y lindo lugar. Pero llegar no se compara en lo dif\u00edcil que ha de ser gobernar. Mucha  suerte.", "id": "360191434110605_825219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Brenes Rojas", "id": "1199048111"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:28:10+0000", "message": "bueno, as\u00ed tiene que ser la lucha,siempre adelante...", "id": "360191434110605_825254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Vargas", "id": "100001946882033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:32:36+0000", "message": "que dicha Dr. que  le fue bien. El Se\u00f1or lo cuide y lo proteja siempre.  bendiciones.", "id": "360191434110605_825257", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Oreamuno", "id": "1616139269"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:31:10+0000", "message": "Nunca falta un borracho en una vela.\nFelicidades Doc! Llegar ah\u00ed es de campeones", "id": "360191434110605_825288", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Oreamuno", "id": "1616139269"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:33:34+0000", "message": "Rstan temerosos los honestos verdecitos!!!", "id": "360191434110605_825291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marciano Charpentier Marin", "id": "100001645733637"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:37:07+0000", "message": "Dios lo bendiga cuidece lo necesito para presidente.", "id": "360191434110605_825296", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360191440777271", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/303450469784702/posts/360191440777271", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T04:37:07+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=360191434110605&set=a.303459529783796.1073741828.303450469784702&type=1&relevant_count=1", "object_id": "360191434110605", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-21T23:35:23+0000", "message": "Solo faltaba 1.5 km para el albergue Los Crestones.", "type": "photo", "id": "303450469784702_360191440777271", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}]}, "id": "303450469784702"}