{"posts": {"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/69554133109/posts?limit=200&access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&until=1333137624", "previous": "https://graph.facebook.com/69554133109/posts?limit=200&access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&since=1348192262&__previous=1"}, "data": [{"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/539328_10151100485483110_321443544_s.jpg", "likes": {"count": 704, "data": [{"name": "Leyla Quesada Vega", "id": "1089184207"}, {"name": "Maria Jose Chaves", "id": "100002538172388"}, {"name": "Yen Arrieta", "id": "100003108173177"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151100485503110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Heidy Saenz Rodriguez", "id": "100002354328009"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T01:51:54+0000", "message": "QUE BUENO FELICIDADES HOJALA SIGAN CON TAN BUENOS PROYECTOS ADELANTE", "id": "10151100485483110_7365598", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabella Lizano Asenjo", "id": "100000593881314"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T01:53:38+0000", "message": "Lo felicito que buena Obra bendiciones.", "id": "10151100485483110_7365615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yolanda Saavedra Arciniegas", "id": "1129151691"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T01:54:53+0000", "message": "ESAS SON BENDICIONES DON JOHNNY. HAY QUE INVOLUCRARSE CON LA GENTE, Y EN POLITICA ES BUENO SUMAR PERO ES MEJOR MULTIPLICAR.............", "id": "10151100485483110_7365619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruddy Ramon Padilla Aguilar", "id": "100003217964046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T01:57:44+0000", "message": "QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQBIEN", "id": "10151100485483110_7365628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Molina", "id": "100000536229858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:00:24+0000", "message": "super!!!!! demasiado bien!!! ahora necesitamos mas para ni\u00f1os en riesgo social!! y mas centros de atencion y rehabilitacion!!", "id": "10151100485483110_7365647", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Rodriguez Mari\u00f1o", "id": "1535863228"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:00:28+0000", "message": "Adelante, para atr\u00e1s ni para tomar impulso.", "id": "10151100485483110_7365648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nap Cava", "id": "100001024976993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:02:03+0000", "message": "Asi exitos nuestro proximo presidente", "id": "10151100485483110_7365652", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian BM", "id": "100000476876158"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:02:14+0000", "message": "EXCELENTE LABOR  !!!!!!", "id": "10151100485483110_7365653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iv\u00e1n Manuel Torres Ortega", "id": "100001646812864"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:02:16+0000", "message": "felicito a la municipalidad de san jose por invertir bien los impuestos que todos pagamos, para eso se les paga buenos salarios desde jhonny araya hasta el puesto mas humilde", "id": "10151100485483110_7365654", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabet Mora", "id": "100002601063950"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:03:32+0000", "message": "ESO ME GUSTA MUCHO", "id": "10151100485483110_7365657", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Ruiz", "id": "100001246473900"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:06:21+0000", "message": "Esa es la verdadera Costa Rica que yo conozco...Gente que se preocupa por la gente!!!!", "id": "10151100485483110_7365673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Soto Villalobos", "id": "100000424250758"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:07:07+0000", "message": "Que maneras la verdad es que se lo merecen y a seguir a delante felicidades", "id": "10151100485483110_7365678", "user_likes": false}, {"from": {"name": "RE Navarro", "id": "1826802570"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:10:22+0000", "message": "Don Jonny espero que cuando sea presidente siga igual con sus grandes ideas y logros. Espero que por ir hacia al norte no se olvide que viene del sur. Gracias por lo que hace con estas personas.", "id": "10151100485483110_7365700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:14:38+0000", "message": "As\u00ed lo hacen los grandes", "id": "10151100485483110_7365726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noemy Garcia", "id": "100003378373301"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:14:45+0000", "message": "Qu\u00e9 bien !  felicito a la municipalidad de San Jos\u00e9  . Adelante don Jhonny usted sera nuestro pr\u00f3ximo presidente.", "id": "10151100485483110_7365728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Diaz Garro", "id": "100001757870164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:17:20+0000", "message": "excelente.....", "id": "10151100485483110_7365741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:20:27+0000", "message": "exelente asi es como nesecitamos un presidente mi voto lo tiene desde haora que mas vamos a pedir", "id": "10151100485483110_7365766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessica Barboza Barrantes", "id": "100000696863707"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:28:49+0000", "message": "Excelente....", "id": "10151100485483110_7365818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Argentina Montero Mora", "id": "100000984313068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:29:43+0000", "message": "Cuanto me alegra don Jonny que sus proyectos sigan siendo exitosos, vamos hacia adelante, cuente con mi voto.", "id": "10151100485483110_7365824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Guardia", "id": "1448630031"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:55:28+0000", "message": "Que bueno!! Bendiciones !!", "id": "10151100485483110_7365945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Fournier", "id": "100003936319200"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T02:55:35+0000", "message": "Muy bueno Johnny,adelante", "id": "10151100485483110_7365947", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Do\u00f1a Miriam Garcia", "id": "100000252305157"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T03:06:52+0000", "message": "Gracias don Johnny, en Lim\u00f3n se esta tratando de crear este proyecto.", "id": "10151100485483110_7366029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virginia Cordero", "id": "100000581934792"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T03:09:45+0000", "message": "Excelente, siga adelante.", "id": "10151100485483110_7366047", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T03:20:23+0000", "message": "Siiga, siga que eso es lo que chivea a jupon", "id": "10151100485483110_7366103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guisselle Madrigal Garita", "id": "100000237689540"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-21T03:20:28+0000", "message": "los felicito x ese proyecto sigan adelante", "id": "10151100485483110_7366105", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151100485503110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151100485503110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-21T01:51:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151100485483110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151100485483110", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2012-09-21T01:51:02+0000", "message": "Hoy celebramos el 4 Aniversario del Centro Dormitorio de Atenci\u00f3n Primaria a Indigentes. Atendemos 100 personas en situaci\u00f3n de calle todos los d\u00edas y durante este per\u00edodo se han logrado recuperar 104, que han regresado a sus hogares, han encontrado trabajo y algunos han concluido carreras universitarias. \u00a1Queremos una ciudad con rostro humano!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151100485503110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/228192_10151099841313110_1086331957_s.jpg", "likes": {"count": 796, "data": [{"name": "Yen Arrieta", "id": "100003108173177"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Sa\u00fal Rivera", "id": "100001284692751"}, {"name": "Freddy Rodriguez Karib\u00fa", "id": "100004046505565"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151099841333110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jason Fern\u00e1ndez Rojas", "id": "1107056534"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:11:48+0000", "message": "Vamos por un nuevo PLN", "id": "10151099841313110_7362232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Arias Varela", "id": "100000264355415"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:12:26+0000", "message": "Seguimos sumando", "id": "10151099841313110_7362235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elias Ruiz", "id": "100001404757178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:12:44+0000", "message": "Johnnie por voz voto en la convencion...con tal que no llegue este pillo de RODRIGO ARIAS...pero para presidente EN USD NO GASTO MI TIEMPO", "id": "10151099841313110_7362238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ulises Ramirez Vargas Pikike", "id": "100001599195595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:14:43+0000", "message": "El entrenamiento sera tan fuerte que la guerra parecera un descanso!!!", "id": "10151099841313110_7362244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Lios", "id": "100002251453437"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:15:47+0000", "message": "Futuro presidente.", "id": "10151099841313110_7362251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Creed Creed", "id": "100001599157698"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:15:55+0000", "message": "As\u00ed es Don Jhonny hay que limpiar nuestro partido, por eso es nuestra confianza y respaldo esta con usted!!!!!Bendiciones.", "id": "10151099841313110_7362253", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Cderas Solis", "id": "1085553842"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:17:44+0000", "message": "Don Johny usted es mi candidato desde la campa\u00f1a anterior, Quiero preguntarle si volver\u00e1 a plantear su plan de gobierno desde las municipalidades, Creo que es un buen plan y merece la oportunidad de demostrar su efectividad.", "id": "10151099841313110_7362258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elias Ruiz", "id": "100001404757178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:19:57+0000", "message": "el partido se limpia desde el principio....y no dandole una diputacion aun fulano que desde su epoca estudiantil se a dedicado a crear ALIANZAS porque nunca a tenido ni la capacidad ni la conviccion....COMENZANDO por ahi...el PROYECTO VA MAL", "id": "10151099841313110_7362268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:20:58+0000", "message": "Ojal\u00e1 y continue esta tendencia, a luchar porque cresca y asi lograr ese cambio tan necesario, por ese nuevo liberaci\u00f3n, volviendo a las raices de la social democracia, a darle rostro humano al Partido y reinvidicar las ideas de nuestros caudillos que hicieron grande a nuestro pa\u00eds, ejemplo en el mundo y que gracias a ellos  Costa Rica es como es... No la sigamos malogrando porque el colch\u00f3n ya casi no da m\u00e1s...", "id": "10151099841313110_7362273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Palmares Con Johnny", "id": "100004323489674"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:22:00+0000", "message": "Adelante don Johnny...PALMARES est\u00e1 con usted!", "id": "10151099841313110_7362279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffrey Alonso Vega Bola\u00f1os", "id": "100000461801050"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:23:17+0000", "message": "Vamos Johnny futuro presidente !!", "id": "10151099841313110_7362290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Caton", "id": "746776798"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:26:37+0000", "message": "S\u00famele el 11% de Desanti y arrasamos!", "id": "10151099841313110_7362310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Solis", "id": "595560643"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:26:53+0000", "message": "Vamos don Johnny, que esa ventaja no haga que se conf\u00ede", "id": "10151099841313110_7362311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar F. Perez", "id": "1031010382"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:28:32+0000", "message": "no lo puedo creer...Jose Figueres...pretende ser presidendte otra vez????...wow...debe de estar bueno el negocio...yo tambien voy a ser presidente!!!", "id": "10151099841313110_7362319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arroyo Fallas", "id": "1444340875"}, "message_tags": [{"length": 13, "offset": 13, "type": "user", "id": "1031010382", "name": "Omar F. Perez"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:36:56+0000", "message": "Ud no aplica Omar F. Perez primero se le tiene q demostrar q se robo algo y ya luego puede aspirar de lo contrario si es honesto y honrado no... figueres es la maxima expresion de descaro e impunidad del pais, muy imbecil el que vote por \u00e9l...", "id": "10151099841313110_7362363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Vasquez", "id": "1450714240"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:37:04+0000", "message": "Vamos Johnny yo creo en usted...yo votaria por usted...", "id": "10151099841313110_7362364", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessa Sandi", "id": "100003762587268"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:39:07+0000", "message": "Si adelante! en mi familia  lo apoyamos", "id": "10151099841313110_7362376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar F. Perez", "id": "1031010382"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:39:13+0000", "message": "Oh...jajaja...no sabia que ser honesto y trabajador me descalificaria de la lista...si pero hayer me deje un vuelto...ya puedo!!!", "id": "10151099841313110_7362377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arroyo Fallas", "id": "1444340875"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:42:43+0000", "message": "le falta pero va x buen camino...", "id": "10151099841313110_7362392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Vasquez", "id": "1450714240"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:43:11+0000", "message": "Quiero decir Que no soy una persona partidista me gusto elegir el mejor candidato.....y ese usted...", "id": "10151099841313110_7362394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathia Sandi", "id": "588435546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:43:31+0000", "message": "Saludos!!!", "id": "10151099841313110_7362396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virginia Cordero", "id": "100000581934792"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:47:12+0000", "message": "No se como Figueres tiene cara para postularse y ver gente que lo apoya. Que verguenza, ser\u00e1 verdad que somos siervos menguados.", "id": "10151099841313110_7362413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virginia Cordero", "id": "100000581934792"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:48:54+0000", "message": "Yo de pol\u00edtica no se nada, pero de verguenza y honradez eso si me lo ense\u00f1\u00f3 mi mam\u00e1. Ser\u00e1 que no tuvieron madre?", "id": "10151099841313110_7362422", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar F. Perez", "id": "1031010382"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 3, "type": "user", "id": "1450714240", "name": "Ronald Vasquez"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:50:00+0000", "message": "...Ronald Vasquez...brother...recuerde que la pregunta en politica es....Cual es el menos Peor? ...Pregunta....Cual es EL MENOS PEOR ENTRE OBAMA Y ROMMEY...lo mismo en Tikizia...cual es el menos peor de todos los candidatos...", "id": "10151099841313110_7362435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Eugenia Caceres", "id": "1359459126"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:51:23+0000", "message": "NO VOY CON ROLANDO ARAYA , PERO CUALQUIERA SERA MEJOR QUE RODRIGO ARIAS", "id": "10151099841313110_7362446", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151099841333110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151099841333110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-20T15:11:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151099841313110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151099841313110", "shares": {"count": 78}, "created_time": "2012-09-20T15:11:02+0000", "message": "\u00a1Quiero agradecerles su confianza y respaldo, nuestro movimiento se fortalece d\u00eda a d\u00eda y estos resultados nos comprometen a continuar trabajando con m\u00e1s empe\u00f1o!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151099841333110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/228858_10151098706083110_844265222_s.jpg", "likes": {"count": 827, "data": [{"name": "Socorro Hondoy Barahona", "id": "100002139421819"}, {"name": "Silvia Rivas", "id": "100003715601524"}, {"name": "Ale Uma\u00f1a Mora", "id": "100001754705110"}, {"name": "Carmen Uma\u00f1a", "id": "100000599060316"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151098706118110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Oscar Rojas Jimenez", "id": "100000857547186"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:14:47+0000", "message": "con don Johnny lo lograremo!!!!!", "id": "10151098706083110_7356491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Gabriela Cordoba Ramirez", "id": "100000706433114"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:14:57+0000", "message": "en hora buena.......hace mucha falta gente honesta pero con los pantalones bien puestos.......", "id": "10151098706083110_7356493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 Acu\u00f1a Patas", "id": "596067415"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:15:24+0000", "message": "EXITOS TOTALES.....EL PRESIDENTE QUE COSTA RICA NECESITA", "id": "10151098706083110_7356495", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:15:28+0000", "message": "Y vamos a ganar...", "id": "10151098706083110_7356498", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yajaira Vanessa", "id": "100000288468534"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:16:54+0000", "message": "Creo que es lo mejor que se pudo pasar, porque la influencia de quienes se adue\u00f1aron de su partido ha cobrado la inestabilidad de nuestro pueblo. Me declaro ignorante en lo que a pol\u00edtica se refiere, pero trabajo con ni\u00f1os y eso me ha hecho ver el rumbo que esta tomando nuestra sociedad a causa de la pobreza, la inseguridad, la delincuencia y el desempleo. Tengo mi f\u00e9 puesta en usted y espero que lo bueno que ha hecho no se borre en caso de quedar electo. Que responsabilidad tan grande !!!", "id": "10151098706083110_7356507", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Robert Cedre", "id": "635334273"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:18:38+0000", "message": "Que Dios lo Bendiga!", "id": "10151098706083110_7356520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aurora Fallas", "id": "1782665273"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:19:17+0000", "message": "Por el regreso al PLN hist\u00f3rico, a aquel que cree y vive la socialdemocracia!", "id": "10151098706083110_7356526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hannia A. Soto Soto", "id": "1481885123"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:21:02+0000", "message": "Muchas suerte!!!!!! y lo que ocupe soy dise\u00f1adora gr\u00e1fica y manejo redes sociales puede contar conmigo!!!!!!!!!", "id": "10151098706083110_7356538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Moya Vargas", "id": "100003229345857"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:22:33+0000", "message": "felicidades por la decisi\u00f3n que tomaron confiamos en ustedes", "id": "10151098706083110_7356545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Leiton Mena", "id": "783911107"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:22:34+0000", "message": "Dios te ilumine y que no tenga corruptos porque si es asi no voto", "id": "10151098706083110_7356546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Arguello Garcia", "id": "1284292529"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:22:36+0000", "message": "Excelente la incorporaci\u00f3n de Alvarez Desanti y el apoyo de don Luis Alberto Monge! Saludos amigos!", "id": "10151098706083110_7356547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco J Quir\u00f3s Meckbel", "id": "100000308633810"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:24:23+0000", "message": "Johnny, creo que eres de las \u00faltimas esperanzas que quedan en liberaci\u00f3n, y tengo la fe que usted como persona que ha demostrado ser en la funci\u00f3n p\u00fablica como alcalde de San Jos\u00e9 va hacer una excelente labor como presidente, no nos defraude don Johnny por favor", "id": "10151098706083110_7356554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Leiton Mena", "id": "783911107"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:25:34+0000", "message": "No nos defraude porfavor ya estamos cansados", "id": "10151098706083110_7356560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mesen", "id": "100000897933519"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:26:43+0000", "message": "Ya es hora de retomar el sentido social de nuestro querido partido, la social democracia es valida actualmente, y puede hacer de Costa Rica un pais mejor.", "id": "10151098706083110_7356568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:34:10+0000", "message": "Ojal\u00e1 asi sea.... Porque estamos muy golpeados...", "id": "10151098706083110_7356616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Solano", "id": "100002339616637"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:37:41+0000", "message": "EXCELENTE!!!!!", "id": "10151098706083110_7356636", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Flores Arquitecta", "id": "100004172913252"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:40:49+0000", "message": "bueno JAM es un gran ejecutador como lo ha demostrado en su carrera como alcalde de San Jose.", "id": "10151098706083110_7356655", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berman Moya", "id": "100000862746666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:41:32+0000", "message": "es muy dura la pelea ....pero no hay que aflojar....usted es el mejor candidato que tiene LIBERACION NACIONAL....EL PARTIDO QUE HA HECHO GRANDE A MI PAIS...", "id": "10151098706083110_7356658", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Scingenieriacivil Quepos", "id": "100003936697814"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:42:08+0000", "message": "Aqui en Aguirre el Grupo Rompiendo Esquemas tiene la esperanza que sea asi para trabajar por una Costa Rica ya Abandonada y maltratada y no le estamos dejando nada a nuestros hijos, esperamos todos los del grupo que su persona sea el candidato que venga a poner orden a este pais.", "id": "10151098706083110_7356664", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:45:42+0000", "message": "Bien dicho!!!", "id": "10151098706083110_7356683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joseph Zu\u00f1iga Araya", "id": "100001850526632"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:51:53+0000", "message": "Don Johnny Araya mi voto en el 2014 ser\u00e1 para usted. Creo fielmente que usted es el \u00fanico que nos puede sacar del abismo en el que nos han metido los pol\u00edticos corruptos. Viva Don Johnny!!!!!! ", "id": "10151098706083110_7356729", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daysi la Patita", "id": "1820419222"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T17:55:08+0000", "message": "Que bueno ver a al exprecidente Monge siempre tan humilde yo di  mi segundo voto por el que a poyo en aquel tiempo a los saloneros y yo con mi marimba de chiquillos y con el salario tan bajo y tras de eso malos tratos de los clientes estando embarazada y ni propinita le daban a uno mas bien tenia q pagar la cuenta de lo comido de mas de algun sinverguenza aprobechado .!!!", "id": "10151098706083110_7356748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Antonio Ure\u00f1a Flores", "id": "100001266012441"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T18:03:01+0000", "message": "No tengo color pol\u00edtico, solo deseo lo mejor para el pa\u00eds, me parece una muy buena uni\u00f3n, adelante", "id": "10151098706083110_7356811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olguita Jesus", "id": "100000263624995"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T18:22:52+0000", "message": "muy buena yunta Don Luis Alberto y Jonny ahora con el apoyo de Antonio Alvarez, vamos pa lante, y como dice Guima , a celebrar carajo..", "id": "10151098706083110_7356924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Cerdas", "id": "1264797569"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T18:30:28+0000", "message": "Es hora de que liberaci\u00f3n vuelva a ser lo que era y trabajar bajo la causa por la cual fue concebido como partido, es hora de que salgan lis Arias del partido que tanto da\u00f1o le han hecho a Costa Rica.....!", "id": "10151098706083110_7356959", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151098706118110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151098706118110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-19T17:11:21+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151098706083110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151098706083110", "shares": {"count": 87}, "created_time": "2012-09-19T17:11:21+0000", "message": "\u00a1El PLN debe recuperar su identidad socialdem\u00f3crata, es hora de regresar a nuestras ra\u00edces y de volver a levantar las banderas sociales de Liberaci\u00f3n Nacional!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151098706118110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/253472_10151098130458110_56913201_s.jpg", "story": "Johnny Araya updated their cover photo.", "likes": {"count": 427, "data": [{"name": "Juan Diego Rojas", "id": "100000002796699"}, {"name": "Luvia Cabrera LOpez", "id": "100000540413554"}, {"name": "Ariel N\u00fa\u00f1ez", "id": "1125535618"}, {"name": "Yoxi Stevenson S", "id": "1353533048"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151098130508110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ileana M Castro Morera", "id": "100003329825262"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:07:15+0000", "message": "se ve un gran equipo, me gusta!!!!", "id": "10151098130458110_7353670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Adolfo Chaves Salas", "id": "100003156235089"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:07:54+0000", "message": "futuro presidente volvamos a nuestras raices.", "id": "10151098130458110_7353673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Chaves", "id": "1305676759"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:09:23+0000", "message": "Perdon que esta haciedno doris en la foto!", "id": "10151098130458110_7353677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stefany Bejarano", "id": "100003572985816"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:10:20+0000", "message": "ese es el precidente que cr necesita !!!", "id": "10151098130458110_7353682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Chaves Fernandez", "id": "100000457003653"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:11:32+0000", "message": "Lo mejor que nos pudo pasar a Los liberacionistas", "id": "10151098130458110_7353687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Fernadez Fonseca", "id": "100000218464522"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:17:39+0000", "message": "cierto que hace Doris en el grupo?", "id": "10151098130458110_7353704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Jose Arteaga Berrios", "id": "1657985439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:20:54+0000", "message": "Social demovratas.", "id": "10151098130458110_7353713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ive Vega Quiros", "id": "100000763490286"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:27:09+0000", "message": "Es la t\u00eda DORIS todo en famiia", "id": "10151098130458110_7353745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Villalta", "id": "1338020213"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:27:50+0000", "message": "Do\u00f1a Doris, caballeros; es una dama y ex-esposa que estuvo y est\u00e0 en el PLN; un grupo bien establecido en la foto; adelante Johnny Presidente", "id": "10151098130458110_7353746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Villalta", "id": "1338020213"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:28:22+0000", "message": "Don Antonio, mi amigo junto a su Se\u00f1ora, bienvenidos a la carrera de recobrar un PLN en sus ra\u00ecces; gracias", "id": "10151098130458110_7353749", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Villalta", "id": "1338020213"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:29:27+0000", "message": "\u00c0 qui\u00e8nes m\u00e0s veremos en los pr\u00f2ximos d\u00ecas junto a don Johnny?; vienen sorpresas anunciadas", "id": "10151098130458110_7353755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Angel Madrigal Gonzalez", "id": "1738137934"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:45:54+0000", "message": "estoy de acuerdo con la ideologia y los proyectos de Don Johnny, pero a Desanti lo escupo, es un oportunista, nunca quisiera verlo de presidente, nacio en cuna de oro, no sabe lo que se vive en la pobreza", "id": "10151098130458110_7353813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T06:23:39+0000", "message": "Espero Don Johnny que sepa escoger muy bien su grupo que Dios lo ilumine", "id": "10151098130458110_7353913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Maria Gonzalez Bentancor", "id": "782399765"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T08:17:28+0000", "message": "Felicidades!!!! Que gran alegr\u00eda!!!!", "id": "10151098130458110_7354204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Mennel", "id": "1001199912"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T11:25:04+0000", "message": "Felicidades .gran equipo Jhonny", "id": "10151098130458110_7354798", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gladys Quesada", "id": "100000482917690"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T11:30:47+0000", "message": "muy bien", "id": "10151098130458110_7354823", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Zepeda", "id": "699081139"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T11:53:52+0000", "message": "Don Jhonny, uno de los caballeros mas inteligentes que conozco, sus acciones lo demuestran. Adelante con su candidatura, que estoy segura ser\u00e1 victoriosa. Bendiciones!", "id": "10151098130458110_7354907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Villalobos", "id": "1661554795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T13:32:35+0000", "message": "estamos felices", "id": "10151098130458110_7355339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maricruz Puertas", "id": "100000164409953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T14:07:14+0000", "message": "me gusta mucho esta uni\u00f3n!!!", "id": "10151098130458110_7355521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Quiros Mora", "id": "100000507094732"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T14:22:33+0000", "message": "adelante Johnny que te apoyamos.", "id": "10151098130458110_7355612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Gonz\u00e1lez M\u00fcller", "id": "100001095980636"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T14:36:33+0000", "message": "Me parece bien!!!!", "id": "10151098130458110_7355692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ambar Chinchilla Medina", "id": "100003151646559"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T14:40:37+0000", "message": "Buen equipo de trabajo!!!", "id": "10151098130458110_7355705", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Madrigal Fonseca", "id": "100000744435901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T14:58:15+0000", "message": "Adelante!!!", "id": "10151098130458110_7355785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Cascamte Rojas", "id": "1765586327"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T16:08:27+0000", "message": "asi es mi lider.....esto fue un gran mensaje ..... la victoria ya se asoma", "id": "10151098130458110_7356152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rita E. Elizondo Cisneros", "id": "100001413633006"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T16:13:09+0000", "message": "que bueno YA TENGO CANDIDATO !!", "id": "10151098130458110_7356177", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151098130508110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151098130508110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-19T05:02:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151098130458110&set=a.10150604526898110.396478.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151098130458110", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2012-09-19T05:02:02+0000", "type": "photo", "id": "69554133109_10151098130508110", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/422621_10151098053683110_2110748649_s.jpg", "likes": {"count": 817, "data": [{"name": "Mari Herrera", "id": "904755017"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Aldo Sur\u00f3s", "id": "534498626"}, {"name": "Freddy Rodriguez Karib\u00fa", "id": "100004046505565"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151098053748110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjk%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Orietta Cercone Canet", "id": "1823932449"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:31:57+0000", "message": "Adelante nuestro candidato a PRESIDENTE.....", "id": "10151098053683110_7353133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Carranza Kopper", "id": "584847526"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:32:00+0000", "message": "Adelante don Johnny!!", "id": "10151098053683110_7353134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Venegas Rojas", "id": "100000878717445"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:32:31+0000", "message": "Excelente noticia. Siga adelante", "id": "10151098053683110_7353137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosy Solano", "id": "100000523266349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:32:40+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno! Me alegro, ya tengo por qui\u00e9n votar :)", "id": "10151098053683110_7353138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ailan Guido Cambronero", "id": "100000208505279"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:32:48+0000", "message": "Suerte don johnny .usted es el presidente que ocupamos", "id": "10151098053683110_7353140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mike Zamora G", "id": "1098526362"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:33:19+0000", "message": "Esperar\u00eda un trabajo fuerte y sincero x el bien de Costa Rica, a pesar de no ser de ideas socialdem\u00f3cratas don Johnny me parece la mejor opci\u00f3n para llevar el destino de nuestra maltratada naci\u00f3n", "id": "10151098053683110_7353144", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Espinoza Villalobos", "id": "1821031205"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:33:45+0000", "message": "Me parece que la adhesi\u00f3n de Don Antonio es muy acertada y satisfactoria es un hombre muy capaz escuche su discurso y me alegra mucho que su movimiento quiera darle la oportunidad a las nuevas generaciones creo que esa es la clave del cambio que necesita nuestro pa\u00eds", "id": "10151098053683110_7353149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Zumbado Calvo", "id": "100003144227045"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:36:25+0000", "message": "Dios quiera que as\u00ed sea.", "id": "10151098053683110_7353167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xavier Ure\u00f1a", "id": "1664150028"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:37:38+0000", "message": "excelente, estos dos eran mis candidatos y estaba indeciso por cual de los dos votar, ahora esta mas que clara la desici\u00f3n, Johnny Araya Presidente y Don Antonio para alcalde de SJ, ese es el gobierno que ocupamos!!!", "id": "10151098053683110_7353175", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mendieta Escudero", "id": "100000645033237"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:38:18+0000", "message": "Es un hombre que tiene contacto con el pueblo  honesto preparado es el presidente que necesita el pais", "id": "10151098053683110_7353180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Quesada", "id": "549809322"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:39:15+0000", "message": "Bueno, el apoyo sigue hacia usted Johnny", "id": "10151098053683110_7353183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nubia Talavera", "id": "100000457582070"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:39:59+0000", "message": "Me gusta q se hallan unido q Dios les de mucha sabiduria.", "id": "10151098053683110_7353187", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Retana Masis Yali", "id": "100001125011529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:40:47+0000", "message": "Mejor no lo pudo haber hecho........ Muy Bien Don Johnny vamos pa'lante Futuro PRESIDENTE.", "id": "10151098053683110_7353192", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Enrique Cruz Calderon", "id": "100000430915339"}, "message_tags": [{"length": 10, "offset": 133, "type": "user", "id": "1814414650", "name": "Costa Rica"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:40:50+0000", "message": "Sin duda alguna da gusto ver como se unen dos grandes Hombres de Liberaci\u00f3n Nacional, Vamos hacia Adelante por nuestro partido y por Costa Rica", "id": "10151098053683110_7353193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Angulo", "id": "100000215631455"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:41:46+0000", "message": "Excelente Yunta", "id": "10151098053683110_7353197", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yojhan CRam", "id": "701373043"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:41:57+0000", "message": "Excelente equipo!!!!!!", "id": "10151098053683110_7353198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Julio Rojas Huertas", "id": "100001380518425"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:44:11+0000", "message": "Di q hay q trabajar mucho x mi costa rica", "id": "10151098053683110_7353210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "AG Trece Trece", "id": "100000968443756"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:44:15+0000", "message": "Gracias, se\u00f1ores est\u00e1 alianza es muy fuerte y capas de darle al pa\u00eds lo que nunca han podido, todo el apoyo.  ", "id": "10151098053683110_7353211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Robert Villalta Bonilla", "id": "100002231900836"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:44:58+0000", "message": "la verdad como me gustaria votar por usted don johny .todos mienten vivo en hatillo  ,y solo tengo un problema q ni laura ha arreglado tengo toda mi vida viendo salir d una alcantarilla d aguas negras salir salir dia noche a\u00f1o tras a\u00f1o mis bebitas han enfermado ,sancudos ratas y tanto q el agua ha ido lavando el costado d mi casa q si sigue asi vamos a caer al guindo ,como le agradeceria q me pudiera ayudar don johny araya no pido mas ojala no sea lo mismo d siempre atte padre preocupado Roberv", "id": "10151098053683110_7353212", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Bonilla", "id": "617859701"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:45:14+0000", "message": "Gracias a Dios", "id": "10151098053683110_7353213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mera MeRa", "id": "100000105508210"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:46:47+0000", "message": "Jhonny hay q hcer algo xq \"la gente esta muy loca\" xD", "id": "10151098053683110_7353225", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Keom Son Master Biamonte", "id": "717726263"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:47:23+0000", "message": "Bien por Johnny", "id": "10151098053683110_7353228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grettel Tete Mora Delgado", "id": "100003066987288"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:56:10+0000", "message": "si este se\u00f1or queda de presidente se llena CR de bulevares es lounico q sabe hacer sr y se junta con este otro sr peor mas corruptos \nla verdad duele pero hay q decirle", "id": "10151098053683110_7353279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariela Mora-Arias", "id": "1325955569"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T04:02:53+0000", "message": "Yo sin duda estoy con este Sr lo he visto trabajar en San Jose por mas de 10 a;os sin necesidad de k lo sigan las camaras. Lo he visto juntar mendigos, pegar adoquines, razonar con los chinameros, saludar y ser madreado. Se a comido proyectos enormers, la electrificacion subterranea, los bulevales a puros los k les faltan a muchos ... es un trabajador nato y me alegra k se lance ... Si todavia creo en un SJ posible, pk no una Costa Rica posible ... Ojala Figueres lo apoyara y asi si la hariamos toda :D una buena noticia", "id": "10151098053683110_7353315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Barrantes", "id": "1130058959"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T04:03:42+0000", "message": "Apoyo incondicional desde Santa Cruz Guanacaste", "id": "10151098053683110_7353320", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151098053748110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151098053748110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-19T03:29:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151098053683110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151098053683110", "shares": {"count": 37}, "created_time": "2012-09-19T03:29:02+0000", "message": "Esta noche se ha incorporado a nuestro movimiento Antonio \u00c1lvarez Desanti, nos unimos para ofrecerle a Costa Rica un buen y renovado equipo de Gobierno. Esto no es una alianza en contra de nadie, es en favor a nuestro partido y Costa Rica. \u00a1Vamos a volver a levantar las banderas sociales de Liberaci\u00f3n Nacional!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151098053748110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/426301_10151097904168110_1178784995_s.jpg", "likes": {"count": 497, "data": [{"name": "Yen Arrieta", "id": "100003108173177"}, {"name": "Mari Herrera", "id": "904755017"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151097904198110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Pablo Alfredo Conejo Soto", "id": "100000294016720"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:22:27+0000", "message": "Todos deber\u00edan hacer lo mismo", "id": "10151097904168110_7351786", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Blankita Lopez", "id": "100002102581023"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:22:33+0000", "message": "el que menos mal me cae de esos sres,politicos ,,,,,,", "id": "10151097904168110_7351787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Maria G U", "id": "100000359108340"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:22:56+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Felicidades don Johnny!!!!", "id": "10151097904168110_7351790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yolanda Salas", "id": "100002439805736"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:24:13+0000", "message": "vamos con jhonny el va adelante", "id": "10151097904168110_7351800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:25:46+0000", "message": "Excelente es una buena noticia la uni\u00f3n de Antonio \u00c1lvarez Desanti, eso fortalece el Movimiento, adelante para sacar al PLN de la discordia nacional. Me gusta este movimiento.", "id": "10151097904168110_7351810", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Diaz Atencio", "id": "1587753321"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:25:52+0000", "message": "Yo voy con don Johnny...y no necesita unirse a gente que trae poco auge y malas ideas.", "id": "10151097904168110_7351811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Iris Xatruch", "id": "100002036604483"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:27:41+0000", "message": "dos grandes si se puede johnny", "id": "10151097904168110_7351826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Se\u00f1orito Erasmo Chavarria", "id": "1069859408"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 7, "type": "user", "id": "1546116447", "name": "Alex Briceno Arrieta"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:28:43+0000", "message": "Ve vos Alex Briceno Arrieta esta es la formula ganadora amigo!!", "id": "10151097904168110_7351838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ive Vega Quiros", "id": "100000763490286"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:30:24+0000", "message": "que  decepci\u00f3n unirse con Desanti hasta ahi llegamos !! no necesitaba de uniones bueno vere para otro lado", "id": "10151097904168110_7351848", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:31:59+0000", "message": "Antonio \u00c1lvarez es un persona que tiene excelentes ideas y es un progresista.", "id": "10151097904168110_7351851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodney Z\u00fa\u00f1iga", "id": "1543984965"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:32:01+0000", "message": "El triunfo que tanto nos han anunciado las encuestas, se consolida conduntemente. Lo m\u00e1s importante es que sea en unidad y con autenticidad liberacionista.", "id": "10151097904168110_7351852", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Chavarria", "id": "676238693"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:32:39+0000", "message": "a mi me parece muy buena esa union!!!", "id": "10151097904168110_7351855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leiila Ure\u00f1a", "id": "100001545620908"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:34:55+0000", "message": "Otro ladr\u00f3n", "id": "10151097904168110_7351865", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hanzell Espinoza Moya", "id": "100000676752932"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:36:14+0000", "message": "Vamos bien! Uniones com\u00ed est\u00e1 hacen m\u00e1s fuerte a nuestro partido.", "id": "10151097904168110_7351876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Vargas", "id": "100001072189234"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:37:46+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1Buena Suerte Don Yonny sos presidenciable \u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10151097904168110_7351882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:43:55+0000", "message": "Dios los bendiga!!!!!!\nEstoy intentando verlos por internet pero no logro conectarme. ", "id": "10151097904168110_7351909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Serrano Salazar", "id": "100001028797673"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:44:10+0000", "message": "mmmmm que basura... si quisiera de verdad ser presidente har\u00eda los proyectos que tiene pensado desde ya, no esperar\u00eda a ser presidente... siempre los ticos dej\u00e1ndose ir por en primer babiecas que aparece y que al final nunca hace nada.", "id": "10151097904168110_7351910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "id": "1404816719"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:47:57+0000", "message": "Emotivos discursos!!! Excelente la transmisi\u00f3n. Feluicidades a ambos por esta alianza que busca hacer grande a Costa Rica!!!", "id": "10151097904168110_7351931", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paola Camacho", "id": "1351809656"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:48:11+0000", "message": "De lujo !", "id": "10151097904168110_7351934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Manuel Valverde V\u00e1squez", "id": "100002273515549"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:49:03+0000", "message": "Apoyo total!!!", "id": "10151097904168110_7351937", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:50:19+0000", "message": "por algo se unio....mucha suerte don Johnny, comentarios negativos sobran siempre.", "id": "10151097904168110_7351943", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Quesada Bola\u00f1os", "id": "100002861056301"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:55:04+0000", "message": "Aqu\u00ed est\u00e1 la Social Democracia.. autentica.", "id": "10151097904168110_7351969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Federico Calvo", "id": "1148992723"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:55:12+0000", "message": "vamos hacia delante, vamos a ganar.", "id": "10151097904168110_7351971", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:57:35+0000", "message": "Me conect\u00e9 por fin y casi al final!!!!\nEmocionante!!!!!\nSaludos desde Puerto Rico!!!!!!", "id": "10151097904168110_7351990", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giovanni Paniagua", "id": "773727481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T01:06:12+0000", "message": "me alegra, vamos bien.", "id": "10151097904168110_7352041", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"12": [{"length": 23, "offset": 12, "type": "page", "id": "117702158266385", "name": "Antonio \u00c1lvarez Desanti"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097904198110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097904198110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-19T00:21:28+0000", "to": {"data": [{"category": "Politician", "name": "Antonio \u00c1lvarez Desanti", "id": "117702158266385"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151097904168110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151097904168110", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2012-09-19T00:21:28+0000", "message": "\u00a1Bienvenido Antonio \u00c1lvarez Desanti a nuestro Movimiento! Estamos en vivo por www.johnnyaraya.com", "type": "photo", "id": "69554133109_10151097904198110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBQUd4CCj4hZV8s&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.johnnyaraya.com%2Fimages%2Fstories%2Fjohnny%2Fth.png", "likes": {"count": 65, "data": [{"name": "Mari Arce Leiva", "id": "100001692429201"}, {"name": "Willy Antonio Solorzano Rodriguez", "id": "100000601972512"}, {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, {"name": "Ricardo Sancho G", "id": "1535182598"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Johnny Araya", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:11:36+0000", "message": "veo todo verdeeeeeeee jajajajajajaja!", "id": "363670290378643_2442500", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Manuel Aguilar Mora", "id": "1586022394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:13:27+0000", "message": "Al fin, me pude conectar!!", "id": "363670290378643_2442504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milton Soto Mar\u00edn", "id": "579285795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:17:53+0000", "message": "No varas.", "id": "363670290378643_2442517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Gutierrez", "id": "100000369283561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:23:04+0000", "message": "Don Johnny Araya ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente, me alegr\u00f3 que Don Antonio Alvarez Desanti se uniera a la precandidatura.", "id": "363670290378643_2442533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Maria G U", "id": "100000359108340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:32:12+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1Felicidades don Johnny!!!", "id": "363670290378643_2442555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Ismael Murillo Mel\u00e9ndez", "id": "100000847694681"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T01:21:08+0000", "message": "lo mejor de lo mejor futuro, Se\u00f1or Presidente", "id": "363670290378643_2442662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T02:23:25+0000", "message": "Lo segu\u00ed genial la tecnolog\u00eda... Muy bien don Johnny !!!", "id": "363670290378643_2442793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Navarro", "id": "530798112"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T17:38:50+0000", "message": "Saludos, son simpatizante y estoy interesado en la campa\u00f1a \u00bfC\u00f3mo me puedo contactar con ustedes?", "id": "363670290378643_2448032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-09T14:23:21+0000", "message": "mi telfono 22133210  cel 84 42 89 68 ubaldo Vasquez Bola\u00f1os", "id": "363670290378643_2520797", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/363670290378643", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/363670290378643", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-10-09T14:23:21+0000", "caption": "www.johnnyaraya.com", "link": "http://www.johnnyaraya.com/", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-09-18T23:53:43+0000", "message": "Estamos a punto de iniciar, pueden seguir en vivo por www.johnnyaraya.com", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_363670290378643", "status_type": "shared_story", "description": "Johnny Araya"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/548266_10151097855608110_779344245_s.jpg", "likes": {"count": 236, "data": [{"name": "Cristina Blandon Davila", "id": "100003620527992"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Nana Montero", "id": "100004337433477"}, {"name": "Freddy Rodriguez Karib\u00fa", "id": "100004046505565"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151097855638110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Harold GA", "id": "1343997373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:17:21+0000", "message": "Grande don Johnny!!!!", "id": "10151097855608110_7351455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Vargas", "id": "100001300938944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:18:50+0000", "message": "si tirese jhoni usted puede", "id": "10151097855608110_7351460", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Difonsi Moore", "id": "1076850284"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:23:13+0000", "message": "A la orden don Johnny adelante con su proyecto voy a ver como se le pinta la jugada de sus aspiraciones presidenciales", "id": "10151097855608110_7351486", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ney Centeno Mena", "id": "100003905233235"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:23:51+0000", "message": "Adelante tenemos que recuperar la Costa Rica que a\u00f1oramos,se puede con mucha valentia estamos con usted", "id": "10151097855608110_7351493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Mora Jinesta", "id": "778969571"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:26:26+0000", "message": "adelante don johnny", "id": "10151097855608110_7351509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:35:22+0000", "message": "No se llene de gente mala como \u00c1lvarez Desanti, busque nuevas caras y otros pensamiento. Adelante don Jhonny", "id": "10151097855608110_7351559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nay Otero", "id": "100000430944415"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:39:03+0000", "message": "Listo vamos de camino", "id": "10151097855608110_7351574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ma Elena Garcia Vargas", "id": "100001122647022"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:43:36+0000", "message": "Recuperemos nuestra patria. Escoga bien su gavinete, escogame a MI. Mano dura a los vagos de la asamblea legislativa.   vamoooos jhonny", "id": "10151097855608110_7351594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:02:28+0000", "message": "estamos en sinton\u00eda, gracias a Dios la m\u00fasica nice!!!!!", "id": "10151097855608110_7351675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Ernesto Aguirre Solim", "id": "100001034670742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:04:31+0000", "message": "La verdad nunca he sido de liberaci\u00f3n pero el si me da una buena vibra para tenerlo en la presidencia esperamos no sea pura hablada adelante Johnny vamos a ver si avanzamos", "id": "10151097855608110_7351685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:06:33+0000", "message": "noooooooo, porque no empiezan tengo que irmeeeeee!", "id": "10151097855608110_7351695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juank Mejias Villalobos", "id": "647206133"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:13:32+0000", "message": "Ese es el hombre que se necesita, gracias por la decisi\u00f3n de hacer grande a COSTA RICA. Sin importar, solo aportar el cambio. saludos por la CANDIDATURA. Y BIEN POR DESANTI POR LA DECISI\u00d3N A EL APOYO A JOHNNY.", "id": "10151097855608110_7351725", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Artavia Arias", "id": "100000319732796"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:24:38+0000", "message": "Una gran decisi\u00f3n, un gran compromiso y un gran respaldo de parte nuestra y mi familia ac\u00e1 desde Nuevo Arenal, Tilar\u00e1n, adelanteque la meta del triunfo nos espera.", "id": "10151097855608110_7351803", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orietta Araya Sancho Costa Rica", "id": "546533363"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:33:20+0000", "message": "Bueno Johnny ,  ahora solo nos queda trabajar duro para  lograr la meta y  tener el orgullo muy pronto de verte con la Banda Presidencial que tanto te mereces.  ADELANTE Y MUCHA SUERTE.", "id": "10151097855608110_7351859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:47:58+0000", "message": "As\u00ed es, nosotros somos una generaci\u00f3n nueva, que queremos  un  PARDIDO LIBRE DE CORRUPTUOS, para luchara por UNA COSTA RICA mejor y logra que los valores perdidos de la sociedad se han recuperados.", "id": "10151097855608110_7351933", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Retana Masis Yali", "id": "100001125011529"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:53:26+0000", "message": "Excelente alianza FELICIDADES  Don JOHNNY", "id": "10151097855608110_7351958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:54:27+0000", "message": "generacion nueva o generacion vieja, todos necesitamos un cambio.", "id": "10151097855608110_7351964", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Vanessa M", "id": "100000395913556"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:56:35+0000", "message": "Excelente oportunidad de seguir dando lo mejor por Costa Rica. Soy admiradora de la labor de Se\u00f1or Desanti y su esposa. Mucha suerte en campa\u00f1a.", "id": "10151097855608110_7351982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Vanessa M", "id": "100000395913556"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T00:57:50+0000", "message": "Esa alianza es lo mejor, necesit\u00e1bamos cambios no trilog\u00edas", "id": "10151097855608110_7351993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Maria G U", "id": "100000359108340"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T01:04:06+0000", "message": "Me dio mucha alegr\u00eda ver a Don Luis Alberto Monge.", "id": "10151097855608110_7352026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zoraida Zu\u00f1iga", "id": "1606294538"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T02:44:13+0000", "message": "\u00c9xitos don Johnny!!!!!", "id": "10151097855608110_7352844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:15:57+0000", "message": "Excelente!, ya lo hemos comentado con muchas personas, la agrupaci\u00f3n va a ser arrolladora. \u00a1\u00c9XITOS!.", "id": "10151097855608110_7353700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Campos", "id": "100002508467605"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T12:34:24+0000", "message": "Siempre he apoyado lo mejor para mi pais por eso estoy con Johnny Araya. Gracias por aceptar este reto sr presidente por que asi lo vemos ya bendiciones ,irene guadalupe", "id": "10151097855608110_7355056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Fallas", "id": "100001805777928"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T13:43:13+0000", "message": "Ya  Vamos con el triplete.", "id": "10151097855608110_7355386", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T19:58:56+0000", "message": "Te felicito adelante te apollamos", "id": "10151097855608110_7357477", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097855638110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097855638110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-10-04T18:34:57+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151097855608110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151097855608110", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-09-18T23:15:55+0000", "message": "Antes de las 6:00 PM estaremos en vivo con un acto en torno a mi candidatura presidencial, en el que vamos a hacer algunos anuncios muy importantes. \u00a1Los invitamos a seguirla en nuestra pesta\u00f1a \"En Vivo\" ac\u00e1 en facebook o en el siguiente link http://www.ustream.tv/channel/5779539!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151097855638110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/542049_10151097680668110_679940622_s.jpg", "likes": {"count": 269, "data": [{"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Ana Rosa Chan Rojas", "id": "100003911050596"}, {"name": "Rosy Retana Jimenez", "id": "100002590725908"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151097680683110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Mauricio Vargas", "id": "100002691490514"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:26:22+0000", "message": "Es seguro nuestro pr\u00f3ximo presidente  estoy con usted", "id": "10151097680668110_7350562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:26:24+0000", "message": "Excelente Jhonny", "id": "10151097680668110_7350564", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:26:26+0000", "message": "me doler\u00eda mucho perderle como alcalde pero lo quiero de presidente! ;)", "id": "10151097680668110_7350565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:27:12+0000", "message": "URGEEEEEEEEEEEEEEEE!!!!!", "id": "10151097680668110_7350572", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Filo Solano", "id": "100003990682381"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:28:53+0000", "message": "CLARO ESTARIA SUPER VIEN,,SER EL PROXIMO PRECIDENTE,,", "id": "10151097680668110_7350587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Eduardo Apuy Villalobos", "id": "100000552998494"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:33:12+0000", "message": "Por alguna \"extra\u00f1a raz\u00f3n\" visualizo a Araya d\u00e1ndole su adhesi\u00f3n a Figueres.", "id": "10151097680668110_7350619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:36:08+0000", "message": "Me interesa saber cual grupo esta organizado en San Antonio de Coronado o estas zonas?   gracias!", "id": "10151097680668110_7350634", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:42:58+0000", "message": "Oscar Eduardo, no esa as\u00ed, mi candidatura sigue adelante, estoy convencido que el PLN necesita una renovaci\u00f3n interna.", "id": "10151097680668110_7350660", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:43:25+0000", "message": "Muchas gracias por las muestras de apoyo.", "id": "10151097680668110_7350664", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emma Rosa S\u00e0nchez", "id": "100001575010543"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:44:58+0000", "message": "Johnny ..I am your fan! !", "id": "10151097680668110_7350677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yazmin Morales", "id": "100002054087525"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:46:55+0000", "message": "Toda la mejor de las suertes!", "id": "10151097680668110_7350686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Mendez", "id": "670225495"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:49:07+0000", "message": "\u00c9xitos don Johnny!!!", "id": "10151097680668110_7350694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emma Rosa S\u00e0nchez", "id": "100001575010543"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:51:07+0000", "message": "Johnny ..me gustan sus declaraciones cuando habla de Mexico mi patria ,,un pais que lo conoce y aprecia desde sus inicios como figura politica,,siempre sera bienvenido con nosotros por autentico y valiente.", "id": "10151097680668110_7350706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Gutierrez", "id": "100000369283561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:11:05+0000", "message": "Viva el pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica. Que Dios lo bendiga. Adelante Don Johnny.", "id": "10151097680668110_7350855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Fuentes Rodr\u00edguez", "id": "1090814394"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:19:35+0000", "message": "Alguien que no sabe tildar no deber\u00eda ser precandidato a nada.", "id": "10151097680668110_7350909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Eduardo Apuy Villalobos", "id": "100000552998494"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:23:26+0000", "message": "As\u00ed sea entonces don Jhonny, me decepcionar\u00eda mucho si abandonara sus aspiraciones a Presidente y apoyara a Figueres/Arias.", "id": "10151097680668110_7350939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tita Mendoza", "id": "100000647480809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:29:23+0000", "message": "El pa\u00eds necesita de eliminar el maquillaje que tiene y darle un t\u00f3nico que refresque esto!", "id": "10151097680668110_7350980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Gutierrez Zu\u00f1iga", "id": "100000319757813"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:51:53+0000", "message": "cuente con mi apoyo don johnny araya", "id": "10151097680668110_7351073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T22:11:29+0000", "message": "Mi voto sera para ud don johnny.", "id": "10151097680668110_7351176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Solorzano", "id": "100001820986584"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T22:30:10+0000", "message": "Otro ladr\u00f3n. Mas no bote estamos muy mal en este pais polkcias corruptos. En la asamblea. Ladrones", "id": "10151097680668110_7351255", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Jim\u00e9nez \u00c1vila", "id": "100003839173093"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T22:33:19+0000", "message": "vamos a ganar don johnny siga asi", "id": "10151097680668110_7351263", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Vallejos", "id": "100003337557613"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T22:33:22+0000", "message": "El problema de don johnny es que se preocupo por lo estetico y lo lindo,dejando de lado la pobreza,la indigencia y la delincuencia de la provincia...me temo que de presidente va a trasladar este patron a todo el pais,haciendo lo mismo que todos,vendiendo al pais y olvidandose de las verdaderas nesecidades de Costa Rica,e igual...todos ellos van a terminar sirviendole el pais a figueres a como se lo sirvieron a arias.", "id": "10151097680668110_7351265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Jossue Gomez Gonzalez", "id": "100000516701722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:06:19+0000", "message": "tiene todo mi apollo!!!!", "id": "10151097680668110_7351396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexandra Robles Brenes", "id": "100001933920377"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:47:02+0000", "message": "a ello mucho por san jos\u00e9  ,espero que cuando este en la precedencia haga mucho m\u00e1s por c", "id": "10151097680668110_7351612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Iris Xatruch", "id": "100002036604483"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:53:37+0000", "message": "siga a delante johnny usted puede y es el mejor", "id": "10151097680668110_7351641", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097680683110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097680683110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-18T20:23:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151097680668110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151097680668110", "shares": {"count": 31}, "created_time": "2012-09-18T20:23:01+0000", "message": "\u00a1Nos vemos a las 5:30 PM!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151097680683110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/252489_10151097301043110_1568731009_s.jpg", "likes": {"count": 314, "data": [{"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Yorleny Mesen Valverde", "id": "100002965309584"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzI=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151097301078110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzI%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Gustavo Ulate Vargas", "id": "821202695"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T14:59:05+0000", "message": "PARA LA VOTACI\u00d3N DE LA PRECANDIDATURA \u00bfHAY Q ESTAR INSCRITO EN LIBERACI\u00d3N? O \u00bfCON ESTAR INSCRITO EN EL TRIBUNAL ES SUFICIENTE? NECESITO ACLARAR DUDAS PARA QUE ME COLABOREN GRACIAS...", "id": "10151097301043110_7348441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis G Carmona", "id": "1420876420"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T14:59:41+0000", "message": "cual es su opini\u00f3n sobre la normativa electoral vigente que le va a permitir a los partidos pol\u00edticos gastar \u00a243.000 millones de deuda pol\u00edtica en el 2014? Que tal si la reducimos a la tercera parte y dedicamos el resto del dinero en obras de bien social o a mejorar la infraestructura?", "id": "10151097301043110_7348446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Quiros", "id": "100001477774871"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T15:09:19+0000", "message": "Adelante don Johnny, con la ayuda de un gran n\u00famero de costarricenses,esperamos que seas el pr\u00f3ximo candidato de nuestro gran Partido Liberaci\u00f3n Nacional y el pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica.", "id": "10151097301043110_7348516", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ney Centeno Mena", "id": "100003905233235"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T15:12:34+0000", "message": "Pienso igual que Don Luis tanto dinero es tan tentativo para algunas personas, en estos momentos hay crisis por lo del terremoto, y dice el gobierno que no hay plata,como entonces hay para derrochar 43.mil millones", "id": "10151097301043110_7348541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T16:24:21+0000", "message": "Ya no mas Liberacion!", "id": "10151097301043110_7349070", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cielo Sol\u00f3rzano", "id": "1268889762"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T16:36:11+0000", "message": "Pero qui\u00e9n le va a creer algo?  Ya NO m\u00e1s de los mismo por FAVOR.  No nos dejemos enga\u00f1ar m\u00e1s.  Abramos los ojos. NO mas liberaci\u00f3n con los mismos de siempre", "id": "10151097301043110_7349132", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T17:02:53+0000", "message": "Lo siento, que sea de liberaci\u00f3n , no quiere decir que sea m\u00e1s de lo mismo. Informense antes de dar un criterio. Ha estado en la funci\u00f3n p\u00fablica por mucho a\u00f1os y.... ha habido algo como la trocha???? No Verdad entonces no hay que generalizar. Por qu\u00e9 no darle la oportunidad ???  no es lo mismo qiue Jos\u00e9 Mar\u00eda Figueres que a pesar de haber hecho todo lo exuesto en los medios de comunicaci\u00f3n a base de denuncias bien fundadas viene a presentarse como el \"pobrecito inocente\" Eso si que ya no es factible. Gracias. No prejuzguemos sin antes no tener los suficientes fundamentos para decir lo que usted dice !!!", "id": "10151097301043110_7349306", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T17:08:38+0000", "message": "Asi es Ana Mar\u00eda, muy bueno su comentario, y ojal\u00e1 que todo el sector educativo pensionados y activos, no olvidemos el Impacto de la  Ley 7531, el cual grava, en forma desmedida, las pensiones, jubilaciones y salarios del Magisterio Nacional. Aprobado bajo el mandato Figureses Ols\u00e9n.", "id": "10151097301043110_7349356", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Maria G U", "id": "100000359108340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T17:13:39+0000", "message": "Felicidades don Johnny.", "id": "10151097301043110_7349403", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T17:48:32+0000", "message": "Ahi estaremos apoyando.", "id": "10151097301043110_7349620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Alvarado Delgadillo", "id": "100000397556530"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T18:46:23+0000", "message": "Le va a hacer frente a la suspension de la CGR ??? Ese seria el mejor anuncio para el pais, NO MAS CORRUPCION, NO A LA IMPUNIDAD !!!", "id": "10151097301043110_7349949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nella Santana", "id": "1107785197"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T18:55:32+0000", "message": "sera q vas hacer la diferencia!!quien sabe  esperemos en  DIOS POR Q PIENSO ERES EL CANDIDATO CON MAS POCIBILIDADES.EN USTED ESTA  SI ES BUEN PRESIDENTE", "id": "10151097301043110_7350009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nella Santana", "id": "1107785197"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T19:01:58+0000", "message": "por favor no venda lo que queda de costa rica a  demostrado ser un hombre sumamente inteligente no se deje manejar por los mas altos funcionarios q ni siquiera mencionan en la politica ni noticias", "id": "10151097301043110_7350055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charro Denis S\u00e1nchez Ram\u00edrez", "id": "100001436972933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T19:45:35+0000", "message": "ADELANTE DON JHONY estaremos apoyandole..", "id": "10151097301043110_7350314", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Sancho Ramirez", "id": "100000519061302"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:18:37+0000", "message": "Exitos y bendiciones.", "id": "10151097301043110_7350512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mark Hope", "id": "1473391359"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T20:52:38+0000", "message": "Buena suerte Johnny.", "id": "10151097301043110_7350720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Daniel Ure\u00f1a Alvarado", "id": "100002905463603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:37:08+0000", "message": "Le deceo lo mejor cuente con mi apoyo", "id": "10151097301043110_7351005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maryanna Cruz", "id": "100002260990112"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:53:28+0000", "message": "K duro como le doy grasias a dios no estar en Costarica. Para no ber tal rid\u00edculo", "id": "10151097301043110_7351085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Piedad Gonzalez", "id": "100003286776309"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T22:27:26+0000", "message": "Buena suerte Johnny, adelante con la frente muy en alto, Usted puede.", "id": "10151097301043110_7351243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:06:23+0000", "message": "Me parece incre\u00edble poder seguirla por este medio voy a estar atenta a todo lo que se diga en la reuni\u00f3n... Estoy con usted don Johnny aunqu ehoy no le pueda acompa\u00f1ar yo s\u00e9 que todo ser\u00e1 positivo. Ni un paso atr\u00e1s !!!! :)", "id": "10151097301043110_7351397", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:10:07+0000", "message": "Maryanna Cruz, con tod respeto le digo que su punto de vista dista mcuho de un comentario. Si no se encuentra aqu\u00ed (Costa Rica) es poco lo que puede aportar su comentario pues no conoce de la realidad nacional de nuestro pa\u00eds. Y mucho menos de los actuares de don Johnny, por m\u00e1s que no nos guste un candidato, debemos hacerlo con respeto. Y no hay peor lucha que aquella que no se hace...Pero esto es Costa Rica, democracia donde todos los comentarios son bienvenidos !!! Gracias", "id": "10151097301043110_7351420", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Madrigal", "id": "792659325"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T23:19:17+0000", "message": "Felicidades y mucho \u00e9xito", "id": "10151097301043110_7351461", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Fabricio M\u00e9ndez Rojas", "id": "1129065519"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T02:43:56+0000", "message": "Johnny Presidente, el cambio es posible.", "id": "10151097301043110_7352839", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Eugenia Rivera Araya", "id": "100000294939615"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T03:43:04+0000", "message": "que lastima", "id": "10151097301043110_7353204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-19T05:14:07+0000", "message": "Excelente!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "10151097301043110_7353696", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097301078110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151097301078110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-18T14:55:28+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151097301043110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151097301043110", "shares": {"count": 38}, "created_time": "2012-09-18T14:55:28+0000", "message": "Hoy a las  las 5:30 PM en el Balc\u00f3n Verde, tendremos un acto en torno a mi candidatura presidencial, en el que vamos a hacer algunos anuncios muy importantes.  \u00a1Los invitamos a seguirla en vivo por ac\u00e1 mismo!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151097301078110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151096756218110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Calderon Mora", "id": "100001733941815"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T02:55:09+0000", "message": "porque tan temprano don johnny ? nos hubiera gustado acompa\u00f1arlo ....", "id": "10151096756218110_23348231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T02:55:11+0000", "message": "Dios lo bendiga e ilumine en cada una de sus ejecutorias!!!!!!!!!", "id": "10151096756218110_23348232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joss RV", "id": "100001075932855"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:11:00+0000", "message": "Que todo le salga super bien!", "id": "10151096756218110_23348353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Annie Valerio Delgado", "id": "100001621576763"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:11:08+0000", "message": "Que bien don Jhonny, ya me siento celebrando el gane de las pr\u00f3ximas elecciones.... Bendiciones en todo lo que haga y a todo el equipo q lo acompa\u00f1ar\u00e1, vamos con todo.....", "id": "10151096756218110_23348354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis G Carmona", "id": "1420876420"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:11:42+0000", "message": "cual es su posici\u00f3n con respecto al hecho de que el TSE, acatando normativa vigente, tenga que hacer una reserva de \u00a243.000 millones para el pago de la deuda pol\u00edtica del 2014?", "id": "10151096756218110_23348358", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Maria Ledezma Campos", "id": "100000531978353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:12:12+0000", "message": "dios te bendiga y te ayude para que seas el proximo presidente de muestra patria ...", "id": "10151096756218110_23348365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roland Becker", "id": "1201617953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:26:48+0000", "message": "Estimado Don Johnny. Como habitante y turista en Costa Rica no tengo muchos derechos mas que opinar. Como padre de una hija costarricense si me asiste el derecho de preocuparme para el bien de ella  de los demas de aquellas cosas que ocurren - y que pueden afectar la buena marcha de la comunidad.", "id": "10151096756218110_23348508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Guti Serrano", "id": "100000099382373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:29:25+0000", "message": "No puedo asistir, pero de antemano y publicamente quiero reiterarle mi apoyo a su candidatura... sin importar quienes sean los demas candidatos, personalmente lo apoyo a usted...", "id": "10151096756218110_23348536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johann Cruz", "id": "100000237327158"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T03:30:26+0000", "message": "Por favor si Ud. Se mete con figueres olv\u00eddese de todo", "id": "10151096756218110_23348541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Caballero", "id": "100000378803992"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T04:00:57+0000", "message": "cuente con mi voto", "id": "10151096756218110_23348765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Retana Masis Yali", "id": "100001125011529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T04:02:35+0000", "message": "Don Johnny Araya reciba todo mi apoyo", "id": "10151096756218110_23348785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Gutierrez", "id": "100000369283561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T04:26:54+0000", "message": "Don Jhonny q Dios lo ilumine y que sea nuestro proximo presidente y por favor escoja muy bien las personas q lo van acompa\u00f1ar.", "id": "10151096756218110_23348926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yesenia Morales", "id": "100000261183241"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T04:27:28+0000", "message": "Claro ahi estaremos un grupo de Aguas Zarcas de San Carlos", "id": "10151096756218110_23348931", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grupo Guanacaste", "id": "100004146581602"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T04:28:36+0000", "message": "Grupo Guanacaste presente cuente con nuestro apoyo!", "id": "10151096756218110_23348940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Visetta", "id": "1550084705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T04:41:27+0000", "message": "Con mucho gusto", "id": "10151096756218110_23349023", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magda Lezama", "id": "100002692879164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T05:01:22+0000", "message": "seguro precidente porsupuesto", "id": "10151096756218110_23349135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Valer\u00edn", "id": "100002556072174"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T05:04:14+0000", "message": "Ojal\u00e1 se quite de algunas malas \"sombras\" que giran a su alrededor.", "id": "10151096756218110_23349148", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T05:11:22+0000", "message": "Much\u00edsimas gracias por los buenos deseos!!! Aclaro que s\u00ed estoy de acuerdo en que se disminuya el monto de la deuda pol\u00edtica.", "id": "10151096756218110_23349180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ignacio Rodr\u00edguez Araya", "id": "632143949"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T06:05:10+0000", "message": "Y est\u00e1 dispuesto a renunciar a su cargo como Alcalde de San Jos\u00e9? Pienso que ser\u00eda una muestra de seriedad y madurez pol\u00edtica. Lo m\u00e1s oportuno es que aspire por la presidencia adquiriendo un compromiso real, es f\u00e1cil aspirar cuando ya se tiene un suelo fijo, cuando no existen riesgos no hay victorias, \u00fanicamente marcadores favorables", "id": "10151096756218110_23349431", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T08:16:03+0000", "message": "Me alegro mucho de que la Casa Liberacionista reciba a quien desea rescatar la escencia de nuestro Partido Social Dem\u00f3crata !!! Con todo mi cari\u00f1o y apoyo Don Johnny  !!!", "id": "10151096756218110_23350023", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Sanchez", "id": "100001287902646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T13:01:22+0000", "message": "No se rinda, ud es la mejor opcion que tiene los costarricences en este momento, si no es ud, vamos a seguir con la dictadura de siempre figueres-arias. Adelante don Johnny!", "id": "10151096756218110_23351523", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvira Borge", "id": "100000569181003"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T13:25:53+0000", "message": "don johnny costa rica es un bello jardin envidia de muchos deseo que sea presidente  y que dios le de saviduria para guiarlo tqm", "id": "10151096756218110_23351695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Rolando Madrigal Corrales", "id": "100002415022619"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T13:43:59+0000", "message": "Excelente Johnny, no puedes darles tanta ventaja. A pesar de mi mariachada, lo prefiero a usted del lado del PLN, suerte.", "id": "10151096756218110_23351836", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T13:57:30+0000", "message": "Muchas gracias Jose Rolando agradezco tu comentario.", "id": "10151096756218110_23351953", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T13:59:44+0000", "message": "Muchas gracias a tod@s por el apoyo, ojal\u00e1 que me puedan acompa\u00f1ar, la actividad iniciar\u00e1 a las 6pm.", "id": "10151096756218110_23351977", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151096756218110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151096756218110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-18T02:50:16+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-09-18T02:50:16+0000", "message": "Ma\u00f1ana martes 18 a las 5:30 PM en el Balc\u00f3n Verde, tendremos un acto en torno a mi candidatura presidencial, en el que vamos a hacer algunos anuncios muy importantes. Quiero por este medio invitarlos para que me acompa\u00f1en.", "type": "status", "id": "69554133109_10151096756218110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 285, "data": [{"name": "Elba Carvajal Chavarria", "id": "100000305521347"}, {"name": "Diego Abarca", "id": "100000524833351"}, {"name": "Willy Antonio Solorzano Rodriguez", "id": "100000601972512"}, {"name": "Mar\u00eda Auxiliadora Morales", "id": "1469047385"}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHfHBAHm5L2V0s&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Ffarm9.staticflickr.com%2F8042%2F7993245942_68f9f2db4e_z.jpg", "likes": {"count": 90, "data": [{"name": "Ricardo Sancho G", "id": "1535182598"}, {"name": "Flor L\u00f3pez", "id": "100001050464355"}, {"name": "Stella Vargas Calvo", "id": "100001226283903"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Expo Pococ\u00ed", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Albino Miranda Corrales", "id": "100000137824916"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T20:45:08+0000", "message": "Lo esperamos en Guanacaste, Ca\u00f1as el cant\u00f3n del riego y la amistad", "id": "110428715776282_48455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T22:04:13+0000", "message": "Bendiciones desde Puerto Rico!!!!", "id": "110428715776282_48553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Campos Acevedo", "id": "100000821540281"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T00:45:59+0000", "message": "lo vimos en el tope  vamos con todo Jonny Araya", "id": "110428715776282_48815", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Xatruch", "id": "100000781922982"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T01:42:06+0000", "message": "Para adelante estamos con usted, usted es la mejor opci\u00f3n en su partido. Que Dios le bendiga y gui\u00e9!", "id": "110428715776282_48900", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T03:37:12+0000", "message": "Much\u00edsimas gracias!!!", "id": "110428715776282_49084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Eduardo", "id": "1528263420"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T20:09:31+0000", "message": "POdemos esperar que todo Costa Rica se vea como San Jose?  que funcione con el mismo orden?   Espero que NO.", "id": "110428715776282_50777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Alvarado Vargas", "id": "100002235967856"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T20:25:40+0000", "message": "Costa Rica y  P L N  , necesita  urgente  de un cambio . No mas de los mismos . Adelante   Don   JOHNNY  .  \u00a1 ALTO A LA CORRUPCION  \u00a1", "id": "110428715776282_50812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Bola\u00f1os", "id": "1460466257"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T21:11:58+0000", "message": "Cuando tendremos buenas aceras en San Jos\u00e9, la mayoria o casi todas est\u00e1n hechas para tener accidentes ?", "id": "110428715776282_50875", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Rita Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez", "id": "100001890164709"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T22:45:41+0000", "message": "Don Johnny en una de sus publicaciones en el facebook  usted", "id": "110428715776282_51045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Rita Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez", "id": "100001890164709"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T22:54:53+0000", "message": "pide que se unan a a la convecion porsupuesto de araya y  que construyamos  una mejor   CAPITAL  disculpe  pero eso  me de pensar que  si    usted   llega  a quedar  de precidente  solo gobernara  para la capital.  pues  le digo q  estas haciendo mala campa\u00f1a      (    OJO PUEBLO  )", "id": "110428715776282_51078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Agnes Anais Vargas Molina", "id": "100004264442046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T02:31:25+0000", "message": "Es evidente que desde hace algun tiempo tenemos un excelente candidato para que ocupe la silla presidencial, por ahora esta construyendo una mejor capital porque ocupa el puesto de alcalde de San Jose. Veremos las obras a nivel macro, pero tenemos que darle el apoyo.", "id": "110428715776282_51529", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T02:44:06+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios y las opiniones en favor de mi gesti\u00f3n en la alcald\u00eda. Quiero poner mi experiencia de todos estos a\u00f1os al servicio del pa\u00eds.", "id": "110428715776282_51554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:58:04+0000", "message": "creo que Yonny se hiso en el pueblo sabe escuchar es franco prefiere desir no antes de enga\u00f1ar sabemos de donde viene de origen campesino conosemos su familia es costarrisense y confiare en el.", "id": "110428715776282_53886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Agnes Anais Vargas Molina", "id": "100004264442046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T01:28:39+0000", "message": "El proposito de este encuentro fue mas bien Por una mejor ciudad, pero con las noticias recientes, es mejor", "id": "110428715776282_56916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Agnes Anais Vargas Molina", "id": "100004264442046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T01:31:25+0000", "message": "unirse a la alegria de la fuerza arayista, muy buena la adhesion. Desanti", "id": "110428715776282_56924", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/110428715776282", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/110428715776282", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-20T01:31:25+0000", "caption": "www.flickr.com", "link": "http://www.flickr.com/photos/johnnyarayamonge/sets/72157631551750406/", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-09-16T20:31:13+0000", "message": "Ayer visit\u00e9 Expo Pococ\u00ed en la que me dieron  el honor de ser el dedicado de la final del campeonato de monta de toros, en un d\u00eda donde celebramos nuestras Fiestas Patrias se convirti\u00f3 en una oportunidad de vivir una de nuestras tradiciones y compartir con los guapile\u00f1os en sus fiestas.\nhttp://www.flickr.com/photos/johnnyarayamonge/sets/72157631551750406/", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif", "type": "link", "id": "69554133109_110428715776282", "status_type": "shared_story", "description": "Dedicaci\u00f3n de la Final de Monta de Toros"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/386233_10151094000468110_1526099937_s.jpg", "likes": {"count": 295, "data": [{"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Brian Sandi Castro", "id": "1196695831"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Eduardo Valer\u00edn", "id": "100002556072174"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T23:59:24+0000", "message": "100% de acuerdo. Muchas gracias.", "id": "10151094000468110_7330695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T00:12:28+0000", "message": "Felicitaciones!!!!!!!\nQue Dios los brndiga!!!!!!!!", "id": "10151094000468110_7330753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberto Villalobos Salas", "id": "560593534"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T00:21:45+0000", "message": "As\u00ed es Johnny nuestro pa\u00eds necesita de un acuerdo nacional, de un proyecto nacional en com\u00fan. Adelante", "id": "10151094000468110_7330794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Rojas Cambronero", "id": "100000187195720"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T00:27:47+0000", "message": "Muy buena Johnny excelente pensamiento.", "id": "10151094000468110_7330819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Julio Rojas Huertas", "id": "100001380518425"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T00:28:27+0000", "message": "asi es hay trabajar todos x COSTA RICA  Y DEJAR LA FAMOSA   POLITIQUERIA", "id": "10151094000468110_7330825", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego G\u00f3mez Navarro", "id": "1620910321"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T01:27:44+0000", "message": "Los sentimientos de emoci\u00f3n y felicidad en determinados ambientes o en ciertos momentos permiten que afloren pensamientos que facilitan la liberaci\u00f3n de la energ\u00eda creadora. En esta sensaci\u00f3n de profundo bienestar y de satisfacci\u00f3n se hace que se viva un proceso creativo de generar nuevas ideas, los pensamientos y acciones est\u00e1n entrelazados con las emociones y sentimientos, con los deseos y afectos, formando una manera de ser, de actuar, que proyecta y expresa nuestro modo de pensar, sentir y hablar.  Johnny vas por muy buen camino", "id": "10151094000468110_7331063", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yahaira Herrera", "id": "100001681654363"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T01:41:14+0000", "message": "Todo muy lindo don johnny l vi x tv xq yo vivo en quepos y s m hace muy dificil viajar con m bebito lutgardito3 usted conoce al papito q es el alcalde d quepos es el amor d m vida y tanto el como yo l deseamos muchas bendiciones. felicidades x el desfile estubo muy lindo.", "id": "10151094000468110_7331108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yessenia Masis", "id": "100000890994349"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T03:17:07+0000", "message": "Hay la escuela Metalica son geniales.....", "id": "10151094000468110_7331489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rich Sedinho", "id": "684299138"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T03:21:20+0000", "message": "Gran discurso hoy, Don Johnny !!", "id": "10151094000468110_7331502", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hary Herrera", "id": "100004091886762"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T17:29:56+0000", "message": "Que monton de raspadores juntos!! si se echan todos en un saco y se les cambia por m%$#\" salgo perdiendo por se echa a perder el saco!", "id": "10151094000468110_7335082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Vargas", "id": "1020038794"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T20:08:08+0000", "message": "Adelante Johnny!  Y para los que no tienen nada constructivo que decir, t\u00f3mense la libertad de pensarlo pero lim\u00edtense a postearlo.", "id": "10151094000468110_7336191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Ulloa Delgado", "id": "100002982016397"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T20:24:43+0000", "message": "sabes sos seres que estoy segura  que ni en su casa se preocupa pornada y son pobresdeespiritu", "id": "10151094000468110_7336316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Calvo Madrigal", "id": "633410428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T21:29:27+0000", "message": "comparto su pensamiento don Johnny pero lastimosamente en este pais las cosas no son asi y usted si sabe como son usted es parte de ello mi amigo", "id": "10151094000468110_7336717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid M\u00e9ndez Madrigal", "id": "100003160124906"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T00:30:10+0000", "message": "Aqui en Santa Rosa de Pocosol se vivi\u00f3 y valor\u00f3 la Independencia de CORAZ\u00d3N estuvo magnifico el desfile y la decoraci\u00f3n , un saludo desde nuestra querida tierra", "id": "10151094000468110_7337684", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T03:36:30+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios! En general todos estamos de acuerdo en rescatar nuestras mejores tradiciones y en superar la politiquer\u00eda.", "id": "10151094000468110_7338755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Didier Gerardo Guzm\u00e1n Rojas", "id": "100002351737704"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T20:23:31+0000", "message": "Mi voto y el de muchos concientizados depender\u00e1 de la - protecci\u00f3n PRO VIDA (no al aborto) y a la FAMILIA - de nuestro Gobernante, dado que, sino, podr\u00edamos correr la misma suerte que M\u00e9xico 1926 (CRISTIADA) http://www.youtube.com/watch?v=e2iDeIleROU", "id": "10151094000468110_7343653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Visetta", "id": "1550084705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T20:26:58+0000", "message": "Buenas tarde Don Johnny,estoy orgullosa de tener dos hijos que han nacido en CostaRica y ellos son tiquissimos!!!Aun amo mi pais de nacimiento,Italia,no cambio esta maravillosa tierra donde vivo desde hace 10 a\u00f1os,CostaRica,y sin hacer politica,simplemente esprimo mi opinion de mujer y mama\u00b4,creo que el trabajo que Usted y su equipo ha hecho por la capital de CostaRica es evidente,muy beneficiosa para los ciudadanos.Un abrazo de luz,Laura Visetta.", "id": "10151094000468110_7343686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oskar Mora Vilchez", "id": "100000735303453"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T22:38:27+0000", "message": "la verdad creo en Dona Laura y Jhonny creo que son buenas personas.y ademas los principios siguen siendo los mismos", "id": "10151094000468110_7344438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-17T23:29:16+0000", "message": "Adelante debemos rescatar el socialdem\u00f3crata jhhonny llegaremos hasta el final sea como sea", "id": "10151094000468110_7344659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Escuadron Sc", "id": "826983933"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T02:57:19+0000", "message": "Don Johnny especialmente espacios para los jovenes que estan siento cada dia mas, atrapados por la drogadiccion xq no encuentran motivos que los atraigan y pasan sus horas aburridos y sin razones que los hagan so\u00f1ar y encontrar metas para vivir diferente, por eso le recuerdo su compromiso hace algunos a\u00f1os de las Casas de Juventud un sue\u00f1o que todavia no es una realidad .  Alfredo Vargas", "id": "10151094000468110_7345674", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T05:55:14+0000", "message": "Muchas gracias por las sugerencias y los comentarios!!!!", "id": "10151094000468110_7346370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Vasquez", "id": "100001100952089"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T21:38:18+0000", "message": "Votar\u00e9 por ud creo en Dios y le pido a El le de sabiduria para q pueda poner orden a nuestra querida Costa Rica.", "id": "10151094000468110_7351012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Arroyo Soto", "id": "100001925928286"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-20T15:28:36+0000", "message": "Don Johnny el escenario esta listo , adelante con la conviccion que usted tiene el futuro de Liberacion Nacional y de Costa Rica muy cerca, por favor agace acompa\u00f1ar de la mejor gente que tenga para transpirar energia positiva, que dios lo ilumine en este nuevo proceso, un abrazo.", "id": "10151094000468110_7362321", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marleng Moya", "id": "100000241114429"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-29T05:43:40+0000", "message": "Me p\u00e1rese excelente su labor! felicidades.", "id": "10151094000468110_7420939", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151094000483110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151094000483110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-29T05:43:40+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151094000468110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151094000468110", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2012-09-15T23:52:30+0000", "message": "El desfile del 15 de setiembre ha vuelto al centro de nuestra capital y en un d\u00eda como hoy vale la pena reflexionar que tenemos much\u00edsimas razones para sentirnos orgullosos de nuestra historia. \r\nHay que dejar de lado la pol\u00edtica nacional y que, independientemente de quien gane en 2014, cree un proyecto com\u00fan de desarrollo.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151094000483110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/293017_10151093494253110_1091374093_s.jpg", "story": "Johnny Araya updated their cover photo.", "likes": {"count": 65, "data": [{"name": "Marco Antonio Vega Garnier", "id": "100000543042057"}, {"name": "Ana Rosa Chan Rojas", "id": "100003911050596"}, {"name": "Ana Del Roc\u00edo Sequeira", "id": "100000881088017"}, {"name": "Indiana Zepeda Vargas", "id": "1608820333"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Ramirez Segura", "id": "1340237699"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T16:00:32+0000", "message": "vivan sempre  el travajo y la pas", "id": "10151093494253110_7328321", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xioma Freer", "id": "100001507433084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T16:22:34+0000", "message": "o.O  o por Dios.....", "id": "10151093494253110_7328421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Vargas", "id": "100002691490514"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T20:27:14+0000", "message": "Mae Gerardo otra vez a la escuela papa", "id": "10151093494253110_7329793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Miguel Arrieta", "id": "1692718067"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T22:20:05+0000", "message": "Paz*", "id": "10151093494253110_7330291", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151093494293110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151093494293110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-15T22:20:05+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151093494253110&set=a.10150604526898110.396478.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151093494253110", "created_time": "2012-09-15T15:57:11+0000", "type": "photo", "id": "69554133109_10151093494293110", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/229345_10151092248098110_1418676156_s.jpg", "likes": {"count": 262, "data": [{"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Noel Chacon Noguera", "id": "100004080572595"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Oposicion Libre", "id": "100001061551806"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T16:00:35+0000", "message": "http://www.radioreloj.co.cr/node/16291\n\nDon Johnny nos perdona pero el t\u00edtulo deber\u00eda decir:  \"EL PLN tiene una herida que no ha cicatrizado\"", "id": "10151092248098110_7322388", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oposicion Libre", "id": "100001061551806"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T16:01:57+0000", "message": "Siendo consecuente con mis ideales y pensamientos y aunque muchos me critiquen, hoy y ma\u00f1ana no voy a participar en ning\u00fan acto impuesto y pre elaborado para \"celebrar\" la independencia.\n\nCreo firmemente que fuimos independientes durante mucho tiempo, pero por nuestra desidia, vagabunder\u00eda y falta de compromiso, hoy en d\u00eda somos esclavos de nuestros propios errores. NO hay mucho que celebrar cuando nuestra patria y nuestra democracia est\u00e1n de luto.\n\nA las 6 PM, encender\u00e9 una velita, y orar\u00e9 a mi mentor pidi\u00e9ndole de coraz\u00f3n que se apiade de \u00e9ste sufrido pueblo y nos haga salir de la hipnosis profunda en que nos tienen metidos.\n\nY ma\u00f1ana... ma\u00f1ana trabajar\u00e9 fuerte y duro para tratar de ayudarle al Se\u00f1or en esa dif\u00edcil tarea.\n\n\"A Dios rogando y con el mazo dando\"\n\nQue viva Costa Rica, pero que viva realmente libre, soberana, democr\u00e1tica e independiente.", "id": "10151092248098110_7322395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noemy Sandoval Garcia", "id": "100001296118379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T16:11:59+0000", "message": " Bueno por usted yo la recib\u00ed anoche en Ca\u00f1as. Bendiciones", "id": "10151092248098110_7322457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossy Chaves Alvarado", "id": "100000095505473"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T16:21:27+0000", "message": "Que l\u00e1stima que piense asi, pero es libre de hacer y pensar lo que quiera y recuerde( una golondrina no hace el verano), asi es que tranquilo, con usted o sin usted las fiestas patrias se llevaran a cabo y que viva COSTA RICA Y MUY ORGULLOSA DE SER TICA.", "id": "10151092248098110_7322493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roman Anthony Caleb", "id": "100000950490483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T16:48:12+0000", "message": "El dia que Los Arias paguen o partan de este mundo, es el dia que pondre una banderita", "id": "10151092248098110_7322644", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ma Elena Garcia Vargas", "id": "100001122647022"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T17:48:14+0000", "message": "Don jhonny hojala de las palabras a los hechos.", "id": "10151092248098110_7322995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Antonio Delgado Benavides", "id": "100000516338199"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T20:34:43+0000", "message": "Espero que est\u00e8 bien don Johnny, no dudo de su gran capacidad para gerenciar y lograr grandes  objetivos , aqu\u00ec en San Isidro de El General usted sabe que tiene un colaborador.", "id": "10151092248098110_7323877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ida Monge", "id": "100002734267178"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T00:45:11+0000", "message": "nuestro proximo presidente a lucharla", "id": "10151092248098110_7324908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jackeline Cortes", "id": "100002751090068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T00:48:03+0000", "message": "Esperando que sus palabras se hagan realidad y que ocurra un milagro en nuestro gobierno y nuestros ra\u00edces y nuestro valores y principios ahora si se pongan en pr\u00e1ctica con el nuevo presidente de la Rep\u00fablica y su gabinete y que ya no haya m\u00e1s corrupci\u00f3n.", "id": "10151092248098110_7324922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T01:20:55+0000", "message": "Buenaaa", "id": "10151092248098110_7325063", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Angulo", "id": "1624607528"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T03:23:35+0000", "message": "Lastima que en San Jos\u00e9, no se tenga la iniciativa de que despu\u00e9s del himno nacional a las 6 pm se realice un juego de p\u00f3lvora, seria muy chiva", "id": "10151092248098110_7325629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Gonz\u00e0lez Montero", "id": "100000565210135"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T06:57:56+0000", "message": "A mi criterio, Johny Araya podr\u00eda hacer mucho en la presidencia de Costa Rica...Lamentablemente, todos tenemos temor de que en su eventual administraci\u00f3n, obtuviera poder un arrogante, petulante y fracasado, llamado Rolando Araya Monge.", "id": "10151092248098110_7326298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sarah Carrere Mbodj", "id": "100002264998762"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T14:37:30+0000", "message": "Muchas felicitaciones apreciado Se\u00f1or Alcalde, \u00a1Dios bendiga Costa Rica!", "id": "10151092248098110_7327940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Hern\u00e1ndez Padilla", "id": "100003937030481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T00:56:29+0000", "message": "Nuestro proximopresidente", "id": "10151092248098110_7330936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stella Vargas Calvo", "id": "100001226283903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T02:33:30+0000", "message": "buena  imagen se\u00f1or  alcalde natural sin poses..", "id": "10151092248098110_7331320", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Company", "name": "Mareas Villas", "id": "360715041054"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T13:28:07+0000", "message": "Gracias por visitar Costa Ballena, el Festival de las ballenas.", "id": "10151092248098110_7333741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis A. Gamboa", "id": "100000630237339"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-04T21:31:11+0000", "message": "Espero que si llega a ser presidente(de Liberaci\u00f3n, me parece el menos malo) siga alzando esa antorcha para iluminar a las grandes mayor\u00edas. Si asi lo hiciera, mis respetos y me retractar\u00eda de todo lo dicho. Un presidente tiene mucha presi\u00f3n y la mayor\u00eda de esa presi\u00f3n es de los grupos de poder econ\u00f3mico alto.", "id": "10151092248098110_7458005", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151092248143110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151092248143110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-10-04T21:31:11+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151092248098110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151092248098110", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2012-09-14T15:39:42+0000", "message": "Al final de la tarde estar\u00e9 recibiendo la antorcha de la Independencia en el Parque Central de nuestra capital, ah\u00ed mismo se celebraran los actos protocolarios conmemorativos al 15 de setiembre. Queremos que m\u00e1s personas puedan participar y festejar juntos esta emotiva fecha. \r\nCelebremos con entusiamo y estemos muy orgullosos de los hombres y mujeres que han forjado esta patria, de nuestras ra\u00edces, de los valores que conforman nuestra nacionalidad y nuestra cultura.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151092248143110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Sara Aguilar Mej\u00eda", "id": "100000655313058"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-13T00:45:21+0000", "message": "Hola don Johnny,  como hago para poder hacerle una consulta? favor env\u00edeme un correo, gracias.", "id": "10151089885798110_23299487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-15T02:43:58+0000", "message": "un cari\u00f1oso saludo", "id": "10151089885798110_23320452", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151089885798110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151089885798110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-15T02:43:58+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-09-12T19:56:28+0000", "message": "Expreso mis condolencias y mi solidaridad a la familia de William G\u00f3mez, Presidente del grupo Extra quien falleci\u00f3 el d\u00eda de ayer. \u00c9l fue un muy buen  comunicador que deja una huella imborrable en el periodismo costarricense y, a su vez, un gran ser humano, lo  que le permiti\u00f3 ganarse el cari\u00f1o y el respeto de todos los que lo conocimos. El pa\u00eds perdi\u00f3 a un gran hombre y yo, en lo personal, perd\u00ed a un gran amigo.", "type": "status", "id": "69554133109_10151089885798110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 94, "data": [{"name": "Irene Ramirez", "id": "100001895814568"}, {"name": "Diana Gomez", "id": "100004100208017"}, {"name": "Willy Antonio Solorzano Rodriguez", "id": "100000601972512"}, {"name": "Natalia P\u00e9rez", "id": "100000836202412"}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNPOLtOb4cPNWw&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fmegustavolar.iberia.com%2Fwp-content%2Fuploads%2FCosta-Rica1-300x201.jpg", "likes": {"count": 64, "data": [{"name": "Isabel Picado", "id": "1818571615"}, {"name": "Freddy Miguel Arrieta", "id": "1692718067"}, {"name": "Ana Cecilia Araya Rojas", "id": "100000481045562"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "La metamorfosis josefina", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alcira Gonzalez", "id": "100000662232346"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-11T01:40:01+0000", "message": "Hola Johnny ahora en Paseo Colon EL HOSPITAL DE DIAGNOTICO CENTROAMERICANO DE CANCER....en uno 6 meses ,espero en Dios", "id": "155522577919614_442396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Fournier", "id": "100003936319200"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-12T00:34:38+0000", "message": "Felicito a don Jhonny Araya porque esa metamorfosis sed debe", "id": "155522577919614_444781", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Fournier", "id": "100003936319200"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-12T00:38:58+0000", "message": "Felicito a don Johnny Araya porque esa metamorfosis se debe exclusivamente a \u00e9l", "id": "155522577919614_444788", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Cecilia Araya Rojas", "id": "100000481045562"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-14T05:54:21+0000", "message": "Da gusto ir a San Jos\u00e9. Se siente la diferencia se respira un aire distinto. Siga adelante.-", "id": "155522577919614_450808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-09T14:24:31+0000", "message": "hora si tenemos x quien votar", "id": "155522577919614_524763", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/155522577919614", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/155522577919614", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-10-09T14:24:31+0000", "caption": "megustavolar.iberia.com", "link": "http://megustavolar.iberia.com/2012/09/la-metamorfosis-josefina/", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-09-10T23:34:46+0000", "message": "\u00a1San Jos\u00e9 Vive! http://megustavolar.iberia.com/2012/09/la-metamorfosis-josefina/", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_155522577919614", "status_type": "shared_story", "description": "San Jos\u00e9 est\u00e1 viviendo una metamorfosis y eso se siente en las calles. Por ejemplo, paseando por el distrito de Catedral, donde se encuentra la mayor\u00eda de los hitos hist\u00f3ricos de esta urbe fundada en el siglo XVIII. "}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/561161_10151085910383110_1642872744_s.jpg", "likes": {"count": 404, "data": [{"name": "Leyla Quesada Vega", "id": "1089184207"}, {"name": "Maria Jose Chaves", "id": "100002538172388"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151085910413110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Francisco Artavia", "id": "100000519071741"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T01:09:03+0000", "message": "don johnny esta perdiendo la batalla con las ventas callejeras y los indigentes que ensucian las vias publicas, da risa ver como desarman y arman sus ventas improvisadas en tanto pasan los policias municipales caminando tranquilos y hablanco por celular. si no pone mano dura en diciembre no podremos caminar en sus famosos bulevares.", "id": "10151085910383110_7290723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joakim Carranza Sancho", "id": "100001280301215"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T01:18:09+0000", "message": "QUEREMOS UNA SOLUCION  AL ENBOTELLAMIENTO QUE PROVOCAN LOS AUTOBUSES,,, una terminal", "id": "10151085910383110_7290785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Venegas Melendez", "id": "100000826553806"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 18, "type": "page", "id": "69554133109", "name": "Johnny Araya"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T01:39:03+0000", "message": "Siga adelante Don Johnny Araya, obras son amores,", "id": "10151085910383110_7290912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magda Lezama", "id": "100002692879164"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T01:48:54+0000", "message": "q bien lofelicito por algo esta donde esta", "id": "10151085910383110_7290984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloria Lios", "id": "100002251453437"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T01:49:17+0000", "message": "Nuestro futuro Presidente !!!", "id": "10151085910383110_7290987", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Matarrita Salas", "id": "100001463076657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:18:31+0000", "message": "Bendiciones", "id": "10151085910383110_7291136", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Arrieta Salas", "id": "1328445818"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:20:51+0000", "message": "Estimado amigo, urge un par de terminales de buses fuera del centro de San Jos\u00e9 , ya sean en el este y oeste o sur y norte , usted lo puede lograr, felicitaciones por todo lo que ha logrado por la Capital!!!!!", "id": "10151085910383110_7291157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabet Mora", "id": "100002601063950"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:25:10+0000", "message": "muchas felicitaciones por ser un hombre tan trabajadornecesitamos un PRESIDENTE CAPAS DE SAcar  este pais  adelante bendiciones", "id": "10151085910383110_7291176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Brenes A", "id": "100000514171192"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:28:30+0000", "message": "Con trabajo y responsabilidad ciudadana es como se logra un pa\u00eds sostenible,ni un paso para atras don Jhonny", "id": "10151085910383110_7291187", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pln Aserri", "id": "100002121582328"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:31:29+0000", "message": "feliz d\u00eca don Johnny, bueno a su ni\u00f1o interior", "id": "10151085910383110_7291201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Villa Hermosa BA Pueblo Fuerte", "id": "100004059258082"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:47:49+0000", "message": "Johnny  Araya tranquilo  desde ya te desimos que la sona sur lo quiere a ud como presidente y se que lo lograremos bamos con todo .", "id": "10151085910383110_7291323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T02:58:47+0000", "message": "Yo apoyo a Johnny", "id": "10151085910383110_7291385", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stella Vargas Calvo", "id": "100001226283903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T03:02:13+0000", "message": "quelo disfruten  los ni\u00f1os de ese barrio...", "id": "10151085910383110_7291401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yahaira Herrera", "id": "100001681654363"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T03:12:14+0000", "message": "Asi es don johnny espero en Dios todo poderoso q sea usted quien quede de candidato y llegue ala precidencia para q todo esto cambie, miles d bendiciones.", "id": "10151085910383110_7291449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Retana Masis Yali", "id": "100001125011529"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T03:28:29+0000", "message": "Don Johnny  espero sea nuestro futuro Presidente...", "id": "10151085910383110_7291528", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Ramirez Mora", "id": "100002030748669"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T03:38:05+0000", "message": "maravilloso proyecto como todas las obras de nuestra Iglesia,gracias a la Municipalidad por cooperar y bendiciones al PADRE SERGIO!!!", "id": "10151085910383110_7291568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristhofer Guido Navarro", "id": "100001260503166"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T04:01:36+0000", "message": "Es increible el Parque... Fue hermoso estar en el lugar y ver a tanta gente participando y ayudando a los que nos necesitan...", "id": "10151085910383110_7291665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yolanda Salas", "id": "100002439805736"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T04:35:02+0000", "message": "muy bien don jhony se acuerda de todos", "id": "10151085910383110_7291806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yeri Brenes", "id": "1316468702"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T04:51:41+0000", "message": "Que bueno!", "id": "10151085910383110_7291862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Castell\u00f2n Torres", "id": "100000975773513"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T05:21:39+0000", "message": "Que buena obra adelante los felicito", "id": "10151085910383110_7291950", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Rosario Medialdea Rodr\u00edguez", "id": "100002867577961"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T06:46:19+0000", "message": "Qu\u00e9 bien!!!", "id": "10151085910383110_7292216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Argentina Montero Mora", "id": "100000984313068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T12:37:56+0000", "message": "Lo felicito por su empe\u00f1o por embellecer los sitios p\u00fablicos, en la foto contagiado de la felicidad de los ni\u00f1os, deveras todos llevamos un ni\u00f1o dentro, feliz d\u00eda mi futuro presidente.", "id": "10151085910383110_7293551", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T13:56:05+0000", "message": "Muchas gracias! Que bueno  que la mayor\u00eda de ustedes aprecian un proyecto como este; nosotros lo que hemos hecho es colaborar con el Padre Sergio, y gracias a \u00e9l hoy hay m\u00e1s sonrisas y menos l\u00e1grimas en los ni\u00f1os de Cristo Rey.", "id": "10151085910383110_7294046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana C Montero", "id": "100003024818556"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T14:19:20+0000", "message": "A    Dios  gracias   que   se   acuerdan   de  los   ni\u00f1os  pobres en  un  barrio   tan  especial!!!  Se   necesitan   muchos   m\u00e1s!!!", "id": "10151085910383110_7294189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Medina", "id": "100003761367148"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-10T15:02:19+0000", "message": "Johnny  ojala Costa Rica tubiera", "id": "10151085910383110_7294405", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151085910413110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151085910413110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-10T01:04:57+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151085910383110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151085910383110", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2012-09-10T01:04:57+0000", "message": "Hoy d\u00eda del ni\u00f1o, particip\u00e9 en la inauguraci\u00f3n del Parque El Arca de No\u00e9, en Barrio Cristo Rey. Un hermoso proyecto del padre Sergio Valverde y Obras del Esp\u00edritu Santo que con el apoyo de la empresa privada y de la Municipalidad, ha hecho posible un sue\u00f1o que llena de ilusi\u00f3n y de esperanza a una comunidad tan necesitada como Cristo Rey.  Un peque\u00f1o zool\u00f3gico, lago, piscina y carruseles est\u00e1n haciendo felices a muchos ni\u00f1os de los barrios del sur.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151085910413110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151083118018110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151083118018110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-09T20:04:43+0000", "likes": {"count": 173, "data": [{"name": "Jorge Picado", "id": "100001131108722"}, {"name": "Izoliett Garcia", "id": "100004204387117"}, {"name": "Miriam Medina", "id": "100003761367148"}, {"name": "Ara Rivera", "id": "100002420290524"}]}, "created_time": "2012-09-07T19:53:34+0000", "message": "Hoy estuve en Osa en la inauguraci\u00f3n del IV Festival de las Ballenas en el Parque Marino Ballena. Felicito a las organizaciones de la comunidad, al sector privado y a la Municipalidad de Osa por esta hermosa iniciativa. Tenemos que darle gracias a Dios por las bellezas naturales que tiene nuestro pa\u00eds, que nos han convertido en uno de los mejores destinos del ecoturismo mundial.", "type": "status", "id": "69554133109_10151083118018110", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gonzalo Villalta", "id": "1338020213"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T20:08:39+0000", "message": "hay mucho que hacer en esa zona", "id": "10151083118018110_23246675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Zamora", "id": "100001796290657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T21:24:16+0000", "message": "Muy bonito pero cobran 16000 x andar en la  lancha ,es muy caro,un grupo de amigas \u00edbamos  a ir pero es demasiado caro.", "id": "10151083118018110_23247305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Angel Acu\u00f1a Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000474671517"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T22:06:29+0000", "message": "Johnny excelente manejo en la entrevista con Camilo Rodr\u00edguez. Ambiente natural, profundo conocimiento de la situaci\u00f3n Nacional y Mundial", "id": "10151083118018110_23247620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joan Llibre J.", "id": "707810053"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T22:09:03+0000", "message": "Darle gracias y protegerlas, para que muchas generaciones puedan observar el bello espect\u00e1culo que usted tuvo la oportunidad de presenciar!", "id": "10151083118018110_23247635", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Carlos Sequeira Sequeira", "id": "100001180676131"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-08T01:44:12+0000", "message": "Don Johnny una pregunta \u00bfQue har\u00eda usted si fuera presidente del pa\u00eds, cuales son sus propuestas presidenciales?", "id": "10151083118018110_23249061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ida Monge", "id": "100002734267178"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-08T02:42:20+0000", "message": "hola primo vamos x la presidencia", "id": "10151083118018110_23249476", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juanes Murillo Espinosa", "id": "100003137526686"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-08T03:49:06+0000", "message": "don johnny espero que no se le ocurra hacer mas bulevares  me imagino q como alcalde de sanjose  ya se dio cuenta de que estan intransitables", "id": "10151083118018110_23250053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mamita Fufurufa", "id": "100002259743836"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-08T22:17:32+0000", "message": "Buenas tardes don Johnny. Gusto en saludarle, aunque sea solo por este medio. Mi nombre es Ericka Solano y deseo ponerme a sus ordenes para trabajar en su campa\u00f1a a la presidencia. Vivo en Hatillo Centro, desde la selecciones pasadas y siempre usted a sido mi mejor candidato, por lo que deseo servirle y ser parte de su trabajo para lograrlo.\n Quedando a sus ordenes.\n\nBuenas tardes don Johnny. Gusto en saludarle, aunque sea solo por este medio. Mi nombre es Ericka Solano y deseo ponerme a sus ordenes para trabajar en su campa\u00f1a a la presidencia. Vivo en Hatillo Centro, desde la selecciones pasadas y siempre usted a sido mi mejor candidato, por lo que deseo servirle y ser parte de su trabajo para lograrlo.\n Quedando a sus ordenes.", "id": "10151083118018110_23256949", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-09T00:05:41+0000", "message": "Muchas gracias por su apoyo. Cuento con usted para que me ayude en Hatillo.", "id": "10151083118018110_23257643", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-09T00:06:32+0000", "message": "Muchas gracias por todos los comentarios y por las sugerencias.", "id": "10151083118018110_23257649", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-09T00:29:06+0000", "message": "Don Johnny yo tengo en mis manos un escrito que le mando un se\u00f1or de Peres Zeledon digame como se lo entrego", "id": "10151083118018110_23257778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Angel Acu\u00f1a Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000474671517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-09T15:25:24+0000", "message": "En la conversaci\u00f3n con Camilo Rodr\u00edguez usted prob\u00f3 que es el aspirante capaz de interpretar correctamente el momento hist\u00f3rico as\u00ed como manejar las condiciones quue exigen acciobes para que Costa Rica abra espacios de manera que se logre desarrollo econ\u00f3mico y desarrollo humano. La clase baja y la clase media tendr\u00e1n un digno representante", "id": "10151083118018110_23262578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mamita Fufurufa", "id": "100002259743836"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-09T20:04:43+0000", "message": "Bueno don Johnny como le repito aqu\u00ed quedo a sus ordenes. Para contactarnos, me avisa por este mismo medio y le facilito mis n\u00fameros telef\u00f3nicos. Un abrazo y bendiciones", "id": "10151083118018110_23265007", "user_likes": false}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151080506378110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Karen Espinoza Villalobos", "id": "1821031205"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:27:53+0000", "message": "en mi Nicoya siguen las replicas muy fuertes la comunidad esta muy nerviosa lo que vivimos en la ma\u00f1ana fue extremadamente fuerte y la tierra no para de moverse ..", "id": "10151080506378110_23225472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Brenes A", "id": "100000514171192"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:30:07+0000", "message": "Gracias don Johnny por acordarse de nosotros.", "id": "10151080506378110_23225497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Yanya Bonilla Rodr\u00edguez", "id": "1213138048"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:30:45+0000", "message": "Don Johnny lo felicito, el d\u00eda de hoy pas\u00e9 por San Jos\u00e9 y not\u00e9 a funcionarios de la Municipalidad revisando los edificios para resguardar la seguridad de los ciudadanos. Mis respetos!", "id": "10151080506378110_23225503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marianella Castro Cortez", "id": "1220286160"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:30:47+0000", "message": "aqui en San Jos\u00e9 tambi\u00e9n, esperemos no pase a mas, pero siempre hay que estar alerta", "id": "10151080506378110_23225504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto J Vargas", "id": "100000158260207"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:34:42+0000", "message": "Esperemos que los politicos renuncien a la deuda politica ! Que tal don Johnny Araya ! Estaria usted de acuerdo ? con ese dinero podriamos reconstruir el pais.", "id": "10151080506378110_23225553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Valer\u00edn", "id": "100002556072174"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:35:38+0000", "message": "Soy pensionado, estoy bien f\u00edsicamente, si en algo puedo servir, A la Orden !", "id": "10151080506378110_23225565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Haydee Taylor", "id": "100000877896198"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:36:06+0000", "message": "Ojala que si son ayudas. que los seres humanos que lo tengan a cargo.   Lo lleven de la forma mas adecuada y humana. Porque al final la experiencia nos recuerda. Que es otro desastre mas. No llega la ayuda como se debe y la dem\u00e1s se desv\u00eda a algunos bolsillos.", "id": "10151080506378110_23225571", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ros\u00e2ngela Morais da Rosa", "id": "1192951266"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:40:10+0000", "message": "Tudo ficar\u00e1 bem!!! Grande abra\u00e7o!!!", "id": "10151080506378110_23225602", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Rojas Jaen", "id": "100001527340271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:42:03+0000", "message": "As\u00ed es don Jhonny, solo con la solidaridad podemos salir adelante.\nBendiciones y gracias por sus manifestaciones amigo.", "id": "10151080506378110_23225614", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ney Centeno Mena", "id": "100003905233235"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:49:22+0000", "message": "Esperamos una solucion pronta en lo que se refiere a ayuda que se olviden de tantas trabas y gastos innecesarios gracias Johnny por acordarse de mi provincia", "id": "10151080506378110_23225685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred Contreras", "id": "100001242801003"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:51:10+0000", "message": "aqu\u00ed en nicoya fue impresionante ver como sal\u00edan las personas corriendo gritaban lloraban. Que duro ver esas cosas. Dios nos protegi\u00f3 de este terremoto que fue realmente incre\u00edble era para que hubieran muertes y gracias a Dios nos protegi\u00f3 y no hubieron vidas humanas de lamentar.", "id": "10151080506378110_23225700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Joaquin Solis Rodriguez", "id": "100000285956378"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:52:00+0000", "message": "La zona Sur de la provincia de Puntarenas estamos en la mejor disposicion como siempre de solidarizarnos con nuestros hermanos de las areas mas afectadas Gracias Johnny por tu apoyo", "id": "10151080506378110_23225704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Virginia G\u00f3mez Alem\u00e1n", "id": "100000660231409"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:57:23+0000", "message": "La zona de Puntarenas, sobre todo el Hospital Monse\u00f1or quedo casi destruido.", "id": "10151080506378110_23225750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T22:58:44+0000", "message": "haci es don jhonny hay que salir adelante todos unidos en esta emergencia por eso estoy contigo por ser solidario con los demas saludes", "id": "10151080506378110_23225767", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jr Vargasbarrantes", "id": "100003537387860"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T23:04:11+0000", "message": "Gracias Don Jhony, desde upala un fuerte abrazo  todo est\u00e1 bien x aqu\u00ed, lo felicito x su labor en san jos\u00e9 Dios quiera q lo podamos tener llevando las riendas de nuestra querida patria. La solidaridad del pueblo costarricense siempre dice presente  no hay duda q vamos ha lograr  recuperar lo q sea perdido. Bendiciones.         ", "id": "10151080506378110_23225815", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T23:08:18+0000", "message": "Hermano Tico:\nDesde Puerto Rico estoy orando por todos y dando gracias al Se\u00f1or que los cuid\u00f3!!!!!!!\nEn lo que les pueda colaborar estoy a sus \u00f3rdenes!!!!!!!\nDios los bendiga Hermanos!!!!!", "id": "10151080506378110_23225840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-05T23:57:35+0000", "message": "Dios tiene misericordia del pueblo costarricense una vez m\u00e1s ahora estoy m\u00e1s segura que usted ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente.", "id": "10151080506378110_23226270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Montero Salazar Fernando", "id": "100003779046223"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T00:15:38+0000", "message": "Hola se\u00f1or Jonnhy, espero verlo en la silla presidencial y si me necesita para hacerle propaganda estoy a sus merecidas ordenes", "id": "10151080506378110_23226377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manrique Quiros", "id": "100001132236427"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T01:30:49+0000", "message": "En lim\u00f3n fuimos valientes nos paramos como el ave f\u00e9nix vamos hermanos", "id": "10151080506378110_23227029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grethel Mora B", "id": "100001291039115"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T02:11:47+0000", "message": "Un solo Corazon , pueblo solidario , vamos  Johnny , NOS UNIMOS Y REALICEMOS UNA CAMPA\u00d1A FRENTE A LA MUNICIPALIDAD , ESTAMOS A LA ORDEN , SOMOS CANAAN .", "id": "10151080506378110_23227415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Mata", "id": "715314971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T06:53:42+0000", "message": "y yo soy nora y todo costa rica,esto no es solo cuando tiembla,es de todos los dias ayudar al projimo y la gente de bajos recursos que por ellos comemos arroz y frijoles y son  a los olvidan,es de todos los dias", "id": "10151080506378110_23229540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T15:56:34+0000", "message": "me parece lo de la campa\u00f1a, adelante con la idea don Johnny", "id": "10151080506378110_23233015", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T17:01:24+0000", "message": "Muchas gracias por la respuesta positiva y por compartir solidariamente esta reflexi\u00f3n.", "id": "10151080506378110_23233701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Cabalceta Ramirez", "id": "1402162270"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T17:27:45+0000", "message": "adelante Don Johnny Dios le Bendiga.", "id": "10151080506378110_23233948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Mata", "id": "715314971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-06T20:49:30+0000", "message": "johnny para mi siempre ha sido un gran  hombre y un gran alcalde y espero que siga muchos a\u00f1os mas,que Dios le de todas las fuerzas que necesita para mantener nuestro pais en pie,que asi sea y recordandole de antemano que no se olvide de las familias de bajos recursos que estan tan necesitadas y en pueblitos que desconocemos", "id": "10151080506378110_23235838", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151080506378110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151080506378110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-05T22:24:40+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "shares": {"count": 15}, "created_time": "2012-09-05T22:24:40+0000", "message": "Son muchos los da\u00f1os que se han ido reportando luego del terremoto de esta ma\u00f1ana, la solidaridad es siempre el factor que nos saca adelante en estos momentos dif\u00edciles y este no debe ser la excepci\u00f3n. Debemos unirnos para enfrentar esta nueva emergencia.", "type": "status", "id": "69554133109_10151080506378110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 359, "data": [{"name": "Mayra Martinez", "id": "100002037058802"}, {"name": "Marzeneth Ar\u00e1uz", "id": "100000128495549"}, {"name": "Inna Drobinoga Shakhvorostov", "id": "1087274581"}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCugupcCOw3tKZ-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi3.ytimg.com%2Fvi%2FbfyIm84FqhQ%2Fmqdefault.jpg", "likes": {"count": 263, "data": [{"name": "Leydi Angulo Flores", "id": "100001572821820"}, {"name": "Jonathan Vargas", "id": "100000002150937"}, {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Michael Lamas", "id": "1036018384"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Tranv\u00eda en San Jos\u00e9", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_441659039211214/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Walter Chaves Olivares", "id": "1193454780"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:21:13+0000", "message": "Importante proyecto. Observ\u00e8 con entusiamo el proyecto de Panam\u00e0. Suerte en el mismo se\u00f1or Alcalde.", "id": "441659039211214_75572127", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marya Arroyo", "id": "100001029873120"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:21:55+0000", "message": "Seria buen\u00edsimo!", "id": "441659039211214_75572129", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Rebeca Madrigal Ram\u00edrez", "id": "509372858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:23:29+0000", "message": "Hubiera sido mucho mejor que el estudio lo haya realizado una empresa nacional", "id": "441659039211214_75572134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Vargas", "id": "1210111172"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:27:26+0000", "message": "Un aplauso pero hay que construirlo", "id": "441659039211214_75572147", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:28:31+0000", "message": "Excelente idea, es el medio que usan las grandes urbes y contribuye a disminuir el congestionamiento vial en la capital...", "id": "441659039211214_75572152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Chan", "id": "773191353"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:33:52+0000", "message": "Si el tranv\u00eda es una buena idea, ojal\u00e1 que la propuesta vaya mas all\u00e1 pues el ordenamiento vial, incentivar el uso de las bicicletas, re ordenar las estaciones de autob\u00fas, eliminar la contaminaci\u00f3n visual y ruidos, ordenar el crecimiento de patentes y permisos en zonas que deber\u00edan ser de disfrute com\u00fan. El tranv\u00eda viene a ser una idea, no obstante, un sistema de Metro o autobuses perif\u00e9ricos y eliminaci\u00f3n de camiones pesados y exceso de autom\u00f3viles seria aun mejor!", "id": "441659039211214_75572167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Meza", "id": "585320656"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:51:58+0000", "message": "Super necesario que vuelva el tranv\u00eda a la capital...Necesitamos ciudades m\u00e1s sanas, libres de humo y de contaminaci\u00f3n s\u00f3nica, para ser consecuentes con los proyectos que se est\u00e1n haciendo para volver a habitar la ciudad.", "id": "441659039211214_75572207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alberto Cartin Solis", "id": "100001904598693"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:52:47+0000", "message": "Esperemos ke sea para mejorar el transporte, y no para ke unos cuantos se hagan ricos, como siempre :)", "id": "441659039211214_75572210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Eliseo Valverde Monge", "id": "1072057561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:52:50+0000", "message": "Don Jhonny, todo lo que usted ha hecho por mejorar este pa\u00eds y en especial, esta ciudad, lo ha logrado, adelante, usted camina firme.", "id": "441659039211214_75572211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivis Alvarez Molina", "id": "1792076673"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T15:10:14+0000", "message": "si para mi es un excelente alcalde se ve todo lo que esta haciendo se ven los logros....felicidades..", "id": "441659039211214_75572261", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivis Alvarez Molina", "id": "1792076673"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T15:11:04+0000", "message": "habria k tener un presidente como el...........", "id": "441659039211214_75572265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Alfaro", "id": "1088527355"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T15:12:50+0000", "message": "Ojal\u00e1 de haga realidad ...acompa\u00f1ado de la eliminaci\u00f3n de las paradas de buses dentro de la capital ", "id": "441659039211214_75572269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Francisco Bola\u00f1os Arqu\u00edn", "id": "100002335188565"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T15:15:58+0000", "message": "Muchas felicidades, el Tranv\u00eda el\u00e9ctrico en San Jos\u00e9, contribuir\u00e1 significativamente a mejorar el transporte de pasajeros. Es una soluci\u00f3n moderna para un pa\u00eds que as\u00ed lo demanda y que ayudar\u00e1 a disminuir los grandes embotellamientos en centro de la capital. Un caos que impacta de manera directa la factura petrolera, el medio ambiente, imprudencia de conductores, facilita los robos, accidentes, violencia y llegar tarde a los compromisos.Paralelo a lo anterior deber\u00e1n tomarse otras medidas efectivas e inversiones, que incentiven a dejar el autom\u00f3vil en  casa. El problema aumenta cada d\u00eda ya que el n\u00famero de ellos crece a un promedio anual de 52 mil veh\u00edculos en los \u00faltimos 5 a\u00f1os y con las mismas calles.", "id": "441659039211214_75572277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Madrigal", "id": "795054819"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T15:26:31+0000", "message": "Ojala , sea una realidad porque las calles de San Jos\u00e9 son parqueos gigantes donde ya no se puede transitar ni a 25 kms/hora es una barbaridad.", "id": "441659039211214_75572304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Vamo", "id": "630475518"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T15:50:07+0000", "message": "me parece buena idea ya que no podemos tener un metro ni valdria la pena  tenerlo con tanta placa tectonica pero de donde saldra el dinero si no hay ni para pagar salarios privilegiados  como los de el alcalde de san jose http://costaricadicenotlc.blogspot.com.es/2007/08/alcalde-de-san-jose-con-salario-de-mas.html es solo un peque\u00f1o estudio de  el 2007 y cuanto ganara ahora  y cuanto se echara a la bolsa por gestion  o por concepto comision ............... me agrada mucho escuchar tanta adolatria  y es verdad no tenemos politicos  ni serios ni buenos  asy q a algun se le tendra q votar  a tirar la moneda por q es lo mismo .", "id": "441659039211214_75572366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Ramirez Segura", "id": "1340237699"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T16:06:34+0000", "message": "don  johnny  eso  el mas  bruto save   ques  un exito  te  felicito por  sus  principios  y  su lealtad  asu  travajo  sigo  incistiendo que deberia aver  un o o  dos  supervisores  de  alcaldes anivel nacional usted  y manteca  serian un exito y pondrian atrabajar  ese  monton de  inutiles  que  solo sirben para  sacar  pecho a costillas  de los demas", "id": "441659039211214_75572410", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jenny Mora Solis", "id": "656472221"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T16:22:34+0000", "message": "Lo felicito,es muy necesario.", "id": "441659039211214_75572466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T16:27:17+0000", "message": "Mis mas sinceras felicitaciones q bien Don Jonny sigue adelante.", "id": "441659039211214_75572479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roc\u00edo Loa\u00edza", "id": "100000312127601"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T16:56:29+0000", "message": "Muy bien Don Jony aunque no soy de la capital, se que ser\u00e1 un exito", "id": "441659039211214_75572556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodney Z\u00fa\u00f1iga", "id": "1543984965"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T17:01:06+0000", "message": "Contin\u00faan las buenas noticias para San Jos\u00e9", "id": "441659039211214_75572583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Alejandra Murillo Chaves", "id": "100004007411527"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T17:08:01+0000", "message": "Excelente que se desarrollara este proyecto, que desde hace ya algunos a\u00f1os se han estado realizando propuestas de planeamiento urbano donde se incluyen dise\u00f1os de floresta, mobiliario, actividades y por supuesto el gran problema de la contaminaci\u00f3n sonica, visual y atmosf\u00e9rica que causa la cantidad innecesaria de buses mas veh\u00edculos dentro de un \u00e1rea tan limitada.                                                           Este proyecto vendr\u00eda a   cumplir una etapa muy necesaria y digo necesaria pues es una realidad; se necesita y nos urge tenerlo realizado y no en juego de planos, ante todo el plan maestro en s\u00ed que hay para San Jose y direcci\u00f3n  del  enfoque por el cual se ha estado proyectando. Un San Jos\u00e9 con mas y mejor circulaci\u00f3n pero menos transporte y por ello  menos saturado, un San Jos\u00e9 con movilidad sin contaminar, mas eficaz y que de paso va estimular las expectativas de las terminales cardinales que seria otro \u00e9xito de ciudad en movimiento con fluidez.Adelante con esto, vasta ya de tener una ciudad en estado est\u00e1tico.", "id": "441659039211214_75572604", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Alejandro Ram\u00edrez Mar\u00edn", "id": "100002898919967"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T17:31:12+0000", "message": "Todo lo que signifique progresar y de paso conbatir la alta contaminaci\u00f3n... es excelente....Los costarricenses debemos apoyar estas iniciativas para que se cristalicen a la mayor brevedad", "id": "441659039211214_75572670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Aguilar", "id": "100001245750800"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T17:54:41+0000", "message": "Ojal\u00e1 esta iniciativa se acompa\u00f1e con la conclusi\u00f3n del proyecto de Ciclov\u00eda para San Jos\u00e9, que desde hace a\u00f1os venimos discutiendo con la MSJ y de San Pedro.. Esta es la oportunidad don Johnny de transformar la ciudad para mejorarla!", "id": "441659039211214_75572733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Burns", "id": "653796404"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T17:56:03+0000", "message": "La verdad creo que me simpatiza mas la idea del Tranv\u00eda que la de un Metro. Un metro es mas propenso a volverse sucio y peligroso. Obviamente reci\u00e9n construido todo es lindo, hablo de a 10 a\u00f1os plazo. \nClaro, todo depende de la ciudad: una ciudad limpia y sin problemas de desigualdad social puede tener un metro impecable, pero hablamos de otras latitudes.", "id": "441659039211214_75572740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Campos", "id": "1518285441"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T18:25:26+0000", "message": "Ser\u00eda un gran acierto lograr llevar a cabo este proyecto, acorde con el pa\u00eds ecol\u00f3gico que queremos ser.", "id": "441659039211214_75572854", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/441659039211214", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/441659039211214", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-03T14:17:43+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/bfyIm84FqhQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=bfyIm84FqhQ&feature=player_embedded", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2012-09-03T14:17:43+0000", "message": "Hoy lunes se presentar\u00e1 el estudio final sobre la factibilidad de construir un Tranv\u00eda el\u00e9ctrico en San Jos\u00e9. Un trabajo serio, de muchos meses de una prestigiosa empresa consultora francesa nos demuestra que s\u00ed es posible construir un tranv\u00eda en nuestra Capital. Me llena de optimismo ver que el gobierno de la Rep\u00fablica est\u00e1 dispuesto a seguir adelante con este proyecto. http://www.youtube.com/watch?v=bfyIm84FqhQ&feature=player_embedded", "type": "video", "id": "69554133109_441659039211214", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/393394_10151075154848110_1652179230_s.jpg", "likes": {"count": 299, "data": [{"name": "Mari Herrera", "id": "904755017"}, {"name": "Yoxi Stevenson S", "id": "1353533048"}, {"name": "Lorena Amador Viales", "id": "100003576731234"}, {"name": "Ricardo Porras Fernandez", "id": "100001675771983"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rebeca Porras V", "id": "100001552130983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T02:20:29+0000", "message": "Excelente compa\u00f1\u00eda!!!!", "id": "10151075154848110_7237412", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fercy Elena Chavarria Araya", "id": "100000839040779"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T02:23:47+0000", "message": "Me gustar\u00eda tenerlo. ", "id": "10151075154848110_7237424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Ramirez Mora", "id": "100002030748669"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T02:25:52+0000", "message": "FELICITACIONES!!", "id": "10151075154848110_7237431", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Araya P", "id": "1115086623"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 10, "type": "user", "id": "100000900670880", "name": "Thelma Darkings Bucknam"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T02:59:39+0000", "message": "Tan bella Thelma Darkings Bucknam", "id": "10151075154848110_7237552", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaquin Jimenez", "id": "100000573622355"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T04:17:13+0000", "message": "Don Johnny. Solo llameme si me necesita.", "id": "10151075154848110_7237768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giovanni Paniagua", "id": "773727481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T16:32:20+0000", "message": "QUE BUENO. voy por uno.", "id": "10151075154848110_7240494", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Picado", "id": "615703940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T17:08:37+0000", "message": "Me encanto el libro", "id": "10151075154848110_7240693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Elizondo Vasquez", "id": "1745518098"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T17:39:19+0000", "message": "Adelante Johnny por una Capital que nos llena de orgullo", "id": "10151075154848110_7240875", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Piedad Gonzalez", "id": "100003286776309"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-02T21:23:38+0000", "message": "Me encanta como es El.", "id": "10151075154848110_7242299", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T01:42:11+0000", "message": "Muchas gracias!!!!", "id": "10151075154848110_7243481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T02:05:51+0000", "message": "Usted ha logrado grandes y muy bonitos cambios en San Jos\u00e9. Las actividades de fin de semana, para ni\u00f1os y adultos son muy culturales y agradables. Deseo usted sea nuestro pr\u00f3ximo presidente.", "id": "10151075154848110_7243581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stella Vargas Calvo", "id": "100001226283903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T02:51:49+0000", "message": "para que disfrute el pueblo llano..gracias.", "id": "10151075154848110_7243766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Camacho", "id": "100003850685079"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T14:58:24+0000", "message": "Optimismo es lo que necesita este pueblo...", "id": "10151075154848110_7246942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Alejandro Ram\u00edrez Mar\u00edn", "id": "100002898919967"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-03T17:36:10+0000", "message": "Excelente publicaci\u00f3n. Apoyemosla", "id": "10151075154848110_7247946", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-04T19:27:29+0000", "message": "Quiero leerlo.", "id": "10151075154848110_7255743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virginia Fern\u00e1ndez Rivas", "id": "100000516124656"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T02:28:13+0000", "message": "Espero nuestra CAPITAL llegue a ser mejor y tengamos lo que los ticos merecemos  ya es necesario el cambio, adellante se\u00f1or Alcalde todo por el pais.", "id": "10151075154848110_7272418", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151075154893110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151075154893110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-07T02:28:13+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151075154848110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151075154848110", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2012-09-02T02:18:06+0000", "message": "Por iniciativa de la Libreria Lehmann, hoy en la Feria Internacional del Libro present\u00e9 el libro \"San Jos\u00e9 Vive\". Una recopilaci\u00f3n fotogr\u00e1fica del pasado y presente de la ciudad. Una mirada optimista del futuro de nuestra Capital.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151075154893110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151073943238110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Rafa Hern\u00e1ndez Solano", "id": "643490936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T02:46:38+0000", "message": "Que bueno que cada vez haya m\u00e1s espacio para personas y menos para carros :D", "id": "10151073943238110_23174686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ross Ro", "id": "100000471549373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T02:46:41+0000", "message": "excelente...", "id": "10151073943238110_23174688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariela Mora-Arias", "id": "1325955569"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T02:47:54+0000", "message": "Exc me encantan los bulevares! Y en cuanto al barrio chino please unos post del de Londres p copiar lo bueno .... Es toda una belleza en orden y aseo, voy a ver si tengo una foto :)", "id": "10151073943238110_23174699", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Fonseca", "id": "100000961513936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T02:51:09+0000", "message": "Excelente la transformaci\u00f3n de nuestra ciudad. La misma, se vera acogedora para todos en general. Vale la pena tanto obst\u00e1culo y sacrificio. Gracias", "id": "10151073943238110_23174717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T02:59:56+0000", "message": "Don Johnny todo el esfuero que hace la municipalidad por embellecer la ciudad son una muesta de su excelente labor.felicidades ", "id": "10151073943238110_23174801", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Bonilla", "id": "617859701"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T02:59:59+0000", "message": "Lo felicito, ayer pase por el paseo Colon y la avenida segunda en la noche, desde hace muchos d\u00edas no iba, esta precioso que cambio Don Johnny Ud es el mejor, Dios quiera que sea nuestro pr\u00f3ximo presidente no hay un candidato mejor, que digo no hay mas nadie.", "id": "10151073943238110_23174802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kattia Maria Salas Castro", "id": "100000046677608"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:00:25+0000", "message": "Por fin pobres comerciantes pero  quedara bello", "id": "10151073943238110_23174804", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marjorie Young Hern\u00e1ndez", "id": "100000145839548"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:00:32+0000", "message": "Ans\u00edo ver ese Barrio Chino ...", "id": "10151073943238110_23174805", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:10:16+0000", "message": "JOHNNY ,no volvas loco al jupon porque si no nos adelanta para noviembre la plenaria jo jo jo jo", "id": "10151073943238110_23174880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Corrales Venegas", "id": "100001250095971"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:22:37+0000", "message": "y la avenida 10...xq eso es un caos", "id": "10151073943238110_23174988", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Fernandez", "id": "1420410810"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:24:19+0000", "message": "Me encanta San Jos\u00e9 y sus bulevares! Que bien, don Johnny.", "id": "10151073943238110_23174996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:28:38+0000", "message": "don Johhny ha hecho una buena labor", "id": "10151073943238110_23175019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rich Sedinho", "id": "684299138"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:28:50+0000", "message": "Excelente, don Johnny ! En este pa\u00eds, solo ud. podr\u00eda sacar una obra antes del tiempo previsto !", "id": "10151073943238110_23175021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristhian Mendez", "id": "600487560"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:45:14+0000", "message": "Muy bien Don Johnny Muchas felicidades por llevar por buen camino este proyecto", "id": "10151073943238110_23175141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T03:56:41+0000", "message": "Felicitaciones don Johnny, usted es el hombre que s\u00ed podr\u00e1 sacar adelante a nuestro pa\u00eds.  Con las obras que ha realizado en San Jos\u00e9 demuestra que si sabe cumplir, nada queda inconcluso. As\u00ed se hace Patria. \u00a1Adelante!...", "id": "10151073943238110_23175219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo M. Astorga Acu\u00f1a", "id": "1110248401"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T04:57:52+0000", "message": "No estoy en contra del progreso, pero San Jos\u00e9 no aguanta q se cierren mas calles al trafico, y menos q la MSJ no da ninguna soluci\u00f3n para agilizar el tr\u00e1nsito, y me molesta todo lo q debe de haber detr\u00e1s de ese famoso Barrio Chino... Porque se cerro el famoso Paseo de los Estudiantes para darle paso a algo tan simple y sin ton ni son!!!", "id": "10151073943238110_23175578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T05:28:08+0000", "message": "Vagabundos s\u00e1bados y domingos no trabajan pasa uno por ah\u00ed y parece un desierto, parase nunca terminar estas obras", "id": "10151073943238110_23175763", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pame Vargas", "id": "905210178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T06:04:12+0000", "message": "Victor ! ud cree q los probes trabajadores no mercen un fin de semana de descanso !!! ya q pasan 5 dias dandole 12 horas construyendo !! no jodas", "id": "10151073943238110_23175957", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pame Vargas", "id": "905210178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T06:04:21+0000", "message": "pobres**", "id": "10151073943238110_23175959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T11:50:04+0000", "message": "El trabajador que labora 12 hrs es porque necesita, en este pais no hay esclavitud; lo que hay es pobreza; y si el no lo hace, hay 25 \u00f3 mas deseando ocupar ese lugar, no critiquemos, CUANDO NO CONOCEMOS.", "id": "10151073943238110_23177609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruddy Ramon Padilla Aguilar", "id": "100003217964046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T14:05:39+0000", "message": "si los chinos lo hicieran todo no solo la entrada ya estuviera listo pero todas las obras q usted ha hecho se miraranen un futuro para bien de todos  para q la presidencia si desde la alcaldia ya triunfo", "id": "10151073943238110_23178442", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T15:26:03+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios que nos llenan de motivaci\u00f3n para seguir trabajando en todos los proyectos que se llevan a cabo para la renovaci\u00f3n de nuestra Capital.", "id": "10151073943238110_23179081", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T16:04:19+0000", "message": "Todo mundo tiene derecho al descanso por eso se organizan jornadas de 8 horas alternando horarios, adem\u00e1s se debe sacar provecho las horas de menos tr\u00e1nsito y menos incomodo para los transe\u00fantes. Las noches y las madrugadas rinden mas para este tipo de trabajos", "id": "10151073943238110_23179424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T16:08:48+0000", "message": "Gracias don Jhonny por querer mejorar S\u00e1n Jos\u00e9 se que se hace lo mejor y adem\u00e1s lo admiro y para adelante las criticas son sanas para tomar mejores decisiones , por unas Costa Rica mejor", "id": "10151073943238110_23179454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Vicente", "id": "838972247"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-01T16:48:15+0000", "message": "Me encantan todos los cambios en San Jose  una ves  te lo dije en la casa de mi mama  (Carmen Gomez ) \"que rico poder andar en San Jose tranquila en la noche con lugares bonitos donde ir.\"", "id": "10151073943238110_23179799", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151073943238110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151073943238110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-01T02:45:18+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-09-01T02:45:18+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana hemos anunciado una noticia que nos llena de alegr\u00eda: \u00a1El Paseo Peatonal del Paseo de los Estudiantes estar\u00e1 listo en noviembre, dos meses antes de los previsto! De esta manera buscamos que  no se afecte a los comerciantes durante la \u00e9poca navide\u00f1a y que los ciudadanos puedan caminar por el bulevar del barrio chino. \u00a1San Jos\u00e9 Vive!", "type": "status", "id": "69554133109_10151073943238110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 289, "data": [{"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}, {"name": "Virginia Camacho", "id": "1394666499"}, {"name": "Marta Campos", "id": "100001762996061"}, {"name": "Nelly Zamora", "id": "706925036"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/376905_10151063356788110_1902193705_s.jpg", "story": "Johnny Araya updated their cover photo.", "likes": {"count": 223, "data": [{"name": "Marco Antonio Vega Garnier", "id": "100000543042057"}, {"name": "Maritza Miranda Fern\u00e0ndez", "id": "100001026917950"}, {"name": "Xavier Lee", "id": "100000169657434"}, {"name": "Carol Loria Jimenez", "id": "100000433693637"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151063356938110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzM%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Kathy Bonilla", "id": "1623175998"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-26T03:44:51+0000", "message": "DON JOHNNY TENGO FE N DIOD Q USTED VA A SER EL CANDIDATO DE LIBERACION NACIONAL", "id": "10151063356788110_7189847", "user_likes": false}, {"from": {"name": "July Fonseca", "id": "100000932769581"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-26T06:04:22+0000", "message": "candidato no presidente de COSTA RICA", "id": "10151063356788110_7190459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Javier Chaves", "id": "100000577544221"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-26T06:34:03+0000", "message": "Si esperamos en Dios sea el CANDIDATO DE LIBERACION, porque sabemos que con nuestro apoyo y trabajo en equipo, podra llegar a ser NUESTRO FUTURO PRESIDENTE!!!!", "id": "10151063356788110_7190511", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T01:37:34+0000", "message": "Pura vida y ojal\u00e1 arregle los parques", "id": "10151063356788110_7196319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Piedad Gonzalez", "id": "100003286776309"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T03:18:07+0000", "message": "Presidente no candidato de Costa Rica", "id": "10151063356788110_7196980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid M\u00e9ndez Madrigal", "id": "100003160124906"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T04:48:55+0000", "message": "Saludos y bendicionesaqui cuantas con nuestro apoyo", "id": "10151063356788110_7197394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Campos Sandoval", "id": "100000231468356"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-28T05:06:11+0000", "message": "Hola  Sr Yonny Araya quiero ser parte de las personas que pronto van a acompanarlo a las elecciones como candidato del partido si puede y es de su agrado contacteme por medio de mi mail pero sin intermediarios quiero saber que es usted el que este interesado en mi ayuda  a trabajar duro porque no queremos mas de lo mismo y GRACIAS por embellecer la ciudad", "id": "10151063356788110_7205279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos F Bonilla Garro", "id": "100001276150930"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-28T21:22:51+0000", "message": "Costa Rica necesita m\u00e1s que vaquitas y palomitas de colores para un bien estar de los cuidadanos , creo que Johnny no es el lider que podria mejorar este pueblo , saludos", "id": "10151063356788110_7210169", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-29T00:26:30+0000", "message": "Much\u00edsimas gracias por todos los comentarios de apoyo. De igual manera como siempre recibimos con respeto las cr\u00edticas y sugerencias.", "id": "10151063356788110_7211115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Clark", "id": "100002342230426"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-29T01:43:22+0000", "message": "support desde Anchorage Alaska", "id": "10151063356788110_7211530", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Garcia Bonilla", "id": "100000939198041"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-30T21:56:49+0000", "message": "q  bueno pero se olvido de nuestro paseo de los estudiantes no barrio chino solo usted vendio parte de nuestro pais y no ha terminado las obras xq ya no quedo prosupuesto q fue a traer a china millones de $ y los comerciantes en quiebra q injusticia apoderarse de lo nuestro x dinero", "id": "10151063356788110_7223972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick B\u00fcrger", "id": "100001611474674"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-08T23:33:34+0000", "message": "Si lograra, que no creo, ser presidente, nos llenaria con sus adoquines y boulevares, en vez de crear planificacion urbanistica y nacional, uno mas de los mismos, una municipalidad donde ni siquiera contestan el telefono y la burocracia se nota igual o mas que otras instituciones, como ceder el futuro de este pais si no puede siquiera con un gobierno local.", "id": "10151063356788110_7284073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizandro David Porras", "id": "100000158742258"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-12T15:59:42+0000", "message": "http://youtu.be/PhIHO0TL-54", "id": "10151063356788110_7308511", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Arag\u00f3n Campos", "id": "100000656765986"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-11T18:11:51+0000", "message": "MI APOYO 100 X 100 Y 1000 X 1000 AL  SR PRESIDENTE DEL 2014 SI HUBIERA GANADO HACE DOS A\u00d1OS LLEVAR\u00cdAMOS MUCHO RECORRIDO. PERO NI MODO DE AQUI PA LANTE", "id": "10151063356788110_7502461", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Jimenez Montero", "id": "100001463890991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-11T18:54:45+0000", "message": "y el parque de los sauces en san francisco de dos rios da verguenza el abondono que tiene", "id": "10151063356788110_7502710", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Coto M", "id": "1282792313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-11T19:16:08+0000", "message": "buenas tardes se\u00f1or presidente de la republica", "id": "10151063356788110_7502832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ibel Zuniga", "id": "100003304138999"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-11T19:20:37+0000", "message": "MI apollo incondicional a DON johnny 1000 X 1000 en LAS BENAS Y EN LAS MALAS con DON JOHNNY.", "id": "10151063356788110_7502847", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossy Chaves Alvarado", "id": "100000095505473"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-11T20:31:45+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n le doy mi apoyo incondicional, arriba DON JOHNNY ARAYA", "id": "10151063356788110_7503230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Castro", "id": "601875211"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-11T22:47:47+0000", "message": "YO TAMBIEN NO LO APOYO POR CHORISEAR CON LOS ADOQUINES POR DEJAR QUE LA MAQUINARIA DE LA MUNI SE JODA Y RENTE MAQUINARIA A AMIGOTES TAMBIEN POR SUS GRANDES AMIGOS DE PEDREGAL Y TAMBIEN PORQUE NO SE COMO jOHNNITO PUEDE TENER UN CONDOMINIO DE 150 MILLONES A PURO QUE SALARIO DE LA MUNI , JONNYTO ACORDATE QUE MI VOTO JAMAS LO VAS A TENER Y EL DE MUCHOS ...", "id": "10151063356788110_7503942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ida Monge", "id": "100002734267178"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-12T01:53:05+0000", "message": "hola primo sigue adelante", "id": "10151063356788110_7504783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Xatruch", "id": "100000781922982"}, "message_tags": [{"length": 5, "offset": 85, "type": "user", "id": "100000272854971", "name": "Arias"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-13T20:53:53+0000", "message": "Don Johnny usted va a ganar por favor no nos defraude como lo hizo Do\u00f1a Laura y los  Arias", "id": "10151063356788110_7515835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Alvarez Espinoza", "id": "100004055821483"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-14T16:31:11+0000", "message": "Muchos ticos siguen creyendo en los huevos del gallo. del partido liberaci\u00f3n Que Diocito los ilumine.", "id": "10151063356788110_7520562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberth Ortiz Rodriguez", "id": "100002187969901"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-14T17:45:21+0000", "message": "don JOhnny ojala usted quede de presidente,este pais  no cuesta gobernarlo,cambien la politica ,  que todos trabajemos  si todos trabajamos el pais ba estar bien   la edad no tiene limete para trabajar, en lugar de probar paquetes de impusetos  que se habran  mas fuentes  de,trabajo hasi podriamos tener una costarrica mejor para todos, i para que todos podamos tener  una buena libertad adelante ,don yohnny usted puede", "id": "10151063356788110_7520895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Najera Santamaria", "id": "100000148325086"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-22T00:41:42+0000", "message": "adelante JOHONNY  el futuo nos espera", "id": "10151063356788110_7568588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayra Chaves Montero", "id": "100000612378368"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-24T22:57:47+0000", "message": "Buenas tardes Don Johnny Araya es un placer saludarlo, quisiera tener el placer de invitarlo a la tercera clasica recreativa feria del cafe, en Barrio San Jose norte de Atenas el dia 4 de noviembre del presente a\u00f1o, apartir de las 9.00 am para nosotros ser\u00eda muy grato contar con su presencia apoyando el deporte y deportistas nacionales.. si necesita mas informacion por favor se puede comunicar a mi facebook para este a\u00f1o esperamos la presencia de mas de 1000 ciclistas y la presencia de deportes repretel con el se\u00f1or Alvaro Castro.  Saludos Cordiales!!!", "id": "10151063356788110_7588593", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151063356938110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151063356938110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-26T03:41:18+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151063356788110&set=a.10150604526898110.396478.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151063356788110", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-08-26T03:41:18+0000", "type": "photo", "id": "69554133109_10151063356938110", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/304700_10151062087158110_1465665369_s.jpg", "likes": {"count": 185, "data": [{"name": "Bilda Adilia Selva Mojica", "id": "100003918909295"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Alberto Guzm\u00e1n", "id": "1172413745"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mariuxi Murcia Rios", "id": "100002537262094"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T14:59:24+0000", "message": "Johnny Araya Gracias a su persona por implementar el arte y la cultura disfruto mucho caminar por San Jos\u00e9... ", "id": "10151062087158110_7185984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Soto Mayorga", "id": "6852368"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T15:04:44+0000", "message": "me uno al sentimiento de Mariuxi a mi me encanta llevar visitantes a San Jos\u00e9 y cada ves que regreso a Costa Rica me gusta descubrir lo nuevo de la ciudad especialmente sus zonas para los peatones", "id": "10151062087158110_7186012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Molina Sanchez", "id": "100001401727467"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T15:09:37+0000", "message": "bellicimo , sigan adelante..", "id": "10151062087158110_7186048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Joaquin Solis Rodriguez", "id": "100000285956378"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T15:51:14+0000", "message": "Don Johnny la municipalidad  de Buenos Aires tiene como proyecto construir la casa de la cultura ,esperamos su colaboracion con la comision que tiene a cargo esta gran obra, gracias", "id": "10151062087158110_7186269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nayarith Garcia", "id": "100003791213508"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T16:00:51+0000", "message": "Don Johnny  Ojala tus sue\u00f1is se hagan realidad para que puedas ayudar a mucha gente siga adelante ", "id": "10151062087158110_7186343", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hotel Puerta Del Cielo Cartago", "id": "100001426493606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T19:03:39+0000", "message": "Johnny Araya estoy con usted Rodrigo Arias quiere lanasarse y que le de un empujonsito y yo le dije que si con mucho gusto  le ayudo a lansarse del virilla jajaj llameme", "id": "10151062087158110_7187324", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T19:19:09+0000", "message": "asi debemos terminar con la dinast\u00eda de los Arias y su grupito.", "id": "10151062087158110_7187426", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sarah Carrere Mbodj", "id": "100002264998762"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T19:56:28+0000", "message": "suerte y 1000 bendicciones!", "id": "10151062087158110_7187657", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T22:13:02+0000", "message": "Te felicito Johnny, asi es como se va ganando a los pueblos, con humildad y sin demagogia Miles de Bendiciones y adelante,ojal\u00e1 hermanes a todas las municipalidades del pa\u00eds !!!", "id": "10151062087158110_7188410", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yadira Rodr\u00edguez Quir\u00f3s", "id": "100001205041454"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-26T00:39:48+0000", "message": "Hay que heredar a las dem\u00e1s municipalidades las cosas buenas que est\u00e1 haciendo.  Adelante.", "id": "10151062087158110_7189106", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yami Vargas", "id": "100001072457495"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-26T12:30:15+0000", "message": "Don Johnny gracias de veras q si. Su labor se ve dia a dia para muchos costarricenses q pasamos por el centro de la ciudad y a cada quien lo suyo hay q reconocer q muchos lo pudieron pensar pero nadie plasmar. Bendiciones", "id": "10151062087158110_7191878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T02:58:20+0000", "message": "Que precioso", "id": "10151062087158110_7196838", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T18:52:51+0000", "message": "Muchas gracias. Me motivan mucho y me llenan de m\u00e1s energ\u00eda esos lindos y alentadores comentarios.", "id": "10151062087158110_7201509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virginia Fern\u00e1ndez Rivas", "id": "100000516124656"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T02:30:24+0000", "message": "Que bella esa paloma", "id": "10151062087158110_7272435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Paez Maceo", "id": "100001833203668"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T02:31:46+0000", "message": "ok johnny vamos con usted, no queremos en su gabinete nada de corrupci\u00f3n, en la capital se a visto tu trabajo pero lo queremos ver en todo Costa Rica, gobierna para todos pero trata de jalar mas para los pobres que en verdad te necesitamos.  tiene que se capas,honesto,humilde, honrado,trabajador y muy firme de las cosas que le promete al pueblo,                  vas hacer un gran presidente te apoyamos incondicionalmente.   ARRIBA JOHNNY PRESIDENTE.!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "10151062087158110_7272447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Gonzalez Chaves", "id": "100002524804329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-07T16:37:30+0000", "message": "Johnny,no tengo color pol\u00edtico,en cada elecci\u00f3n voto por la mejor opci\u00f3n,hasta hoy usted es la mejor pero si sale otro mas con cara de honrado voy con el.", "id": "10151062087158110_7275824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jenner Bogantes", "id": "100003818570504"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-08T21:28:51+0000", "message": "Adelante johnny esto es hacer politica limpia..no como ese Berroc..aqui otro liberacionista orgulloso", "id": "10151062087158110_7283485", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151062087228110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151062087228110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-08T21:28:51+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151062087158110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151062087158110", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-08-25T14:52:36+0000", "message": "El Peace Parade ya est\u00e1 en Alajuela  y durante las pr\u00f3ximas dos semanas sus habitantes podr\u00e1n disfrutar de esta magn\u00edfica exhibici\u00f3n. Quiero agradecer el empe\u00f1o de la Vicealcaldesa alajuelense, Dinorah Barquero, por promover  este proyecto que hermana a nuestras municipalidades por el arte y la cultura.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151062087228110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/431494_10151058970163110_1682653135_s.jpg", "likes": {"count": 223, "data": [{"name": "Bilda Adilia Selva Mojica", "id": "100003918909295"}, {"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151058970208110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Karina Picado Blanco", "id": "1219314928"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:00:07+0000", "message": "Cuando estuvieron en Cartago se ve\u00edan preciosas. Gracias", "id": "10151058970163110_7176721", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Farid Uddin", "id": "1573170090"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:00:35+0000", "message": "Me Gustaria", "id": "10151058970163110_7176724", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kave Cunningham", "id": "100002491596683"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:01:14+0000", "message": "cuando  las  trae a limon", "id": "10151058970163110_7176728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stefany Bejarano", "id": "100003572985816"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:03:12+0000", "message": "definitivamente ese el presidente k CR necesita alguien k tambi\u00e9n piense en cultura", "id": "10151058970163110_7176741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Gonzalez Quesada", "id": "100001237124870"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:03:58+0000", "message": "san carlos Q VENGAN", "id": "10151058970163110_7176751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joakim Carranza Sancho", "id": "100001280301215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:10:32+0000", "message": "don jhonny,,  queremos una solucion alos problemas detransito de sanjose  \u00b4\u00b4 que los empresarios de autobuses construllan una terminal", "id": "10151058970163110_7176787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar Pardo Herrera", "id": "770130272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:17:00+0000", "message": "Dejen las palomas en paz y hagan obras para el pueblo.", "id": "10151058970163110_7176806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Coto M", "id": "1282792313"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T03:17:51+0000", "message": "votaremos por usted don johnny no mas arias ni chinchillas a esos no les importa COSTA RICA", "id": "10151058970163110_7176811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T05:32:07+0000", "message": "ESO ES LO QUE NO PUEDE HACER  \"don rodrigo\", por eso anda adelantando fechas, giras, jodiendo a do\u00f1a Laura, con anuncitos maquillaje con gente ingenua alabandolo, etc... Puede inventar lo que quiera pero los SOCIALDEMOCRATAS Q  NO NOS HEMOS IDO PARA NINGUN PARTIDO,JUNTO CON LA GENTE HONESTA DE OTROS PARTIDOS QUE QUIERAN AYUDAR A ESTE PAIS, NO PEMITIREMOS A NINGUN ARIAS MAS QUE USE AL PLN PARA HACER LAS COSAS QUE HEMOS VISTO... NO SE CONFUNDAN COSTARRICENSES", "id": "10151058970163110_7177343", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Jim\u00e9nez-Araya", "id": "100000953181034"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T13:33:39+0000", "message": "Buenos dias... sera que ah\u00ed esta la paloma que yo pinte... en Alajuela??? porque ni en la municipalidad ni en las oficinas de Gigantografias NUNCA me pudieron dar informaci\u00f3n de ning\u00fan tipo sobre el destino de mi escultura... no se si se vendi\u00f3, si esta en exhibici\u00f3n o en un basurero!!!!!  A los artistas nunca nos dieron ning\u00fan certificado ni reconocimiento escrito por parte de la municipalidad. El peace parade fue una experiencia maravillosa porque el arte publico es la conexi\u00f3n pura y directa con la sociedad... pero la organizaci\u00f3n fue un martirio!!!", "id": "10151058970163110_7179123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulce Anita L\u00f3pez", "id": "100000706417183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T15:03:17+0000", "message": "Ronald Jim\u00e9nez-Araya, como van a botar a la basura tu arte, sigue insistiendo, tiene que aparecer, porque son horas invertidas de tu parte para agradar a la gente, suerte.", "id": "10151058970163110_7179635", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Bech de Garcia", "id": "1039276156"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T16:49:56+0000", "message": "Estoy de acuerdo, no hay como cultura.", "id": "10151058970163110_7180151", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T17:12:08+0000", "message": "Lastima, aqui en P.Z. nunca hacen nada diferente...", "id": "10151058970163110_7180266", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Quir\u00f3s Castro", "id": "776637781"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T20:02:09+0000", "message": "EL DESFILE DE LA PAZ sonar\u00eda mejor, en espa\u00f1ol !", "id": "10151058970163110_7181281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T20:59:28+0000", "message": "Felicitaciones, por todos sus logros, esto del arte es muy bello.", "id": "10151058970163110_7181638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Aguilar", "id": "100002174015229"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T22:05:04+0000", "message": "\u2665\u00abLevantemos todos las manos\u00bbEsta es mi Canci\u00f3n para participar. Ap\u00f3yame en este hermoso proyecto, para que sea la canci\u00f3n TELETON 2012 siga este ENLACE y dale ME GUSTA \u000bal V\u00eddeo \u25ba\u25ba\u25ba\u25baEste LINK va directo al tema dentro del facebook de Telet\u00f3n\u25ba\u25bahttps://www.facebook.com/TeletonCR/posts/476533862366383 oh!!! Dale click a mi foto:-)\ncopia esto, del coraz\u00f3n al coraz\u00f3n y pegado en el muro de tus amigos GRACIAS\u2665", "id": "10151058970163110_7181937", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Rojas", "id": "1198355793"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T22:08:26+0000", "message": "Don Johnny haace mas de 2 a\u00f1ios le escribi sobre una problematica en el centro de san jose ud dijo q lo iba a revisar, pues la problematica sigue y ahora es mas grande, indigentes x", "id": "10151058970163110_7181957", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Rojas", "id": "1198355793"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T22:13:52+0000", "message": "todos lados porq p fomentar a q haya mas ponen comedores, vta de droga, extranjeros problematicos, vendedores ambulantes q tienen mas beneficios q los q pagan imp ccss,tributan,ect si ud no nos ayuda entonces quien. el comercio esta x el suelo ...", "id": "10151058970163110_7181982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Carrillo Ocampo", "id": "100000788197545"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T22:14:40+0000", "message": "Don Johnny le pregunto si alguna vez a pasado usted aunque sea en carro porque caminando lo dudo mucho por los sectores del antiguo cine libano y del paso de la vaca , es un asco pasar por alli , basura, malos olores, indigentes, construcciones que dan verguenza , lo invito a que se de una vuelta por alli a ver si invierten algo para cambiar ese sector de San Jose y no solo en el Barrio Chino.", "id": "10151058970163110_7181988", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beatriz Vargas Barrantes", "id": "1409334478"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-24T23:08:03+0000", "message": "Esperamos pronto tenerla en Heredia.", "id": "10151058970163110_7182209", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Murillo", "id": "1646185619"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T00:45:18+0000", "message": "Por que no retoma el carnaval de diciembre en san jos\u00e9 y concierto despu\u00e9s del festival de la luz.", "id": "10151058970163110_7182595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid M\u00e9ndez Madrigal", "id": "100003160124906"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T03:13:22+0000", "message": "Bendiciones desde la zona norte, que Dios te d\u00e9 fuerzas para continuar con tus grandes proyectos.", "id": "10151058970163110_7183284", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruddy Ramon Padilla Aguilar", "id": "100003217964046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T12:11:41+0000", "message": "muy bueno el evento por que no ayuda con un barrio bicaraguense asi como la plaza de las artesanias", "id": "10151058970163110_7185118", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T18:55:05+0000", "message": "Muchas gracias por las opiniones y comentarios sobre esta iniciativa. Las sugerencias y cr\u00edticas las recibimos con mucho respeto.", "id": "10151058970163110_7201525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Medina", "id": "100001599833333"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T19:04:26+0000", "message": "cuamdo bien a puntarenas para ver el puerto mejor", "id": "10151058970163110_7201582", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151058970208110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151058970208110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-09T14:20:59+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151058970163110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151058970163110", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2012-08-24T02:56:23+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana junto al Alcalde de Alajuela, Roberto Thompson, inauguramos la exhibici\u00f3n del Peace Parade que estar\u00e1 en los principales parques del cant\u00f3n alajuelense. Estoy convencido que la cultura es un excelente mecanismo para acercar los pueblos y con el Peace Parade lo hemos logrado, ya estuvimos en Cartago y ahora Alajuela acoje esta bella exhibici\u00f3n durante las pr\u00f3ximas dos semanas.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151058970208110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Flory Sanchez", "id": "100000807081163"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T13:39:06+0000", "message": "Que bueno!!!Excelente!cuando se quiere se puede...", "id": "10151052954788110_23061595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cesar A Peralta", "id": "1435631714"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T14:06:13+0000", "message": "PARA PENSAR: Una aplicaci\u00f3n mas razonable y justa del impuesto de bienes inmuebles en las zonas rojas de la capital dar\u00eda un impulso al \"San Jos\u00e9 Posible\"... Como inversionista en una de \u00e9stas \u00e1reas, una vez que hay dos propiedas en tu nombre, la subida brutal en los impuestos que se pagan, sin recibir los servicios por los que se nos cobra, mataron todos todos mis deseos de continuar invirtiendo.. Hay que atraer inversiones a \u00e9stas \u00e1reas con beneficios tributarios, NO ESPANTARLOS....PANAMA lo ha hecho con grandes resultados. El casco viejo era un basurero inmundo (como era SOHO  en NY), ahora es un sector obligado para el turismo....", "id": "10151052954788110_23061808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Coto Gamboa", "id": "100003806981690"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T15:30:03+0000", "message": "MARAVILLOSO", "id": "10151052954788110_23062460", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Chaves Fernandez", "id": "100000457003653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T15:39:49+0000", "message": "Por el bien del pais", "id": "10151052954788110_23062543", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge A Miranda Hidalgo", "id": "100000462140121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T21:00:09+0000", "message": "borraron mi comentario, porqu\u00e9?", "id": "10151052954788110_23065215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Sanchez Artavia", "id": "100001938756576"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T22:07:05+0000", "message": "Ojala lo mismo se aplicara para los vendedores de la calle que se haga un perfil de cada familia no veo que delito se comete al llevar el sustento a casa o es que prefieren la vagancia y la delincuencia ya uno no sabe ni en quien creer entran con las manos vac\u00edas y salen con las manos llenas y la ley se aplica a los pobres y los ricos nada.", "id": "10151052954788110_23065787", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T22:25:36+0000", "message": "Muchas gracias por las sugerencias!", "id": "10151052954788110_23065913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Sanchez Artavia", "id": "100001938756576"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T22:36:38+0000", "message": "Don Yohnny me duele ver como nuestra Costa Rica se nos va de las manos que no se si usted esta al margen de las Leyes pero en la segunda instancia existen muchas contra Costa Rica no es posible que nuestro Pa\u00eds se vea tan mal a nivel internacional los Tribunales de segunda instancia comenzaron a regir a partir del 9 de diciembre del 2011 y los se\u00f1ores magistrados pretenden que asta los que ya fueron condenados antes de esa fecha presenten recurso de apelaci\u00f3n cosa que se violenta el articulo 8.2h de la convenci\u00f3n americana de derechos humanos  ponga dos ex presidentes con una demanda de esa \u00edndole por eso don Jose Maria no vino en su momento para no hacerle un da\u00f1o al pa\u00eds, sin explicarle de una Ley que venia  at\u00edpica desde el a\u00f1o 1970 esta es nuestra Costa Rica.", "id": "10151052954788110_23065993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T23:06:04+0000", "message": "Don Johnny, si se ayuda al agricultor, todos nos beneficiamos. Poner mucha atenci\u00f3n, a la ni\u00f1ez en alto riesgo, aqu\u00ed en San Jos\u00e9, tambi\u00e9n es un beneficio a largo plazo.", "id": "10151052954788110_23066182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Bonilla Rosales", "id": "100000465986270"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-22T15:53:53+0000", "message": "Si el gobierno no ced\u00eda , lo tumbaban los agricultores. Vea usted el caso de Gte que a como va la cosa , el pr\u00f3ximo 25 de Julio 2013,las marchas van a ser encabezadas con cacerolas ,y sartenes por hombres mujeres y ni\u00f1os fam\u00e9licos implorando, no por carreteras ni cantonatos, ni EBASI, sino por pan.- Y el padre Marvin de Nicoya dir\u00e1 que no irrespeten al Gobierno, y estos dir\u00e1n a la masa hambrienta empobrecida que no sean vagos que busquen trabajo. Y dir\u00e1n para que callen sus clamores que el guanacasteco es valiente, leal y trabajador y no un mantenido. Pero una politica publica para enfrentar el flagelo de la pobreza en Santa Cruz no se ve por ning\u00fan lado.-Y, cuando esporadicamente hay obra publica se contratan empresas de la meseta.Y si de instituciones de gobierno o municipal , se contratan for\u00e1neos , encontr\u00e1ndose Santa Cruz,no  obstante  inundado de personas sobradamente capacitadas .", "id": "10151052954788110_23072298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-23T02:51:40+0000", "message": "Johnny, adelante!, hay mucho por que luchar para que nuestro pa\u00eds vuelva a encausar su rumbo. S\u00e9 y estoy segura que usted lo puede lograr y los que creemos en usted lo vamos a ayudar. Muchos \u00e9xitos.", "id": "10151052954788110_23077742", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151052954788110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151052954788110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-23T02:51:40+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-08-21T13:35:40+0000", "message": "El acuerdo logrado el d\u00eda de ayer en la Asamblea Legislativa, entre los diputados de todos los partidos, los agricultores y las municipalidades para aprobar una ley que permite una aplicaci\u00f3n mas razonable y justa del impuesto de bienes inmuebles a los terrenos agr\u00edcolas demuestra que S\u00cd ES POSIBLE LLEGAR A ACUERDOS, y que ese es el camino correcto para resolver nuestras diferencias.", "type": "status", "id": "69554133109_10151052954788110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 170, "data": [{"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}, {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, {"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Margarita Artavia", "id": "100001567360970"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/558207_10151051398763110_1241075487_s.jpg", "likes": {"count": 219, "data": [{"name": "Jos\u00e9 Flores", "id": "1150194308"}, {"name": "Ulises Quiros", "id": "100000634334159"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Vilma Marta Porras Duarte", "id": "100003203266553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T19:10:03+0000", "message": "se ven muy bien amigos me inmajino ho no", "id": "10151051398763110_7152619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Mu\u00f1oz", "id": "665828381"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T19:10:09+0000", "message": "Lo mismo de siempre, PLN solo viaja a Lim\u00f3n con pretensiones electorales. Despu\u00e9s de las elecciones, Lim\u00f3n vuelve a ser la provincia abandonada de siempre.", "id": "10151051398763110_7152620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Chavarria", "id": "676238693"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T19:11:15+0000", "message": "asi debe ser un partido moderno pero con los valores de anto\u00f1o!!! porque asi se hizo grande liberacion nacional y ante todo Costa Rica!!! con gente trabajnado por el bien de su pa\u00eds y no solo por el propio", "id": "10151051398763110_7152626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura S\u00e1nchez", "id": "100000613427340"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T19:35:27+0000", "message": "Me gustar\u00eda que pudiera venir a limpiar un poco San Jos\u00e9 la calle de avenida 18 entre calles 5 y 7 en un costado del antiguo licencias, donde tenemos nuestro hogar, mi familia y yo tenemos por panorama d\u00eda y noche indigentes entre cartones, drogandose y muchos de ellos ocultandose de la ley entre esos cartones, vivimos vigilados si salimos o entramos, De veras mi familia y yo estamos cansados de la situaci\u00f3n y como para colmo de males hace 2 meses hubo un accidente en la pura entrada de ese antiguo licencias y dentro del accidente quedo quebrado el poste de luz de la esquina y hasta la fecha no a sido restaurado y por supuesto para los indigentes es el escenario perfecto para hacer de las suyas.... Ayudaaaa don Johnny por favor!!! Aqui son 4 votitos para ud.... Hace alg\u00fan tiempo estuvieron pasando en las madrugadas el cami\u00f3n de la basura junto con patrullas y les quitaban los cartones y eso ayudo mucho a que se mantuvieran tranquilos, pero no han vuelto hacer esos operativos :(", "id": "10151051398763110_7152759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Difonsi Moore", "id": "1076850284"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T19:40:46+0000", "message": "Agilizar los trabajos del que fue el Paseo de los Estudiantes de los muchos quejosos propietarios de negocios que estan sufriendo perdias millonarias", "id": "10151051398763110_7152792", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Navarro Soto", "id": "100000504091414"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T19:57:50+0000", "message": "si pueden saquen la verguenza y la honestidad del baul de los recuerdos aunque muchossss ya no les creemos...", "id": "10151051398763110_7152892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T20:15:48+0000", "message": "Adelante amigo,estamos para apoyarte.", "id": "10151051398763110_7153019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Rodriguez Araya", "id": "100000972847307"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T22:59:09+0000", "message": "El humilde siempre escucha la sabirdur\u00eda del anciano.", "id": "10151051398763110_7153972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariangel Bola\u00f1os Bola\u00f1os", "id": "100000412540406"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T23:23:24+0000", "message": "El mejor candidato q hace algo no como el resto q inauguran cosas inexistentes, adem\u00e1s johnny araya no le puede quedar bien a todo mundo ni q fuera un Dios! Mientras no se parezca los Arias la plata del pueblo esta a salvo ! Esperemos q el pueblo vote usando el cerebro esta vez...", "id": "10151051398763110_7154099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T23:42:33+0000", "message": "Estimado don Johnny, muy fel\u00edz de ver que se quiere volver a las ra\u00edces Socialdem\u00f3cratas, tan disvirtuadas por los \u00faltimos gobiernos. Con usted vamos hacia ese rumbo del que nos se debi\u00f3 sali nuncar, hay que encaminarlo tal y como lo soicitan miles de Liberacionestas. Y esta fotograf\u00eda es muestra fiel  de lo que estamos ansiosos de tener. Adelante, y con firmeza y sin olvidar a los que m\u00e1s necesitan, ser\u00e1 un gobierno que retome las necesidades del pueblo costarricense y recobrar a Costa Rica nuevamente. Saludos compa\u00f1ero", "id": "10151051398763110_7154188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Delgado Madriz", "id": "1523101448"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T01:51:24+0000", "message": "Don Johnny,  digame a donde puedo apuntarme para apoyar en su campa\u00f1a.", "id": "10151051398763110_7154852", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lindbergh Vega Arias", "id": "100002261706964"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T02:01:09+0000", "message": "Don Johnny si usted le devuelve a Liberaci\u00f3n, todo lo que perdi\u00f3 estoy con usted, municipalista de verdad. Demuestre al Liberecionista un cambio de verdad. Viva Pepe vivan sus hombres, como dijo Carmen Granados (qdDg).", "id": "10151051398763110_7154924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Ramirez Mora", "id": "100002030748669"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T02:37:37+0000", "message": "Don Jonny tiene mucho trabajo x delante porque los ARIAS le dieron al PLN un cambio de ideolog\u00eda, ya no es el partido del pueblo \"SOCIALDEM\u00d3CRATA\" que tanto bien le hizo a este pa\u00eds,DON LUIS ALBERTO, SU T\u00cdO, DON ROLANDO ARAYA Y ESPERO QUE UD s\u00ed son socialdem\u00f3cratas,recuperen el partido!!!!!!", "id": "10151051398763110_7155172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Venegas Melendez", "id": "100000826553806"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T05:27:10+0000", "message": "Excelente Don Johnny Araya, siga as\u00ed adelante, Un abrazo y Dios le Bendiga.", "id": "10151051398763110_7155992", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T12:56:12+0000", "message": "Agradezco mucho los comentarios. Me alegra ver que son muchos los que queremos rescatar las ra\u00edces socialdem\u00f3cratas del PLN.  Tendremos en cuenta las recomendaciones y solicitudes planteadas.", "id": "10151051398763110_7157427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Fonseca", "id": "100000961513936"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-22T03:37:16+0000", "message": "Efectivamente Don Johnny, el s\u00e1bado 18 de agosto en tu disertaci\u00f3n realizada en el Club Miramar, sita en el Cant\u00f3n Central de Lim\u00f3n, usted planteo el tema de volver a las raices de Liberaci\u00f3n Nacional. Es decir, retomar: La bandera de la socialdemocracia, el planteamiento de los ide\u00f3logos de Liberaci\u00f3n Nacional y en si el volver a las raices que cimentaron a este.\nCuando le escuche decir lo anterior, le plantee a usted: Que si efectivamente usted estaba dispuesto a retomar esa bandera?. Evidentemente que usted no respondi\u00f3 mi interrogante. Ahora bien as\u00ed las cosas y ya de manera reposada le vuelvo a replantear la misma pregunta. Agrego a esto, que si esta no es una estrategia politica suya, que se percata, sobre la existencia de un enorme sector electoral que no esta de acuerdo con el rumbo ideol\u00f3gico que toma nuestro pais. Y que est\u00e1n la espera de un l\u00edder, que no solo hable de esto sino que vaya mas all\u00e1: Que efectivamente retome estos preceptos, que los adapte a nuestra sociedad y sus necesidades y que implemente esta concepci\u00f3n. Importante mencionar que los paises de Europa del Norte, ll\u00e1mese Suecia, Noruega, entre otros y que tiene ideolog\u00eda socialdem\u00f3crata, no tienen las mismas viscisitudes econ\u00f3micas-sociales que padecen los otros paises de Europa. En otras palabras no se escucha decir que est\u00e9n en crisis. Por dem\u00e1s no dejo de mencionar el caso de China, con un modelo en donde el estado, juega un papel importante y comanda la inversi\u00f3n social. Mas aun es el hecho de que sus bancos est\u00e1n al servicio del pais y su gente y no viceversa.  Creo Don Johnny, que ya que toco este tema es importante que usted nos aclare y profundice en el mismo. Usted tiene la palabra...\n", "id": "10151051398763110_7162538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-22T16:13:46+0000", "message": "Excelente porque el partido perdi\u00f3 su rumbo y ahora no se sabe ni que somos...", "id": "10151051398763110_7165794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-23T14:32:43+0000", "message": "Johnny, sol\u00f3 cu\u00eddate de quienes te rodean,ten mucho cuidado de los que se quieren colgar,y hay algo que siempre he querido decirte: invita a tu hermano Rolando,El tiene tan buenas ideas como las tuyas; y juntos ser\u00edan imparables.", "id": "10151051398763110_7172185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T03:13:38+0000", "message": "Que bueno", "id": "10151051398763110_7196948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daysi la Patita", "id": "1820419222"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-18T16:21:26+0000", "message": "Exelente asi debe de ser humilde con la gente a la final nadie tiene mas que nadie solo el Amor de Dios porque para el todos somos iguales!!", "id": "10151051398763110_7349059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Calderon Valverde", "id": "100002291889360"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-17T23:40:49+0000", "message": "Espero volvamos a las raices liberacionistas", "id": "10151051398763110_7542683", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151051398828110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151051398828110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-10-17T23:40:49+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151051398763110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151051398763110", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2012-08-20T19:07:06+0000", "message": "Este fin de semana hemos compartido con habitantes de diversos cantones de Lim\u00f3n: muchos j\u00f3venes, adultos y adultos mayores que sienten la necesidad de que el PLN recupere sus ra\u00edces socialdem\u00f3cratas y el pa\u00eds reafirme con m\u00e1s fuerza el valor de la solidaridad. \u00a1Estamos desempolvando las banderas hist\u00f3ricas de Liberaci\u00f3n Nacional!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151051398828110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/426750_10151049678818110_513326622_s.jpg", "likes": {"count": 164, "data": [{"name": "Everton Cris\u00f3stomo", "id": "100004702022595"}, {"name": "Sandra Canan", "id": "1686850143"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}, {"name": "Leydi Angulo Flores", "id": "100001572821820"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Waldon P. Mc Donald", "id": "1348632297"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:19:25+0000", "message": "Don Johnny Araya, los problemas de Limon son crecientes, a muchos nos gustaria escuchar propuestas concretas en torno a: seguridad, trenes, demoliciones en el Caribe Sur, infraestructura portuaria, turismo y salud entre otros. Seria util que por este medio nos diera sus posturas ante los problemas mencionados. Gracias.", "id": "10151049678818110_7146443", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nury Vargas Castro", "id": "100001175414760"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:19:27+0000", "message": "MUY HUMANITARIA LABOR .JOHNNY , LE MANDO MUCHAS BENDICIONES Y MUCHA LUZ ....", "id": "10151049678818110_7146444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Mata", "id": "100000367069496"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:21:51+0000", "message": "adelante vas por buen camino ", "id": "10151049678818110_7146459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Ramirez", "id": "100001941072288"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:44:53+0000", "message": "sin fiesta alguna", "id": "10151049678818110_7146590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:47:47+0000", "message": "Es importante que  el PLN se enfoque a rescatar lo valores que se han perdido en la sociedad costarricense, y Johnny Araya es quien nos puede guiar a un mejor rumbo.", "id": "10151049678818110_7146605", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sarah Carrere Mbodj", "id": "100002264998762"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:58:18+0000", "message": "muchas felicitaciones y suerte en sus empe\u00f1os!", "id": "10151049678818110_7146649", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Antonio Freer Quir\u00f3s", "id": "100000766426165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T00:01:05+0000", "message": "Qu\u00e9 dir\u00e1n los vendedores ambulantes de Lim\u00f3n?\nQu\u00e9 horror!", "id": "10151049678818110_7146662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Eduardo Vargas Calder\u00f3n", "id": "1500295951"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T00:51:48+0000", "message": "Sandrita te ves genial en rsas reuniones con Jhonny. Te luce. Felicidades. TQM. ", "id": "10151049678818110_7146902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T03:15:29+0000", "message": "En donde me apunto.. voy por Goicoechea....", "id": "10151049678818110_7147815", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tony Bertarioni Montes", "id": "100000712007559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T07:15:41+0000", "message": "Siempre hacia adelante !!! Muy bien !!! Vamos muy bien !!!", "id": "10151049678818110_7148795", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Esquivel Garita", "id": "100000517669328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T14:49:35+0000", "message": "Seguimos creciendo.", "id": "10151049678818110_7150922", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T17:34:38+0000", "message": "Muchas gracias!!! estoy muy contento por los resultados de la gira de Lim\u00f3n. Haber escuchado las inquietudes de la gente de esa querida provincia fue muy importante para m\u00ed.", "id": "10151049678818110_7152090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Alberto M\u00e9ndez Zamora", "id": "100002524887306"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T17:57:43+0000", "message": "El discurso en Gu\u00e1piles fue sencillamente extraordinario, defini\u00f3 muy claramente los ejes de su propuesta y nos invit\u00f3 a emprender el camino del reencuentro con los postulados y los ideales que hicieron grande a Liberaci\u00f3n Nacional y a nuestro pa\u00eds.", "id": "10151049678818110_7152211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T18:15:29+0000", "message": "Me gustan mucho todas sus ideas y sus logros, la gente est\u00e1 contenta con usted.", "id": "10151049678818110_7152335", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Cristina Guier A", "id": "100002773848829"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T21:24:31+0000", "message": "Tan solo espero que no se trate de mera estrategia pol\u00edtica, porque veamos el ejemplo de Laura, NI firme NI honesta result\u00f3.", "id": "10151049678818110_7153449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T00:00:04+0000", "message": "Solidaridad esa palabra, don Johnny es bendita en estos tiempos la necesitamos todos los costarricenses, y la provincia de Lim\u00f3n requiere de una verdadera \"Solidaridad\", pero de la buena. Gracias por compartir de estas giras. Un abrazo :).", "id": "10151049678818110_7154290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Calvo", "id": "671967775"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-21T04:07:07+0000", "message": "Don Johnny, debemos recuperar muchas cosas que hemos descuidado como pais. Lo cierto es que ustedes los que han tendio la bendici\u00f3n de influir de alguna manera en la vida de muchos, deben retomar muchas cosas que han quedado atras para que volvamos a ser un pais que se le respete en el mundo. Me preocupa que a la hora de las campa\u00f1as pol\u00edticas el insulto es lo que prevalece y no las ideas. Me preocupa que a la hora de dirigirse al pueblo algunos pol\u00edticos mientan ofreciendo cosas que ellos saben no son totalmente de su campo de decisi\u00f3n. Es como mentirle a la familia o a la mam\u00e1 solamente para aparentar quedar bien. Yo a usted lo respeto y he seguido su trayectoria, y se que es una persona que ha nacido en un hogar de gran sensibilidad social y de grandes valores morales y \u00e9ticos. Devu\u00e9lvale a Costa Rica mucho de lo que los pol\u00edticos tradicionales le han arrebatado. Adelatnte don Johnny y gracias una vez m\u00e1s por todo lo que hace por nuestro pais.", "id": "10151049678818110_7155648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Briceno Arrieta", "id": "1546116447"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T05:14:22+0000", "message": "un saludos a todos los compa\u00f1eros de la juventud de cariari, desde santa cruz , seguimos adelante y en la lucha !!!", "id": "10151049678818110_7197497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Calderon Valverde", "id": "100002291889360"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-17T23:43:24+0000", "message": "cuando sea presidente espero que todo el pais sea como tienes a S. Jose haciendo buenas obras publicas qu", "id": "10151049678818110_7542695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Calderon Valverde", "id": "100002291889360"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-17T23:45:32+0000", "message": "Tengo mucha fe en usted para que saque este pais adelante que hasta la identidad se ha perdio ahora no se dice usted se dice tu.", "id": "10151049678818110_7542709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eyda Hidalgo Gomez", "id": "100000916696924"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-11-21T18:52:25+0000", "message": "ESA ES MI TIA ACTIVA COMO SIEMPRE carmen torrentes", "id": "10151049678818110_7781241", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151049678933110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151049678933110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-11-21T18:52:25+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151049678818110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151049678818110", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-08-19T23:14:28+0000", "message": "Al terminar mi gira por la provincia de Lim\u00f3n, tuvimos un lindo encuentro con adultos mayores y j\u00f3venes del distrito de Cariari de Pococ\u00ed.\r\nMe alegr\u00f3 sentir que nuestro mensaje, sobre la necesidad de que el PLN recupere sus ra\u00edces socialdem\u00f3cratas y el pa\u00eds reafirme con m\u00e1s fuerza  el valor de la solidaridad, encontr\u00f3 un gran respaldo en tod@s los que participaron  en nuestras actividades", "type": "photo", "id": "69554133109_10151049678933110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/540381_10151047010448110_205998217_s.jpg", "likes": {"count": 250, "data": [{"name": "Asdrubal Fonseca Pineda", "id": "100001031604087"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}, {"name": "Flor Bellido Torres", "id": "100001786693047"}, {"name": "Jorge Alejandro Araya Aguilar", "id": "750395160"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151047010493110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Soni Gamboa", "id": "100001465635140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T18:00:51+0000", "message": "Que bueno jonny usted si Dios quiere vas hacer presidente de CR", "id": "10151047010448110_7137332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Zumbado Calvo", "id": "100003144227045"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T18:03:03+0000", "message": "Se\u00f1or bien por Limon pero sabe que necesitamos mas l\u00edderes que pol\u00edticos de eso ya Limon esta cansado.   ", "id": "10151047010448110_7137346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tony Garc\u00eca", "id": "1288413860"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T18:39:18+0000", "message": "DON JOHNNY, ES PROBABLE QUE USTED OCUPE LA PRESIDENCIA DE LA REP\u00daBLICA; LE PIDO 4 FAVORES ALCANZABLES...\n1- FORTALECER LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA, REGRESEMOS  A LOS 9 MESES DEL CURSO LECTIVO QUE USTED, MUCHOS Y YO DISFRUTAMOS CON AQUEL ENFOQUE HACIA LOS VALORES DE LA FAMILIA, ESPIRITUALES Y SOBRETODO C\u00cdVICOS QUE YA CASI NO EXISTEN Y NO ESTA ESTAFA DE LOS 200 D\u00cdAS DEBILITANDO EL CONVIVIO FAMILIAR Y LA RECREACI\u00d3N DE NUESTRA NI\u00d1EZ Y ADOLESCENTES; A LOS EDUCADORES QUE SIGAN IGUAL , DE FEBRERO A DICIEMBRE, EN FEBRERO  Y EN DICIEMBRE TENEMOS MUCHO TRABAJO HACIA LA CALIDAD DE NUESTRA RECORDADA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA... SI SE PUEDE.\n2- ABRIR EL MONOPOLIO RITEVE Y DARLE OPORTUNIDAD AL INA, TECNOL\u00d3GICO, COLEGIOS VOCACIONALES Y TALLERES ORGANIZADOS EN ATICOS ( asociaci\u00f3n de talleres )\n\n3- LUCHAR CONTRA ESTA CORRUPTELA QUE LOS TICOS HONESTOS ESTAMOS OBSTINADOS DE TANTA DEGENERACI\u00d3N POL\u00cdTICA COMO ESTA BRECHA VERGONZOSA SALARIAL DONDE EL 70% DE LA POBLACI\u00d3N QUE MANTIENE ESTA CORRUPTELA NO GANA M\u00c1S DE 500 MIL COLONES MIENTRAS QUE LA CLASE POL\u00cdTICA (P\u00daBLICA) NO MENOS DE 2 MILLONES Y RESTO AL MES.\n\n4- VOLVER AL PARTIDO LIBERACI\u00d3N NACIONAL SOCIALDEM\u00d3CRATA, EL DE DON PEPE, DON CHICO, DANIEL, DON LUIS ALBERTO, O SEA, FORTALECER NUESTRAS INSTITUCIONES COMO EL ICE, AyA, FUERZA Y LUZ, CNP, DINADECO, ETC,  ANTES QUE LAS TRANSNACIONALES PORQUE LO NUESTRO ES MEJOR Y ES NUESTRO Y CONTACO CON LOS PROGRAMAS DE OPINI\u00d3N DE AM Y FM PARA TU CERCAN\u00cdA CON EL VERDADERO PUEBLO QUE ELIGE A SUS GOBERNANTES Y MANTIENE UN ESTADO HONEROSO\n\n5- ETC, ETC, ETC, ETC, ETC-.-.-.-", "id": "10151047010448110_7137597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Angel Pe\u00f1aranda Baroni", "id": "100000246186706"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T18:48:34+0000", "message": "Don Tony, so\u00f1ar no cuesta nada. Con suerte, si llega a la presidencia, lo m\u00e1s que les hace a los limonenses no s\u00f3lo del cant\u00f3n central, sino de toda la provincia, son unos cuantos \" boulevarcitos\" y un \"barrio chino\" en cada cant\u00f3n.", "id": "10151047010448110_7137648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rita Calvo", "id": "100000477520353"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:11:54+0000", "message": "Lo felicito. Considero que cuenta usted con las cualidades necesarias para ser un gran Presidente. Estoy segura de que lo lograra.", "id": "10151047010448110_7137795", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Angel Pe\u00f1aranda Baroni", "id": "100000246186706"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:15:36+0000", "message": "Bueno Tony, si es as\u00ed...que Dios te oiga. Abrazos.", "id": "10151047010448110_7137820", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Valerio", "id": "100000239057315"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:20:37+0000", "message": "Excelente Johnny, aqu\u00ed la cosa es la nuca generaci\u00f3n contra los rechinados!", "id": "10151047010448110_7137853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulce Anita L\u00f3pez", "id": "100000706417183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:27:31+0000", "message": "Excelente iniciativa", "id": "10151047010448110_7137897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Villalobos", "id": "1641990401"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:31:47+0000", "message": "P0 curioso 4es que de esa manera piensan todos los politicos  que andan en ca", "id": "10151047010448110_7137927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Villalobos", "id": "1641990401"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:33:27+0000", "message": "campa\u00f1a por la provincia de Limon, luego al llegar al poder se olvidan, es decir solo andan haciendo politica y tratando de conseguir mas votos, hasta cuando  seguiremos con tanto enga\u00f1o.", "id": "10151047010448110_7137944", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Esteban Navarro Ramirez", "id": "100000927674620"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T19:55:30+0000", "message": "Eso es cierto esperemos esta vez sea cierto solo mentiras y planes y nada se concreta siento que en el poder se olvidan de todas las cosas necesitamos que las munis de cada lugar tomen control propio sobre sus obras", "id": "10151047010448110_7138082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yesenia Morales", "id": "100000261183241"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T20:15:01+0000", "message": "Que gusto me dar\u00eda si vinieras a San Carlos de gira.", "id": "10151047010448110_7138227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joakim Carranza Sancho", "id": "100001280301215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T20:18:23+0000", "message": "eres el mejor alcalde del \u00b4\u00b4pais\u00b4\u00b4", "id": "10151047010448110_7138253", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T21:08:28+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios y las sugerencias. Estoy de acuerdo que hay que construir nuevos liderazgos!", "id": "10151047010448110_7138544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yesenia Morales", "id": "100000261183241"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-18T21:49:20+0000", "message": "Y de venir a San Carlos?", "id": "10151047010448110_7138760", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T01:45:33+0000", "message": "Si, los tres puertos, Lim\u00f3n, Puntarenas y Golfito, los descuidaron en anteriores gobiernos, hay mucho por hacer la cruz es pesada, pero presiento usted ser\u00e1 muy iluminado por Dios y har\u00e1 una gran presidencia, Dios quiera sea nuestro nuevo pr\u00f3ximo presidente, adelante, muchos esperamos en usted.", "id": "10151047010448110_7139956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roland Becker", "id": "1201617953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T03:05:58+0000", "message": "Don Johnny. Una preguntita sencilla :\n\nCuanta gente joven participa activamente, con sus ideas y propuestas en el desarrollo de su campa\u00f1a y sobre todo en la elaboracion de su plan y propuestas de gobierno ?\n\nY cuando va Ud presentar el plan / programa ... ?", "id": "10151047010448110_7140373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Isabel Salazar Rodr\u00edguez", "id": "100001366760957"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T03:38:49+0000", "message": "ojala que si llega a ser presidente no olvide a siquirres con el problema del agua contaminada..", "id": "10151047010448110_7140507", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Otto J. Acu\u00f1a", "id": "100000683052559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T06:00:45+0000", "message": "Qu\u00e9 podemos  esperar de johnny presidente, tal vez muchas obras importantes y si  los secuaces de los arias lo dejan y posiblemente estemos mejor.  De Rodrigo esperaremos, desmaltelamiento de la CCSS y del ICE como lo hicieron con FANAL", "id": "10151047010448110_7141095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Arias", "id": "100001670763178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T17:50:55+0000", "message": "Limon tiene que verse siempre como una gran  oportunidad de trabajo, con gente linda, rescatando su cultura y sus tradiciones, y tratar de invertir muchisimo mas en su pueblo,  recastar sus parques, su naturaleza, su limpieza y rehubicar y planificar mucho mas la organizacion deconstruccion de edificios y casas,  asfaltar sus calles, y darle mas colorido a Limon, porque Limon y sus  playas son bellas, su gente tambien, y son parte de nuestra bella Costa Rica.!", "id": "10151047010448110_7144398", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Arias", "id": "100001670763178"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T17:53:57+0000", "message": "Importantisimo!! sus carnavales deben tener mucho mas espacio para recibir a tanta gente de tantos lugares del pais, y del mundo, por lo tanto la limpieza de sus calles, la organizacion y solidaridad  de su gente en los Carnavales es sumamente importante porque no solo tienen un muelle, una refineria, a nuestra cultura indigena de Talamanca, a su propia cultura y raza negra unica en nuestro pais, y su calido y dulce ritmo y sabor caribe\u00f1o UNICO EN COSTA RICA.", "id": "10151047010448110_7144420", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ross Ro", "id": "100000471549373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T20:14:52+0000", "message": "Don Johnny, soy orgullosamente Palmare;a...deseo apoyarlo porque estoy convencida de que hara un excelente gobierno...me podria indicar con quien puedo comunicarmme para aportar ideas? quiero ser parte de su movimiento y entrarle de lleno con mi humilde aporte!!", "id": "10151047010448110_7145244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T22:55:43+0000", "message": "Que dicha para no esten en el olvido y llegue alguien hacer algo no se mentiras y ellos tengan confianza", "id": "10151047010448110_7146331", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliana Morales Anchia", "id": "100000123733433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-19T23:14:14+0000", "message": "Esta dificil escoger entre johnni o Desanti los dos estan aportando buenas ideas.", "id": "10151047010448110_7146416", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Garcia Bonilla", "id": "100000939198041"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T02:29:04+0000", "message": "cierre calles y haga bulevares haber cuantos votos tiene  en las principales calles de limon o cualquier parte del pais  o consulte en san jose   de los cierres de calles   y le daran votos acaso", "id": "10151047010448110_7147508", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151047010493110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151047010493110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-18T17:56:43+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151047010448110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151047010448110", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-08-18T17:56:43+0000", "message": "Me encuentro compartiendo con la gente de Siquirres durante mi gira por la Provincia de Lim\u00f3n. He sido recibido con mucho cari\u00f1o por la gente que quiere una renovaci\u00f3n en el liderazgo pol\u00edtico de nuestro Partido y de nuestro pa\u00eds. Estoy escuchando los diferentes planteamientos de los habitantes de una de las regiones m\u00e1s rezagadas de CR. Se est\u00e1n por ejecutar proyectos de infraestructura de gran envergadura en esta provincia que ayudar\u00e1n entre otras cosas a generar muchos nuevos empleos. \u00a1Quiero ver a Lim\u00f3n como una oportunidad y no como un problema!", "type": "photo", "id": "69554133109_10151047010493110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/549600_10151040689608110_60542565_s.jpg", "likes": {"count": 902, "data": [{"name": "Socorro Hondoy Barahona", "id": "100002139421819"}, {"name": "Jeannette Campos Salas", "id": "646612080"}, {"name": "Yen Arrieta", "id": "100003108173177"}, {"name": "Oscar D Fdez Orlich", "id": "100000006775978"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151040689648110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ingara Cohen", "id": "100002140041665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T20:37:46+0000", "message": "<3", "id": "10151040689608110_7118354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Priscilla Ovares Granados", "id": "100002227260753"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T20:44:12+0000", "message": "AWW QUE LINDO FEL\u00cdZ D\u00cdA PARA T\u00da MAMI Y MIL BENDICIONES", "id": "10151040689608110_7118375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Vargas", "id": "100001072189234"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T20:44:26+0000", "message": "Que hermoso todo eso tener nuestra madre Don Jonny que dios se la conserve bien pochotona y su Padre tanbien Bendiciones \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10151040689608110_7118378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Creed Creed", "id": "100001599157698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T20:44:52+0000", "message": "Que gran bendicion Don Johnny, un beso con mucho cari\u00f1o para su Se\u00f1ora Madre!!!!!", "id": "10151040689608110_7118383", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Villalobos Szuster", "id": "665176638"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T20:58:25+0000", "message": "Un saludo a Do\u00f1a Miriam,,felicidades", "id": "10151040689608110_7118447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathia Sandi", "id": "588435546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:05:00+0000", "message": "Bendiciones", "id": "10151040689608110_7118486", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Barboza Cortes", "id": "100000766793880"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:07:01+0000", "message": "COMO LO ENVIDIO , PODER DISFRUTAR MOMENTOS COMO ESOS,IMAGINATE QUE YO LA PERDI MUY PEQUE,O SEA TUVE Q APRENDER A CAMINAR SOLA,UN ABRAZO A TU MADRE,CUIDALA,AMALA SIEMPRE,XQ TIENES EL TESORO MAS PRECIADO.BENDICIONES.", "id": "10151040689608110_7118496", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Senayda Renteria Delgado", "id": "1091446135"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:08:17+0000", "message": "Bendiciones para su madre que Dios la cuide y proteja.", "id": "10151040689608110_7118504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:14:57+0000", "message": "Bendiciones para los dos los quiero dichoso la tiene yo no pero hay que seguir adelante los quiero Dios los bendiga feliz dia", "id": "10151040689608110_7118548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Vasquez", "id": "100002166520425"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:25:14+0000", "message": "Hola Johnny, hermosa foto, un gran abrazo y un beso para tu mami, una gran mujer a quien le tengo un inmenso cari\u00f1o, dale mis saludos y felicitaciones en este d\u00eda tan especial. Bendiciones para toda la familia.", "id": "10151040689608110_7118590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German Alfaro Castillo", "id": "100000758172478"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:33:41+0000", "message": "buenas tardes mi futuro presidente bendiciones en rspecial para su madrecita", "id": "10151040689608110_7118630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Rojas Alvarez", "id": "1324507623"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:36:46+0000", "message": "Que gusto ver a Do\u00f1a Miriam.  Saludos y muchas bendiciones a la Familia Araya Monge.", "id": "10151040689608110_7118645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luiz Armando Mu\u00f1oz Vega", "id": "100002203697165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:40:25+0000", "message": "LINDA FOTO JOHNNY CON TU MAM\u00c1..... SALUDOS...", "id": "10151040689608110_7118663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Urpi", "id": "1553815131"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:43:56+0000", "message": "Que buen momento para disfrutar del amor materno,de la familia y con ese fluir de energia tan positiva seguir positivos en nuestras vidas.Que Dios los bendiga con Su inmenso amor.", "id": "10151040689608110_7118684", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabiola Orozco", "id": "634731870"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T21:57:05+0000", "message": "Ay Tio que dichoso que pudiste abrazarla hoy! Los extra\u00f1o muuuucho!", "id": "10151040689608110_7118724", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cyra Cruz Sancho", "id": "1302353174"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:23:00+0000", "message": "que lindo disfrutala!!!", "id": "10151040689608110_7118823", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giselle Monge", "id": "1084645624"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:29:32+0000", "message": "Muchas Felicidades para mi tia y su familia en este dia tan especial!", "id": "10151040689608110_7118855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liliana Mora Montoya", "id": "100001853994653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:37:38+0000", "message": "disfrutalo  te felicito por ser un exelente hijo", "id": "10151040689608110_7118890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka Gonzalez Quiros", "id": "1017020884"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:40:47+0000", "message": "ME GUSTA", "id": "10151040689608110_7118911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Paniagua", "id": "1811171545"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:50:12+0000", "message": "Saludos a tu madre, y a Betty y toda tu familia y a todas las palmare\u00f1as en este d\u00eda.", "id": "10151040689608110_7118969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Mora Mora", "id": "100001057016259"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:55:10+0000", "message": "Espo me parece muy bien Don..cuidala mucho", "id": "10151040689608110_7118988", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Federico Calvo", "id": "1148992723"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T22:59:44+0000", "message": "Si que bendici\u00f3n, un abrazo a tu mam\u00e1.", "id": "10151040689608110_7119005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dietrik Jimenez", "id": "1639748909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T23:01:23+0000", "message": "Que hermoso regalo disfrutar de la sonrisa de nuestras madres a\u00f9n,que Dios te le colme de mucha salud!", "id": "10151040689608110_7119012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Argentina Montero Mora", "id": "100000984313068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T23:11:10+0000", "message": "Bendiciones don Johny que linda su mami, yo hoy compart\u00ed con mi mami en Turrialba, felicidades.", "id": "10151040689608110_7119065", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noemy Camenish", "id": "100000184945215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T23:18:48+0000", "message": "Cuiden a quienes aun tiene a su madre,ya que yo casi ni me recuerdo de mi madrecita, no puedo imaginar lo bello que seria tenerla a mi lado,pero Dios se me la llevo cuando yo solo tenia 5 a\u00f1itos.", "id": "10151040689608110_7119103", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151040689648110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151040689648110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-15T20:35:28+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151040689608110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151040689608110", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2012-08-15T20:35:28+0000", "message": "Estoy en Palmares, celebrando a mi madre en este d\u00eda tan especial. Le doy gracias a Dios por tenerla a\u00fan a mi lado y porque puedo seguir disfrutando de su amor y sus ense\u00f1anzas.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151040689648110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151040210608110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "William Maroto Perez", "id": "604615788"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:08:41+0000", "message": "Que bonito !!!!", "id": "10151040210608110_23004683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela Campos", "id": "659152886"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:09:20+0000", "message": "GRACIAS DON JOHNNY", "id": "10151040210608110_23004687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Maroto Perez", "id": "604615788"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:09:49+0000", "message": "Que bonito !!! ", "id": "10151040210608110_23004690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulce Anita L\u00f3pez", "id": "100000706417183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:09:58+0000", "message": "Gracias Johnny, como buen hijo y padre sabes apreciar el don que tenemos algunas mujeres, el ser madre aparte de la vocaci\u00f3n. Bendiciones.", "id": "10151040210608110_23004693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fallas", "id": "1124092469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:10:32+0000", "message": "Qu\u00e9 linda reflexi\u00f3n,  muchas gracias.", "id": "10151040210608110_23004696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:11:44+0000", "message": "Gracias.", "id": "10151040210608110_23004707", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnoldo Alvarez", "id": "100000313288813"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:16:48+0000", "message": "Muy lindo", "id": "10151040210608110_23004759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayra Garcia", "id": "1263680130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:17:27+0000", "message": "gracias bendiciones", "id": "10151040210608110_23004766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vilma Pe\u00f1aranda Quesada", "id": "100001428081449"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:33:02+0000", "message": "Gracias Don Johnny.", "id": "10151040210608110_23004904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Floris Maria Padilla Villafuerte", "id": "100000804736993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:36:02+0000", "message": "Gracias.Bendiciones.", "id": "10151040210608110_23004923", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Luisa Rojas Zamora", "id": "1665940681"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:42:08+0000", "message": "Muy lindo mensaje, gracias don Johnny!!", "id": "10151040210608110_23004972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Bingham", "id": "677658237"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:56:12+0000", "message": "Gracias.. Don Johnny muchas bendiciones.", "id": "10151040210608110_23005086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathia Sandi", "id": "588435546"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T17:09:42+0000", "message": "Gracias Don Jhonny", "id": "10151040210608110_23005199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana C Montero", "id": "100003024818556"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T17:21:36+0000", "message": "Me   gusta.   No  es  usual   que   \"un  pol\u00edtico\"-  salude  a  las   madres   en   Su  d\u00eda.    Bien   hecho!", "id": "10151040210608110_23005301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yolanda Saavedra Arciniegas", "id": "1129151691"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T17:29:19+0000", "message": "Gracias..........", "id": "10151040210608110_23005367", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esther Elvira Shaw Martinez", "id": "100000930813390"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T18:13:23+0000", "message": "gracias, bendiciones.", "id": "10151040210608110_23005713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Viales", "id": "642924516"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T18:22:17+0000", "message": "Gracias mi querido Alcalde !!!", "id": "10151040210608110_23005779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosita Hernandez", "id": "1277644211"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T18:23:54+0000", "message": "Un abrazo y muchas felicidades a tia Mirian y a tia Yeya!", "id": "10151040210608110_23005793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T18:55:03+0000", "message": "Gracias!!", "id": "10151040210608110_23006060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Matarrita Salas", "id": "100001463076657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T19:08:45+0000", "message": "Gracias...", "id": "10151040210608110_23006175", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zene Matarrita", "id": "100003918276064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T19:12:47+0000", "message": "Gracias y bendiciones a todas ", "id": "10151040210608110_23006227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vilma Cespedes Corrales", "id": "100002994285292"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T19:33:10+0000", "message": "Gracias.", "id": "10151040210608110_23006456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zoraida Zu\u00f1iga", "id": "1606294538"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T19:44:51+0000", "message": "Gracias futuro presidente de Costa Rica!!!!!", "id": "10151040210608110_23006575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ginnette Bonilla Vega", "id": "100001731489000"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T19:56:53+0000", "message": "van a seguir con pln ..no se cansan .......", "id": "10151040210608110_23006685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enilda Arce Morales", "id": "100002980066223"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T20:08:19+0000", "message": "Gracias Johnny por el saludo lo haremos el futuro Precidente...", "id": "10151040210608110_23006780", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151040210608110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151040210608110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-15T16:06:44+0000", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-08-15T16:06:44+0000", "message": "\u00a1\u00a1Muchas felicidades a todas las madres en su d\u00eda!! Mi especial reconocimiento a aquellas madres  que en condiciones muy precarias les corresponde velar porque sus hijos salgan adelante. Le doy gracias a Dios por haberme dado a mi madre por tantos a\u00f1os y porque a\u00fan puedo disfrutar de su amor y de sus ense\u00f1anzas.  \n\u00a1\u00a1Un fuerte abrazo para mam\u00e1 y para todas las mam\u00e1s de nuestro pa\u00eds, que pasen un muy lindo d\u00eda!!!", "type": "status", "id": "69554133109_10151040210608110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 374, "data": [{"name": "Rocio Gonzalez", "id": "100002176246123"}, {"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Shirley Arrieta-Oramas", "id": "1105984191"}]}}, {"likes": {"count": 62, "data": [{"name": "Ruth Clowater", "id": "1529917836"}, {"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, {"name": "Irene Ramirez", "id": "100001895814568"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Gesti\u00f3n de residuos y producci\u00f3n energ\u00e9tica - OPINI\u00d3N - La Naci\u00f3n", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Andres Fallas M", "id": "531368363"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T16:33:23+0000", "message": "el papel aguanta todo lo que se le pone... ACCIONES, no palabras... ahorita la MSJ no es capaz ni de aplicar la LEY GIR y ya pensando en generar energ\u00eda...", "id": "506678176012555_31859799", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Madrigal", "id": "795054819"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T17:40:26+0000", "message": "ASI ES HAY QUE PONER EN EJECUCION LAS LEYES NO OBVIARLAS .....", "id": "506678176012555_31859995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Villalobos", "id": "100003922841894"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T20:40:39+0000", "message": "No puede ni con la MSJ, pongase serio don Johnny!", "id": "506678176012555_31860433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Soto", "id": "100004086167755"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T20:44:24+0000", "message": "Queremos hechos no palabras!!", "id": "506678176012555_31860444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Discomovil Energy de Cr", "id": "100001339985090"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-16T13:00:12+0000", "message": "Como iniciativa est\u00e1 genial!", "id": "506678176012555_31867626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Garcia Bonilla", "id": "100000939198041"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-17T02:33:07+0000", "message": "l o que vamos a generar son mas locos con tantas calles cerradas y meses para terminar de arreglar las calles y bulebares que de nada valen solo perdidas dejan a los comerciantes  la energia q los conductores producen con tantas  presas ya es hora de que se abran todas esas calles cerradas en san jose q nada  dejan solo nicas con tiliches y vigoron y la municipal atras", "id": "506678176012555_31870457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arelys De Jesus Mora Arias", "id": "739475326"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T14:16:15+0000", "message": "Laura Garcia parcialmente de acuerdo con usted, lo que se deberia hacer aqui es lo que los alemanes hacen en Marburg, parqueos en suburbia cercanos a la ciudad, en la ciudad deberian circular solamente los buses, y tener una parada de taxis general. tenemos un clima espectacular todo el ano , en lugar de tanta moto, bicicletas en la ciudad, y pensar en los peatones el boulevar es hermosa idea, en lugar de tener un barrio chino deberiamos de tener un barrio multicultural, los nicas como usted se refiere aqui, si venden vigoron y tiliches, estos \"nicas\" chapean nuestros jardines, probablemente pasan despiertos mientras usted ronca, la ciudad de san jose tiene mucho potencial, si se ordenara mas y los ticos dejen de ser tan vagos y caminen, anden en bici, hasta para ir a la pulpe la gente aqui maneja... aprendamos del viejo mundo!", "id": "506678176012555_31905370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Inversiones Yomuri", "id": "100003750031039"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-27T21:30:14+0000", "message": "Por decisi\u00f3n municipal tenemos much\u00edsimos estorbos Johnny Araya en muchas aceras de la capital que llaman puestos de ventas, as\u00ed como los que usan  para publicidad, los cuales sirven para que los asaltantes se aprovechen y hagan fiesta. Son estorbo para los no videntes, para los discapacitados y para toda la gente que transita por las aceras. Han creado tapones viales con la construcci\u00f3n de los llamados boulevares y, para rematar, con la entrega del paseo de los estudiantes a los chinos, lo que ha hecho que algunos negocios se retiren de la zona. Si llegara a ser presidente, \u00bf Ad\u00f3nde ir\u00eda a dar el pa\u00eds?.", "id": "506678176012555_31915554", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/506678176012555", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/506678176012555", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-27T21:30:14+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2012-08-14/Opinion/gestion-de-residuos-y-produccion-energetica.aspx", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-08-14T16:26:51+0000", "message": "Estoy convencido de la capacidad que tenemos de producir energ\u00eda generada a partir de residuos s\u00f3lidos. En el siguiente art\u00edculo quiero compartirles una buena noticia en ese sentido y me gustar\u00eda a la vez conocer sus opiniones:   http://www.nacion.com/2012-08-14/Opinion/gestion-de-residuos-y-produccion-energetica.aspx", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_506678176012555", "status_type": "shared_story", "description": "Calificaci\u00f3n:                                                                                                                                              "}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151034657013110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ney Centeno Mena", "id": "100003905233235"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:09:18+0000", "message": "Tenemos que dar una buena imagen tanto deportiva como la que siempre nos ha caracterizado a los ticos con la amabilidad adelante ojala y todo salga bien", "id": "10151034657013110_22980100", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Navarro", "id": "591484784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:20:21+0000", "message": "Tener presente el espiritu competitivo. La fiesta que eso significa, el semillero de atletas que es y no dejar de lado los temas de seguridad y aseo. Con esto se puede asegurar que los Juegos Centroamericanos ser\u00e1n un EXITO.", "id": "10151034657013110_22980188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sme Ramirez", "id": "598959814"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:20:25+0000", "message": "Es cierto, la amabilidad, la sonrisa y la hospitalidad que nos caracteriza como buenos ticos...", "id": "10151034657013110_22980189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Nu\u00f1ez Fern\u00e1ndez", "id": "100000179928067"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:22:10+0000", "message": "Gran trabajo don Johnny", "id": "10151034657013110_22980198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Ruiz Sandoval", "id": "100002622741138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:25:11+0000", "message": "excelentes trabajo comectario siga adelantes.", "id": "10151034657013110_22980227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Blanco Vargas", "id": "1679059536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:31:36+0000", "message": "De seguro ser\u00e1 un \u00e9xito en todo sentido, desde la organizaci\u00f3n, la hospitalidad y lo deportivo!!", "id": "10151034657013110_22980268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Rodriguez Castillo", "id": "100004030952698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T02:43:26+0000", "message": "no les creo apsolutamente nada sienpre lo mismo", "id": "10151034657013110_22980327", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Smash Tennis Costa Rica", "id": "100000675431694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T03:05:28+0000", "message": "Don Johnny!! Desde hace mucho tiempo deseo presentarle una propuesta para que los ni\u00f1os  de los barrios urbano marginales puedan participar en programas de Tenis gracias a un convenio entre la municipalidad de San Jos\u00e9 y mi representada...\n\nComo hacemos?", "id": "10151034657013110_22980454", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T03:21:56+0000", "message": "Le recomiendo contactar a Heiner Ugalde, del Comit\u00e9 Cantonal para ver lo del Convenio para el tenis. Nos interesa!", "id": "10151034657013110_22980551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maaryellaa Bermudez", "id": "690263058"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T03:30:32+0000", "message": "Excelente don johnny, lo admiro de ver tantas cosas por las que tanto ha trabajado en san jos\u00e9 y esto ser\u00e1 un logr\u00f3 m\u00e1s", "id": "10151034657013110_22980628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T03:51:37+0000", "message": "Excelente, Johnny cuente con mi apoyo, necesitamos un cambio en nuestro querido PLN, adelante en la lucha con  convicci\u00f3n y actitud positiva. Un saludo fraternal desde Cartago, por cierto muy buen trabajo de Alcalde de San Jos\u00e9.", "id": "10151034657013110_22980765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "id": "1404816719"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T06:23:19+0000", "message": "Hay que lucisrse en los pr\u00f3ximos Juegos deportivos centroamericanos. Y mucho de ello est\u00e1 precisamente en cada uno de nbosotros!!!", "id": "10151034657013110_22981597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Smash Tennis Costa Rica", "id": "100000675431694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T13:44:40+0000", "message": "Don Johnny muchas gracias por su respuesta.\nCosta Rica es un gran pa\u00eds y lo que necesitamos es voluntad... Si cada uno de nosotros hacemos algo, lo que sea por ser cada d\u00eda un mejor pa\u00eds las cosas marchar\u00edan diferente.\nVoy a contactar a este se\u00f1or y espero poder conocerle en persona.\nUn saludo cordial.", "id": "10151034657013110_22983936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sirleny Rodriguez Solano", "id": "100000789040098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T16:34:49+0000", "message": "Una gran oportundad, para grandes valores, que a\u00fan no han sido descubiertos.", "id": "10151034657013110_22985186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sheila Macha M\u00e9ndez Contreras", "id": "100002423861845"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T17:08:36+0000", "message": "Si Don Johnny estoy con ud, hay q prepararnos para estas prontas justas q se realizar\u00e1n en el 2013...!!!! Vamos j\u00f3venes a demostrar todo lo q tienen.", "id": "10151034657013110_22985417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Alonso Alvarez Ramirez", "id": "624893520"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T19:13:49+0000", "message": "super bien", "id": "10151034657013110_22986422", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Rojas", "id": "100001286827862"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T19:19:27+0000", "message": "Don Johnny: Que l\u00e1stima que San Jos\u00e9 est\u00e9 tan lleno de ventas ambulantes en todo lugar. Se han concedido permisos para instalar puestos que se han  convertido en verduler\u00edas distribuidas por todo San Jos\u00e9. Esto afea la ciudad y da al traste con el embellecimiento de la ciudad.", "id": "10151034657013110_22986472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Akikito Gonzalez H", "id": "100000703282213"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T20:23:19+0000", "message": "Don Johnny: Debido a mi trabajo durante varios a\u00f1os he tenido que viajar a San Jose todos los dias de lunes a viernes y por fuerza mayor debo pasar por el Paseo Colon. No se si usted lo sabe pero duro mas de la estatua de Leon Cortes al Hospital San Juan de Dios que de Alajuela a la Sabana. Es un caos total en vista de que casi todos los buses que entran a San Jose pasan por ah\u00ed y a veces es tal la presa de carros que se hace que desea uno salir corriendo. La sensacion de impotencia es tremenda. Le pregunto: Cuando sera que van a hacer algo para que este caos no continue?. Que planes tiene la municipalidad para controlar esto?. Van a reubicar la parada de la Coca Cola? Me gustaria saber que piensa usted al respecto. Muchas gracias!!", "id": "10151034657013110_22987000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Akikito Gonzalez H", "id": "100000703282213"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T20:30:15+0000", "message": "Ah!! otra cosa: Trabajo en el Hospital San Juan de Dios y en el puro frente de la entrada principal, en la acera hay ventas, una fija de loteria. Es permitido esto frente a una puerta que ya es angosta para la cantidad de gente que entra y sale del Hospital, que pasaria en caso de una emergencia?. No tengo nada contra los vendedores pero deberian de ser reubicados, en ese lugar constituyen un peligro, especialmente cuando se aglomera gente a comprarles y dificultan la entrada y salidad de pacientes del Hospital, especialmente cuando vienen en sillas de ruedas o muletas o cuando la fila de personas que espera medicinas de la farmacia que se encuentra entrando no m\u00e1s, es tan larga que sale hasta la acera del Hospital.", "id": "10151034657013110_22987073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nidia Songg", "id": "100000023513529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T20:57:00+0000", "message": "Estimado don Johnny yo vivo en San Antonio de Desamparados, quiero preguntar en su proyecto de Urbanismo, adem\u00e1s de apuntar a los lujosos condominios y elegantes  construcciones usted ha pensado en la gente humilde y en sus proyectos de vivienda?? muchas gracias, antes de despedirme lo felicito por su gran labor, muchos \u00e9xitos.", "id": "10151034657013110_22987276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Damaris Hernandez C", "id": "100000607770218"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T22:13:49+0000", "message": "estimado don Johnny ha pensado en la gente que se encuentra sin trabajo? que quieren entrar como policia de la Municipalidad de San Jose y siempre le dicen que no van a abrir plazas todavia, y  son personas a punto de graduarse en la universidad. Quiero que me conteste que deben hacer mas si tienen interes de trabajar con la canina porque el papa fue por a\u00f1os entrenador de perros y aman los  caninos. Conteste", "id": "10151034657013110_22987808", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T05:02:11+0000", "message": "En este momento no tenemos plazas para la Polic\u00eda Municipal, podr\u00eda ser en enero pero no es seguro. Si se pudiera con mucho gusto.", "id": "10151034657013110_22990978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernor Ulises Monge Gomez", "id": "100001581315224"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T05:42:36+0000", "message": "Karate San Jos\u00e9,Barrios Del sur estar\u00e1 presente en Los Juegos centroamericanos 2013 y estamos super Felices que ser\u00e1n en Hatillo.", "id": "10151034657013110_22991275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Valerin", "id": "1309244445"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T13:34:47+0000", "message": "Que Bueno!!", "id": "10151034657013110_22993699", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Selva", "id": "612646881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-15T16:13:12+0000", "message": "que verguenza y aun no resolvemos el tema de la basura por toda la ciudad ni la circunvalacion...", "id": "10151034657013110_23004721", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151034657013110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151034657013110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-07T02:48:58+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-08-13T02:05:13+0000", "message": "Hoy acabaron los Juegos Ol\u00edmpicos de Londres y nosotros pronto viviremos el inicio de un nuevo proceso ol\u00edmpico en nuestra regi\u00f3n:  \u00a1Los Juegos Deportivos Centroamericanos San Jos\u00e9 2013! \nPor esta raz\u00f3n nos continuamos preparando para recibir con una gran fiesta a los atletas que vienen a dejarlo todo por un sue\u00f1o. \u00a1Es tiempo de que festejemos el deporte!", "type": "status", "id": "69554133109_10151034657013110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 252, "data": [{"name": "Nelly Zamora", "id": "706925036"}, {"name": "Kevin Aymerich", "id": "100001323843345"}, {"name": "Patricia Porras Segura", "id": "100000607048144"}, {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}]}}, {"likes": {"count": 158, "data": [{"name": "Yorleny Quesada Ortega", "id": "1211405220"}, {"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, {"name": "Magda Alvarez Burgos", "id": "1134545852"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Bel\u00e9n, San Jos\u00e9 y Montes de Oca liberan \u00edndice de competitividad cantonal", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Walter Chaves Olivares", "id": "1193454780"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T01:12:43+0000", "message": "FELICIDADES, TODO ESTO ES FRUTO DEL TRABAJO PLANIFICADO, ORDENADO, VISIONARIO Y ARDUO QUE SU PERSONA PRESIDE, MUESTRA FEHACIENTE DEL MOTIVO POR EL CUAL LOS Y LAS JOSEFINAS LE RENOVARON EL CONTRATO EN SU ALTO CARGO. POR ESO LA ESPERANZA QUE, DIOS MEDIANTE, PUEDA TOMAR LAS RINDAS DEL EJECUTIVO.", "id": "505025246189680_6207045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Caicedo Marta Lucia", "id": "1281639009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T01:17:08+0000", "message": "que bueno mi futuro PRESIDENTE.", "id": "505025246189680_6207056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Hernandez", "id": "100000097664140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T01:30:25+0000", "message": "Pu\u00e9s ojal\u00e1 terminen pronto los proyectos sino no vamos a existir los comerciantes, cuanto m\u00e1s para que abran en Barrio Chino..???????\n", "id": "505025246189680_6207111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Coto M", "id": "1282792313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T02:18:57+0000", "message": "Don johnny vamos a ganar verdad ,porque yo me saali del pln hace ya tiempo pero si ganas votare por usted y toda mi familia tambien", "id": "505025246189680_6207273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Corrales Venegas", "id": "100001250095971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T02:27:42+0000", "message": "Haga algo x las aceras de SAn Jose, xq estan fatal", "id": "505025246189680_6207323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T03:32:33+0000", "message": "A JUPON LE HA DADO ULTIMAMENTE POR SALIR EN V\u00cdDEOS CON CARAJILLOS... JO JO JO JO... PURO HUMOR MANUDO", "id": "505025246189680_6207651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kaly Segura", "id": "100000257359031"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T04:44:36+0000", "message": "hay q ir pensando en m\u00e1s parques, sobretodo para mantener m\u00e1s espacios verdes en el centro.excelente...", "id": "505025246189680_6208029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Fernandez", "id": "1420410810"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T16:41:54+0000", "message": "Me encantan los cambios en San Jos\u00e9, es otra ciudad mas bella y limpia, da gusto andar por ella, felicitaciones por sus logros Don Johnny.", "id": "505025246189680_6210032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Gutierrez", "id": "600882842"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-11T20:17:53+0000", "message": "sigan quitando a los vendedores del boulevard  ya no se puede pasar, y el colom los nicaraguenses estan vendiendo carne y tortillas en el puro centro del boulevard creen que estan en nicaragua fijo..", "id": "505025246189680_6210869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelita Depz", "id": "100004039974881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-12T15:56:17+0000", "message": "una pregunta don Johnny. En su gira por PZ lo vieron reunido en casa de la diputada, por que asi si usted dice que no esta con usted! Solo pregunto por que hay mucho que estamos con usted pero no queremos a esta se\u00f1ora, y se lo dijeron muy claro un se\u00f1or que si ella esta o viene a su grupo en PZ no podriamos estar con usted! que me puede decir del tema!!!!", "id": "505025246189680_6214148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelita Depz", "id": "100004039974881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-12T15:57:38+0000", "message": "hasta esto hemos encontrado en internet... segun entiendo es en la cena que usted tuvo en su casa (la foto) http://www.facebook.com/photo.php?fbid=120575194753812&set=o.157967747606739&type=1&theater", "id": "505025246189680_6214150", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T03:20:14+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios y las sugerencias. Cuando son constructivas y de buena fe, aunque sean criticas siempre sean bien recibidas.", "id": "505025246189680_6216435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T04:04:51+0000", "message": "Se ha hecho muy buen trabajo, se ha trabajado con proyecci\u00f3n y planificaci\u00f3n creo que la labor desplegada es digna de admirar y copiar, la destreza de administraci\u00f3n p\u00fablica es bien valorada, su   vocaci\u00f3n de pol\u00edtico de carrera es hacer de cada problema una soluci\u00f3n esto lo vemos con los avances tan importantes en nuestra Capital, congratulaciones Johnny.", "id": "505025246189680_6216592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marilyn Barrientos", "id": "645355779"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T05:27:44+0000", "message": "Yo trabajo en el centro de san Jos\u00e9 y he visto el cambio de la ciudad poco a poco y lentamente, ahora que esta casi por llegar el d\u00eda de independencia me pregunto por que Don Johnny no hace algo para que ojal\u00e1 todos los edificios de la capital se vistan con nuestros colores patrios? Un concurso por ejemplo entre todos los edificios el mejor decorado en el centro de San Jos\u00e9 reciba un reconocimiento no se se me ocurre.  Esto lo pens\u00e9 desde el a\u00f1o pasado ya que el 15 de setiembre daba lastima ver como paso por muchos lados como un d\u00eda cualquiera. ", "id": "505025246189680_6216891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Isabel Sabater", "id": "1354657480"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T15:17:27+0000", "message": "coata rica es un gran pais ...su gente sus paisajes todo es hermoso ...definitivamente dios nos bendijo enormemente.....", "id": "505025246189680_6218370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hendrik Stins Ham", "id": "100003111412486"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-13T19:05:48+0000", "message": "\u00a1Felicidades Don Johnny!", "id": "505025246189680_6219186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Blanco Chinchilla", "id": "100001074016071"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T03:35:06+0000", "message": "Don Jonny venga a los barrios del sur para que vea que bonita se ve la basura por todo lado", "id": "505025246189680_6221068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-14T04:15:14+0000", "message": "San Jos\u00e9, se ha fortalecido en muchos aspectos, en especial la seguridad. Barrio La Soledad, Paseo de los Estudiantes, ya tienen grandes proyectos. Es una l\u00e1stima que tenemos zonas muy feas a\u00fan,  como Barrio Los Angeles, Barrio Cuba, la Zona Roja, alrededores de la Carit. En realidad son lugares muy bien ubicados.", "id": "505025246189680_6221281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelita Depz", "id": "100004039974881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-16T21:16:17+0000", "message": "No me contesto mi pregunta :(", "id": "505025246189680_6233374", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eva Araya", "id": "1208048973"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-20T03:14:03+0000", "message": "Adelante hermano Tico desde Puerto Rico. Espero poder conocerlo personalmente en yn futuro!!!!!!\nDios lo bendiga!!!!!!!", "id": "505025246189680_6247130", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/505025246189680", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/505025246189680", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-20T03:14:03+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2012-08-10/Economia/belen--san-jose-y-montes-de-oca-liberan-indice-de-competitividad-cantonal.aspx", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-08-11T00:58:10+0000", "message": "Nuestra capital tiene muy buen rumbo, hemos visto en los \u00faltimos meses una serie de indicadores que as\u00ed lo demuestran:\n\nEl peri\u00f3dico Financial Times destaca la forma en que nuestra capital ha logrado convertirse en \u201cla quinta ciudad del futuro en Am\u00e9rica Latina. Adem\u00e1s de acuerdo con la consultora internacional Mercer, nuestra capital es la novena ciudad m\u00e1s segura de Latinoam\u00e9rica, la octava con mejor calidad de vida y seg\u00fan MasterCard es el sexto destino m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica.\n\nEstos indicadores nos motivan a continuar trabajando y mejorando. \u00a1San Jos\u00e9 Vive! http://www.nacion.com/2012-08-10/Economia/belen--san-jose-y-montes-de-oca-liberan-indice-de-competitividad-cantonal.aspx", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_505025246189680", "status_type": "shared_story", "description": "San Jos\u00e9 (Redacci\u00f3n). Los cantones de Bel\u00e9n, San Jos\u00e9 y Montes de Oca liberan el \u00edndice de competitividad cantonal."}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBjGDykmL4Eksi&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.repretel.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fencuesta.jpg", "likes": {"count": 188, "data": [{"name": "Izoliett Garcia", "id": "100004204387117"}, {"name": "Yorleny Quesada Ortega", "id": "1211405220"}, {"name": "Ileana M Castro Morera", "id": "100003329825262"}, {"name": "Yor Solorzano", "id": "100001120753171"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Seg\u00fan encuesta Johnny Araya atrae a votantes j\u00f3venes", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_397612353632135/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Fabiam Gutierrez", "id": "1686550081"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:54:59+0000", "message": "cuenta con mi voto.....", "id": "397612353632135_4000563", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Rodriguez", "id": "721994707"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:55:45+0000", "message": "Sr. Araya ayudenos somos varias personas las que tenemos grupos y algunos son independientes rescatando y ayudando animales de la calle y maltratados por sus amos, apoyenos con esta causa por favor.", "id": "397612353632135_4000567", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milton Soto Mar\u00edn", "id": "579285795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:57:55+0000", "message": "No varas.", "id": "397612353632135_4000575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairo Rodriguez", "id": "536734038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:59:31+0000", "message": "Ser\u00e9 de los primeros en ir a votar. Saludos desde Palmares!", "id": "397612353632135_4000581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Mora", "id": "841317157"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:00:12+0000", "message": "Lastima que sea del PLN, eso es una verdadera lastima", "id": "397612353632135_4000583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gianni J. Montero", "id": "1833661601"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:10:41+0000", "message": "felicidades y saludos", "id": "397612353632135_4000606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Gonzalez", "id": "100001676803821"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:12:36+0000", "message": "Esto es facil de ver, queremos gente de accion comandando este pais, lo verdaderamente importante va ser su equipo de trabajo, porfavor Don Johnny, no queremos ver mas a los viejos zorros liberacionistas metiendo la cuchara en su futuro gobierno.", "id": "397612353632135_4000607", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Isabel Condega M", "id": "1638355574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:18:30+0000", "message": "Muchas felicidades", "id": "397612353632135_4000623", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Campos", "id": "100003603854929"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:38:58+0000", "message": "Animo Don Johnny!", "id": "397612353632135_4000667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:42:42+0000", "message": "Adelante Jhonny!!!.", "id": "397612353632135_4000675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Caro Araya", "id": "100001076930882"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:43:15+0000", "message": "Un gran alivio q sea ud quien encabece las encuestas.. Hay q rescatar ese partido.. Orientar su rumbo de nuevo a una direcci\u00f3n en la q el pueblo sea la prioridad", "id": "397612353632135_4000676", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yessenia Guerrero Jim\u00e9nez", "id": "100000674307046"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:47:02+0000", "message": "No tengo color pol\u00edtico, por que no creo en las tradiciones cuando se trata de poner en manos de alguien el  rumbo de mi pa\u00eds... Pero Don Johnny yo creo que en este momento usted es el mejor candidato que tenemos y espero a l igual que indica Roger Gonzalez que usted sea firme yo no creo que usted se deje manipular ha hecho muy bien su trabajo como ALCALDE espero que haga lo mismo cuando lo elijamos presidente... Ayude a este pa\u00eds usted tiene una gran visi\u00f3n... No nos defraude...", "id": "397612353632135_4000687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Coronado", "id": "1060723117"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T15:59:53+0000", "message": "Muy bien don Johnny, una muestra mas tangible de que los costarricensen creen en usted y su excelente labor en la municipalidad de San Jos\u00e9, vamos adelante con todo un pais entero te apoya.", "id": "397612353632135_4000711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T16:52:23+0000", "message": "En este momento usted es el mejor candidato, siga adelante, tiene propuestas muy buenas y bien definidas, se ve que sabe lo que quiere.Cuente con mi apoyo y el de mi familia.", "id": "397612353632135_4000882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Bonilla", "id": "1623175998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T17:02:42+0000", "message": "siga adelante don jhonny mi familia esta contigo", "id": "397612353632135_4000919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffrey Alonso Vega Bola\u00f1os", "id": "100000461801050"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T17:04:55+0000", "message": "Johnny presidente ! Fuera los Arias", "id": "397612353632135_4000924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T17:12:41+0000", "message": "adelante caminante, se hace camino al andar....", "id": "397612353632135_4000946", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T17:18:36+0000", "message": "Don Johnny siempre he pensado que como Alcallde de San Jos\u00e9 usted ha desarrollado tantos proyectos en infraestructura y recreaci\u00f3n para el pueblo, que no har\u00eda usted como presidente, con m\u00e1s recursos, ser\u00eda algo incre\u00edble. Lo importante tambi\u00e9n es volver al verdadero PLN. Y como dice usted levantar las banderas sociales, tan olvidadas or los ultimos gobiernos. Felicitciones :)", "id": "397612353632135_4000972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidia Chaves Salas", "id": "100002623893589"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T17:52:43+0000", "message": "ADELANNTE.", "id": "397612353632135_4001084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Quiros", "id": "100001477774871"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T17:59:07+0000", "message": "Hasta aqu\u00ed en Heredia vamos a ganar...", "id": "397612353632135_4001103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo S\u00e1nchez Avenda\u00f1o", "id": "100003593152554"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T18:07:40+0000", "message": "Adelante con su trabajo y honestidad que son de los valores que se han perdido en los ultimos gobiernos", "id": "397612353632135_4001130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Quintero Vargas", "id": "100001672766937"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T18:19:47+0000", "message": "Me encanta la tendencia Arayista , le tengo confianza, apoyarlo es oxigenar al partido", "id": "397612353632135_4001174", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Soto", "id": "100004086167755"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T18:22:15+0000", "message": "Don Johnny que hace con toda la plata que gana!?", "id": "397612353632135_4001196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Vargas", "id": "100000509888013"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T19:33:57+0000", "message": "y viejos tambien.", "id": "397612353632135_4001363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ticos En Illinois", "id": "100001826826729"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T19:52:16+0000", "message": "Que dicha que esta contento.  Qui\u00e9n no estar\u00eda ganando 7 millones al mes?  Esta informaci\u00f3n es cierta?", "id": "397612353632135_4001386", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/397612353632135", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/397612353632135", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-07T14:53:21+0000", "caption": "www.repretel.com", "link": "http://www.repretel.com/seg\u00fan-encuesta-johnny-araya-atrae-votantes-j\u00f3venes", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2012-08-07T14:53:21+0000", "message": "Quiero darles las gracias por la confianza que me han brindado en la nueva encuesta  del CID/ Gallup, d\u00f3nde nuevamente se me ubica en el primer lugar en la preferencia de los liberacionistas y de los costarricenses. Esto me compromete a continuar trabajando y a seguir buscando las mejores  soluciones para San Jos\u00e9 y para nuestro pa\u00eds.\n\nHemos iniciado con ilusi\u00f3n un movimiento pol\u00edtico que busca abrir m\u00e1s espacios para el dialogo entre los diferentes actores sociales. Estoy convencido que la mayor fortaleza que debe tener un pol\u00edtico es saber escuchar. Queremos una renovaci\u00f3n en el liderazgo  del PLN y del pa\u00eds, que sea capaz de levantar con m\u00e1s fuerza las banderas sociales. http://www.repretel.com/seg%C3%BAn-encuesta-johnny-araya-atrae-votantes-j%C3%B3venes", "type": "link", "id": "69554133109_397612353632135", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151020888268110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151020888268110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-04T02:07:03+0000", "likes": {"count": 169, "data": [{"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Kathya Solano Rojas", "id": "100001941400776"}, {"name": "Libia Isabel Arce Barrantes", "id": "100002567642759"}, {"name": "Maria Isabel Aguero Otarola", "id": "100001617391972"}]}, "created_time": "2012-08-06T15:16:54+0000", "message": "Seguimos adelante con las obras para los Juegos Deportivos Centroamericanos del 2013. Ya se iniciaron las remodelaciones de los gimnasios del Liceo de CR, Liceo del Sur, Liceo de San Jos\u00e9 y Escuela central de Sebastian. Esto ser\u00e1 parte de la herencia que le quedar\u00e1 a estos centros educativos con motivo de este evento ol\u00edmpico.", "type": "status", "id": "69554133109_10151020888268110", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Hanzell Espinoza Moya", "id": "100000676752932"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T15:21:49+0000", "message": "http://www.facebook.com/photo.php?v=448783961820825&set=vb.100000676752932&type=2&theater  Esto es camino a la parada de bus de San Carlos, esta es la impresi\u00f3n que se llevan los turistas a sus pa\u00edses.", "id": "10151020888268110_22912661", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivette Molina Aguilar", "id": "100001289532223"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T15:36:47+0000", "message": "Adelante don Jhonny muchos \u00e9xitos y a trabajar por el progreso!! Tiene todo mi apoyo!! Como siempre, su amiga, Lic. Ivette Molina MEP,COOPEMEP,SEC. Desamparados. Dios bendiga a los suyos tambi\u00e9n, un abrazo para todos, en especial sus lindos padres, all\u00e1 en Palmares!!", "id": "10151020888268110_22912808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Villeguez Jr.", "id": "1301119040"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T15:57:56+0000", "message": "Don Johnny Araya, si no fuera por los Juegos Deportivos Centroamericanos 2013 NO SE HUBIERAN HECHOS DICHAS REMODELACIONES EN LOS GIMNASIOS DEL LICEO DE CR, LICEO DEL SUR, LICEO DE SAN JOSE Y ESCUELA CENTRAL DE SAN SEBASTIAN?? De no ser por este evento, NO HUBIERA H\u00c1BIDO HERENCIA PARA ESTOS CENTROS EDUCATIVOS????", "id": "10151020888268110_22913003", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T16:02:54+0000", "message": "Hay que entender que un evento como los Juegos Centroamericanos, son una oportunidad para mejorar y construir nuevas instalaciones deportivas. De hecho se invierten recursos extraordinarios, por parte del gobierno, de la Muni, del sector privado que permite hacer nuevos proyectos como los mencionados. Eso es as\u00ed, aqu\u00ed y en cualquier parte del mundo.", "id": "10151020888268110_22913048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sirleny Rodriguez Solano", "id": "100000789040098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T16:31:04+0000", "message": "Hay que ver los beneficios, de lo que es y no lo que hubiese sido, por mi parte, soy egresada del liceo de San Jos\u00e9 y a\u00fan recuerdo la inaguraci\u00f3n de ese gimnasio, en ese momento el mejor del pa\u00eds y me alegra sobremanera que se brinde la oportunidad de esta remoledaci\u00f3n  para el disfrute de las futuras generaciones. \"Si pensamos en el hambre de ayer, no disfrutaremos el alimento de hoy\". Gracias por esta oportunidad don Johnny.", "id": "10151020888268110_22913265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Villeguez Jr.", "id": "1301119040"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T17:45:21+0000", "message": "Es entendible al 100% y lo felicito por las remodelaciones pro-JDC, todo apoyo al deporte y a la juventud es demasiado valioso. Pero d\u00e9jeme decirle que HAY MUCHO POR HACER a\u00fan por San Jos\u00e9. Yo le recomendar\u00eda que \"transite de inc\u00f3gnito y sin prensa\" por todo San Jose y alrededores incluidas zonas de monitoreo constante, a pie y en auto por lo menos una semana completa de lunes a lunes de d\u00eda y de noche, para que vea y viva la cruda realidad de nuestra ciudad capital. Usted puede hacerlo y eso le va a servir mucho para valorar su candidatura hacia la casa presidencial. Un abrazo!!", "id": "10151020888268110_22913890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T18:48:28+0000", "message": "Usted es un hombre que sabe trabajar y traer progreso...", "id": "10151020888268110_22914445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ticos En Illinois", "id": "100001826826729"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T21:58:27+0000", "message": "Hoy notamos una interesante figura en la internet indicando que su salario es 7 millones de colones al mes? O sea, 32 salarios minimos.  Es correcta esta informaci\u00f3n?  Recuerde que los Tic@s en el exterior tambi\u00e9n votamos.", "id": "10151020888268110_22916141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Rodr\u00edguez V\u00edquez", "id": "100004041733300"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T00:52:14+0000", "message": "Don Johnny gana de acuerdo a lo dictado por la contralor\u00eda no hay nada irregular, el alcalde no es el que se pone el salario.", "id": "10151020888268110_22917445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela Perez", "id": "100004039260338"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T01:09:54+0000", "message": "Que necios que son con lo de los salarios!!", "id": "10151020888268110_22917576", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gio Chac\u00f3n", "id": "756461114"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T01:42:54+0000", "message": "Buenas noches se\u00f1or Alcalde, quer\u00eda recordarle que hoy 6 de agosto es el aniversario de la masacre en Hiroshima y me preguntaba si tambi\u00e9n se va a hacer el respetuoso minuto de silencio en honor a las v\u00edctimas como se hizo con el aniversario del atentado a las torres gemelas. Es que me extra\u00f1a que no haya ning\u00fan mensaje recordando esto como se hace cada 11 de septiembre. Gracias.", "id": "10151020888268110_22917840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Castro", "id": "685542857"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T04:10:55+0000", "message": "Don Johnny con toda humildad y quiero ofrecerle mi apoyo, primero como Hatillense y segundo como deportista, para lo que pueda serle \u00fatil mi mano de obra. Un grupo importante de amigos queremos apoyar las obras y seguir con escuelas de baloncesto y balonmano. Siga adelante, el que hala el arado, no ve al lado.", "id": "10151020888268110_22918976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Hidalgo", "id": "538599371"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T05:37:37+0000", "message": "'don' johnny, q hace con los 6 millones q se gana al mes ?, por favor expliqueme por que ud gana mas q el alcalde de paris ?", "id": "10151020888268110_22919709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berman Moya", "id": "100000862746666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:00:45+0000", "message": "amigo tengo un lote en sabana sur para construir una torre de condominios", "id": "10151020888268110_22922252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grettel Varela Araya", "id": "100001112860642"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T18:13:48+0000", "message": "si adelante ud va a ganar", "id": "10151020888268110_22924278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Mejia Hernandez", "id": "100001282531908"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-12T03:49:22+0000", "message": "qusiera trabajar contigo", "id": "10151020888268110_22970591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-23T02:52:48+0000", "message": "\u00c9xitos!", "id": "10151020888268110_23077751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Badilla Chang", "id": "100000736788473"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-04T02:07:03+0000", "message": "Ivette Molina Aguilar, no estoy de acuerdo!", "id": "10151020888268110_23204738", "user_likes": false}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Melissa Coronado", "id": "1516265796"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-02T22:57:58+0000", "message": "Jhonny Araya presidente", "id": "10151013434088110_22877278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Astua", "id": "650662502"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-02T23:24:13+0000", "message": "Pr\u00f3ximo Presidente de CR", "id": "10151013434088110_22877453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Jim\u00e9nez Valverde", "id": "100000704343162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-02T23:29:57+0000", "message": "Esperamos que en dos a\u00f1os venga a Cartago como Presidente de la Rep\u00fablica.", "id": "10151013434088110_22877493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Badilla", "id": "100000182740247"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-02T23:41:43+0000", "message": "Solo falta que Jos\u00e9 Mar\u00eda se una para quebrar la dictadura arista y renazca la socialdemocracia ", "id": "10151013434088110_22877570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Rojas Jaen", "id": "100001527340271"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-03T00:15:16+0000", "message": "Viva la negrita", "id": "10151013434088110_22877782", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-03T00:28:27+0000", "message": "Usted viene de una familia verdaderamente con mucha fe, hay pol\u00edticos que son religiosos solo durante las campa\u00f1as, Dios le bendiga, si quedas de presidente ser\u00e1s uno de los m\u00e1s brillantes, por esa gran fe que de verdad practicas y sientes.", "id": "10151013434088110_22877855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariangel Bola\u00f1os Bola\u00f1os", "id": "100000412540406"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-03T04:57:37+0000", "message": "Espero que sea el pr\u00f3ximo presidente, uno diferente del que no se hable nada mas q cosas buenas... Lo necesitamos ...", "id": "10151013434088110_22879957", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mateo Arroyo Cortes", "id": "1148739560"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-05T00:10:15+0000", "message": "El reto, es doblarle el brazo a los Arias y a su dinero.", "id": "10151013434088110_22898484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Herrera", "id": "100000481160536"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T00:44:49+0000", "message": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/526436_3379663862902_160256395_n.jpg", "id": "10151013434088110_22907169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lynn Cornelis", "id": "503545166"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T04:57:34+0000", "message": "Pero si usted es un gran ladron!", "id": "10151013434088110_22909058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ticos En Illinois", "id": "100001826826729"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T14:29:43+0000", "message": "Ganas \u20ac11,000 al mes Don Johnny?", "id": "10151013434088110_22912104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berman Moya", "id": "100000862746666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:01:14+0000", "message": "amigo tengo un lote en sabana sur para construir torres de condominio +", "id": "10151013434088110_22922256", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berman Moya", "id": "100000862746666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T14:01:57+0000", "message": "son 6.600 metros utilizables de 13000 metros en total mi numero es 57019155+", "id": "10151013434088110_22922264", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151013434088110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151013434088110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-07T14:01:57+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-08-02T22:50:17+0000", "message": "Hoy, como lo hecho muchos a\u00f1os atr\u00e1s estuve en la Bas\u00edlica de los \u00c1ngeles, y tuve la oportunidad de compartir con miles de costarricenses. Es impresionante como la fe por la \u201cNegrita\u201c mueve al pueblo costarricense. Se dice que casi dos millones participan en la romer\u00eda. En buena hora que tengamos estos referentes espirituales que devuelven ilusiones, fortalecen la esperanza, y nuestros mejores valores.", "type": "status", "id": "69554133109_10151013434088110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 216, "data": [{"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Mar\u00eda Cecilia Eduarte Segura", "id": "100000202107179"}, {"name": "Margarita Artavia", "id": "100001567360970"}, {"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Eduardo Abarca", "id": "100001631701971"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:16:17+0000", "message": "No se puede dialogar con delincuentes que son los que asumen los puestos publicos, demasiados delincuentes. Recuerden los vivos viven de los tontos.", "id": "10151009036658110_22854776", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Hern\u00e1ndez Solano", "id": "643490936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:17:42+0000", "message": "Que dif\u00edcil hablar con sindicatos y gente que s\u00f3lo busca beneficios propios :S", "id": "10151009036658110_22854788", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Elena Hernandez Contreras", "id": "100003142134029"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:20:15+0000", "message": "Me parece que la mejor elecci\u00f3n es el dialogo y entre los que asumen los puestos publicos , no hay generalizar la palabra delincuente es muy fuerte, no ofendamos y tratemos de ayudar en lo que podamos porque sino no llegamos a nada Eduardito pensemos en nuestros hijos y el futuro de ellos.", "id": "10151009036658110_22854806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Andres Fallas M", "id": "531368363"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:20:31+0000", "message": "Hablar??? jajaja... las acciones valen mas que mil palabras... lo que debemos recuperar son los verdaderos lideres, con sentido com\u00fan y nacionalismo puro, que trabajen por el bienestar de la mayor\u00eda y no por sus propios intereses... Don Johnny necesitamos tomadores de decisiones que se preocupen por las verdaderas necesidades y no por festivales de la luz o por disidirse con que botas ir al tope...", "id": "10151009036658110_22854813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred Falcon", "id": "100000853871328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:26:33+0000", "message": "Disfrazar la busqueda para callar a las fuerzas vivas con di\u00e1logo es basura, lo que necesitamos es justicia en las pol\u00edticas y decisiones que hoy estan aplastando las instituciones que tanto nos han dado, y peor a\u00fan nuestros agricultores... No tapen el sol con un dedo, no m\u00e1s PLN!", "id": "10151009036658110_22854861", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:27:19+0000", "message": "Siempre he cre\u00eddo m\u00e1s en los hechos que en la palabras. en  mi gesti\u00f3n como alcalde est\u00e1n a la vista una gran cantidad de proyectos que han venido transformando nuestra ciudad Capital.", "id": "10151009036658110_22854866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Solis Dodero", "id": "1496296521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:36:29+0000", "message": "Que los pol\u00edticos  dejen robar tanto al pueblo Don Johnny, son mas de 25 a\u00f1os que este pa\u00eds fue atacado por gente que lo que menos quiere es ver a CR progresar.. yo tampoco veo la soluci\u00f3n en un partido de Izq (eso ser\u00eda el final).. pero por favor ya es hora de un cambio radical...", "id": "10151009036658110_22854951", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Andres Fallas M", "id": "531368363"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:36:40+0000", "message": "No se con que ojos esta viendo San Jos\u00e9... Yo camino TODOS los d\u00edas por la capital y me da much\u00edsima verg\u00fcenza! Se ha pensado cambiarle la cara a San Jos\u00e9 con ideas del exterior absurdas, tipo barrio chino o lo que me parece mas triste el \"Central Park\" tico al rededor de la sabana... Creo que nadie en este pa\u00eds ha gozado de tantos a\u00f1os en un puesto como el que usted tiene y no veo un cambio... Modelos aplicables (con mucho sentido) como los proyectos en Bogota, con un transporte publico inmejorable, un crecimiento econ\u00f3mico progresivo y un proceso de educaci\u00f3n racional... por mencionar alguno, son los proyectos que se deben tomar en cuenta!!!", "id": "10151009036658110_22854954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred Falcon", "id": "100000853871328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:36:49+0000", "message": "Durante todos sus a\u00f1os como alcalde, no ha podido solucionar el caos v\u00edal, la delincuencia, ventas ambulantes, ni la repoblaci\u00f3n de la capital, no crea, votar\u00e9 por usted en la convenci\u00f3n, con tal de que Arias jam\u00e1s llegue a presidir, pero quisiera escuchar soluciones y no discursos vac\u00edos muy a lo pol\u00edtico prometedor.", "id": "10151009036658110_22854957", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Elena Hernandez Contreras", "id": "100003142134029"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T21:37:29+0000", "message": "Claro Don Yonny por eso digo que hay que fijarse en las buenas obras y cada uno de los ciudadanos debemos de aportar, se supone que uno escoge el candidato por sus obras y en sus manos esta la Municipalidad y si asi ha  logrado tantos objetivos me parece que ser\u00e1 un buen candidato para la presidencia., En lo perssonal lo felicito y alos dem\u00e1s que tambi\u00e9n an dado su pini\u00f3n los respeto, cada quien es libre de opiar pero conste no de ofender, mejor aportemos ideas mis respetos a todos.", "id": "10151009036658110_22854964", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Fernando Vargas Gonzalez", "id": "649688427"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T22:37:02+0000", "message": "\u00bfQue nos pas\u00f3? \u00bfD\u00f3nde quedo el sentimiento nacionalista de los costarricenses? \u00bfEn que parte del camino perdimos nuestro patriotismo, y nos dedicamos a ser los payasos del circo que a punta de lanza nos empe\u00f1amos en re\u00edrnos de todo y de todos?. Seguramente nuestra sociedad, nuestras instituciones y nuestras familias ser\u00e1n enterradas a comparsa de cimarrona.\n\nMe niego a aceptar esta realidad, me niego a aceptar que no existe una sola persona en Costa Rica que no quiera con argumentos serios tomar el control de nuestra Patria. \n\nEn los momentos de fragilidad, de tormentas necesitamos un l\u00edder. Evidentemente no esta en el c\u00edrculo pol\u00edtico actual. Estoy seguro que deber\u00e1 salir en cualquier momento de cualquier parte y puede ser el menos esperado, cualquier l\u00edder que para bien o para mal ponga su grito al cielo y diga: \u00a1 no mas!. \n\nVuelvo al menos a escribirlo, desde mi opini\u00f3n, lo mejor que este Gobierno y sus representantes en pleno pueden hacer es irse, entregar el mandato que recibieron del pueblo en una junta de gobierno administradora que tome las riendas del destino de todos nosotros con manos firmes y seguras.", "id": "10151009036658110_22855417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Belinda Guerrero", "id": "1408958221"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-31T23:51:03+0000", "message": "Me parece muy acertada su posici\u00f3n. Sin embargo para llegar a eso debemos formar ciudadanos responsables, capaces de buscar soluciones a trav\u00e9s de la v\u00eda del di\u00e1logo donde se concilien intereses por el bienestar de nuestra patria. Todos  tenemos nuestra cuota de responsabilidad sobre el rumbo que tome el pa\u00eds. No solo tenemos derechos , sino que tambi\u00e9n responsabilidades que debemos asumir, tener sentido de pertenencia, nuestra Patria no le pertenece a una persona determinada o grupos, nos pertenece a todos los ciudadanos,", "id": "10151009036658110_22855950", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Hugo V\u00edquez Rojas", "id": "1159525625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T00:35:03+0000", "message": "El problema es la desconfianza, es dif\u00edcil recuperarla a los pol\u00edticos nuevos caras nuevas tal vez se pueda caso contrario seguir\u00edamos igual o .............................................................", "id": "10151009036658110_22856319", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T01:00:49+0000", "message": "Es realmente interesante todos los puntos de vista que se han expresado. Yo creo que m\u00e1s all\u00e1 de la desconfianza que en este momento genera la clase pol\u00edtica, el pa\u00eds necesita mejorar la capacidad de dialogar. Necesitamos encontrar salidas que ayuden a resolver problemas muy apremiantes que tiene el pa\u00eds.", "id": "10151009036658110_22856494", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Ugalde Jimenez", "id": "100000642655174"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T01:07:28+0000", "message": "ES CIERTO LO QUE DICE TENEMOS SERIOS PROBLEMAS PERO LA CLASE POL\u00cdTICA ACTUAL ES LA QUE NOS TIENEN AS\u00cd EXPL\u00cdQUEME COMO CONFIAR", "id": "10151009036658110_22856538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T02:11:43+0000", "message": "Y seguimos con quejas...pongan de su parte", "id": "10151009036658110_22857060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Corrales", "id": "894955186"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T02:28:13+0000", "message": "Exoneran las Zonas Francas en el Pa\u00eds\u2026\nUna Zona Franca (Generosa) es la Tierra donde se cultiva nuestro Alimento y el de nuestros Hijos.\nEstoy de acuerdo con el Proyecto 18070 (80-20), a dormir con un ojo abierto porque no podemos confiar en todos los Padres de la Patria.", "id": "10151009036658110_22857179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Strauss", "id": "100000205269340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T02:34:52+0000", "message": "bien dicho Johnny.", "id": "10151009036658110_22857251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Flory Campos Salas", "id": "1834358849"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T05:10:51+0000", "message": "Estoy de acuerdo amigo, sino hay dialogo se pierde todo medio de entendimiento y no se llega a nada, por eso debemos  estar anuentes siempre a la comunicaci\u00f3n para obtener buenos resultados.", "id": "10151009036658110_22858389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Antonio Cabezas Salgado", "id": "100003732418453"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T05:40:08+0000", "message": "Totalmente de acuerdo Don Johnny, pero eso sera en su gobierno, ya que este esta bloqueado por  \"fantasmas\" que no lo dejan gobernar, Ud es la persona idonea para tal empresa.", "id": "10151009036658110_22858598", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Agnes Alvarado", "id": "1056180313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T14:55:09+0000", "message": "Ojala piense igual cuando este en el poder!!!", "id": "10151009036658110_22861877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T19:22:30+0000", "message": "creo en sus palabras, adelante se\u00f1or.", "id": "10151009036658110_22864311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-01T20:59:54+0000", "message": "En este momento, usted es el \u00fanico con capacidad de dialogar. El gobierno actual es orgulloso y prepotente. Todos los costarricenses queremos una persona con esa capacidad y con la humildad suficiente para llevar a Costa Rica adelante, sin tanto error gubernamental.", "id": "10151009036658110_22865174", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jozua Bermudez", "id": "664140767"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-06T08:29:17+0000", "message": "Quiero dialogar ,es cierto lo que sale hoy en la red? Su sueldo es mayor que el sueldo de los alcades de Madrid o Paris? Usted recibe ganancias personales por las fiestas en Zapote? ", "id": "10151009036658110_22910021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Hidalgo", "id": "538599371"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-07T05:38:12+0000", "message": "q hace con tantisima plata se\u00f1or ?", "id": "10151009036658110_22919713", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151009036658110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151009036658110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-07T05:38:12+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-07-31T21:14:10+0000", "message": "Considero  muy importante que los costarricenses recuperemos la capacidad de dialogar. En el pa\u00eds ha crecido el clima de agitaci\u00f3n social en conflictos como el de los agricultores con las municipalidades, el de los trabajadores del ICE o la problem\u00e1tica de la CCSS. Hay que abrir m\u00e1s espacios para el dialogo entre los diferentes actores sociales y las instituciones del Estado. Cada quien debe poner de su parte para poder sacar adelante nuestra querida Costa Rica.", "type": "status", "id": "69554133109_10151009036658110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 173, "data": [{"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, {"name": "Byron Cerdas", "id": "100002087137160"}, {"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-frc1/207514_10151006542943110_934947536_s.jpg", "story": "Johnny Araya updated their cover photo.", "likes": {"count": 175, "data": [{"name": "Yoxi Stevenson S", "id": "1353533048"}, {"name": "Marco Antonio Vega Garnier", "id": "100000543042057"}, {"name": "Cesar Campos", "id": "100000317079603"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Elias Ruiz", "id": "100001404757178"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-30T18:32:17+0000", "message": "Estaba Saddam Hussein hablando con Dios y le pregunta:\n\n- \u00bfC\u00f3mo estar\u00e1 Irak dentro de 10 a\u00f1os?\nDios le contesta:\n- \"Estar\u00e1 todo destruido por las bombas enviadas por los Estados Unidos\"\nSaddam se sent\u00f3..... y llor\u00f3. \n\nObama hablando con Dios le pregunta:\n\n- \u00bfC\u00f3mo estar\u00e1 EE.UU. dentro de 10 a\u00f1os?\nDios le contesta:\n- \"Estar\u00e1 totalmente contaminada por las bombas qu\u00edmicas enviadas por Ir\u00e1n\"\nObama se sent\u00f3..... y llor\u00f3.\n\nEstaba Rodrigo Arias hablando con Dios y le pregunta:\n\n- Dios, \u00bfc\u00f3mo estar\u00e1 Costa Rica dentro de 10 a\u00f1os si soy elegido presidente\"?,\nEntonces Dios.......se sent\u00f3 y llor\u00f3.\n\nSi no mandas este mensaje por lo menos a 1 000 000 personas, Rodrigo Arias  ser\u00e1\nelegido presidente... as\u00ed que m\u00e1ndaselo a todos los que puedas... o no\nllores despu\u00e9s.\n\nYo por si acaso.... Es la primera vez que no rompo una cadena", "id": "10151006542943110_7005711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "AG Trece Trece", "id": "100000968443756"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-30T23:14:47+0000", "message": "creo que no cabrian en la foto todos los que le apollan", "id": "10151006542943110_7007316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aaron Alvarado", "id": "1828900844"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-22T23:39:01+0000", "message": "johnny Presi!!!!!!!!!", "id": "10151006542943110_7575225", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chuchi Arias", "id": "100001029797369"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-23T03:49:30+0000", "message": "Jajaja me etiquetaste Villy... Yo no soy de ese tipo de Arias jajaja", "id": "10151006542943110_7576540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessica Garita", "id": "570190208"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-23T04:19:54+0000", "message": "jajajaja fue un dedazo!!! jajaa perdon", "id": "10151006542943110_7576673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Binns Hidalgo", "id": "100000675688987"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-23T16:05:51+0000", "message": "De anemano", "id": "10151006542943110_7579396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Binns Hidalgo", "id": "100000675688987"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-23T16:15:21+0000", "message": "Fue un dedazo,Los politicos son un mal necesario,Araya es el candidato de mi preferencia por lo tanto lo apoyo,por lo menos aun gozamos de lo que tenemos aunque nos equivoquemos.", "id": "10151006542943110_7579460", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Cascante Jarquin", "id": "100000703647858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-25T17:27:44+0000", "message": "Mi opinion muy particular referente a la politica de hoy en dia es muy relatiba, yo desde ni\u00f1o fui criado en las faldas del Calderonismo, pero a como fui creciendo fue viendo toda la corrupcion del partido en todo sentido, el problema es ahora apoyo a Liberacion y se ben las mismas cosas.", "id": "10151006542943110_7594017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Cascante Jarquin", "id": "100000703647858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-25T17:32:15+0000", "message": "Yo tengo toda ala fe que ahora con Don Jhonny Araya las cosas sean diferentes, yo espero que como presidente de este Pais xq si lo va hacer, logre hacer grandes cambios que ya deporsi los necesitamos, ojala que pueda meterle mas a la Educacion y a crear mas Trabajo para el pueblo, yo se que podemos hacer juntos mucho por Costa Rica, vamos todos demosle nuestra fuerza a este gran Hombre.", "id": "10151006542943110_7594041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos R Blanco S\u00e1nchez", "id": "1512503417"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-27T17:19:47+0000", "message": "Estimado Johnny Araya: Mi nombre es Carlos Blanco, vivo en San Carlos, fui regidor de la Municipalidad de San Carlos. Tambi\u00e9n fui candidato a diputado por el Partido Restauraci\u00f3n Alajuelense la pasada campa\u00f1a. Nos conocimos en la universidad en San Ram\u00f3n, en los tiempos de revolucionarios donde ud estaba en el FEP y yo en JIRU. Me gustar\u00eda contar con su email para exponerle algunas situaciones, pues estoy seguro que ud ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de la Rep\u00fablica, con la ayuda de Dios y de la gente honrada. Mi correo es cablasan@yahoo.com. Dios le bendiga m\u00e1s.", "id": "10151006542943110_7607432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Araya", "id": "100002768252725"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-11-01T20:41:47+0000", "message": "a Don Jhonny  creo que para ser un buen lider en cualquier campo basta con ser recto  honesto humilde y muchas otras caracteristicas mas    pero tambien  bien bien  que nadie trate de  pasarnos por encima y defender siempre nuestras ideas. Me constatas son caracteristicas de esta su familia", "id": "10151006542943110_7649160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Guevara Espinoza", "id": "100000529444795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-11-12T00:07:57+0000", "message": "Estoy de acuerdo con do\u00f1a Cecilia, adelnte don Johnny,", "id": "10151006542943110_7717581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Flory Campos Salas", "id": "1834358849"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-11-13T05:33:20+0000", "message": "Adelante juventud herediana y todaCosta Rica Jhonny presidente", "id": "10151006542943110_7727164", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151006543108110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151006543108110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-11-13T05:33:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151006542943110&set=a.10150604526898110.396478.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151006542943110", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-07-30T17:56:39+0000", "type": "photo", "id": "69554133109_10151006543108110", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151004166753110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Luis Andres Ramirez", "id": "778139687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:05:56+0000", "message": "Vas a ganar Johnny!", "id": "10151004166753110_22832158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Angel Zelaya Salazar", "id": "100000723735016"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:07:44+0000", "message": "A GANAR DON JHONNY POR EL BIEN DEL PAIS", "id": "10151004166753110_22832179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Gomez Parra", "id": "825158529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:11:27+0000", "message": "Los medios escriben lo que les da la gana, y de acuerdo a su conveniencia y a sus intereses. Cuando las cosas se hacen bien la realidad sale a la luz tarde o temprano. Adelante Don Jhonny con su plan y su propuesta seguramente saldra exitoso de la contienda!", "id": "10151004166753110_22832199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Quesada", "id": "549809322"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:12:03+0000", "message": "Johnny, tiene mi voto sin importar las encuestas, todos sabemos que eso lo arreglan intereses aparte para acomodar las cosas, la realidad la sabemos", "id": "10151004166753110_22832204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Madrigal Badilla", "id": "100001087700981"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:13:01+0000", "message": "Adelante Don Johnny.", "id": "10151004166753110_22832210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Lopez P", "id": "699541810"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:13:06+0000", "message": "le falto agredecer a la gente q le apoya!", "id": "10151004166753110_22832214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Jimenez", "id": "100003972868758"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:13:14+0000", "message": "Esa encuesta es poco seria ya que la muestra de liberacionistas es muy peque\u00f1a!!", "id": "10151004166753110_22832216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xioma Freer", "id": "100001507433084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:14:45+0000", "message": "Las encuestas no son pron\u00f3sticos....tienen margen de error...la inmensa mayor\u00eda de los votantes no cambia de opini\u00f3n de un d\u00eda para otro salvo en casos muy especiales...obvio .que vas a ganar!! saludos!!", "id": "10151004166753110_22832232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela Perez", "id": "100004039260338"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:15:13+0000", "message": "Esta encuesta es m\u00e1s seria http://www.diarioextra.com/2012/julio/16/nacionales3.php", "id": "10151004166753110_22832239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Valverde Espinoza", "id": "626020102"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:15:27+0000", "message": "tambi\u00e9n estamos los que no somos liberacionistas, e igual iremos a votar en la convenci\u00f3n, para evitar que un tirano como RAS se pueda postular a Presidente, es mejor que personas inteligentes y comprometidas por el bien nacional, como ud, est\u00e9n en la contienda electoral, mi voto en la convenci\u00f3n es para ud don Johnny", "id": "10151004166753110_22832242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susana Guillen Mercury", "id": "1347747125"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:15:31+0000", "message": "Ust ha pido muy buen alcalde y le dar\u00eda mi apoyo se lo merece en cambio los otros no lo merecen", "id": "10151004166753110_22832244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jordi Belloc Plana", "id": "1378947262"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:19:18+0000", "message": "Las \u00fanicas encuestas v\u00e1lidas son las de las urnas", "id": "10151004166753110_22832276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Gonzalez Rodriguez", "id": "1138555796"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:20:18+0000", "message": "Las encuestas mienten, a \u00f9ltima hora se decidira qui\u00e8n ser\u00e0 el precandidato, mucha suerte amigo, creo que es una buena opci\u00f2n para nuestro pa\u00ecs, al menos libre de cuestionamientos como si lo tienen sus contrincantes.", "id": "10151004166753110_22832284", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Bonilla", "id": "617859701"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:20:41+0000", "message": "Igual yo no soy liberacionista pero mi voto es para Ud.", "id": "10151004166753110_22832289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:22:57+0000", "message": "LA DESESPERACION DEL JUPON LO LLEVA A PAGAR ENCUESTAS AL ESTILO DEL CAPO QUE LO ASESORA, SI NO QUE LE PREGUNTEN A KEVIN CASAS QUE HASTA LO EXPORTARON..A LOS ARIAS, LOS LIBERACIONISTAS SOCIALDEMOCRATAS DE VERGUENZA NO LOS QUEREMOS PARA QUE GOBIERNEN AL MEJOR ESTILO DE ALCAPONE Y SUS AMIGOS... SOCIALDEMOCRATAS, NO SE DEJEN ENGA\u00d1AR", "id": "10151004166753110_22832301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Lobo", "id": "1224574717"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:23:06+0000", "message": "Adelante Johny   vamos a ganar y por goleada, La Nacion siempre ha sido un medio que se acomoda, pero todos sabemos de su ventaja a nivel nacional", "id": "10151004166753110_22832302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Gutierrez Zu\u00f1iga", "id": "100000319757813"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:24:24+0000", "message": "adelante don johnny usted va a ser el proximo presidente de c.r usted es diferente y pura vida", "id": "10151004166753110_22832310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Renan Murillo", "id": "1496180511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:27:27+0000", "message": "Creo que La Naci\u00f3n tiene candidato, su apellido empieza con A y no es Araya. Con raz\u00f3n la destrucci\u00f3n sistem\u00e1tica de la imagen del actual gobierno.", "id": "10151004166753110_22832323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Diaz Atencio", "id": "1587753321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:30:03+0000", "message": "Definitivamente..hay enga\u00f1o ...La gente debe darse cuenta. El problema es el silencio de lo que apoyan y no se manifiestan.", "id": "10151004166753110_22832333", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Retana Bonilla", "id": "1209315645"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:30:33+0000", "message": "Las encuestas pueden manipularse, y si subio Arias y bajan los demas adivine que esta pasando, es muy facil ir a entrevistar a miembros del partido (PLN) donde dominan los aristas y decir que va arriba. Veremos al final cuando los costarricenses en pleno decidan quien va a ser su presidente", "id": "10151004166753110_22832339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Miranda", "id": "100000796849856"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:30:51+0000", "message": "Manipulaci\u00f3n de  informaci\u00f3n, adelante Araya!!!!", "id": "10151004166753110_22832341", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:31:01+0000", "message": "Por supuesto que estoy muy agradecido con tod@s los que me est\u00e1n apoyando!!!!", "id": "10151004166753110_22832344", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanan CH", "id": "100000223311722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:32:48+0000", "message": "Johnny esto es suyo, hacer bien el trabajo y luchar por Costa Rica...", "id": "10151004166753110_22832356", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Diaz Atencio", "id": "1587753321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:35:01+0000", "message": "A seguir adelante. Es importante el flujo de informaci\u00f3n y encontrar el punto alto para promover de manera efectiva. La idea es mantener la motivaci\u00f3n constante; si alguien con poca moral y etica, lo logra con lo de mente d\u00e9bil; imag\u00ednese lo que alguien honrado puedo lograr con la gente inteligente.", "id": "10151004166753110_22832369", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arellys Anchia Hernandez", "id": "100001548471987"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T16:41:05+0000", "message": "Usted ser\u00e1 nuestro presidente, aunq acomoden las encuestas para favorecer a otro, COSTA RICA ya tiene claro qui\u00e9n nos gobernara en el pr\u00f3ximo per\u00edodo. JOHNNY ARAYA MONGE ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente. Les demostraremos nuestra fuerza a esos desesperados q desde hace 2 a\u00f1os trabajan sin parar, y a\u00fan as\u00ed no nos han podido alcanzar. A pesar de que Usted Don Johnny no ha lanzado su campa\u00f1a oficial. NI UN PASO ATR\u00c1S! ESTAMOS CON USTED!  ", "id": "10151004166753110_22832409", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151004166753110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151004166753110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-29T16:05:30+0000", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-07-29T16:05:30+0000", "message": "En el \u00faltimo a\u00f1o y medio se han publicado encuestas de diferentes empresas en los medios de comunicaci\u00f3n. En la gran mayor\u00eda aparezco ubicado en el primer lugar y en muchos casos por diferencias importantes a mi favor. \nHoy se publica una encuesta de Unimer en la que pr\u00e1cticamente hay un empate t\u00e9cnico, basados en una muestra muy peque\u00f1a de liberacionistas, situaci\u00f3n que cambia cuando se hace la pregunta a nivel de todos los votantes ya que ah\u00ed me dan una amplia ventaja.  \nEstos n\u00fameros contrastan, a mi juicio, con las opiniones que se expresan en las redes sociales y las que yo recibo de la gente en la calle. \u00bfQu\u00e9 opinan ustedes?", "type": "status", "id": "69554133109_10151004166753110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 211, "data": [{"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, {"name": "Elsa Huertas Gomez", "id": "100000780525722"}, {"name": "Jason Carvajal G\u00f6lcher", "id": "100000124790109"}, {"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/561021_10151002695968110_1850125776_s.jpg", "likes": {"count": 336, "data": [{"name": "Harold Azofeifa", "id": "1633216185"}, {"name": "Teodoro Oporta Ugarte", "id": "100003292440938"}, {"name": "Flor Bellido Torres", "id": "100001786693047"}, {"name": "Dennis Quir\u00f3s Arguijo", "id": "100002348332741"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10151002696098110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Oscar Jimenez Sanchez", "id": "1343242559"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T21:45:45+0000", "message": "Mae excelente, igualdad de condiciones para todos!", "id": "10151002695968110_6992975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Gutierrez Zu\u00f1iga", "id": "100000319757813"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T21:46:26+0000", "message": "bendiciones don johnny pura vida yo te apollo con mi voto ", "id": "10151002695968110_6992983", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Margarita Murillo Mart\u00ednez", "id": "1281835334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T21:48:11+0000", "message": "Felicidades lamento no haber estado  y me alegro q todo saliera bien es un asunto de justicia . ", "id": "10151002695968110_6992996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 D. Bonilla", "id": "1817470801"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T21:49:59+0000", "message": "Me alegra que le haya ido bien en ese caso, don Johnny", "id": "10151002695968110_6993011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Joaquin Solis Rodriguez", "id": "100000285956378"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T21:53:14+0000", "message": "Sabemos que despues de la asamblea tu movimiento se fortalecera mucho mas, seguiremos en la lucha saludos", "id": "10151002695968110_6993027", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T21:54:17+0000", "message": "Te felicito Jhonny, ya ganaste la primera.", "id": "10151002695968110_6993032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Mar\u00edn A", "id": "740776093"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:00:08+0000", "message": "Dicha fecha de la Convenci\u00f3n, coincidir\u00e1 con mi  Cumplea\u00f1os, Dios mediante espero tener como regalo tambi\u00e9n su triunfo Don Johnny. De mi parte cuente con mi apoyo .       ", "id": "10151002695968110_6993059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Fabricio M\u00e9ndez Rojas", "id": "1129065519"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:18:16+0000", "message": "Adelante, Johnny. El 21 de abril del pr\u00f3ximo a\u00f1o vamos a ganar y con su liderazgo Costa Rica lograr\u00e1 el cambio que necesita. Cuente con mi voto y si humildemente, puedo ayudar a llevar personas a las urnas en esa gran fiesta democr\u00e1tica, estoy en disposici\u00f3n de colaborar en la zona de Palmares - San Ram\u00f3n, donde se est\u00e1 trabajando de manera muy unida, seg\u00fan pude observar la noche que usted nos visit\u00f3.", "id": "10151002695968110_6993165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Argentina Montero Mora", "id": "100000984313068"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:21:04+0000", "message": "Vamos hacia  el triunfo con don Johnny.", "id": "10151002695968110_6993186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:32:20+0000", "message": "Vamos palante!!! no mas de lo mismo!!!!", "id": "10151002695968110_6993238", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:33:35+0000", "message": "Muchas gracias! Me llena de optimismo y entusiasmo el comentario de tod@s ustedes!", "id": "10151002695968110_6993246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Renan Murillo", "id": "1496180511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:41:17+0000", "message": "El tiempo juega en su favor, no les va a dar tiempo de remontar!", "id": "10151002695968110_6993281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:42:26+0000", "message": "En pie de lucha.. cuente conmigo....", "id": "10151002695968110_6993287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Carvajal G\u00f6lcher", "id": "100000124790109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:43:17+0000", "message": "Fue un placer estar con parte del equipo de PALMARES en apoyo a su persona. Seguiremos adelante!!!", "id": "10151002695968110_6993289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Carmona Jimenez", "id": "100000638707203"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 57, "type": "page", "id": "108253612528821", "name": "Partido Liberaci\u00f3n Nacional"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:49:31+0000", "message": "Politicos HIPOCRITAS!!!!.. Pueblo IGNORANTE!. No m\u00e1s del Partido Liberaci\u00f3n Nacional.. Ha sido mucho!!", "id": "10151002695968110_6993308", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Solis Salas", "id": "100000219026280"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:50:06+0000", "message": "excelente, Alajuela con ud", "id": "10151002695968110_6993309", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Gonzalez", "id": "100001676803821"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:51:48+0000", "message": "Muy bien, dimos un gran paso.", "id": "10151002695968110_6993321", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos L. Solorzano", "id": "100000670552783"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T23:06:05+0000", "message": "Buen pado pero los Arias la metieron a medias...", "id": "10151002695968110_6993390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Mata Calder\u00f3n", "id": "100000491792386"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T23:14:18+0000", "message": "Excelente don Johnny poco a poco se llege lejos.", "id": "10151002695968110_6993445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T23:30:28+0000", "message": "Don Jhony y liberaci\u00f3n, son un solo coraz\u00f3n con el pueblo, adelante.", "id": "10151002695968110_6993524", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel MJ", "id": "813874283"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T23:31:40+0000", "message": "que lindo el alcade Diamante jaja", "id": "10151002695968110_6993527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "E Gerardo Varela C", "id": "100002311991140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T23:44:31+0000", "message": "La politica es igual k el narcotrafico, habran la mente..!!!", "id": "10151002695968110_6993578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zoraida Zu\u00f1iga", "id": "1606294538"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T00:07:38+0000", "message": " Adelante Don Johnny aqui en San Carlos daremos la lucha por ese triunfo", "id": "10151002695968110_6993690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Elizondo Vasquez", "id": "1745518098"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T00:20:37+0000", "message": "Que se levante la bandera de la juventud, adelante Johnny ha llegado su hora", "id": "10151002695968110_6993750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T00:25:45+0000", "message": "Que bien don Jonny!!!!", "id": "10151002695968110_6993767", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151002696098110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151002696098110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-28T21:42:43+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151002695968110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151002695968110", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2012-07-28T21:42:43+0000", "message": "Hoy estuve en la Asamblea del PLN, en la que se resolvi\u00f3 que la Convenci\u00f3n se realizar\u00e1 el 21 de abril del pr\u00f3ximo a\u00f1o. Quedaron atr\u00e1s los intentos de adelantar las elecciones internas para principios del a\u00f1o entrante o para marzo coincidiendo con los Juegos Centroamericanos. \r\nMuchas gracias a las decenas de j\u00f3venes y dirigentes que me recibieron con entusiasmo y con la esperanza en un cambio y renovaci\u00f3n en el liderazgo y en las ideas del PLN. Iniciamos con ilusi\u00f3n este movimiento pol\u00edtico.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151002696098110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/391340_10151002214898110_1320368242_s.jpg", "likes": {"count": 230, "data": [{"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Joan Cortes Castro", "id": "520273149"}, {"category": "Political organization", "name": "Partido Liberaci\u00f3n Nacional Moravia", "id": "312936842106680"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Asamblea Nacional del PLN", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Sara Matarrita Salas", "id": "100001463076657"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T16:47:32+0000", "message": "Lo felicito don Johnny", "id": "10151002214503110_22823869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Castillo Sanabria", "id": "1269996148"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T16:51:34+0000", "message": "solicito anuncios x tv p no ver mas a ese arias...me revuelve el estomago en serio verlo tan bueno de blanco....q mal me cae en serio viera", "id": "10151002214503110_22823893", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T17:12:38+0000", "message": "Haga publicidad por television don Johny, hay mucha gente que esta cansada , de ver a cierto se\u00f1or diciendo, cada cosa que dan ganas de vomitar.", "id": "10151002214503110_22824057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Rosales Leal", "id": "100001386250700"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T17:29:11+0000", "message": "don johnny este no es el liberacion nacional que dejaron do daniel don luis alberto monje  usted va a ser el proximo presidente pero saque de una ves alos hermanos arias y sus secuases ese grupito que tienen que le a hecho tanto da\u00f1o aese pais y duro con ese monton de delincuentes que estan en las aceras que se escudan detras de unn rollo de culantro y lo q hacen es vender droga y tras de eso un montn de ilegales delincuentes cuente con mi voto", "id": "10151002214503110_22824183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Meybol Jim\u00e9nez Mu\u00f1oz", "id": "1253157052"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T17:30:07+0000", "message": "APOYANDO A JOHNNY", "id": "10151002214503110_22824188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Retana Masis Yali", "id": "100001125011529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T17:37:00+0000", "message": "100% todo mi apoyo para Don Johnny Araya futuro presidente de Costa Rica.", "id": "10151002214503110_22824239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Joaquin Solis Rodriguez", "id": "100000285956378"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T17:45:57+0000", "message": "Adelante Johnny seguimos trabajando por ese proyecto que tienes la Zona Sur esta acompa\u00f1andonos", "id": "10151002214503110_22824325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Ramirez Segura", "id": "1340237699"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T17:48:30+0000", "message": "adelante  don joni  nomas  arias  no mas  figuerismo  somo  12  en la  familia estamos  contigo", "id": "10151002214503110_22824341", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Ramirez Mu\u00f1oz", "id": "100001148559345"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T18:08:07+0000", "message": "5", "id": "10151002214503110_22824487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Ramirez Mu\u00f1oz", "id": "100001148559345"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T18:09:01+0000", "message": "Asi es,  no necesitamos a Figueres. Podemos lograrlo.", "id": "10151002214503110_22824494", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T18:37:08+0000", "message": "Estoy de acuerdo.", "id": "10151002214503110_22824663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Esteban Navarro Ramirez", "id": "100000927674620"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T18:41:33+0000", "message": "Asi es Don Johnny ya no mas corrupcion queremos un pais organizado mejor con superacion y sin tantas trabas para hacer todo", "id": "10151002214503110_22824689", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grace Vasquez Jimenez", "id": "100003290781100"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T19:23:56+0000", "message": "yo quiero una camiseta de esas que lindas", "id": "10151002214503110_22824982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T20:16:34+0000", "message": "Asi se hace don yoni! ", "id": "10151002214503110_22825359", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:31:26+0000", "message": "Muchas gracias! Estamos creciendo gracias al apoyo de todos ustedes!!!", "id": "10151002214503110_22826730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Esteban Navarro Ramirez", "id": "100000927674620"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T22:45:27+0000", "message": "Siempre adelante me gustaria formar parte de su organizacion soy de Cartago", "id": "10151002214503110_22826828", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Soledad Salazar", "id": "100001503045918"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T23:39:06+0000", "message": "Bien mi amigo del alma, cuente conmigo. TQM", "id": "10151002214503110_22827231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sara Matarrita Salas", "id": "100001463076657"}, "message_tags": [{"length": 16, "offset": 32, "type": "user", "id": "100001652195296", "name": "Ca\u00f1as Guanacaste"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T00:07:36+0000", "message": "Te apoyyamos Don Johnny  desde  Ca\u00f1as Guanacaste", "id": "10151002214503110_22827416", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Seidy Medina Medina", "id": "100002979199996"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T03:02:18+0000", "message": "todo el apoyo incondicional, en lo que se pueda servir...", "id": "10151002214503110_22828418", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Monge Sanchez", "id": "100000461377349"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T08:03:07+0000", "message": "Claro apoyo full por parte de la juventud HEREDIANA...", "id": "10151002214503110_22829821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-29T14:04:34+0000", "message": "Te apoyamos estimado amigo.", "id": "10151002214503110_22831463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena Quiros Jimenez", "id": "100004084208250"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-02-06T17:22:51+0000", "message": "felicidades te apoyamos desde dulce nonbre cartago que Dios lo guie y le de la sabiduria para guiar el pais", "id": "10151002214503110_24899928", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151002219718110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10151002219718110", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-02-06T17:22:51+0000", "caption": "Estamos iniciando la Asamblea del Partido Liberaci\u00f3n Nacional para definir la fecha en que se realizar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones internas. Gracias a la oposici\u00f3n de muchos costarricenses, logramos evitar que la Convenci\u00f3n del PLN, se realizara en el mes de marzo, coincidiendo con los Juegos Deportivos Centroamericanos, como lo pretendieron originalmente algunos y vamos a ratificar el mes de abril del pr\u00f3ximo a\u00f1o.  Nuestro pa\u00eds no necesita adelantar procesos pol\u00edticos, lo que requiere es que trabajemos para lograr avanzar.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151002214898110&set=a.10151002214503110.436225.69554133109&type=1&relevant_count=2", "object_id": "10151002214898110", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-07-28T16:41:36+0000", "message": "Estamos iniciando la Asamblea del Partido Liberaci\u00f3n Nacional para definir la fecha en que se realizar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones internas. Gracias a la oposici\u00f3n de muchos costarricenses, logramos evitar que la Convenci\u00f3n del PLN, se realizara en el mes de marzo, coincidiendo con los Juegos Deportivos Centroamericanos, como lo pretendieron originalmente algunos y vamos a ratificar el mes de abril del pr\u00f3ximo a\u00f1o.  Nuestro pa\u00eds no necesita adelantar procesos pol\u00edticos, lo que requiere es que trabajemos para lograr avanzar.", "type": "photo", "id": "69554133109_10151002219718110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/561091_10150997979203110_1962067794_s.jpg", "likes": {"count": 128, "data": [{"name": "Yorleny Quesada Ortega", "id": "1211405220"}, {"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, {"name": "Walter Portilla", "id": "100000789575237"}, {"name": "Elian Salas Lopez", "id": "100000586393829"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Celebraci\u00f3n de la Anexi\u00f3n del Partido de Nicoya", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ana Quintero Vargas", "id": "100001672766937"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-26T18:37:04+0000", "message": "a mi me invitaron, pero ten\u00eda la obligaci\u00f3n de estar presente en mi cant\u00f3n, te apoyo en la distancia mi amigo", "id": "10150997977598110_22804380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-26T19:32:06+0000", "message": "sigo diciendo, adelante caminante, se hace camino al andar, Guanacaste contigo.", "id": "10150997977598110_22804840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-26T19:34:22+0000", "message": "sigo diciendo, adelante caminante, se hace camino al andar, Guanacaste contigo.", "id": "10150997977598110_22804864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Auxiliadora Perez Alfaro", "id": "100003348477889"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-27T00:34:14+0000", "message": "que dichosos", "id": "10150997977598110_22807571", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Warren Soto", "id": "638425975"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-27T00:37:35+0000", "message": "Esa pobreza e \u00edndices tan altos de desempleo son el resultado de las gestiones del PLN y del PUSC.\nEl grupo que usted representa es gestor de esa realidad.", "id": "10150997977598110_22807592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grace Vasquez Jimenez", "id": "100003290781100"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-27T02:03:10+0000", "message": "va llorar", "id": "10150997977598110_22808279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-27T14:53:45+0000", "message": "EXCELENTE DON JOHNNY. SALUDOS AL PROXIMO PRESIDENTE DE COSTA RICA.\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10150997977598110_22813212", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-27T23:44:46+0000", "message": "Muchas gracias!!!! El PLN tiene que hacerse una autocr\u00edtica por no haber tenido la capacidad de corregir los grandes desequilibrios sociales que siguen existiendo en nuestro pa\u00eds.", "id": "10150997977598110_22817653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franklin Alvarado", "id": "100000715992741"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T00:08:25+0000", "message": "As\u00ed es, hay mucha desigualdad en nuestra sociedad; necesitamos un cambio no podemos seguir haciendo lo mismo y esperar mejores resultados. Saludos, cuenta con mi apoyo y de mi familia.", "id": "10150997977598110_22817918", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Movimiento Ciudadanos Organizados Movciudorg", "id": "100003818788056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T00:30:39+0000", "message": "Hay que empezar por \"abrir  los pensamientos de algunos politicos\" que confunden politica con posesion y control !!!", "id": "10150997977598110_22818092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Calvo", "id": "671967775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T00:51:25+0000", "message": "Don Johnny, nadie mejor que usted para motivar y asesorar a esta provincia de nuestro pais. Guanacaste tiene un gran potencial, pero necesita de mentes \u00e1giles y gente bien ubicada social y politicamente para ense\u00f1arles o darles un empuj\u00f3n para que ellos comiencen. Habemos muchos que podemos dedicar alg\u00fan  tiempo en favor de ese proyecto. Gracias una vez m\u00e1s", "id": "10150997977598110_22818255", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Brenes", "id": "100003656475855"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-01-12T02:38:40+0000", "message": "Carmen Brenes felicitaciones Don Johnny no hay duda sera el proximo presidente de Costa Rica adelante", "id": "10150997977598110_24626025", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150997984483110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150997984483110", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-01-12T02:38:40+0000", "caption": "El d\u00eda de ayer estuve como invitado junto a un grupo de Alcaldes de diferentes lugares del pa\u00eds, en los actos de celebraci\u00f3n de la anexi\u00f3n del Partido de Nicoya. Por la tarde un grupo de guanacastecos me invitaron a compartir con ellos y pudimos conversar sobre la necesidad de replantear el modelo de desarrollo de esa provincia, ya que no es aceptable que teniendo el potencial energ\u00e9tico, tur\u00edstico y agr\u00edcola, exista tanta pobreza e \u00edndices tan altos de desempleo.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150997979203110&set=a.10150997977598110.435749.69554133109&type=1&relevant_count=3", "object_id": "10150997979203110", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-07-26T15:12:53+0000", "message": "El d\u00eda de ayer estuve como invitado junto a un grupo de Alcaldes de diferentes lugares del pa\u00eds, en los actos de celebraci\u00f3n de la anexi\u00f3n del Partido de Nicoya. Por la tarde un grupo de guanacastecos me invitaron a compartir con ellos y pudimos conversar sobre la necesidad de replantear el modelo de desarrollo de esa provincia, ya que no es aceptable que teniendo el potencial energ\u00e9tico, tur\u00edstico y agr\u00edcola, exista tanta pobreza e \u00edndices tan altos de desempleo.", "type": "photo", "id": "69554133109_10150997984483110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Johanna Rojas", "id": "100001305979467"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:31:06+0000", "message": "Eso es muy cierto, espero que si llegas a la presidencia lo apliques......confiamos en tus palabras.", "id": "10150993980418110_22782894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Jossue Gomez Gonzalez", "id": "100000516701722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:49:26+0000", "message": "don Johnny yo apuesto 1000 contra cero por un eventual gobierno suyo porque creo que usted conoce y sabe sobre la realidad de Costa Rica.", "id": "10150993980418110_22783007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T19:53:22+0000", "message": "es cierto lo que dice Wilson usted mejor que ninguno conoce y  sabe sobre la realidad de nuestro pais.", "id": "10150993980418110_22783580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T01:35:11+0000", "message": "Ya ver\u00e0n ustedes cuando johny sea presidente resolveremos todos estos problemas.", "id": "10150993980418110_22786406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigoberto Aburto", "id": "100000947348024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T04:27:05+0000", "message": "que bueno la desicion que tomo el alcalde de guanacaste,no ir a recibir a la primera,dama ya era hora pq los gobiernos anteriores,no an echo nada.", "id": "10150993980418110_22787922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Antonio Cabezas Salgado", "id": "100003732418453"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T05:20:12+0000", "message": "Rigoberto, este gobierno no tiene la culpa de los desmadres que han hecho los anteriores. informese mi amigo y vea lo que esta haciendo este.ah, y por las dudas, NO SOY POLITICO, pero si un costarricense que ve las realidades.", "id": "10150993980418110_22788254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Svetlana Kompaniets", "id": "1033643617"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T21:50:27+0000", "message": "Estamos de acuerdo, que Guanacaste necesita urgente replantear su modelo de desarrllo, ya que a pesar de la existencia de industria turistica y otra actividad productiva, el pueblo no ve beneficios ...", "id": "10150993980418110_22795538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeimer Vargas", "id": "1170842767"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-26T02:42:03+0000", "message": "Modelo de campa\u00f1a de un futuro candidato verdiblanco solo promesas y nada de acci\u00f3n prometan menos act\u00faen  la provincia guanacasteca lo necesita con urgencia demosle del lugar que merece en lugar de explotar toda su riqueza y repartirla en unos pocos siendo un pueblo hambriento de desarrollo!!!LLL!LL", "id": "10150993980418110_22797710", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-28T00:04:58+0000", "message": "Creo firmemente en que Guanacaste necesita un replanteamiento de su modelo de desarrollo, espero poder tener la oportunidad de aportar en esa direcci\u00f3n.", "id": "10150993980418110_22817877", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150993980418110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150993980418110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-28T00:04:58+0000", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-07-24T18:24:43+0000", "message": "Felicidades para las y los guanacastecos por la celebraci\u00f3n de un aniversario m\u00e1s de la anexi\u00f3n del Partido de Nicoya a Costa Rica. Tenemos leg\u00edtimas razones para sentirnos orgullosos de que la provincia de Guanacaste sea parte de nuestro pa\u00eds. Pero debemos replantear el modelo de desarrollo de esa provincia porque no es aceptable que teniendo las bellezas y riquezas tur\u00edsticas y el potencial energ\u00e9tico y agr\u00edcola, exista tanta pobreza e \u00edndices tan altos de desempleo. Los guanacastecos tienen que ser parte de los beneficios que genera el desarrollo econ\u00f3mico.", "type": "status", "id": "69554133109_10150993980418110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 178, "data": [{"name": "Otto Chaves", "id": "1465732505"}, {"name": "Jessica Barboza Barrantes", "id": "100000696863707"}, {"name": "Andriwtt Herrera", "id": "100001911591310"}, {"name": "Jason Carvajal G\u00f6lcher", "id": "100000124790109"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/599914_10150993801588110_4644708_s.jpg", "likes": {"count": 243, "data": [{"name": "Elizabeth Montero", "id": "100005342465638"}, {"name": "Raquel Amador C", "id": "100003008690905"}, {"name": "Steven Cabrera", "id": "508474015"}, {"name": "Luis Corella", "id": "100000164364596"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150993801643110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Pablo Chaves", "id": "1305676759"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:39:49+0000", "message": "excelente", "id": "10150993801588110_6963538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hannia Arr\u00e1zola", "id": "1101833300"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:40:18+0000", "message": "exc do Johnny!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "10150993801588110_6963546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Isabel Condega M", "id": "1638355574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:42:23+0000", "message": "Eso es excelente don Jhonny, lo felicito por esa labor tan arduo que tiene para con nuestro pa\u00eds.", "id": "10150993801588110_6963554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Aguilar", "id": "100001245750800"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:42:28+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno don Johnny... ojal\u00e1 veamos una foto as\u00ed pronto, pero para el proyecto de la ciclov\u00eda en San Jos\u00e9.", "id": "10150993801588110_6963556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan Acu\u00f1a", "id": "748447082"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:47:31+0000", "message": "Van a comprar terrenos para parqueos p\u00fablicos municipales? o van a seguir agarrando la avenida segunda como el gran parqueo de San Jos\u00e9 y limitando la movilidad de la poblaci\u00f3n?", "id": "10150993801588110_6963588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:49:15+0000", "message": "Eso se llama utilizar las nuevas tecnolog\u00edas de la manera correcta, para hacer m\u00e1s eficiente y eficaz la labor del municipio.  A quienes preguntan por las presas, \u00e9stas no tienen nada que ver con las zonas escogidas para colocar los estacion\u00f3metros.  Las presas son, simplemente, el resultado de que hay m\u00e1s carros que los que la infraestructura vial puede soportar.  Por ello hay que apoyar a don Johnny Araya en otro de sus grandes proyectos: el tranv\u00eda para San Jos\u00e9.", "id": "10150993801588110_6963600", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Ramirez Segura", "id": "1340237699"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T16:52:26+0000", "message": "don joni  ala  politica  ya no queremos  mas  de los arias  mucho menos a figueritos usted  o  labra  estan vien", "id": "10150993801588110_6963613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Maria Estrada Alfaro", "id": "100000921730790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T17:00:12+0000", "message": "FELICITACIONESy es verdad que el centro de SAN JOSE, esta mejorando mucho...............", "id": "10150993801588110_6963666", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T17:48:02+0000", "message": "felicitaciones nuevamente.", "id": "10150993801588110_6963974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Thomas Davison", "id": "1095686937"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T17:54:53+0000", "message": "Una pregunta don Johnny. Por que se les da permiso de construccion a pequenos, medianos y grandes edificios sin exigirles un espacio de estacionamiento proporcional a la capacidad del edificio en lugar de seguir congestionando las calles usandolas de parqueo?", "id": "10150993801588110_6964021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Vargas", "id": "712329705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:08:37+0000", "message": "me parece bien, pero porque motivo NO PONEN MANO DURA CON TODOS LOS PARQUEOS IRREGULARES E ILEGALES EN LOS ALREDEDORES DEL ESTADIO NACIONAL, NO PAGAN PATENTE, NO EST\u00c1N AL D\u00cdA, NADA!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "10150993801588110_6964095", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:19:54+0000", "message": "Mucha gracias por los comentarios. A los edificios que se construyen s\u00ed se les exige un n\u00famero de parqueos proporcional a los metros cuadrados de construcci\u00f3n.", "id": "10150993801588110_6964193", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:22:36+0000", "message": "Lo del congestionamiento en algunos sectores de la ciudad se ha visto agravado por algunos obras en construcci\u00f3n como lo son los trabajos en Avenida 10 y el Barrio Chino. Hay que tener claro que este tipo de proyectos generan incomodidades, pero que son temporales y para beneficio de nuestra ciudad.", "id": "10150993801588110_6964207", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:23:29+0000", "message": "La mejor manera de combatir las presas es modernizando el transporte p\u00fablico. Por eso estamos trabajando fuerte en el proyecto del Tranv\u00eda.", "id": "10150993801588110_6964212", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Vargas", "id": "712329705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:24:51+0000", "message": "Don JOHNNY, NO me contest\u00f3 nada respecot al tema de PONER MANO DURA CON TODOS LOS PARQUEOS IRREGULARES E ILEGALES EN LOS ALREDEDORES DEL ESTADIO NACIONAL, NO PAGAN PATENTE, NO EST\u00c1N AL D\u00cdA, NADA!!!!!!!!!!!!!!!!!! TIENE M\u00c1S DE 18 MESES DE OPERAR CLANDESTINAMENTE Y DE NO PAGAR PATENTES", "id": "10150993801588110_6964217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Navarro", "id": "591484784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T19:31:28+0000", "message": "Excelente para asi dejar de andar cuadras buscando las famosos boletas o pagando a los cuidacarros para que hagan su negocio en plena v\u00eda p\u00fablica. Con c\u00e1maras se solucionar\u00eda mucho este asunto.", "id": "10150993801588110_6964632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T20:17:48+0000", "message": "Las ideas suyas si son de avqnzada, adelante para que llegue a la presidencia.", "id": "10150993801588110_6964961", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T21:14:08+0000", "message": "adelante caminante, que al caminar se deja huella", "id": "10150993801588110_6965396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T01:37:00+0000", "message": "Por eso estoy con Johnny", "id": "10150993801588110_6966863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Estela Mena Obando", "id": "100001753910366"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T01:38:06+0000", "message": "pussss pusssss", "id": "10150993801588110_6966866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Duran Araya", "id": "100000024725380"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T01:55:07+0000", "message": "A los diablos nos llev\u00f2 pobres nosotros", "id": "10150993801588110_6966930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Saenz Rodriguez", "id": "100002354328009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T12:42:49+0000", "message": "que bueno eso se llama avances y buenos", "id": "10150993801588110_6969410", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Araya", "id": "663791315"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-25T21:28:38+0000", "message": "Si Johnny, y como te va con el tema de los chinameros en la via publica?  solo llevas 10 a\u00f1os lidiando con el tema!!", "id": "10150993801588110_6972360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tom Herron", "id": "1441782190"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-26T11:31:29+0000", "message": "It is about time !", "id": "10150993801588110_6976127", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-26T14:25:18+0000", "message": "Adelante D. Johnny, siempre adelante\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10150993801588110_6976954", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150993801643110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150993801643110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-24T16:39:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150993801588110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150993801588110", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-07-24T16:39:00+0000", "message": "Ayer firmamos el contrato para la modernizaci\u00f3n del sistema de control de estacionamientos en la v\u00eda p\u00fablica, mediante el uso del celular  los visitantes de San Jos\u00e9 podr\u00edan estacionarse en la capital gracias a un moderno sistema que permitir\u00e1 el cobro del tiempo exacto que el usuario utilice el sistema. \r\nLa nueva tecnolog\u00eda sustituir\u00e1 a los viejos parqu\u00edmetros y podr\u00eda estar en funcionamiento a fin de a\u00f1o. \u00a1Estamos avanzando en la modernizaci\u00f3n de nuestra Capital!", "type": "photo", "id": "69554133109_10150993801643110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150984007368110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Juli\u00e1n TZ", "id": "596125996"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:22:48+0000", "message": "Y ojal\u00e1 que sea en espa\u00f1ol, que es nuestro idioma. No necesitamos r\u00f3tulos en ingl\u00e9s como los del Parque Nacional.", "id": "10150984007368110_22734484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Lopez P", "id": "699541810"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:23:27+0000", "message": "Eso es algo que hace tiempo como 100 a\u00f1os  debi\u00f3 existir..", "id": "10150984007368110_22734492", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Hern\u00e1ndez Solano", "id": "643490936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:23:52+0000", "message": "Muy bueno!", "id": "10150984007368110_22734497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ignacio Jim\u00e9nez Brenes", "id": "1613563804"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:24:02+0000", "message": "Como van a ser los rotulos. Creo que nuestra cultura no nos permite cierto tipo de rotulos por que desaparecen...", "id": "10150984007368110_22734504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Montanari Salazar", "id": "1686617033"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:24:54+0000", "message": "Excelente labor,orgullosa de pertenecer a esta gran instituci\u00f3n.", "id": "10150984007368110_22734511", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shir V\u00e1squez", "id": "1467751054"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:27:27+0000", "message": "Por fin!  buen\u00edsimo Johnny!", "id": "10150984007368110_22734542", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Jimenez S.", "id": "537810167"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:27:36+0000", "message": "Excelente!", "id": "10150984007368110_22734543", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Leon", "id": "100002259503470"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:27:54+0000", "message": "Increiblemente bueno!!! Al fin direcciones de verdad!", "id": "10150984007368110_22734548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xi Chaves D", "id": "1806600512"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:28:06+0000", "message": "Q bno!", "id": "10150984007368110_22734551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Agnes Alvarado", "id": "1056180313"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:29:19+0000", "message": "Buenisimo!", "id": "10150984007368110_22734562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angie Mendoza Marenco", "id": "100000704746165"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:29:58+0000", "message": "excelente.", "id": "10150984007368110_22734565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Valverde Espinoza", "id": "626020102"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:32:42+0000", "message": "Al fin! excelente don Johnny!!", "id": "10150984007368110_22734583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Gutierrez Zu\u00f1iga", "id": "100000319757813"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:33:55+0000", "message": "feliz\u00eddades don johnny", "id": "10150984007368110_22734593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joselyn Bola\u00f1os", "id": "1387566350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:33:58+0000", "message": "Ya era hora! Excelente!", "id": "10150984007368110_22734595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julieta Joseph", "id": "1548844115"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:35:06+0000", "message": "eXCELENTE SE\u00d1OR jOHNNY", "id": "10150984007368110_22734601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:37:13+0000", "message": "bien don yoni\u00a1", "id": "10150984007368110_22734618", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Soto Mayorga", "id": "6852368"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:38:38+0000", "message": "Ojala que todos los Alcaldes aprendieran de Usted. saludos desde Santo Domingo de Heredia", "id": "10150984007368110_22734628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Hern\u00e1ndez Esquivel", "id": "100000260790940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:41:18+0000", "message": "Excelente Don Johnny lo felicito siga asi en la lucha tenaz ojala que todos los Alcaldes aprendieran de usted. Saludos desde Barva de Heredia...", "id": "10150984007368110_22734646", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Fari\u00f1a", "id": "810559690"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:45:23+0000", "message": "Hasta que por fin. Qu\u00e9 maravilla!", "id": "10150984007368110_22734680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Hamburger Mesa", "id": "100003975347271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:49:16+0000", "message": "genial XD", "id": "10150984007368110_22734723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Antonio Canizales Techy", "id": "100003607078835"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:49:55+0000", "message": "Aunque es el unico alcalde que le reconozco muchos logros,por favor anotemos fecha ,dijo dentro de dos meses, ya que acabo de ganar una apuesta que hice de que el arreglo de la famosa caverna no se haria en tres dias como habian dicho sino que se extender\u00eda a tres a\u00f1os.-", "id": "10150984007368110_22734726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Schneider", "id": "100000241305145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:50:44+0000", "message": "Al fin, ya se aprender\u00e1n algunos los n\u00fameros de calles y avenidas.", "id": "10150984007368110_22734730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Jimenez", "id": "1563023961"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T22:51:25+0000", "message": "Maje, lo que debe  hacer es arreglar las aceras que tanto accidente provocan, y terminar con el cierre de calles con el choricito de que se est\u00e1n reparndo. P\u00f3ngase a trabajar en serio y deje de bombetaear-.", "id": "10150984007368110_22734738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Garcia", "id": "534966536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T23:00:59+0000", "message": "muy bueno por fin se modernisan", "id": "10150984007368110_22734832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Jim\u00e9nez Fern\u00e1ndez", "id": "515388018"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T23:04:52+0000", "message": "Que c\u00e1scara, eso no representa ninguna modernizaci\u00f3n, cualquier ciudad del mundo tiene debidamente rotuladas sus calles y avenidas, por algo los turistas andan siempre perdidos en Chepe. No le da verg\u00fcenza, que su administraci\u00f3n sea tan mediocre, que necesitan alardear con esos \"logros\" que en realidad son sus obligaciones como funcionario de la muni.", "id": "10150984007368110_22734876", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150984007368110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150984007368110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-19T22:20:53+0000", "shares": {"count": 36}, "created_time": "2012-07-19T22:20:53+0000", "message": "Por fin logramos la aprobaci\u00f3n de la Contralor\u00eda del proyecto de Nomenclatura de la ciudad de San Jos\u00e9.  En un par de meses empezaremos la colocaci\u00f3n de las placas en todas las esquinas que identifican el n\u00famero y nombre de cada calle y cada avenida. Esto se har\u00e1 en los once distritos de nuestra Capital y es parte de la modernizaci\u00f3n que hemos venido impulsando desde hace varios a\u00f1os. As\u00ed tendremos una manera mas adecuada de dar las direcciones en San Jos\u00e9.", "type": "status", "id": "69554133109_10150984007368110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 607, "data": [{"name": "Julio Ortega", "id": "100001756648872"}, {"name": "Lorena Venegas Porras", "id": "1837775788"}, {"name": "Javier Aguero", "id": "100001348832625"}, {"name": "Da'Vi Mora", "id": "748128279"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150980591383110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150980591383110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-21T23:53:05+0000", "likes": {"count": 303, "data": [{"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, {"name": "Indiana Zepeda Vargas", "id": "1608820333"}, {"name": "Dennia Porras Arias", "id": "100003023135758"}, {"name": "Anabelle God\u00ednez Sequeira", "id": "100000790475075"}]}, "created_time": "2012-07-18T06:22:01+0000", "message": "He escuchado la noticia del retiro de Alonso Sol\u00eds del futbol profesional de nuestro pa\u00eds. He tenido el gusto de conocer a Alonso en su trayectoria deportiva y como ser humano y me honro de su amistad y la de su familia. Alonso fue el dedicado de nuestro \u00faltimo campeonato de las Escuelas de Futbol de la Municipalidad realizado hace pocas semanas. Ha sido un gran jugador del Saprissa y en otros equipos fuera del pa\u00eds. Mi aplauso sincero a este gran valor del deporte costarricense.", "type": "status", "id": "69554133109_10150980591383110", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Yolanda Saavedra Arciniegas", "id": "1129151691"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T06:30:30+0000", "message": "Don johnny que bueno seria para Costa Rica, que usted fuera el proximo presidente, le pondr\u00eda orden a las finanzas y al desarrollo sostenible del pa\u00eds, si le toca renunciar a la alcaldia no lo piense mucho, aunque todos sabemos que San jos\u00e9 a\u00fan lo necesita....", "id": "10150980591383110_22715878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orietta Cercone Canet", "id": "1823932449"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T07:07:23+0000", "message": "El Mariachi amado, respetado y extra\u00f1ado para todos aquellos que amamos al Equipo del Siglo, para mi y se que todos estar\u00edan de acuerdo que Alonso debi\u00f3 retirarse jugando y en planilla del Deportivo Saprissa, pero ahora le deseamos muchos \u00e9xitos, bendiciones de lo alto y que el Se\u00f1or sea su gu\u00eda para que prospere en todo lo que haga. Un abrazo.", "id": "10150980591383110_22716065", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s C\u00e9spedes D\u00edaz", "id": "641489546"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T08:31:03+0000", "message": "Jugadores como Alonso Sol\u00eds son contados en esta ultima d\u00e9cada, aparte de ser un gran jugador con t\u00e9cnica sobresaliente y h\u00e1bil, como persona es de aplaudir tambi\u00e9n. Se retira un icono especial de nuestro Orgulloso Saprissa, pero jamas se borrara su leyenda de la mente de nosotros los morados.\nSalud!! por la camiseta numero 10 del hist\u00f3rico Saprissa, un verdadero Caballero en todo el sentido de la palabra.", "id": "10150980591383110_22716384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Nu\u00f1ez Fern\u00e1ndez", "id": "100000179928067"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T12:53:12+0000", "message": "Sabia desicion, Partido de despedida.", "id": "10150980591383110_22717939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zully Mu Pra", "id": "1226417471"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T13:17:57+0000", "message": "Buenas Don Johnny, quisiera saber c\u00f3mo se puede hacer para tener un local comercial en las instalaciones del nuevo complejo deportivo que se est\u00e1 haciendo en Hatillo??...gracias.", "id": "10150980591383110_22718171", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T13:33:28+0000", "message": "L\u00e1stima que se retira. Honor a quien honor merece. Felicidades por la encuesta..", "id": "10150980591383110_22718305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Guti\u00e9rrez", "id": "100000448936746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T14:19:19+0000", "message": "Esta muy mal hecho lo que el saprissa le hizo a alonso. Sin duda alguna. El al igual q el pate. Son dos jugadores que marcaron la historia del futbol moderno en Costa Rica. Creo q merecen un mejor trato no solo del equipo q los formo. Si no. De todos los costarricenses.", "id": "10150980591383110_22718702", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Pabon Perez", "id": "100001830521797"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T15:00:07+0000", "message": "Lastima que todos los clubes nacionales le hayan cerrado las puertas  a este jugador, en especial el Saprissa a quien le dio muchas glorias..... se retira pues no hay quien lo contrate.....", "id": "10150980591383110_22719127", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnnathan Rojas Gonzalez", "id": "544386812"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T15:09:03+0000", "message": "jony Mr President", "id": "10150980591383110_22719211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Vargas Barboza", "id": "100000857259179"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T17:20:16+0000", "message": "Totalmente de acuerdo con el comentario suyo don Johnny nuetro futuro presi.", "id": "10150980591383110_22720420", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Solano Vargas", "id": "100000976936872"}, "message_tags": [{"length": 6, "offset": 98, "type": "user", "id": "1530858087", "name": "Johnny"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T19:59:13+0000", "message": "Por su humildad y su manera de jugar al futbol este si se merece una buena despedid un abrazo Don Johnny", "id": "10150980591383110_22722012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arguedas M Ceci", "id": "100002755249129"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T22:32:24+0000", "message": "Un gran jugador y excelente ser humano.Totalmente de acuerdo con usted Don Johnny.", "id": "10150980591383110_22723591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jackeline Soto Ramirez", "id": "1476083582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T22:42:23+0000", "message": "A alonso si voy con gusto a despedirlo del futbolllllll......mi idolo tanto en el futbol como cantante,,,,,,,,", "id": "10150980591383110_22723673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-18T23:03:14+0000", "message": "Es muy cierto lo malo es q no le hicieron despedida como se merece.", "id": "10150980591383110_22723826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Solis Calderon", "id": "1318463000"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T04:22:37+0000", "message": "Don Johny muchas gracias de verdad por estas palabras..siempre hemos tenido una amistad de hace a\u00f1os igual con mi familia as\u00ed que gracias de verdad que Dios lo bendiga y gracias a todos por sus comentarios!!", "id": "10150980591383110_22726052", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T17:25:20+0000", "message": "Alonso, siempre te he admirado y respetado mucho. Mi hijo conserva una camiseta tuya de una final que nunca quiso lavar. Yo lamento que te cerraran el espacio de jugar en la etapa final de tu brillante carrera, pero eso no opaca los grandes aportes que hiciste al f\u00fatbol de nuestro pa\u00eds. Me alegra que te quedes trabajando en el Saprissa que es el equipo de tus amores. Espero al igual que muchos que te hagan la despedida que te mereces. Un fuerte abrazo!!!!", "id": "10150980591383110_22731518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Maria Ledezma Campos", "id": "100000531978353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-20T16:03:18+0000", "message": "SI ES UNA LASTIMA  DIOS TENDRA ALGO MEJOR PARA EL ,,,", "id": "10150980591383110_22742149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rene Bolivar", "id": "100003658602779"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-21T01:49:12+0000", "message": "Como dice Judith, lo que le tiene Dios, es nada menos que la escuela ALONSO SAPRISSA. Bendiciones Alonso.", "id": "10150980591383110_22747444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Cderas Solis", "id": "1085553842"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-21T23:53:05+0000", "message": "En mi opini\u00f3n Alonso no tiene edad para retirarse y estoy seguro que el no desea retirarse, pero la ingratitud es mucha, El ha contribuido a las alegrias y glorias del futbol costarricense \u00bfComo es posible que nadie le ofrezca una plaza?", "id": "10150980591383110_22755708", "user_likes": false}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8HCbWrka_MpVU&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.diarioextra.com%2F2012%2Fjulio%2F16%2Fimages%2Fnac3jyt.jpg", "likes": {"count": 382, "data": [{"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Andr\u00e9s Brice\u00f1o", "id": "100003681807150"}, {"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, {"name": "Miriam Hirsch", "id": "578129425"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "DiarioExtra.com:  S\u00d3LIDA VENTAJA DE ARAYA SOBRE ARIAS", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_356844007719718/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ernesto Lopez Rivera", "id": "100000319631419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T14:33:32+0000", "message": "cansado en general no s\u00f3lo los arias sino de todos los corruptos    ", "id": "356844007719718_2978559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Centeno", "id": "1339934675"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T14:40:04+0000", "message": "Exelente Don Johnny, todas las vibras positivas....", "id": "356844007719718_2978575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Manuel Aguilar Mora", "id": "1586022394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T14:44:57+0000", "message": "Don Oscar es un Hombre muy capaz, pero no estoy de acuerdo con su ideolog\u00eda econ\u00f3mica. Hay empresas que no deben privatizarse y m\u00e1s bien mejorar La Etica en su administraci\u00f3n.", "id": "356844007719718_2978587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Viales Padilla", "id": "748127447"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T14:46:15+0000", "message": "Lo felicito, don Johnny usted es el pr\u00f3ximo presidente de esta nacion ", "id": "356844007719718_2978588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Marta Ugalde Avenda\u00f1o", "id": "100000193625916"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T14:58:29+0000", "message": "SOLO NOS QUEDA RESPONDER CON TRABAJO", "id": "356844007719718_2978628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roland Becker", "id": "1201617953"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:04:35+0000", "message": "Don Johnny. \n\nCuales son sus 10 puntos o propuestas mas importantes para la discusi\u00f3n en los proximos meses ?\n\nCuales son las tareas, que Ud. como actual jefe de la Municipalidad de San Jose toda via quiere / promete resolver en el tiempo que le quede como alcalde ?\n\nMuchas gracias por considerar responder a estas preguntas.", "id": "356844007719718_2978643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Fonseca", "id": "100000961513936"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:10:08+0000", "message": "A TRABAJAR FUERTE SE HA DICHO", "id": "356844007719718_2978653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johann Cruz", "id": "100000237327158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:17:54+0000", "message": "don johnny con liberaci\u00f3n no quiero nada pero prefiero votar por usted a que los choriceros de lo arias vuelvan...", "id": "356844007719718_2978665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Mena", "id": "100000358231286"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:18:39+0000", "message": "EXCELENTE!", "id": "356844007719718_2978667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Lucia Montero Pizarro", "id": "100001741572784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:41:06+0000", "message": "Adelante don Johnny...", "id": "356844007719718_2978724", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Manuel Madrigal Leon", "id": "1364837936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:50:29+0000", "message": "Johnny muy bien, excelente, para eso has trabajado y est\u00e1s demostrando de que est\u00e1s hecho.  Pero ahora debemos preocuparnos m\u00e1s, a veces es f\u00e1cil llegar al primer lugar, pero mantenernos es m\u00e1s dif\u00edcil, m\u00e1s cuando hacen mucho ruido nuestros contrincantes. Adelante !!!", "id": "356844007719718_2978746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T15:51:00+0000", "message": "Excelente...", "id": "356844007719718_2978748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:01:55+0000", "message": "mas que excelenta, asi que a seguir luchando para que seas presidente.", "id": "356844007719718_2978792", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:11:09+0000", "message": "Muy buenas noticias, adem\u00e1s de una casa encuestadora con una credibilidad muy importante.  Esto debe servirnos como impulso para trabajar con m\u00e1s fuerza, m\u00edstica y compromiso.  Muchas felicidades don Johnny y que estos datos se confirmen, no s\u00f3lo el pr\u00f3ximo 21 de abril del 2013, sino tambi\u00e9n el primer domingo de febrero del 2014.  Este pa\u00eds necesita esperanza y usted es esa esperanza...  \u00a1Adelante!", "id": "356844007719718_2978835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnnathan Rojas Gonzalez", "id": "544386812"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:18:09+0000", "message": "JONY mr PRESIDENT asi es.. que viva el Agro.'", "id": "356844007719718_2978860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Melendez", "id": "664629804"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:26:36+0000", "message": "Si usted quiere tomar ese reto, va a ser el proximo presidente don Johnny. Solo tenga en cuenta que aunque le apoyaremos en lo posible, tambien lo tendremos bajo la lupa todo el tiempo.  Yo se que puede hacer una excelente funcion.", "id": "356844007719718_2978897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iv\u00e1n Corrales", "id": "100001025676960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:43:29+0000", "message": "Excelente don Johnny.", "id": "356844007719718_2978960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Esquivel Garita", "id": "100000517669328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:44:15+0000", "message": "Don Johnny si se puede. A pesar del gasto millonario en publicidad del candidato de la otra acera, que es tremendamente impopular, escuchando los corrillos del pueblo.", "id": "356844007719718_2978965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabiam Gutierrez", "id": "1686550081"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T16:55:46+0000", "message": "Vamos Jhony!!!cuente con uno mas!", "id": "356844007719718_2978993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francis Su\u00e1rez L\u00f3pez", "id": "100000010001449"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T17:24:07+0000", "message": "eso otro M\u00e9xico en am\u00e9rica central adelante el PRI digo el PLN", "id": "356844007719718_2979075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ive Vega Quiros", "id": "100000763490286"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T18:03:25+0000", "message": "sin duda alguna !!!", "id": "356844007719718_2979170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffrey Alonso Vega Bola\u00f1os", "id": "100000461801050"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T18:04:36+0000", "message": "Vamos Johnny nuestro proximo presidente !!!!!", "id": "356844007719718_2979172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Quintero Vargas", "id": "100001672766937"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T18:34:53+0000", "message": "Adelante Johnny usted es nuestro pr\u00f3ximo Presidente, se lo merece", "id": "356844007719718_2979270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando S\u00e1enz Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000638887577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T18:56:12+0000", "message": "Ya San Jos\u00e9 se benefici\u00f3 con tu gran labor como Alcalde, ahora Costa Rica te requiere como Presidente!!", "id": "356844007719718_2979333", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Marta Marin Mendez", "id": "1423336432"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-16T19:33:19+0000", "message": "Ud demuestra   con hechos , adelante  para  hacer  el cambio", "id": "356844007719718_2979466", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/356844007719718", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/356844007719718", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-16T14:28:58+0000", "caption": "www.diarioextra.com", "link": "http://www.diarioextra.com/2012/julio/16/nacionales3.php", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2012-07-16T14:28:58+0000", "message": "El d\u00eda de hoy Diario Extra publica una encuesta donde la mayor\u00eda de costarricenses me dan su respaldo y me colocan en el primer lugar de sus intenciones de voto, adem\u00e1s de que me se\u00f1alan como el m\u00e1s cercano a los intereses de los menos favorecidos. \nQuiero agradecerles esa confianza y reiterarles mi compromiso de continuar trabajando por la ciudad capital y en los verdaderos intereses nacionales. http://www.diarioextra.com/2012/julio/16/nacionales3.php", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_356844007719718", "status_type": "shared_story", "description": "As\u00ed, si bien el exministro de Presidencia Rodrigo Arias no deja el segundo lugar, estar\u00eda en la derrota, sea la convenci\u00f3n liberacionista en un mes o en otro."}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150971462558110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjk%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jessica Garita", "id": "570190208"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T18:05:35+0000", "message": "Excelente!", "id": "10150971462558110_22670160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roland Becker", "id": "1201617953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T18:06:48+0000", "message": "Estimado Johnny. \n\nMuy linda frase, pero cuales son estos \"verdaderos intereses nacionales\"... ?\n\nY porque no \"verdaderos intereses de la sociedad en Costa Rica y en el mundo\" ... ?", "id": "10150971462558110_22670170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan Acu\u00f1a", "id": "748447082"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T18:11:58+0000", "message": "Con todo respeto espero poder ver su propuesta de Plan Pa\u00eds, y no un reciclaje de los planes pa\u00eds de hace 20 a\u00f1os como lo han hecho los dem\u00e1s candidatos a presidente de todos los otros partidos.", "id": "10150971462558110_22670221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lenin Martinez Pastor", "id": "1363606344"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T18:14:01+0000", "message": "E", "id": "10150971462558110_22670247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Chinchilla", "id": "1206624843"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T18:55:03+0000", "message": "bien dicho Diamante!", "id": "10150971462558110_22670605", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Jim\u00e9nez Valverde", "id": "100000704343162"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T19:36:36+0000", "message": "Excelente visi\u00f3n ojala muchos la compartieran, son muy pocos que as\u00ed como usted piensan verdaderamente en una propuesta pa\u00eds m\u00e1s all\u00e1 de una elecci\u00f3n por un puesto p\u00fablico. Adelante don Johnny", "id": "10150971462558110_22670999", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T19:53:40+0000", "message": "buena don yoni!", "id": "10150971462558110_22671144", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Food/grocery", "name": "Parrilladas Ticas - Catering Service", "id": "117847171679812"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T21:42:08+0000", "message": "http://www.facebook.com/ParrilladasTicas", "id": "10150971462558110_22672097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zeneida Solis Angulo", "id": "100001265599458"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T23:31:48+0000", "message": "Muy bien asi debe ser....", "id": "10150971462558110_22672908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kate Rosales Acosts", "id": "1830967183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T23:40:51+0000", "message": "ojala todos los politicos pensaran asi...", "id": "10150971462558110_22672955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Senayda Renteria Delgado", "id": "1091446135"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-13T23:53:37+0000", "message": "Eso es una persona que piensa en su pais, y no en sus interes personales.", "id": "10150971462558110_22673065", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Montero Salazar Fernando", "id": "100003779046223"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T00:14:58+0000", "message": "El politico que piensa a futuro es el que ama al pueblo,luego con el tiempo le dara la razon, y tendra su corazon muy tranquilo porque sabe que fue justo con sus coterraneos", "id": "10150971462558110_22673224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T01:50:41+0000", "message": "por eso voy con Johnny", "id": "10150971462558110_22673799", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T02:54:28+0000", "message": "Bien dicho, lo apruebo.", "id": "10150971462558110_22674177", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mesen", "id": "100000897933519"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T03:14:38+0000", "message": "Es la mejor opci\u00f3n", "id": "10150971462558110_22674329", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Guti Serrano", "id": "100000099382373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T04:32:32+0000", "message": "necesitamos mas politicos comprometidos con las nuevas generaciones y menos politicos baratos que quieran llenarse los bolsillos con los politicos basura... ADELANTE JHONNY ARAYA , HAGAMOS UNA CAMPA\u00d1A LIMPIA Y UN GOBIERNO DECENTE...", "id": "10150971462558110_22674700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Antonio Gairaud Villalta", "id": "100001279230512"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T04:51:43+0000", "message": "que no sea doble discurso", "id": "10150971462558110_22674819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liliana Mora Montoya", "id": "100001853994653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T12:29:09+0000", "message": "vamos yohnny adelante el pueblo nesecito mas personas como usted comprometidas con los trabajadores ya que tengo 3 meses sin trabajo y tenemos fe en usted", "id": "10150971462558110_22676952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rojas Salazar", "id": "100000428197079"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T12:55:49+0000", "message": "Los politicos dejaron una combinacion por aparte y es lo que afecta en este momento a costa rica los pilares de una nacion es la gente de esperiencia y la gente joven.", "id": "10150971462558110_22677096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Ocampo Rojas", "id": "1505422009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T15:01:35+0000", "message": "As\u00ed es debemos equilibrar el pa\u00eds con ideas jovenes con miras al futuro. Es hora de pensar en la participaci\u00f3n popular por el bi\u00e9n com\u00fan del pueblo de Costa Rica.", "id": "10150971462558110_22677991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Saenz Rodriguez", "id": "100002354328009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T15:13:58+0000", "message": "Don Johnny Araya a hecho muchas cosas buenas y positivas por San jose y lo Felicito por eso pero ojala que si llega a tener la oportunidad de ser presidente tambien llegue hacer proyectos y los realice por nuestro pais y que no se olvide de mi provicia Limon que los politicos nos tienen muy olvidados y se les olvidad que de esta provincia salen muchas esportaciones hacia otros paises que generan muy buenos ingresos a nuestro pais y tambien que nos ayude aque en siquirres algun dia llegue haber una escuela y colegio para ni\u00f1os y jovenes con capacidades especiales", "id": "10150971462558110_22678087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Avila", "id": "1121590182"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T21:11:00+0000", "message": "Pero Don Johnny; lo ocupamos a tiempo completo en la arena pol\u00edtica.", "id": "10150971462558110_22680841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dora Diaz", "id": "1257793646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T21:46:55+0000", "message": "Necesitamos a Johnny como presidente para ver si acaso ..", "id": "10150971462558110_22681134", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T21:48:28+0000", "message": "Muchas gracias por todos los comentarios y los buenos deseos. Los partidos pol\u00edticos y la pol\u00edtica en general requieren de una renovaci\u00f3n. Hay que volver a generar ilusi\u00f3n y optimismo sobre el futuro del pa\u00eds.", "id": "10150971462558110_22681145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Mora M\u00e9ndez", "id": "100000749191063"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-14T21:48:57+0000", "message": "Y estan viendo al Salvador de la patria, en los que han estado en el poder y que tienen a Costa Rica en la ruina.", "id": "10150971462558110_22681150", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150971462558110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150971462558110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-13T18:04:42+0000", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2012-07-13T18:04:42+0000", "message": "\u201cUn pol\u00edtico piensa en las pr\u00f3ximas elecciones un estadista en las pr\u00f3ximas generaciones\u201c. Lo dijo James Freeman, historiador norteamericano del siglo XIX. En Costa Rica tenemos a muchos pensando en las pr\u00f3ximas elecciones y a muy pocos en las pr\u00f3ximas generaciones.  Tenemos que cambiar la pol\u00edtica del pa\u00eds, necesitamos m\u00e1s compromiso con los verdaderos intereses nacionales.", "type": "status", "id": "69554133109_10150971462558110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 317, "data": [{"name": "Mar\u00eca Elena Arce Barrantes", "id": "100001161824776"}, {"name": "Hugo Chaves Mora", "id": "596378778"}, {"name": "Dinia Campos", "id": "100002940725410"}, {"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/531275_10150963963058110_2120489100_s.jpg", "likes": {"count": 232, "data": [{"name": "Heidy Campos", "id": "1120631568"}, {"name": "Oscar Ram\u00edrez Arias", "id": "100000392732836"}, {"name": "Edwin Alberto Nunez", "id": "1265682270"}, {"name": "Jes\u00fas Antonio Rosales Valladares", "id": "1002974841"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150963963143110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:05:34+0000", "message": "Eso, queremos ver mas verde y menos GRIS...", "id": "10150963963058110_6862729", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar G\u00f3mez Calvo", "id": "100002083507773"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:06:55+0000", "message": "Lo felicito ojala la Municipalidad de Heredia tome el ejemplo de embellecer la cuida asi y hacer un gran pulmon verde.", "id": "10150963963058110_6862738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Carvajal G\u00f6lcher", "id": "100000124790109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:07:55+0000", "message": "Felicidades don Johnny!! Adelante con los proyectos!!!", "id": "10150963963058110_6862743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Esteban Navarro Ramirez", "id": "100000927674620"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:08:18+0000", "message": "igual pienso de la muni de cartago no hacen nada", "id": "10150963963058110_6862745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Campos", "id": "100003880307176"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:16:17+0000", "message": "dios quiera k se te cumplan todos tus sue\u00f1os mainor.", "id": "10150963963058110_6862797", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Guti\u00e9rrez B", "id": "605241932"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:17:05+0000", "message": "Que buena labor, ojala sean especies nativas, no como otras que han sembrado que ni siquiera son de America.", "id": "10150963963058110_6862800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Pamela Perez Rodriguez", "id": "1825083529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T01:31:42+0000", "message": "parqueos verdes es una opci\u00f3n para mantener verde la ciudad,  un proyecto similar al de bandera azul de las playas, una manera de regular el aspecto de los parqueos privados, que tienen muy mal aspecto. http://www.facebook.com/media/set/?set=a.1456110982499.54574.1825083529&type=3", "id": "10150963963058110_6862881", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paniagua Roberto Reinaldo", "id": "100001094954778"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T02:00:09+0000", "message": "Johnny: Me podr\u00ecas conseguir unos 100 de especies nativas para sembrarlos en el sector de Curridabat. Me avisas para recoger la boleta e ir al vivero.", "id": "10150963963058110_6863045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T02:22:44+0000", "message": "voy con johnny", "id": "10150963963058110_6863186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Soto Baltodano", "id": "100000116633763"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T02:50:38+0000", "message": "San Jos\u00e9 de \"puebl\u00f3n\" a ciudad, Johnny de Ejecutivo Municipal a Alcalde y a.....", "id": "10150963963058110_6863352", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Margoth Cerdas Hidalgo", "id": "100000170211074"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T02:55:11+0000", "message": "Excelente senor alcalde usted ha renovado san jose es un gran visionario muchas gracias", "id": "10150963963058110_6863371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Hern\u00e1ndez Lizano", "id": "100000375483432"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T04:26:26+0000", "message": "Muy buena iniciativa.Ojal\u00e1 se logre.", "id": "10150963963058110_6863862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Garita", "id": "577677550"}, "message_tags": [{"length": 8, "offset": 0, "type": "user", "id": "609951202", "name": "Xu Tobal"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T05:07:55+0000", "message": "Xu Tobal", "id": "10150963963058110_6864007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Coto Gamboa", "id": "100003806981690"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T16:05:06+0000", "message": "FELICITACIONES", "id": "10150963963058110_6867143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T18:32:35+0000", "message": "Sus ideas son lindas y nos benefician a corto y largo plazo. felicitaciones.", "id": "10150963963058110_6867977", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-11T16:13:12+0000", "message": "Muchas gracias!!!! Nos llena de entusiasmo el apoyo a esta iniciativa.", "id": "10150963963058110_6874392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-11T17:10:59+0000", "message": "como siempre, con grandes ideas, felicitaciones", "id": "10150963963058110_6874681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Annye Rodriguez S", "id": "100001909965058"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-12T19:33:53+0000", "message": "Lo valioso es que la iniciativa se convierte en realidades, mis respetos a todas sus iniciativas Don Johnny!!!!", "id": "10150963963058110_6882263", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Aguilar P\u00e9rez", "id": "1782991222"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-17T19:33:42+0000", "message": "Quisiera que con la polic\u00eda de Seguridad Vial que tiene la municipalidad de San Jos\u00e9 , controlen el ruido de las motos con escape libre en el l\u00edmite de la Capital y si se puede m\u00e1s all\u00e1, mejor... lo cual est\u00e1 prohibido en la ley de tr\u00e1nsito , el ruido es tambi\u00e9n contaminaci\u00f3n ambiental.Todas las inicitivas para mejorar son aplaudidas , adelante Johnny.", "id": "10150963963058110_6917080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Aguilar P\u00e9rez", "id": "1782991222"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-17T19:37:28+0000", "message": "Tambi\u00e9n tenemos contaminaciones fecales  por los desechos que muchos indigentes y particulares sobre todo ilegales dejan en las aceras de la capital , huele muy mal en las ma\u00f1anas.A Johnny le sugiero que construya  servicios sanitarios p\u00fablicos   municipales en toda la Ciudad y los anuncie permanentemente por los medios para que los usen.", "id": "10150963963058110_6917112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Miranda Pacheco", "id": "100000098900210"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-17T21:39:23+0000", "message": "Me gustaria una ciudad verde pero no estoy deacuerdo en la siembra de arboles en la ciudad (aceras), porque la cantidad de personas que diariamente caminan por San JOse son miles y las aceras son muy angostas y al sembrar arboles al borde de la calle y la acera esto incomoda aun mas el paso de los peatones ademas estos arboles causan sombra lo que permite a los delicuentes asaltarte mas facilmetne (uno viene por detras otro por el frente y el arbol no te deja tirarte a la calle y uir de los ladrones). ademas les permite subirse al arbol y accesar mas facilmente a los edificios casas etc.", "id": "10150963963058110_6917912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Soto", "id": "100000935923921"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-19T03:12:06+0000", "message": "Excelente, te felicito por tu huella ecologica en esta tierra.", "id": "10150963963058110_6926517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Vargas", "id": "712329705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-24T18:09:29+0000", "message": "me parece bien, pero porque motivo NO PONEN MANO DURA CON TODOS LOS PARQUEOS IRREGULARES E ILEGALES EN LOS ALREDEDORES DEL ESTADIO NACIONAL, NO PAGAN PATENTE, NO EST\u00c1N AL D\u00cdA, NADA!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "10150963963058110_6964101", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arelys De Jesus Mora Arias", "id": "739475326"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T15:14:23+0000", "message": "mi padre nunca uso ropa tan bonita para bolar pala, le admiro lo bueno que ha hecho por San Jose, deseo creer que exista un tico que realmente ame esta ciudad entre los politicos, pero es obio esta foto es nada mas publicitaria...", "id": "10150963963058110_7186071", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ross Ro", "id": "100000471549373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T02:11:22+0000", "message": "Que rara que es la gente...viendo todo lo que este hombre a hecho por san jose y aun dudan de que ame su labor...sera que tenemos que volver a los anteriores alcaldes y ver su trabajo para valorar lo que tenemos...???", "id": "10150963963058110_7331216", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150963963143110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150963963143110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-10T01:04:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150963963058110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150963963058110", "created_time": "2012-07-10T01:04:37+0000", "message": "La semana anterior como parte de nuestro proyecto Foresta Urbana, se inici\u00f3 la siembra de 1500 \u00e1rboles en el centro de San Jos\u00e9. Queremos sembrar 50.000 \u00e1rboles m\u00e1s en los pr\u00f3ximos 5 a\u00f1os para que junto a otros esfuerzos, nos permita lograr la meta de ser Carbono Neutral en el 2021", "type": "photo", "id": "69554133109_10150963963143110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-09T15:27:48+0000", "message": "Como debe de ser, se fortalece a la comunidad, como verdadera base de la democracia.", "id": "10150962981388110_22623750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Sequeira Carazo", "id": "100003690015732"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-09T18:45:14+0000", "message": "Me parece excelente y lo felicito por su magnifica labor esto es una ayuda inmensa para esta comunidad un aplauso para usted", "id": "10150962981388110_22625539", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T02:34:56+0000", "message": "exelente Johnny,  te felicito", "id": "10150962981388110_22629240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Coto Gamboa", "id": "100003806981690"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T15:20:41+0000", "message": "FELICITACIONES", "id": "10150962981388110_22634260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan C Flores Hine", "id": "100001736222094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-10T15:52:56+0000", "message": "Buen\u00edsimo ojal\u00e1 sirva tambi\u00e9n para hacer una exposiciones de pintura y cosas por el estilo", "id": "10150962981388110_22634558", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Veronika Siles", "id": "100003079758545"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-11T19:06:20+0000", "message": "Talvez no se la conversacion adecuada pero nesecito expresarlo ya acabo de leer  de una fuente muy confiable que la comunidad gay tendra una carrosa este a\u00f1o en el festival de la Luz hojala sea mentira porque de lo contrario estarian devaluando la calidad de princesas y magia de las demas carrosas, ademas seria d emuy mal gusto que los ni\u00f1os despues de disfrutar de carrosas como la de la Coca Cola el ICT o la Universal tuvieran el shock de ver la \"creatividad\" de algunos  gay que ven esto una oportunidad para mercadear su forma de vida. don Johnny es esto cierto???", "id": "10150962981388110_22648048", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150962981388110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150962981388110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-11T19:06:20+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-07-09T15:25:09+0000", "message": "El s\u00e1bado inauguramos un Sal\u00f3n Multiuso en Zapote. Con una inversi\u00f3n cercana a los 100 millones se construy\u00f3 un moderno edificio que estar\u00e1 a la disposici\u00f3n del Concejo de distrito, organizaciones comunales y fuerzas vivas de Zapote. As\u00ed se fortalece la participaci\u00f3n ciudadana y la democracia local.", "type": "status", "id": "69554133109_10150962981388110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 77, "data": [{"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, {"name": "Shir RS", "id": "100000092932678"}, {"name": "Carolina Miranda Pacheco", "id": "100000098900210"}, {"name": "Ana Patricia Chaves Mar\u00edn", "id": "1659666624"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/599274_10150958427878110_690939431_s.jpg", "likes": {"count": 171, "data": [{"name": "Sa\u00fal Rivera", "id": "100001284692751"}, {"name": "Javier Mendez", "id": "100001042690240"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gatubela Arlyn", "id": "1663934528"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T16:18:05+0000", "message": "Y QUIEN GANO EL PARTIDO DE FUTBOL\u00cdN????", "id": "10150958427878110_6846247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariuxi Murcia Rios", "id": "100002537262094"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T16:21:00+0000", "message": "Sippp quien gan\u00f3 don Johnny...", "id": "10150958427878110_6846269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Real Lineage Real", "id": "100002130395847"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T16:25:28+0000", "message": "Sr: Jhonny Araya  nunca he sido liberacionista, pero me encantar\u00eda verlo a usted de presidente de la Republica de Costa Rica un dia. ya sabe mi voto es para usted. bendiciones para usted y sus familias.", "id": "10150958427878110_6846296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xioma Freer", "id": "100001507433084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T16:28:03+0000", "message": "cubito cubito.....bien concentrado.....:)", "id": "10150958427878110_6846316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Mora Jinesta", "id": "778969571"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T16:36:24+0000", "message": "eso es mostrar humildad algo que ya los politicos no tienen bien hecho don johnny", "id": "10150958427878110_6846378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Gonz\u00e0lez Montero", "id": "100000565210135"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T18:06:23+0000", "message": "Como alcalde me simpatizas mucho, pero si llegas a presidente y le das espacio en el gobierno a tu hermano Rolando, vamos a tener sin lugar a dudas, a un pat\u00e1n arrogante con poder, al cual nunca nada le sale bien.", "id": "10150958427878110_6846935", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geovanny A. Rodriguez", "id": "100002175197001"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T18:42:30+0000", "message": "Execellent don Yohnny cada vez vas mostrando la humildad q tenes", "id": "10150958427878110_6847146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Oller", "id": "531848991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T19:53:13+0000", "message": "bueno, y entonces? cu\u00e1l fue el resultado de la merenga??!", "id": "10150958427878110_6847479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Alvarez-Romero", "id": "1159758606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T19:59:17+0000", "message": "si primo,quien gano? o mejor no preguntamos", "id": "10150958427878110_6847517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Esteban Navarro Ramirez", "id": "100000927674620"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T20:16:07+0000", "message": "vamos viejo  hagamos el cambio que Costa Rica necesita no mas Arismo no mas chorizos ni hacer lo que ellos quieran", "id": "10150958427878110_6847639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Gutierrez Porras", "id": "100001457827274"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T22:15:31+0000", "message": "que bueno.  Siga siga adelante, nadie le iguala, el trabajo es su bandera.  No ocupa hablar mucho, por suerte.  Ya es muy conocido que donde esta ah\u00ed se trabaja.  Exitos.", "id": "10150958427878110_6848213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Velazquez Aguilar", "id": "100000279917767"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T23:00:22+0000", "message": "Humildad en campa\u00f1a todos la muestran despues de eso jajaja", "id": "10150958427878110_6848402", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Monge", "id": "100001248133560"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T00:27:11+0000", "message": "No don Marvin,  durante toda  su gestion  en la Muni de San Jose .el  ha mantenido siempre su calidad humana", "id": "10150958427878110_6848748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "AG Trece Trece", "id": "100000968443756"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T00:47:25+0000", "message": "Si por la vispera se saca el dia; sera un nuevo despertar a la tutela de un lider profecional y tecnico como Don jhonny...", "id": "10150958427878110_6848819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Del Carmen Padilla Morales", "id": "100003832056451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T01:27:57+0000", "message": "Muy buena su aptitud de compartir con el pueblo.", "id": "10150958427878110_6849002", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen DM", "id": "652234365"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T02:25:45+0000", "message": ";)...", "id": "10150958427878110_6849243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Montero Salazar Fernando", "id": "100003779046223"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T02:44:48+0000", "message": "No aguante nada se\u00f1or Alcalde, cuidado pierde,voy con usted no me defraude", "id": "10150958427878110_6849326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Coto A", "id": "100001468658402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T04:17:05+0000", "message": "Don Johnny, porque le cobran los impuestos a la Cruz Roja de San Jos\u00e9, si perdieron el expediente en la MUNI?? hoy me lo informaron y creo que no se vale...", "id": "10150958427878110_6849694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T19:51:29+0000", "message": "Que bueno Don Johnny saludos", "id": "10150958427878110_6853632", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-09T16:57:38+0000", "message": "Yo met\u00ed los primeros dos goles, pero Bernard dijo que eran de pr\u00e1ctica. Jugamos despu\u00e9s un partido a 5 goles y el gan\u00f3 3 a 2.", "id": "10150958427878110_6859594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Sol\u00f3rzano Uma\u00f1a", "id": "100003079280934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-11T17:07:57+0000", "message": "felicidades don Johnny, lo importante no es ganar si no participar. aunque si se gana mucho mejor.", "id": "10150958427878110_6874663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Leiva Sol\u00eds", "id": "100002400521481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-10-26T16:37:47+0000", "message": "Lo bueno es que sos un alcade emprendedor, ojala y as\u00e9 sea cuando sea PRESIDENTE, SOY LIBERACIONISTA", "id": "10150958427878110_7600726", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150958427973110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150958427973110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-10-26T16:37:47+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150958427878110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150958427878110", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-07-07T16:16:43+0000", "message": "Ayer durante la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n del Peace Parade en Cartago, fui retado por el ex jugador de f\u00fatbol Bernard Mullins a un partido de futbol\u00edn que no pude dejar pasar. \r\nTuvimos un rato muy ameno, lleno de hospitalidad y cari\u00f1o, con todas las personas que disfrutaban de las actividades culturales y recreativas en la Plaza Mayor.", "type": "photo", "id": "69554133109_10150958427973110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Francisco Valverde", "id": "100000201785755"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T23:41:40+0000", "message": "Don jonny y creo que tambi\u00e9n un agradecimiento al alcalde de Cartago Don Rolando Rodr\u00edguez x creer en el rescate del arte, y siempre anuente al trabajo en equipo ", "id": "10150956623983110_22599618", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivonne Monge", "id": "1208771079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T23:46:20+0000", "message": "Que lastima que Cartago no cuenta con un alcalde con la misma visi\u00f3n y empe\u00f1o de sacar adelante la provincia que representa.", "id": "10150956623983110_22599650", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karina Picado Blanco", "id": "1219314928"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T23:47:58+0000", "message": "Como no me di cuenta de esa actividad hoy,que lindo", "id": "10150956623983110_22599659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dy Solano", "id": "1462546022"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T00:23:00+0000", "message": "como falta publicidad no me di cuentaaaaaaaaaa", "id": "10150956623983110_22599904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T01:02:11+0000", "message": "Bienvenido a nuestra provincia que es tambien su hogar!", "id": "10150956623983110_22600146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dora Diaz", "id": "1257793646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T01:51:24+0000", "message": "Don Johnny , no se olvide de la pista para  patinetas para los y las j\u00f3venes  aqu\u00ed en Zapote. Por favor anote esta petici\u00f3n donde la vea todos los d\u00edas", "id": "10150956623983110_22600485", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T04:55:22+0000", "message": "Muchas felicidades por recuperar uno de los valores fundamentales de la identidad costarricense: la paz.", "id": "10150956623983110_22601958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Mata Romero", "id": "100003121998510"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-07T05:43:23+0000", "message": "se las merece a representado muy bien a su partido PRERICOS X SIEMPRE  VERDES", "id": "10150956623983110_22602283", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150956623983110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150956623983110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-07T05:43:23+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-07-06T23:35:10+0000", "message": "Hoy inauguramos en Cartago una exposici\u00f3n del Peace Parade, en un muy lindo acto que coincidi\u00f3 con la reapertura de Las Ruinas que  estaban en un trabajo de reforzamiento y restauraci\u00f3n. Me alegr\u00f3 mucho ver a cientos de cartagineses de todas las edades disfrutando de muchas actividades culturales y recreativas en la Plaza Mayor . Muchas gracias por la hospitalidad con la que me recibieron y por tantas muestras de cari\u00f1o!", "type": "status", "id": "69554133109_10150956623983110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 87, "data": [{"name": "Rafa Hern\u00e1ndez Solano", "id": "643490936"}, {"name": "Gloriana Blanco", "id": "100001088297526"}, {"name": "Sandra Maria G U", "id": "100000359108340"}, {"name": "Giannina Varth Soto", "id": "100000100997995"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150953595818110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Christian Garcia Chavez", "id": "704449719"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:06:48+0000", "message": "2021 quiza? Excelente iniciativa!", "id": "10150953595818110_22585315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Valverde Espinoza", "id": "626020102"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:07:35+0000", "message": "Adem\u00e1s de que se embellecen enormemente la capital. Gracias don Johnny.", "id": "10150953595818110_22585319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigoberto Aburto", "id": "100000947348024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:13:56+0000", "message": "Muy bien me parece excelente", "id": "10150953595818110_22585371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Cespedes P", "id": "1368196260"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:17:05+0000", "message": "Gracias muchas gracias", "id": "10150953595818110_22585404", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Rodriguez", "id": "100000095952070"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:23:52+0000", "message": "Te felicito por esta excelente iniciativa. Siga adelante para ver c\u00f3mo cambiamos el rostro de nuestra ciudad.", "id": "10150953595818110_22585452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Rodriguez", "id": "100000095952070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:26:39+0000", "message": "Por cierto, por un \" dedazo \" pusieron 20.021!", "id": "10150953595818110_22585465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessa Sandi", "id": "100003762587268"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:27:47+0000", "message": "Que lindo! usted siempre se a destacado por ver linda la ciudad siga adelante ...", "id": "10150953595818110_22585478", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Monge", "id": "100000433583293"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:32:11+0000", "message": "Sembremos tambi\u00e9n nuestros \u00e1rboles frutales para que los ni\u00f1os aprendan a comer las frutas que cog\u00edamos de los \u00e1rboles cuando eramos ni\u00f1os.", "id": "10150953595818110_22585528", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Solano", "id": "1798330844"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:34:20+0000", "message": "Muy buena don Johnny as\u00ed se deja huella haciendo cosas positivas , muchas gracias por hacer de san jos\u00e9 un lugar mas bello!", "id": "10150953595818110_22585546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Rosales", "id": "100000601309509"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:34:36+0000", "message": "Buenos dias , Don Johnny , con mucho respeto le voy  a decir lo siguiente  si usted aspira a una precandidatura del PLN y futura presidencia , del cual soy militante .. 1ero los vendedores ambulantes ya estan otra vez en las calles???? y el fallo de la sala Cuarta ??? 2do los boulevares se estan deteriorando x el paso constante de los buses que va hacer al respecto ??? , 3ero cuando van a cambiar las paradas para que se deje de tanto bus cerca del centro de la capital ... si dicen que deben estar a 500 metros minimo del centro de la capital yo esperaria que x los menos esos 3 puntos los retome y los haga suyos ya que yo creo en ud pero con estas cosas tan insignificantes que no erradica  COMO VOY A CREER EN USTED PARA FUTURO PRESIDENTE ... quisiera una respuesta de parte suya ...", "id": "10150953595818110_22585550", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Herrera Gomez", "id": "585770093"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:48:13+0000", "message": "Le felicito por su labor en la municipalidad de San jose , donde ha demostrado que si se puede reinvertir en nuestra sociedad, con demasiado gusto le doy mi apoyo en esta nueva meta que se esta trasando, si en algo puedo ayudarle, dejeme saberlo.", "id": "10150953595818110_22585679", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:53:31+0000", "message": "En efecto es 2021,", "id": "10150953595818110_22585734", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T17:57:16+0000", "message": "CR defini\u00f3 la meta de ser Carbono neutral en el 2021. Tendremos presente los comentarios de Eduardo Rosales y le aclaro que hago el mejor esfuerzo como alcalde de nuestra Ciudad y cada quien est\u00e1 en su derecho de valorar a su manera mi gesti\u00f3n.", "id": "10150953595818110_22585782", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Chaves Pittier", "id": "100001894175610"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T18:02:41+0000", "message": "Don Johnny, como hace un ciudadano com\u00fan y corriente para comunicarse con usted. En el chat de la pagina de la municipalidad me han dado un correo que no sirve... Como hace uno?", "id": "10150953595818110_22585836", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liz Cv", "id": "1649614449"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T18:10:25+0000", "message": "Genial eso de cambiar los laureles por robles.  Lo end\u00e9mico es mejor.", "id": "10150953595818110_22585923", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Guardia Trejos", "id": "656711071"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T20:01:51+0000", "message": "En buena hora se cambiaron los Laureles de la India por especies autoctonas! Esperemos algun plan para embellecer las aceras y hacerlas mas anchas, como en las ciudades desarrolladas para poder apreciar estos arboles!", "id": "10150953595818110_22587014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Coto M", "id": "1282792313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T21:13:05+0000", "message": "vamos amigo es hora de sacar a los arias del mundo de la politica", "id": "10150953595818110_22587683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Thomas Davison", "id": "1095686937"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T21:54:28+0000", "message": "Maravilloso! Los Laureles de la India no de ningun beneficio, son un criadero de sanates...", "id": "10150953595818110_22588089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Vargas Campos", "id": "1141943209"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T22:01:13+0000", "message": "Excelente que se deshagan de esa especie y que busquen variedades m\u00e1s neotropicales.", "id": "10150953595818110_22588164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stella Vargas Calvo", "id": "100001226283903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T22:04:37+0000", "message": "adelante se\u00f1or alcalde..", "id": "10150953595818110_22588198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mark Hope", "id": "1473391359"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T23:01:24+0000", "message": "Trabajo bueno.", "id": "10150953595818110_22588597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T23:19:46+0000", "message": "Buena esa con Johnny Araya a la cabez.....!", "id": "10150953595818110_22588761", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beatriz Rojas", "id": "100001466020527"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T23:40:42+0000", "message": "exelente idea..pero  seria bueno q pusiera especial atencion en la enorme  colonia d extranjeros d todas las nacionalidades (por supuesto q hablo d los q hacen dano a nuestro pais)q estan asentados en san jose y hacen lo que les da la gana con todos los delitos y c podria decir q tienen sitiada muchas partes d la capital,cuando limpiaran este cancer q crece cada dia mas?es bueno embellercer la capital pero la gente decente casi no la puede disfrutar por el miedo a los asaltos, hay parques como el de la merced en la q tenemos q pasar d lejos,la carpio los nicas son sus duenos (tengo claro q en este caso usted no puede hacer nada pero es para dar un ejemplo).Yo lo admiro por su labor y la forma en que le ha cambiado la imagen a la capital pero hay que poner especial atencion a otras areas", "id": "10150953595818110_22588900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T00:15:44+0000", "message": "Pues suerte y ojal\u00e1 lo logren", "id": "10150953595818110_22589195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Senayda Renteria Delgado", "id": "1091446135"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T01:20:41+0000", "message": "Excelente eso habla bien del alcalde que se preocupa por la ciudad, felicitaciones gente como usted es que necesitamos en este pais.", "id": "10150953595818110_22589740", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150953595818110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150953595818110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-05T17:04:08+0000", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-07-05T17:04:08+0000", "message": "El d\u00eda de hoy como parte de nuestro proyecto Foresta Urbana, se inici\u00f3 la siembra de 1500 \u00e1rboles en el centro de San Jos\u00e9. Entre muchos ejes viales que ser\u00e1n reforestados empezamos en Avenida 2, d\u00f3nde vamos a sustituir todos los \u00e1rboles de Laurel de la India, que son una especie ex\u00f3tica y da\u00f1a mucho las aceras por Robles Sabana, que es una especie nativa. Queremos sembrar 50000 \u00e1rboles m\u00e1s en los pr\u00f3ximos 5 a\u00f1os para que junto a otros esfuerzos, nos permita lograr la meta de ser Carbono Neutral en el 20021.", "type": "status", "id": "69554133109_10150953595818110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 155, "data": [{"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, {"name": "Karla Cognuck", "id": "100000056587044"}, {"name": "Franggi Nicol\u00e1s", "id": "100001659940668"}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Mora", "id": "686798227"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "\u00c1lvaro Araya Villarreal", "id": "100000624966241"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T19:05:41+0000", "message": "No aguante nada don Johnny", "id": "10150951604463110_22576172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Solis Dodero", "id": "1496296521"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T19:06:06+0000", "message": "sea la fecha que sea.. lo importante es que los Arias NO tengan votos del pueblo.", "id": "10150951604463110_22576178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Solano", "id": "1798330844"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T19:09:04+0000", "message": "Como sea Don Johnny cuenta con mi apoyo.", "id": "10150951604463110_22576214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold GA", "id": "1343997373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T19:09:11+0000", "message": "cuando sea y donde sea, listos don Johnny!", "id": "10150951604463110_22576215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigoberto Aburto", "id": "100000947348024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T19:14:18+0000", "message": "Me parece excelente cuente conmjgo", "id": "10150951604463110_22576260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Castillo Sanabria", "id": "1269996148"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T19:39:36+0000", "message": "bieeeeen!    exelente apoyo y cuente cnmigo", "id": "10150951604463110_22576490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Sanchez Artavia", "id": "100001938756576"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T20:07:36+0000", "message": "Recuerde ahi mandan los Arias y en todo sin palabras", "id": "10150951604463110_22576746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Ram\u00edrez", "id": "100000525982457"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T21:26:15+0000", "message": "Los Arias, los Arias..... qu\u00e9 estaremos pagando los y las ticas para tener ese d\u00fao en la pol\u00edtica?", "id": "10150951604463110_22577387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Vargas", "id": "100000509888013"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T23:35:51+0000", "message": "nada de raro tendria que a  los arias se les ocurriera adelantar las elecciones.", "id": "10150951604463110_22578358", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T04:30:56+0000", "message": "con Johnny", "id": "10150951604463110_22580489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T07:07:26+0000", "message": "No importa  que se adenlante o se atrase la Convenci\u00f3n  nosostros los que estomos con Don Johnny estamos bien preparados y sabemos que el es el mejor,el de (Pasos firmes hacia una Costa Rica Prospera y Renovada)Adelante futuro PRESIDENTE.", "id": "10150951604463110_22581336", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Braulio Montero Ramirez", "id": "100001193469037"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-05T20:00:13+0000", "message": "Creo y conf\u00edo en Johnny Araya . Pido a todos los liberacionistas y No liberacionistas unirse a esta justa causa. Johnny fue leal con los ramonenses, al defender a capa y espada a nuestro actual diputado.", "id": "10150951604463110_22586998", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T14:42:20+0000", "message": "Contigo Johnny como candidato por parte de nuestro querido partido seremos invencibles en las elecciones nacionales. Adem\u00e1s de ciudadanos honrados que deseen depurar el gobierno de la corrupci\u00f3n existente en este momento deben de apoyar a Don Johnny para que quede como Precandidato en Liberaci\u00f3n Nacional.", "id": "10150951604463110_22594808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T14:42:56+0000", "message": "TIENES NUESTRO APOYO Y VOTO.", "id": "10150951604463110_22594821", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150951604463110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150951604463110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-06T14:42:56+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-07-04T19:03:15+0000", "message": "En una carta enviada a al Presidente del PLN esta ma\u00f1ana, he reiterado una vez m\u00e1s mi posici\u00f3n, de que no han habido razones v\u00e1lidas para modificar la fecha de realizaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n  del partido. Sin embargo; estoy consciente que a esta altura hay razones t\u00e9cnicas de calendario electoral, que nos obligan a buscar una soluci\u00f3n acorde con los plazos contemplados en el nuevo C\u00f3digo Electoral. \n\nEs por esto que despu\u00e9s de un profundo an\u00e1lisis y en consulta con diversos sectores, he llegado a la conclusi\u00f3n de que la \u00fanica forma de adecuarse al calendario, es ajustando las fechas de las elecciones internas. En medio de todo, quiero reivindicar el hecho de que, gracias a la oposici\u00f3n de muchos costarricenses, se logr\u00f3 evitar que la Convenci\u00f3n del PLN, se realizara en el mes de marzo, coincidiendo con los Juegos Deportivos Centroamericanos, como lo pretendieron originalmente algunos.", "type": "status", "id": "69554133109_10150951604463110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 120, "data": [{"name": "Erick Quesada", "id": "100000510860071"}, {"name": "Kathya Solano Rojas", "id": "100001941400776"}, {"name": "Franggi Nicol\u00e1s", "id": "100001659940668"}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Mora", "id": "686798227"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/8113_10150949081108110_1169007214_s.jpg", "likes": {"count": 119, "data": [{"name": "Brian Sandi Castro", "id": "1196695831"}, {"name": "Bilda Adilia Selva Mojica", "id": "100003918909295"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-03T15:25:05+0000", "message": "Parte de la gran labor social, enfocada en la juventud, que realiza la Municipalidad de San Jos\u00e9, gracias a su pol\u00edtica de hacer del gobierno local el ente rector efectivo del desarrollo humano, econ\u00f3mico, cultural y ambiental de la capital.  Sin estas oportunidades, nuestros j\u00f3venes estar\u00edan m\u00e1s expuestos a lacras como las adicciones y podr\u00edan caer en patolog\u00edas sociales como la delincuencia, el abandono escolar, la p\u00e9rdida de valores, la violencia, etc\u00e9tera.\r\n\nMis m\u00e1s sinceras felicitaciones.", "id": "10150949081108110_6818327", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mainor M\u00e9ndez Varela", "id": "100003717653383"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-03T15:37:57+0000", "message": "Ojala que la gente habra los ojos a tiempo y vea que este es el candidato que nesecitamos para el 2.014, no podemos seguir con la dinastia Arias Chinchilla", "id": "10150949081108110_6818434", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Lopez", "id": "100000970586472"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-03T17:32:19+0000", "message": "que bueno que puede ayudar y a otros los abandona, lo esperamos en paso ancho a ver que va ofrecer por nuestros votos", "id": "10150949081108110_6819175", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-03T23:51:26+0000", "message": "voy con JHONNY", "id": "10150949081108110_6821470", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T04:33:43+0000", "message": "Much\u00edsimas gracias!!!!", "id": "10150949081108110_6822760", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ross Ro", "id": "100000471549373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T02:12:27+0000", "message": "excelente....genial...", "id": "10150949081108110_7331221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ross Ro", "id": "100000471549373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-16T02:16:10+0000", "message": "No preguntes que pueden hacer otros, preguntate como puedes aportar para hacer algo por tu pais... Lastima que algunas personas han perdido la fe de quienes en realidad hacen...", "id": "10150949081108110_7331242", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150949081178110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150949081178110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-16T02:16:10+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150949081108110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150949081108110", "created_time": "2012-07-03T15:19:40+0000", "message": "Ayer inauguramos la 8\u00ba Copa Municipal de F\u00fatbol Nuevos Valores que organiza la Municipalidad de San Jos\u00e9. Las Escuelas Deportivas  representan el compromiso de la Municipalidad con el Deporte y una mejor calidad de vida para los josefinos.\r\nTenemos muy buenos ejemplos de j\u00f3venes de San Jos\u00e9 que se han superado mediante la pr\u00e1ctica de este deporte. Dos de ellos son John Jairo Ru\u00edz que se form\u00f3 en las Escuelas y ahora milita en el f\u00fatbol europeo y Shirley Cruz, integrante del equipo de San Jos\u00e9 en Juegos Deportivos Nacionales, quien ha logrado el t\u00edtulo en Francia y la \u201cChampions\u201d femenina.", "type": "photo", "id": "69554133109_10150949081178110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/548836_10150947348818110_299043041_s.jpg", "likes": {"count": 92, "data": [{"name": "Niche Pacheco", "id": "100000226749131"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}, {"name": "Ross Ro", "id": "100000471549373"}, {"name": "Irene Ramirez", "id": "100001895814568"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Roy Palacios", "id": "100002999934395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T19:22:17+0000", "message": "Don jhony est\u00e1 es una iniciativa y un proyecto muy bueno y ecencial..otro proyecto muy bueno ser\u00eda,aprovar una ley que exija a los propietarios de propiedades de m\u00e1s de hect\u00e1reas,que de un por s\u00ed son cientos los due\u00f1os sobretodo en el sector ganadero.en todo el pa\u00eds..a que tengan que forestar el 50%de la totalidad del terreno y manejarlo de una forma amigable con el medio ambiente..as\u00ed tambi\u00e9n a los industriales de exportaci\u00f3n agr\u00edcolas que tienen esos extensos campos deforestados,tambi\u00e9n que el mag y cnp..que no est\u00e1n haciendo nada solamente( robandose el salario) a que salgan de esas oficinas y pongan en funci\u00f3n y acaci\u00f3n el desarrollo agr\u00edcola y ganadero de una forma amigable con el medio ambiente y se les brinde asesoramiento t\u00e9cnico y profecional.a esos sectores  ", "id": "10150947348818110_6812806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mainor M\u00e9ndez Varela", "id": "100003717653383"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T19:31:05+0000", "message": "ESTE DEBE SER NUESTRO PROXIMO PRESIDENTE, Y NO EL OREJON DE RODRIGO ARIAS", "id": "10150947348818110_6812840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-03T03:29:21+0000", "message": "ESTOY CON johnnyy", "id": "10150947348818110_6815256", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-03T20:39:13+0000", "message": "Muchas gracias!!!", "id": "10150947348818110_6820499", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T00:00:35+0000", "message": "SIGO CON JOHNNY", "id": "10150947348818110_6821502", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alb\u00e1n Berm\u00fadez Vargas", "id": "100000750637483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-04T17:02:02+0000", "message": "Alb\u00e1n Berm\u00fadez. P\u00e9rez Zeled\u00f3n - Aqu\u00ed esperamos el 4 de agosto al Presidente de la nueva era en el desarrollo de nuestro pa\u00eds. Un Presidente con energ\u00eda y capacidad para tomar las mejores decisiones y para saber gobernar con inteligencia. Saludes de un gran Johnnysta.", "id": "10150947348818110_6825955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-06T14:54:31+0000", "message": "Todos estamos contigo Johnny\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10150947348818110_6838792", "user_likes": false}, {"from": {"name": "AG Trece Trece", "id": "100000968443756"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-08T00:51:59+0000", "message": "Un lider no necesita ser precidente ni jefe ni dictador para hacer la diferencia, y este respetable se\u00f1or lo ha demostrado...", "id": "10150947348818110_6848838", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150947348908110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150947348908110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-08T00:51:59+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150947348818110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150947348818110", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-07-02T19:10:59+0000", "message": "En el cierre del mes del Ambiente,  el pasado viernes en la Municipalidad presentamos  el Programa de Gesti\u00f3n Ambiental Institucional (PGAI). Si aspiramos a ser un pa\u00eds Carbono Neutral en el a\u00f1o 2021, los funcionarios de la Municipalidad de San Jos\u00e9 deben dar el ejemplo y sumarse a los pasos que ya se han venido dando desde hace varios a\u00f1os con programas como los de Foresta Urbana y Cuencas Hidrogr\u00e1ficas", "type": "photo", "id": "69554133109_10150947348908110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/534527_10150946845463110_1395917685_s.jpg", "likes": {"count": 204, "data": [{"name": "Socorro Hondoy Barahona", "id": "100002139421819"}, {"name": "Niche Pacheco", "id": "100000226749131"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}, {"name": "Flor Bellido Torres", "id": "100001786693047"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150946845513110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Charlie Difonsi Moore", "id": "1076850284"}, "message_tags": [{"length": 5, "offset": 73, "type": "user", "id": "100002017935538", "name": "Arias"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:28:23+0000", "message": "me gustaria unirme y colaborar con su movimiento no quiero nada con los  Arias", "id": "10150946845463110_6810898", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German Alfaro Castillo", "id": "100000758172478"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:33:18+0000", "message": "Estimado se\u00f1or, sus propuestas ilusionan los hechos los has materializado, has la diferencia en medio de este convulsivo pais, creo enormemente en su capacidad, Feliz inicio de semana...", "id": "10150946845463110_6810919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Arias", "id": "100000420152466"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:35:39+0000", "message": "Con tanta agua turbia corriendo en el partido Liberaci\u00f3n y en le gobierno, Johnny Araya es nuestra alternativa. Sus acciones lo dicen, no tanto sus palabras. Ha tenido la paciencia de demostrarnos sus capacidades para ser un gran presidente.", "id": "10150946845463110_6810929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Seydel Morun Garro", "id": "100001538527590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:45:19+0000", "message": "Busquemos y detengamosnos a leer  los planes de gobierno que tiene Don Jhony, busquemos informacion de su administracion en San Jose por todos estos a\u00f1os, siempre nos hemos vistos beneficiados los residentes y visitantes, estudiemos su ideologia y sabremos que el si quiere sacar adelante a Costa Rica.", "id": "10150946845463110_6810989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joan Llibre J.", "id": "707810053"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:48:10+0000", "message": "Esa es la soluci\u00f3n para prevenir, y que pasa con las personas con una conducta antisocial ya definida? ", "id": "10150946845463110_6811006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cesar A Peralta", "id": "1435631714"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:51:55+0000", "message": "EN EL MURO DE OTROS POLITICOS ESTO SERIA PURO BLAH, BLAH,...UNA DE LAS CLAVES MAS IMPORTANTES ESTA EN RESCATAR LAS ZONAS ROJAS....GRACIAS AL APOYO DE JOHNNY, BARRIO LOS ANGELES, EL MISMO BARRIO DONDE SE FUNDO EL SAPRISSA, YA NO ES UNA ZONA ROJA... EL CAMBIO HA SIDO COMO EL DE LA NOCHE A LA MA\u00d1ANA... SE DEMOLIERON CASAS INHABITABLES, SE CERCARON LOTES BALDIOS, SIN SUS GUARIDAS LOS ADICTOS Y LOS DELINCUENTES SE HAN RETIRADO... SE VA A CONSTRUIR UN PLAY PARA LOS NI\u00d1OS... GRACIAS JOHNNY, UN BARRIO A LA VEZ Y TU SAN JOSE POSIBLE SE VOLVERA UNA REALIDAD MUY PRONTO...LA GENTE DE TU EQUIPO DEBERIA DARSE UNA VUELTA POR ACA Y DEJARLE SABER AL PAIS LO QUE SE LOGRA CUANDO SE TRABAJA CON EL CORAZON Y CON INTELIGENCIA POR LA CAPITAL DE TODOS LOS COSTARRICENSES...CUENTA CON EL APOYO DE TODOS POR ACA....Y AUN MAS DE TODOS LOS SAPRISSISTAS....", "id": "10150946845463110_6811021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Gonzalez Campos", "id": "100000066330456"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T14:57:13+0000", "message": "Muy contenta don Johnny por todos estos espacios de compartir ideas, pero si quisiera preguntarle que  pasa con la Salud mental en los centros educativos y el rol de nosotros los psic\u00f3logos dentro de la educaci\u00f3n ya que siempre se ha dejado de lado esta \u00e1rea!!!!!", "id": "10150946845463110_6811059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Mora Cespedes", "id": "1155472884"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 4, "type": "page", "id": "69554133109", "name": "Johnny Araya"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T15:02:40+0000", "message": "Don Johnny Araya, usted ha sido ejemplar en la administraci\u00f3n de San Jos\u00e9, aparte de los espacios mencionados, deber\u00eda de tomar en cuenta tambi\u00e9n el arte y la m\u00fasica. No solo los j\u00f3venes necesitan de esos espacios, sino todos en general ocupamos de ellos. Adelante.", "id": "10150946845463110_6811101", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Seydel Morun Garro", "id": "100001538527590"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T15:03:48+0000", "message": "Como educadora...creo en un mundo de posibilidades a partir de la educacion y de su plan de gobierno", "id": "10150946845463110_6811106", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Lopez", "id": "785031382"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T15:30:40+0000", "message": "excelente labor dios quiera que todo lo pueda cumplir, ya que la gente nunca esta conforme. papasote lindo", "id": "10150946845463110_6811318", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Melendez", "id": "664629804"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T16:23:47+0000", "message": "Instituciones como Cenfotec pueden orientarle en la preparacion tecnica en sistemas que el mercado requiere. Hay ciertas materias que todos sabemos son un filtro por su complejidad. Porque no grabar y poner en YouTube a los mejores profesores (a los que mejor se les comprenda) y empezar a quitar barreras para que el pais se convierta realmente en una fuente de ingenieria y tecnolog\u00edas?", "id": "10150946845463110_6811621", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Melendez", "id": "664629804"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T16:28:39+0000", "message": "En MIT hay un profesor llamado Walter Lewin que hace hasta lo imposible porque los alumnos comprendan -y observen- la aplicacion real de materia que ordinariamente seria extremadamente teorica. Le invito a ver alguno de sus videos", "id": "10150946845463110_6811657", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Melendez", "id": "664629804"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T16:30:34+0000", "message": "Www.ocw.mit.edu", "id": "10150946845463110_6811672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Mar\u00eda Chaves Quir\u00f3s", "id": "1428337298"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T16:36:03+0000", "message": "Los educadores son uno de esos pilares fundamentales de nuestra sociedad, son agentes de cambio y formadores de Patria, para mi es un orgullo ser educadora y formar parte del grupo de trabajo que te apoya y cree en tu trabajo, en tu persona y como lo digo siempre en tu gran capacidad ejecutiva, de nuevo digo que eres un hacedor de sue\u00f1os.", "id": "10150946845463110_6811728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Herrera Hernandez", "id": "100000158963996"}, "message_tags": [{"length": 25, "offset": 0, "type": "user", "id": "1428337298", "name": "Laura Mar\u00eda Chaves Quir\u00f3s"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:03:04+0000", "message": "Laura Mar\u00eda Chaves Quir\u00f3s, le veo un perfil como de Viceministra de Educaci\u00f3n...", "id": "10150946845463110_6811919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hilda Maria Rojas Cubero", "id": "1820822480"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:10:07+0000", "message": "Adelante don Johnny,a sus ordenes.", "id": "10150946845463110_6811958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Cespedes P", "id": "1368196260"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:10:17+0000", "message": "Don Johnny con su apoyo y el compartir con los educadores(ejercito de nuestro pais) se podran aunar esfuerzos para lograr los proyectos que buscan el beneficio para todos los ticos. No mas leyes, ya tenemos muchas.", "id": "10150946845463110_6811960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Brenes", "id": "100002262012992"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:16:45+0000", "message": "es todo lo que los CR decean que se lleven a la realidad millares de bendiciones CR.", "id": "10150946845463110_6812004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Brenes", "id": "100002262012992"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:23:49+0000", "message": "INDEPENDIENTEMENTE DE PARTIDIMOS cr es primero y que la ama que se atreva.", "id": "10150946845463110_6812053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Morales Ortiz", "id": "100000199057260"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:29:02+0000", "message": "Don Johnny a demostrado, en sus muchos a\u00f1os acumulados en la funci\u00f3n publica, ha demostrado con hechos sus capacidades y su intachable labor. Hoy por hoy San jose es una ciudad diferente, y ahora queremos que Costa Rica sea diferente.", "id": "10150946845463110_6812089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lili Sanchez", "id": "100001281704321"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T17:37:59+0000", "message": "ARRIBA", "id": "10150946845463110_6812147", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Delis Arauz Arauz", "id": "100002168669250"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T20:35:10+0000", "message": "aaaah y Yohnny tampoco ha hecho nada lo que hace es poner adoquines en las calles de san jopse con la plata del pueblo mientras las calles siguen llenas de indigentes y delincuentes o sea mas de lo mismo", "id": "10150946845463110_6813164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Paulino Santo", "id": "100001220060789"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T21:03:33+0000", "message": "Don Yony lo felicito pues creo que es muy cierto lo que dice si no trabajan dandole oportunidades a nuestro jovenes con mas educacion oportunidades de trabajo\u00b4, educacion deportes educacion espiritual  ect no estamos en nada pues asi pasa en Santo Domingo que has aumentado la delicuencia aumentando lo grupo de ganga la droga los atraco ect devemos unirno todo a luchar por nuestro pueblo ,para rrecatarlo", "id": "10150946845463110_6813338", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gianni J. Montero", "id": "1833661601"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T21:20:22+0000", "message": "Una excelente actividad en la que compartimos  con compa\u00f1eros del Ministerio de Educaci\u00f3n de todas las regionales.  Sin duda el planteamiento educativo debe ir encaminado hacia el mejoramiento de la calidad del sistema educativo que incluye tanto la parte curricular como la infraestructura y eficiencia del sistema administrativo.  De igual manera la democratizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n  a trav\u00e9s de una mayor cobertura tanto territorial como de atenci\u00f3n a grupos espec\u00edficos de poblaci\u00f3n. Adicionalmente la relaci\u00f3n que tiene el proceso educativo dentro de la realidad econ\u00f3mica- social del pa\u00eds;  donde el fortalecimiento de la educaci\u00f3n t\u00e9cnica, la incorporaci\u00f3n de los recursos tecnol\u00f3gicos en los centros educativos y la ense\u00f1anza de una lengua extranjera son parte fundamental para esta vinculaci\u00f3n.", "id": "10150946845463110_6813415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Coto M", "id": "1282792313"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T21:56:21+0000", "message": "ojala que cuando seas nuestro presidente no te hagas de o\u00eddos sordos ,recuerda que nosotros te vamos a llevar al poder", "id": "10150946845463110_6813573", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150946845513110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150946845513110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-02T14:27:32+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150946845463110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150946845463110", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2012-07-02T14:27:32+0000", "message": "Ayer me reun\u00ed con un grupo de educadores de diversas partes del pa\u00eds para escuchar sus puntos de vista y compartir un agradable rato de intercambio de ideas. Es importante entender que para promover la movilidad social, combatir la delincuencia y la drogadicci\u00f3n, m\u00e1s que c\u00e1rceles, debemos trabajar en construir m\u00e1s oportunidades para nuestros j\u00f3venes: educaci\u00f3n t\u00e9cnica y cient\u00edfica, idiomas, deportes y sano esparcimiento. \u00bfQu\u00e9 piensan?", "type": "photo", "id": "69554133109_10150946845513110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/481917_10150940003978110_628916306_s.jpg", "likes": {"count": 157, "data": [{"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}, {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Irene Ramirez", "id": "100001895814568"}, {"name": "Roberto Antonio Cabezas Salgado", "id": "100003732418453"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Bingham", "id": "677658237"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T02:48:39+0000", "message": "Excelente!!", "id": "10150940003978110_6788227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ma Elena Garcia Vargas", "id": "100001122647022"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:01:16+0000", "message": "conozco lo que es fonabe , mucha gente se ve beneficiada, pero no seria bueno a nivel de la escuela una mayor supervicion en que invierte el padre de familia ese dinero.", "id": "10150940003978110_6788296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Vargas", "id": "100003853551370"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:03:48+0000", "message": "que bueno que le den oportunidad a los jovenes pero no veo programas de ayuda a mamas de 25 a\u00f1os en adelante en el cual depende de un solo sueldo y tienen ni\u00f1os en las escuelas y ellas sin poder terminar \u00f3r falta de ayuda y no es de que busque trab por que se puede encontrar \u00b4pero pagar para a otra persona y que no te quede para para pagar tu academia o estudiar de noche en publico y pagar tus libros y cuadernos no le encuentro sentido gracias", "id": "10150940003978110_6788310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magdalena Fleitas", "id": "1549538881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:05:35+0000", "message": "Felicidades Don Jhonny...", "id": "10150940003978110_6788315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Blankita Lopez", "id": "100002102581023"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:11:53+0000", "message": "ya empiezan con las habladas ,", "id": "10150940003978110_6788349", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Venegas Rojas", "id": "100000878717445"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:33:06+0000", "message": "Excelente!!!", "id": "10150940003978110_6788493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lenin Martinez Pastor", "id": "1363606344"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:36:13+0000", "message": "Exc! ", "id": "10150940003978110_6788512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iv\u00e1n Corrales", "id": "100001025676960"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:37:36+0000", "message": "Excelente don Johnny, cuando sea presidente contin\u00fae con esa m\u00edstica y entrega. Devu\u00e9lvenos la confianza. ", "id": "10150940003978110_6788523", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:39:30+0000", "message": "Excelente don JONNY.", "id": "10150940003978110_6788533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Calvo", "id": "528713539"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T04:24:10+0000", "message": "Sr. Alcalde, los Pol\u00edticos perdieron toda credibilidad, como Alcalde usted si a cumplido, lo felicito. Como pr\u00f3ximo Presidente de la Rep\u00fablica,espero usted si recupere la credibilidad en nuestros gobernantes. Busque nuevos lideres  que le acompa\u00f1en en su gobierno, por favor olvide-ce de las argollas que solo mal le han hecho a este noble pueblo. Lo que pedimos y necesitamos es HONESTIDAD de parte de nuestros gobernantes. Basta ya de llegar al poder para servirse y no para servir. En sus manos esta pasar su mandato con gloria y no como la mayor\u00eda que han terminado con mucha Pena y nada de Gloria", "id": "10150940003978110_6788757", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T05:37:21+0000", "message": "Muchas gracias por el respaldo a esta iniciativa y por las sugerencias que siempre ser\u00e1n bien recibidas. Programas como este, de apoyo a los j\u00f3venes, me llenan de optimismo en el futuro de este pa\u00eds.", "id": "10150940003978110_6789058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Cespedes P", "id": "1368196260"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T14:19:46+0000", "message": "Se\u00f1or sus proyectos son en mejora de todos y siempre usted se enfoca en mejorar y cuidar el pais gracias", "id": "10150940003978110_6790943", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T14:26:27+0000", "message": "Excelente...", "id": "10150940003978110_6790979", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T16:21:34+0000", "message": "El centro de San Jose era un basurero y desorden antes de que usted llegara a la municipalidad, y ahora es una belleza, esta tan lindo, gracias.", "id": "10150940003978110_6791648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Chaves Olivares", "id": "1193454780"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T23:29:26+0000", "message": "Esto es significativ, solo con el estudio se puede ascender a otros niveles sociales y m\u00e1s que ello los hace personas cultas y con capacidad de comprender m\u00e1s la realidad nacional e internacional.", "id": "10150940003978110_6793940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franklin Alvarado", "id": "100000715992741"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-30T00:10:21+0000", "message": "Seguimos avanzando....", "id": "10150940003978110_6794091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kate Rosales Acosts", "id": "1830967183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-30T00:48:27+0000", "message": "si claro muy buena la estrategia", "id": "10150940003978110_6794252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-01T16:42:11+0000", "message": "Sigue adelante Johnny con tus obras en favor de los ciudadanos, Gracias.", "id": "10150940003978110_6804457", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150940004033110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150940004033110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-01T16:42:11+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150940003978110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150940003978110", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-06-29T02:46:12+0000", "message": "Creo en una Municipalidad solidaria, que busca oportunidades para nuestros j\u00f3venes y por esta raz\u00f3n desde el programa de Mejoramiento de Barrios y con el apoyo de FONABE, nos hemos propuesto lograr que  m\u00e1s j\u00f3venes accedan a una educaci\u00f3n de calidad y adquieran formaci\u00f3n que les permita colocarse en los espacios productivos del pa\u00eds.\r\n\r\nActualmente se encuentran realizando estudios con beca 183 j\u00f3venes, cursando carreras t\u00e9cnicas como Redes de Comunicaci\u00f3n con \u00e9nfasis en ingl\u00e9s conversacional y Soporte T\u00e9cnico con \u00e9nfasis en ingl\u00e9s conversacional.\r\n\r\nEl programa se inicio en 2010 y se tiene programada la primera graduaci\u00f3n de j\u00f3venes para diciembre de 2012.  El impacto econ\u00f3mico que ha recibido la ciudad de San Jos\u00e9 con las becas obtenidas es de \u00a2466 millones. \u00a1Continuamos trabajando", "type": "photo", "id": "69554133109_10150940004033110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Lopez", "id": "100000970586472"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T22:03:10+0000", "message": "Don Jhonny le envie un mensaje y le publique una problematica en Paso Ancho y no he tenido una respuesta de su parte.", "id": "10150939600688110_22514114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Porfiria Araya", "id": "100003897111793"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T22:09:33+0000", "message": "Que bueno don JOHNNY me parece super ese apoyo a los jovenes.", "id": "10150939600688110_22514173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Calvo", "id": "671967775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T22:56:55+0000", "message": "Excelente estos proyectos de extensi\u00f3n cultural y social..\"Nos ladran Sancho, se\u00f1al de que cabalgamos!!!!.....Gracias don Johnny", "id": "10150939600688110_22514695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Bonilla", "id": "1623175998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T23:17:09+0000", "message": "gracias don johnny es usted un gran ejemplo", "id": "10150939600688110_22514858", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Creed Creed", "id": "100001599157698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T00:37:21+0000", "message": "Gracias mi hija es una de esas beneficiada!!!!!", "id": "10150939600688110_22515694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flory Palomo Gamboa", "id": "100000211278985"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T00:51:21+0000", "message": "gracias a dios que existen personas como usd.", "id": "10150939600688110_22515820", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Berrocal", "id": "1106836499"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T00:57:52+0000", "message": "Siempre he pensado  como sacaremos a las familias de la pobreza, si es imposible que estudiantes con deseos de superaci\u00f2n puedan tener acceso a la educaci\u00f2n superior, si no buscamos la forma de darles oportunidades, dificilmiente podremos disminuir la pobreza, es necesario crear un programa educativo para jovenes de zonas marginadas, ellos merecen una oportunidad, deberia existir lineamientos para que familias adineradas paquen sus estudios y le den oportunidad a jovenes de muy bajos recursos, para que puedan ir a una universidad o tener acceso a una carrera t\u00e8cnica....Felicitaciones don Johnny por el aporte a la educaci\u00f2n, el programa deberia llamarse OPORTUNIDAD PARA JOVENES DE ESCASOS RECURSOS....no se... pero urge m\u00e0s solidaridad en esta sociedad.....", "id": "10150939600688110_22515870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franklin Alvarado", "id": "100000715992741"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T02:04:23+0000", "message": "Siempre debemos apoyar a lo j\u00f3venes para que se superen a pesar de las dificultades. Bien por la becas.", "id": "10150939600688110_22516374", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stella Vargas Calvo", "id": "100001226283903"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T02:32:19+0000", "message": "adelante se\u00f1or alcalde seguimos cavalgando..", "id": "10150939600688110_22516592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Quesada S\u00e1nchez", "id": "100002816975956"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T02:54:43+0000", "message": "gracias,a los jovenes que quieren superacion hay que darles la mano Dios le agradecera por esas becas.", "id": "10150939600688110_22516828", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlene Ramirez Ayerdi", "id": "100000894461083"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-01T03:54:51+0000", "message": "yo quiero esa beca como hago se\u00f1or alcalde", "id": "10150939600688110_22538058", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150939600688110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150939600688110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-01T03:54:51+0000", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-06-28T21:57:20+0000", "message": "Ayer tuvimos un encuentro con 180 j\u00f3venes que est\u00e1n recibiendo una beca con el apoyo de la Municipalidad y FONABE para estudiar ingl\u00e9s y tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n. Ellos son estudiantes que terminaron el bachillerato y no pudieron ingresar a la Universidad. Provienen de comunidades muy vulnerables socialmente.", "type": "status", "id": "69554133109_10150939600688110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 145, "data": [{"name": "Ros\u00e2ngela Morais da Rosa", "id": "1192951266"}, {"name": "Carol Loria Jimenez", "id": "100000433693637"}, {"name": "Carlos Mesen", "id": "100000897933519"}, {"name": "Michael Arce", "id": "691797081"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150935852498110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Annie Valerio Delgado", "id": "100001621576763"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T05:37:21+0000", "message": "Que bueno don Johnnito.", "id": "10150935852498110_22492829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Esquivel Goicoechea", "id": "100003150260643"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T05:40:07+0000", "message": "Buenisimo necesario  urgente!   Utilizar  los desechos. ..!", "id": "10150935852498110_22492842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Antonio Cabezas Salgado", "id": "100003732418453"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T05:54:24+0000", "message": "esta interesante esa firma, pero a lo mejor seria mas productivo el procesar los desperdicios para la reutilizacion y darle un valor agregado y no  contaminar como se esta haciendo en Sao Pablo Brasil, pedir asesoria a esa municipalidad seria lo mejor y mas productivo.", "id": "10150935852498110_22492938", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold GA", "id": "1343997373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T06:06:11+0000", "message": "buen trabajo don Johnny.", "id": "10150935852498110_22493035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osha Ram\u00edrez", "id": "100000845404813"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T10:18:35+0000", "message": "Excelente noticia super noticia ", "id": "10150935852498110_22494468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigoberto Aburto", "id": "100000947348024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T12:29:37+0000", "message": "Me parece excelente ya nuestro planeta no aguanta mas con tanta basura que produccimos.", "id": "10150935852498110_22495326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley V. Chaves", "id": "524733565"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T13:27:52+0000", "message": "EXCELENTE", "id": "10150935852498110_22495848", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Magdalena Fleitas", "id": "1549538881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T13:52:02+0000", "message": "Felicidades enhorabuena por esteste proyecto de soluci\u00f3n", "id": "10150935852498110_22496037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Chanto Wallace", "id": "100000945528141"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T14:53:00+0000", "message": "excelente,,,,", "id": "10150935852498110_22496695", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T15:42:45+0000", "message": "Esta es una gran noticia para nuestro pa\u00eds. Si queremos ser carbono neutral en el 2021 hay que impulsar este tipo de proyectos.", "id": "10150935852498110_22497221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cindy Cerdas Mena", "id": "1263313905"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T16:19:08+0000", "message": "EXCELENTE...!!!!!", "id": "10150935852498110_22497607", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manrique Esquivel", "id": "100000710560746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T16:22:51+0000", "message": "Saludos don Johnny y a los comentaristas. Me gustar\u00eda tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo se aprovecha los residuos s\u00f3lidos para la producci\u00f3n el\u00e9ctrica. Es incinerar para generar calor que mueva turbinas? se usar\u00eda tambien  materiales valorizables como aluminio, papel, pl\u00e1stico, etc? como ven tengo escasa informaci\u00f3n as\u00ed que si me pueden ayudar por ac\u00e1, les agradecer\u00eda. Gracias", "id": "10150935852498110_22497638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorne Cruz", "id": "100002163582501"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T19:43:00+0000", "message": "Excelente estrategia!!! Una muy buena soluci\u00f3n para este enorme problema de contaminaci\u00f3n!!! FELICIDADES...", "id": "10150935852498110_22499765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Vargas Barboza", "id": "100000857259179"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T20:19:03+0000", "message": "Felicitaciones don Johnny excelente iniciativa, siga adelante con esos proyectos tan maravillosos.", "id": "10150935852498110_22500119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Portillo Torres", "id": "532091971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T21:39:46+0000", "message": "Ojal\u00e1 pueda realizar proyectos as\u00ed de innovadores en lo educativo, cuando sea su momento.  Le dejo los datos de deserci\u00f3n. http://www.facebook.com/photo.php?fbid=256193494494665&set=a.141126882667994.29091.140700566043959&type=1&theater", "id": "10150935852498110_22501138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T21:43:45+0000", "message": "Excelente don Jonny que bien con esto y muchas cosas mas es que seras el proximo presidente.", "id": "10150935852498110_22501202", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marjorie Urbina", "id": "100001504878551"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T22:33:33+0000", "message": "me parece excelente siga adelante", "id": "10150935852498110_22501735", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Quesada", "id": "100003854901801"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T23:09:30+0000", "message": "Muy buena idea espero que las demas municipalidades  tomaran  en cuenta esta forma de  ayudar al medio ambiente y al cambio que la municipalidad de san jose esta haciendo. muy bien por usted Johnny por tan excelente labor por san jose y costa rica.", "id": "10150935852498110_22502035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Rosa Cubillo Brice\u00f1o", "id": "1269258504"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T23:16:32+0000", "message": "Genial don Johnny, adelante. Felicitaciones.", "id": "10150935852498110_22502070", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horizontes Televisi\u00f3n", "id": "100001888989763"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T23:33:18+0000", "message": "Excelente don Jhonny. Adjunto un comentario que sali\u00f3 hace unos d\u00eda en un peri\u00f3dico de circulaci\u00f3n nacional. Le recuerdo que en Programa Horizontes le hemos invitado 4 veces y no ha sido posible tenerlo en el mismo. Ojal\u00e1 nos d\u00e9 la oportunidad de entrevistarlo. Saludos.", "id": "10150935852498110_22502201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Arr\u00e1zola", "id": "100000985802247"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T23:37:49+0000", "message": "eso si es una excelente noticia!! ojala no se quede en el papel o tramitaciones eternas", "id": "10150935852498110_22502232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mark Hope", "id": "1473391359"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T23:46:27+0000", "message": "Eso trabaje a economista yo tuve con Arizona Oficina de Energia.", "id": "10150935852498110_22502286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maribel Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100003171375245"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T02:35:38+0000", "message": "ojala en liberia se hicieran estas cosas q cochinada de municipalidad hay aqui.", "id": "10150935852498110_22503784", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T06:14:59+0000", "message": "Que excelente noticia por el bien d mis hijos y mis nietos....", "id": "10150935852498110_22505340", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Real estate", "name": "Real-estate-costa-rica", "id": "151473874909212"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T17:34:22+0000", "message": "http://www.thermoselect.com/index.cfm?fuseaction=Technologie&m=2", "id": "10150935852498110_22510844", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150935852498110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150935852498110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-27T05:18:33+0000", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2012-06-27T05:18:33+0000", "message": "Ma\u00f1ana se firmar\u00e1 un convenio entre el ICE y la Federaci\u00f3n de Municipalidades del \u00c1rea Metropolitana para utilizar la basura que generan nuestros  cantones en la generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica. De esta manera, en un futuro cercano, miles de toneladas de desechos s\u00f3lidos dejar\u00e1n de enterrarse en un relleno sanitario o a depositarse en espacios a cielo abierto con graves efectos para el medio ambiente.  As\u00ed enfrentamos los retos que nos plantea el cambio clim\u00e1tico!!", "type": "status", "id": "69554133109_10150935852498110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 243, "data": [{"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}, {"name": "Rodrigo Facio", "id": "100001793790963"}, {"name": "Jose David Mora Cespedes", "id": "1155472884"}, {"category": "Magazine", "name": "Revista PODER", "id": "119088478118892"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Victor Valverde Espinoza", "id": "626020102"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:02:49+0000", "message": "adelante don Jhonny, la capital cada vez parece m\u00e1s Capital con ud. Ojal\u00e1 pueda tener el poder de hacerlo con el resto del pa\u00eds.", "id": "10150934297633110_22484593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Mendez", "id": "557479376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:12:28+0000", "message": "Por fa y q desaparezcan ya los cuida carros q son lo mas falta de todo q existe!", "id": "10150934297633110_22484674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Baars", "id": "1336416856"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:14:33+0000", "message": "S\u00ed ser\u00eda perfecto no tener que buscar las odiosas boletas!!!!", "id": "10150934297633110_22484689", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Arias", "id": "100000420152466"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:15:33+0000", "message": "Johnny, usted habla con acciones. Esa ser\u00e1 la gran diferencia. Un fuerte abrazo y estoy para servirle.", "id": "10150934297633110_22484698", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigoberto Aburto", "id": "100000947348024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:16:26+0000", "message": "Me parece algo excelente esa grandiosa idea estamos avansando", "id": "10150934297633110_22484702", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela L\u00f3pez-Vallejo G. Cfd", "id": "703493541"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:16:59+0000", "message": "Muy bien Don Johnny! A ver si le\nCopian algo de su labor en Cartago. ", "id": "10150934297633110_22484708", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:32:07+0000", "message": "Excelente idea...", "id": "10150934297633110_22484822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Gonzalez Campos", "id": "100000066330456"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:33:22+0000", "message": "Siempre hacia el progreso", "id": "10150934297633110_22484840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Manuel Aguilar Mora", "id": "1586022394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:36:21+0000", "message": "Porqu\u00e9 se da el negocio a otra trans-nacional Espa\u00f1ola?, tendr\u00eda usted la amabilidad de responder a esta pregunta?", "id": "10150934297633110_22484882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Navarro", "id": "591484784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T14:49:23+0000", "message": "Excelente, por en ocasiones mientras se localiza el sitio para comprar la boleta. Cuando regresas ya est\u00e1 hecho el parte. El tema son la gran cantidad de \"cuidacarros\" que si no se les paga, rayan los carros con algo peque\u00f1o que andan a mano (posiblemente un clavo o alambre).", "id": "10150934297633110_22484989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Lucia Montero Pizarro", "id": "100001741572784"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T15:11:08+0000", "message": "Ese es mi futuro candidato.", "id": "10150934297633110_22485201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Chaves Pittier", "id": "100001894175610"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T16:19:33+0000", "message": "http://www.orgullotico.com/ot/otras%20secciones/Salvemos%20una%20vida/Articulos/Proyectos_Sociales_Salvemos_la_Ciudad_Llenemosla_de_vida.html", "id": "10150934297633110_22485884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Cespedes P", "id": "1368196260"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T17:56:04+0000", "message": "Seras un gran presidente saludos", "id": "10150934297633110_22486846", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T18:32:22+0000", "message": "buenisimo!!", "id": "10150934297633110_22487152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luiz Armando Mu\u00f1oz Vega", "id": "100002203697165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T21:33:58+0000", "message": "EXCELENTE JOHNNY,,,,,", "id": "10150934297633110_22488964", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Calvo", "id": "671967775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-26T21:41:07+0000", "message": "Gracias don Johnny", "id": "10150934297633110_22489044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T00:23:23+0000", "message": "Muy bien don Jonny.", "id": "10150934297633110_22490378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ulises Quiros Arias", "id": "100003844667386"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T03:33:15+0000", "message": "Don Johnny si Figueres te da la mano si llegas a ser presidente de Costa Rica de lo contrario la ganan los Arias.", "id": "10150934297633110_22491878", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T05:01:18+0000", "message": "Muchas gracias por todos los comentarios y las opiniones positivas para este proyecto.", "id": "10150934297633110_22492569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Virginia Camacho", "id": "1394666499"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T02:22:30+0000", "message": "Lo felicito don Johnny por estos proyectos", "id": "10150934297633110_22503663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mejia", "id": "100000174291164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-28T14:38:46+0000", "message": "Le envie correo nomenclatura del GAM", "id": "10150934297633110_22508956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joakim Carranza Sancho", "id": "100001280301215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-29T03:29:09+0000", "message": "la municipalida,, sera responsable por  el robo de vehiculos", "id": "10150934297633110_22517105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mari Villegas de Flochova", "id": "1382982179"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-30T17:45:00+0000", "message": "y xq va a ser respnsable? Se\u00f1or, disculp, yo fu\u00ed oficial d control vial, y el tiempo q estuve cn ellos nunca paso nada malo, apart se est\u00e1 hablando d mejorar y facilitar el uso d zonas d stacionamiento, para q sea tanto problema y corrupci\u00f3n con los vendedores d boletas o en los lugares dond no existen tales personas. Q tnga un buen d\u00eda. Y adelant dn Jonny q aunq yo no sea part d control vial ya, am\u00e9 mi trabajo y lo respet\u00e9 en todo momento! Felicidads x ese proyecto. ", "id": "10150934297633110_22533876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Alberto M\u00e9ndez Zamora", "id": "100002524887306"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-30T23:27:31+0000", "message": "Caminante, son tus huellas\nel camino y nada m\u00e1s;\ncaminante, no hay camino,\nse hace camino al andar", "id": "10150934297633110_22536418", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150934297633110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150934297633110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-30T23:27:31+0000", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2012-06-26T13:58:27+0000", "message": "En los pr\u00f3ximos meses se instalar\u00e1 un nuevo sistema de parqu\u00edmetros en San Jos\u00e9 para ofrecer un mejor servicio a todos los usuarios de la Ciudad. Se podr\u00e1 pagar desde el tel\u00e9fono celular y as\u00ed se evitar\u00e1n las dificultades que existen para conseguir las actuales boletas. Estamos avanzando en la modernizaci\u00f3n de nuestra Capital.", "type": "status", "id": "69554133109_10150934297633110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 180, "data": [{"name": "Rafa Hern\u00e1ndez Solano", "id": "643490936"}, {"name": "Maricella Castillo", "id": "100000635897878"}, {"name": "Michael Arce", "id": "691797081"}, {"name": "Seydel Morun Garro", "id": "100001538527590"}]}}, {"likes": {"count": 120, "data": [{"name": "Michael Arce", "id": "691797081"}, {"name": "Sandra Maria G U", "id": "100000359108340"}, {"name": "Gary Obando", "id": "1648221815"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "La CCSS, una prioridad nacional - OPINI\u00d3N - La Naci\u00f3n", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alvaro Navarro Campos", "id": "100001538457635"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-22T16:10:16+0000", "message": "YA HASTA EN EL ICE SE APROXIMA D\u00c9FICIT,Y LO JUSTIFICAN CON EL PATRIMONIO", "id": "194505137345504_532433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Esquivel Garita", "id": "100000517669328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-22T16:39:36+0000", "message": "Como no va haber crisis en nuestro pais con los salarios y previligios que se dan en la CAJA, ICE, RECOPE,ARESEP,etc que sangran al erario publico, aprovechandose de los impuestos,tributos,de todos los costarricenses pagamos, mas los focos de corrupcion que se vienen dando continuamente en la administracion publica. Tanta crisis politica,social y economica en el pais, y otros andan en plena campa\u00f1a gastando millones desde hace dos a\u00f1os.solo les interesa el poder, no la buena gobernabilidad en beneficio del pueblo.", "id": "194505137345504_532493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Corrales Barrientos", "id": "100002569620824"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-22T17:29:17+0000", "message": "Eliminar tanta burocracia alivia todo problema financiero del pais", "id": "194505137345504_532629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-22T18:59:33+0000", "message": "excelenteeeeeeeeeeeeeee.", "id": "194505137345504_532806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Antonio Cabezas Salgado", "id": "100003732418453"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-22T21:59:42+0000", "message": "Don Johnny, es difinitivo, el pais no esta para esos desmadres de politicos desesperados, es una NECESIDAD que ud sea nuestro proximo presidente, para darle un impulso y un cambio a las leyes que necesita este pais. SIGA ADELANTE Y FUERZA.", "id": "194505137345504_533138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marianella Castro Cortez", "id": "1220286160"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-23T00:53:35+0000", "message": "Tiene raz\u00f3n don Jhonny, hay prioridades en el pa\u00eds, sobre todo la Caja es un logro que hay que cuidar, ante todo los costarricenses no debieron haber permitido que una operadora manejara los fondos de pensiones. No quiero imaginar a Costa Rica sin la CCSS.", "id": "194505137345504_533478", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arguedas Solano", "id": "100001178972300"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-23T03:21:41+0000", "message": "A LA CAJA LA VIENE SAQUEANDO DESDE Q HICIERON EL CONTRATO FILANDES  O SERA Q YA NO SE ACUERDAN", "id": "194505137345504_533741", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-23T06:12:08+0000", "message": "Que bien!!!! Estamos pensando en lo mismo!", "id": "194505137345504_534142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Calvo", "id": "671967775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-25T16:48:09+0000", "message": "Don Johnny, gracias por su comentario. Yo creo que al igual que usted, don Johnny, en este paiis podemos encontrar personas honestas y con una clara visi\u00f3n de lo que debemos hacer para enfrentar las varias situaciones que a trav\u00e9s del tiempo se han presentado. Sinembargo por alguna raz\u00f3n, ese potencial humano y profesional de nuestro  pais no ha sido capaz de quitarse el sombrereo del individualismo y ponerse el sombrero del pais. Como usted lo dice bien, actualmente debemos pensar en los varios problemas que estamos enfrentando y tomarnos de la mano poniendo nuestros interese personales a una lado y proponernos  arreglar estos problemas de una vez por todos. Esto es como una empresa enfrenta sus problemas, se reunen los  ejecutiovs y aunque se digan cosas unos a otros, al final del d\u00eda debe presentarse a la gerencia general o a la junta directiva una soluci\u00f3n, punto!!!!. No podemos continuar con la ret\u00f3rica f\u00e1cil de algunos, que lo que hacen es alargar y alargar las soluciones que deben tomarse. En este momento, no estamos para campa\u00f1as electorales, estamos para campa\u00f1as nacionales que validen una vez  m\u00e1s nuestro sentido democr\u00e1ctico y solidarista que nos ha distinguido entre las naciones del mundo.", "id": "194505137345504_543328", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorne Cruz", "id": "100002163582501"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-25T17:43:33+0000", "message": "Me parece excelente, sigo de acuerdo con don Johnny, antes de apresurar procesos pol\u00edticos, deben de analizarse las necesidades del pa\u00eds, uno de tantas, la CCSS; se necesita verdaderas y s\u00f3lidas soluciones; debe dejarse de lado el estar se\u00f1alando los problemas (cosa que ya sabemos todos), no se necesitan personas que est\u00e9n se\u00f1alando, sino que propicien cambios y mejoras...", "id": "194505137345504_543482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Garro Ure\u00f1a", "id": "1551281045"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T00:13:07+0000", "message": "Buenas tardes Johnny y seguidores, les comparto una nota que dej\u00e9 en el muro de Rodrigo Arias y que copi\u00e9 en el de Antonio \u00c1lvarez, sobre el adelantar la convenci\u00f3n:\n\nBuenas tardes don Rodrigo y sus seguidores.\n\nMe parece totalmente normal la aspiraci\u00f3n que usted tiene para elegirse como candidato a la presidencia por el partido.\n\nLo que no puedo entender es c\u00f3mo, tras de que el actual gobierno, que es del partido, la ha tenido tan dura, usted insiste en restarle autoridad y rango de acci\u00f3n, entrando un a\u00f1o y pico antes de las elecciones, a la convenci\u00f3n interna, eso no es justo para el partido, pero sobre todo, NO ES JUSTO PARA COSTA RICA, por las mismas razones, el partido pierde m\u00e1s prestigio por ser tan terco en querer adelantar procesos que a mucha de la poblaci\u00f3n ya la tiene cansada, y la p\u00e9rdida de capacidad de maniobra del gobierno actual, va directamente en descr\u00e9tido del partido, pues no se ayuda a llegar a un buen puerto.\n\nEn cuanto al argumento del ahorro, por favor, hay que ponerse serios, su tendencia y la de Antonio \u00c1lvarez, est\u00e1n gastando a manos llenas millones y millones, as\u00ed que eso no tiene asidero alguno de credibilidad.\n\nFinalmente, a su tendencia no le caer\u00eda nada mal un poco m\u00e1s de tiempo, para subir en la intenci\u00f3n de voto de los liberacionistas, que por ahora est\u00e1 bajita, por decir lo menos.\n\nCon todo respeto le pido, por el bien del partido, pero sobre todo, por el bien del pa\u00eds, dar marcha atr\u00e1s con su intenci\u00f3n de adelantar la convenci\u00f3n interna.\n\nGracias por la atenci\u00f3n,\n\nRonny Garro Ure\u00f1a, un liberacionista de \"a pie\" (Traducci\u00f3n: es decir, que no estoy en ninguna argolla, y as\u00ed vivo feliz).", "id": "194505137345504_548418", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Hernandez Calvo", "id": "100002483932309"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-27T14:43:42+0000", "message": "Me parece que las campa\u00f1as electorales deben de ser lo m\u00e1s tard\u00edas posibles.", "id": "194505137345504_550648", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/194505137345504", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/194505137345504", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-27T14:43:42+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2012-06-22/Opinion/la-ccss--una-prioridad-nacional.aspx", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2012-06-22T15:42:55+0000", "message": "Como he venido comentando, ya existen suficientes problemas complejos en el pa\u00eds como para dar paso a una campa\u00f1a electoral prematura, basada m\u00e1s en ambiciones personales que en los intereses nacionales. La Caja Costarricense de Seguro Social es uno de esos temas en los que debemos trabajar y  por eso los quiero invitar a leer este art\u00edculo que me publicaron el d\u00eda de hoy:\n\nhttp://www.nacion.com/2012-06-22/Opinion/la-ccss--una-prioridad-nacional.aspx", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_194505137345504", "status_type": "shared_story", "description": "Calificaci\u00f3n:                                                                                                                                              "}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/542292_10150922982743110_228502168_s.jpg", "likes": {"count": 254, "data": [{"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Elizabeth Valverde Jara", "id": "100000758509682"}, {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Patricia Fonseca", "id": "100001437818629"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150922982773110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "AG Trece Trece", "id": "100000968443756"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:54:54+0000", "message": "Fantastico la capi siempre en desarrollo", "id": "10150922982743110_6733791", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mainor M\u00e9ndez Varela", "id": "100003717653383"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:55:18+0000", "message": "ESTE DEBE SER NUESTRO PROXIMO PRESIDENTE", "id": "10150922982743110_6733793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Angulo", "id": "100000215631455"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:56:30+0000", "message": "Si lleva un sistema electrico con luces, ojala dejen las instrucciones en espa\u00f1ol y que no le pase como el nacional jajajajaja", "id": "10150922982743110_6733797", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Bravo Rodriguez", "id": "1367456206"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:56:43+0000", "message": "ahh hoy estuvimos ah\u00ed y nos imaginamos cuando celebremos los a\u00f1os nuevos \u00a1\u00a1\u00a1 bell\u00edsimo ese proyecto..", "id": "10150922982743110_6733800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dyala Torres Brenes", "id": "1370061803"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:57:35+0000", "message": "Me encanta como realmente se le ha ido cambiando la cara a nuestro San Jos\u00e9... La Municipalidad de San Jos\u00e9 hace un gran trabajo!!", "id": "10150922982743110_6733804", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Jim\u00e9nez", "id": "100001580405757"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:58:14+0000", "message": "Estadio Gratis?? JAJAJAJAJAJAJAJA", "id": "10150922982743110_6733806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ml Camacho E", "id": "100000176552475"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:58:34+0000", "message": "Don Johnny Presidente!!", "id": "10150922982743110_6733809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Gerardo Paris Tamayo", "id": "1747403371"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T03:59:20+0000", "message": "Don Johnny.....ofreceles a estos chinitos un excelente proyecto politico para que le den fin a la platina de Adolfo Hitler ahora Chinchilla para darle fin a ese deaorden de corrupcion de licitaciones.", "id": "10150922982743110_6733816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Montealegre", "id": "722483421"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:00:19+0000", "message": "Que vivan las presas !!!", "id": "10150922982743110_6733821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeremy Campos", "id": "100000473540994"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:00:21+0000", "message": "si les queda tiempo los puede mandar un toque a la platina ??\njajajajaja", "id": "10150922982743110_6733822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Alfaro Moncada", "id": "100002938818079"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:04:32+0000", "message": "Es una maravilla de proyecto, me imagino las celebraciones de los chinos cuando \u00e9ste terminado el barrio!!!! Que bonito tener en san jos\u00e9 unas de las mejores culturas del mundo...", "id": "10150922982743110_6733850", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giuseppe Cersosimo", "id": "100000346890476"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:09:53+0000", "message": "Esperemos que no se trasfome como todos los barrios chinos del mundo y que si fuese asi usted tenga la suficiente policia para resguardar los intereses de sus adminitrados", "id": "10150922982743110_6733878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrs Gonzlz", "id": "737759084"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:13:03+0000", "message": "con todo respeto se\u00f1or Araya, creo que deber\u00eda preocuparse mejor por el p\u00e9simo transporte p\u00fablico que hay en SJ, sacando 100tos de bucs del casco central de SJ y haciendo algo que valga la pena!!! y la vrdd SJ es solo una ciudad de paso en lo personal para vivir...ni un d\u00eda! :n)", "id": "10150922982743110_6733897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Edgardo Oviedo Sol\u00eds", "id": "100001485407298"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:15:47+0000", "message": "Andres, vaya escriba eso al facebook del mopt porque es competencia de ellos!", "id": "10150922982743110_6733907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Carmona Jimenez", "id": "100000638707203"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:25:16+0000", "message": "Que emocii\u00f3n \"El Barrio Chino\", tanta gente pobre precarista que hay en San Jos\u00e9, y este Sr. se encarga de da\u00f1ar la capital con semejante da\u00f1o al patrimonio de ese sector!.. Que l\u00e1stima, y lo peor es saber que estos son los l\u00edderes que tenemos!", "id": "10150922982743110_6733927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Lopez", "id": "785031382"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:27:24+0000", "message": "LO FELICITO JHONNY, QUE SIMPATICO SE VE EN ESA FOTO Y UN POCO DELGADO.", "id": "10150922982743110_6733937", "user_likes": false}, {"from": {"name": "R\u00f3mulo Vega-Gonz\u00e1lez", "id": "100000832598203"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:36:28+0000", "message": "Los que escriben en contra no saben lo horrible que era San Jos\u00e9 en la d\u00e9cada de los 80's; cualquier iniciativa es mejor.", "id": "10150922982743110_6733968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:37:22+0000", "message": "Sierteee", "id": "10150922982743110_6733970", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:37:40+0000", "message": "Cual es el problema? Hay barrio Chino en varias partes del mundo. Para los precaristas ya se cre\u00f3 el impuesto a las casas de lujo que es un impuesto dirigido a ellos. Viva Johnny!", "id": "10150922982743110_6733972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrs Gonzlz", "id": "737759084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:38:29+0000", "message": "gracias Diego!", "id": "10150922982743110_6733977", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:38:56+0000", "message": "Luego de las presas vendr\u00e1 la calma", "id": "10150922982743110_6733980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Arguedas", "id": "737030169"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:58:24+0000", "message": "Excelente por la Ciudad de San Jos\u00e9!!! d\u00eda a d\u00eda est\u00e1 mejor", "id": "10150922982743110_6734056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Carmona Jimenez", "id": "100000638707203"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T05:05:30+0000", "message": "Liberaci\u00f3n Nacional siemmpre por encima de todos!", "id": "10150922982743110_6734073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Antonio Cabezas Salgado", "id": "100003732418453"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T06:29:28+0000", "message": "La leccion que nos estan dando los chinos en trabajo y orden, como cuesta que la entendamos. Deberiamos de traernos unos cuantos cientos de estos trabajadores para que terminen los proyectos que estan por comenzar y dejemos los \"tales SINDICATOS\" que son un atraso para el desarrollo del pais.", "id": "10150922982743110_6734398", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Vlvg", "id": "1295464342"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T06:36:56+0000", "message": "Liberaci\u00f3n Nacional siemmpre por encima de todos! LOS LADRONES", "id": "10150922982743110_6734421", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150922982773110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150922982773110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-21T03:54:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150922982743110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150922982743110", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2012-06-21T03:54:02+0000", "message": "Hoy inici\u00f3 la construcci\u00f3n del Arco que ser\u00e1 la puerta de entrada del Barrio Chino. Ser\u00e1 construido por 15 operarios y artesanos chinos que han venido exclusivamente para la construcci\u00f3n del Arco. Esto es una donaci\u00f3n de la Municipalidad de Beijing, ciudad hermana de nuestra capital. \u00a1San Jos\u00e9 Vive!", "type": "photo", "id": "69554133109_10150922982773110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150920771748110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Diego Edgardo Oviedo Sol\u00eds", "id": "100001485407298"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:13:52+0000", "message": "Fuera los Arias, no m\u00e1s de los mismos chorizos.", "id": "10150920771748110_22414790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Blankita Lopez", "id": "100002102581023"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:19:33+0000", "message": "Algo bueno a de tener,ser presidente ,porque los precandidatos andan como moscas,detras del pastel,que cansaoooooooooooooooooooo.", "id": "10150920771748110_22414843", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Castillo Sanabria", "id": "1269996148"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:26:08+0000", "message": "q desgracia q este pais se maneje cn hilos arias como si fuere esto un pais d titere verdad?", "id": "10150920771748110_22414903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessica Garita", "id": "570190208"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:31:39+0000", "message": "Como ha cambiado el cuento verdad?, donde estar\u00e1n aquellos Liberacionistas? Que se hizo el Partido Liberacion Nacional? Desapareci\u00f3? Se lo robaron? se perdi\u00f3? lo vendieron? se privatizo? se modernizo? no lo se pero lo que es seguro es que ya no existe.. Pepe Figueres!", "id": "10150920771748110_22414948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:32:24+0000", "message": "EXCELENTE AMIGO, ADELANTE QUE LO QUE DIOS TIENE PARA USTED NADIE VA A PODER QUITAR. JUAN VALVERDE ULLOA.", "id": "10150920771748110_22414954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Pizarro Araya", "id": "680317513"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:35:56+0000", "message": "Y  porqu\u00e9 adelantarla? S\u00ed el suelo est\u00e1 parejo, si RAS est\u00e1 tan convencido que ganar\u00e1, que se mida en igualdad de circunstancias y no jugando sucio.", "id": "10150920771748110_22414984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edward Jimenez Montero", "id": "1209780378"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:38:29+0000", "message": "Estamos con usted Yohnny", "id": "10150920771748110_22415009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Solorzano Mauricio", "id": "553045784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:40:04+0000", "message": "algo raro debe haber y eso le esta restando credibilidad a un partido que ya de por si con los ultimos gobiernos y las decisiones tomadas por estos se ha venido abajo fail por el PLN lastima mi tata fue de los que ayudaron al fortalecimiento del mismo junto a figueres padre,oduber,y monge entre otros y verlo asi hasta que da no se que...", "id": "10150920771748110_22415024", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alba Eulalia S\u00e1nchez Corrales", "id": "100000871762766"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:45:50+0000", "message": "Es mejor saber y esperar que llegar de primero, los primeros ser\u00e1n \u00faltimos, para \u00fa\u00e9 lo que hagan trabajemos por este maravilloso pa+is.", "id": "10150920771748110_22415090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mongalo Corrales", "id": "100001646205102"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:52:29+0000", "message": "los Arias tienen claro q no pueden pelear d frent\r\ne  Saben q si Araya esta en la convenci\u00f3n es muy probable q la pierdan  Pero q podemos esperar si ellos pudieron manipular los 3 poderes del estado no les cuesta nada hacer lo mismo con el partido y todavia el c\u00ednico dice en los anuncios q puede ver al pueblo a la cara  \" sera para vularce de nosotros\"", "id": "10150920771748110_22415162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Arg\u00fcello Rodr\u00edguez", "id": "100003653804316"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T02:55:10+0000", "message": "y el se\u00f1or Alvarez est\u00e1 actuando junto con el se\u00f1or Arias o solo fue casualidad...", "id": "10150920771748110_22415190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kiki Cha", "id": "1387638211"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:37:29+0000", "message": "En manos d los mismos. Traen se hacernos creer q son los buenos pero estamos en camino de la era dl despertar pol\u00edtico d la revoluci\u00f3n que llevara en la era de la libertad general d la sedici\u00f3n de nuestro PLNETA. ", "id": "10150920771748110_22415600", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kiki Cha", "id": "1387638211"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:38:37+0000", "message": "Muestra \u00fanica Ksa, de nuestro mundo es nuestra decison hacia donde va la sociedad????? ", "id": "10150920771748110_22415609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kiki Cha", "id": "1387638211"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:39:24+0000", "message": "Ser\u00e1 q los mayas ten\u00edan raz\u00f3n?", "id": "10150920771748110_22415616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iv\u00e1n Corrales", "id": "100001025676960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:40:40+0000", "message": "Reciba desde ya mi voto y el de toda mi familia, si los costarricenses amamos nuestro pa\u00eds jam\u00e1s votaremos por ese se\u00f1or. ", "id": "10150920771748110_22415633", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorne Cruz", "id": "100002163582501"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:44:26+0000", "message": "Es muy cierto, no nesecitamos que se adelanten asuntos politicos, lo que se necesita son politicos comprometidos en beneficio de la poblaci\u00f3n. Se necesita trabajar en equipo y l\u00f3gicamente de la mano de Dios para lograr los mejores avances para Costa Rica... Mientras tanto mi apoyo al se\u00f1or Johnny Araya.", "id": "10150920771748110_22415667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Eugenia Castro Villalobos", "id": "100000363683684"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:53:55+0000", "message": "Un primer exito logrado.....", "id": "10150920771748110_22415782", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T04:40:26+0000", "message": "Me alegra coincidir con la inmensa mayor\u00eda de ustedes. El pa\u00eds lo que menos necesita son campa\u00f1as anticipadas. Porqu\u00e9 tanta prisa? En las democracias m\u00e1s avanzadas mas bien acortan los procesos electorales, y aqu\u00ed algunos quieren alargarlos. Concentremonos en la soluci\u00f3n de nuestros grandes problemas.", "id": "10150920771748110_22416274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Aguilar", "id": "100001220233625"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T04:48:56+0000", "message": "Don johnny Araya con usted hasta el final, no soy de su partido pero soy anti Arias, as\u00ed es que cuente con mi voto ", "id": "10150920771748110_22416332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Rivera", "id": "100000916644128"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T12:29:55+0000", "message": "todo mi apoyo don johnny,que estan haciendole ratadas se las estan haciendo, pero recuerde quien rie de ultimo rie mejor.", "id": "10150920771748110_22419059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Isabel Condega M", "id": "1638355574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T14:17:50+0000", "message": "Adelante don Johnny, estamos para apoyarte y lo vas a lograr.", "id": "10150920771748110_22419961", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T15:48:47+0000", "message": "asi es Don Johnny, para adelante, estamos contigo EN LA LUCHA TENAZ, asia atras ni para tomar impulso.", "id": "10150920771748110_22420825", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T16:05:49+0000", "message": "Lo m\u00e1s parad\u00f3jico, don Johnny, es que el se\u00f1or Rodrigo Arias afirme que el adelanto de la Convenci\u00f3n es para ahorrar, cuando \u00e9l y Antonio \u00c1lvarez Desanti han gastado millones de millones de colones en una campa\u00f1a publicitaria adelantada que, a todas luces, deber\u00eda de prohibirse, por parte del Tribunal Supremo de Elecciones.  \u00bfQu\u00e9 cara tienen los Arias para hablar de ahorro?  Lo m\u00e1s triste, es que esos mensajes dan verg\u00fcenza ajena, por lo p\u00e9simos que son y las tonter\u00edas con las que pretenden atraer a los votantes, como si las y los costarricenses fu\u00e9semos tontos.  La publicidad de Rodrigo Arias es, desde cualquier punto de vista, un insulto a la inteligencia.  Yo me pregunto: \u00bfno le dar\u00e1 pena a su hermano, don Oscar, semejante exhibici\u00f3n de mediocridad medi\u00e1tica?  Mi lealtad y mi apoyo para usted, como siempre, don Johnny Araya Monge, Presidente de la Rep\u00fablica 2014-2018.", "id": "10150920771748110_22420965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T16:41:59+0000", "message": "As\u00ed, es, don Johnny, trabajar y trabajar, para sacar al apis de este atolladero en que nos tienen, y que todos los costarricense4s lo sabemos porque no somos Tontos, somos educados, y nos encanta la democracia, pero ya es suficiente de tanta cochinada!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!Votare por usted!!!!!!!!!!!!!y espero mucha gente lo haga, para que usted con su grab amor por esta tierra, y su gran capacidad, nos devuleva la Costa Rica, que tanto deseamos! y queremos heredarles a nuestros nietos bisnietos:::::::::", "id": "10150920771748110_22421294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Gonzalez", "id": "100001470731718"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T23:22:17+0000", "message": "El problema es que un mal presidente nos afecta a todos . Seremos los ticos tan mansos para otra vez ser gobernados por un interesado por el poder como su hermano eligiremos otra vez a un arias realmente tendriamos que ser inconsientes no creen uds", "id": "10150920771748110_22425634", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150920771748110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150920771748110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-20T02:05:16+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-20T02:05:16+0000", "message": "Junio es la fecha en que de forma tradicional el PLN ha realizado su convenci\u00f3n para elegir candidato. No entendemos como ante la desesperaci\u00f3n de uno de sus precandidatos, la c\u00fapula del PLN acept\u00f3 en una primera instancia que se adelantara a marzo, ahora ante la presi\u00f3n que han recibido en la prensa, en las redes sociales y en la calle, donde la mayor\u00eda de costarricenses se han sentido indignados, una vez m\u00e1s la cambian a abril. \n\nNuestro pa\u00eds no necesita adelantar procesos pol\u00edticos, lo que requiere es que trabajemos para lograr avanzar. \u00a1Seguimos en la lucha!", "type": "status", "id": "69554133109_10150920771748110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 238, "data": [{"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Miriam Hirsch", "id": "578129425"}, {"name": "Marta Frittella", "id": "100003191569787"}, {"name": "Miriam Medina", "id": "100003761367148"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "Mg=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150920585888110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Rodolfo Hernandez", "id": "100000097664140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-19T23:54:47+0000", "message": "Que bueno a ver si lo terminan r\u00e1pido y termina el calvario de esa construcci\u00f3n.", "id": "10150920585888110_22413479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u018edwin ValBarr", "id": "1551724068"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-19T23:55:43+0000", "message": "la paga de tener un estadio de primer mundo...", "id": "10150920585888110_22413491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Porter Herrera", "id": "1322764967"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-19T23:56:49+0000", "message": "Di, esperemos que no lo bote un trailer....", "id": "10150920585888110_22413501", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviam Marin Chinchilla", "id": "100001302813620"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-19T23:57:27+0000", "message": "Cierto, el famoso barrio chino ha generado demasiada congesti\u00f3n vial en San Jos\u00e9, no es posible que uno dure llegando a San Cayetano lo mismo que se dura en llegar a Cartago", "id": "10150920585888110_22413506", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Arguedas", "id": "737030169"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-19T23:58:56+0000", "message": "en lo personal me gusta que mejoren Sn Jos\u00e9 con todo este tipo de adornos.. pero de verdad, al final de la Av. 2da se hace un congestionamiento que me parece, no se justifica por hacer un barrio chino..", "id": "10150920585888110_22413521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Barquero", "id": "520437766"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-19T23:59:24+0000", "message": "Que pereza la gente que solo para quejarse sirven.....", "id": "10150920585888110_22413525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hilda Maria Rojas Cubero", "id": "1820822480"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:01:21+0000", "message": "Adelante....excelentes proyectos.Un abrazo", "id": "10150920585888110_22413538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Campos", "id": "100003603854929"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:05:35+0000", "message": "Que cansado, a nadie se le queda bien con nada!! todo el mundo habla, critica... lo unico que hacen es meternos en la cabeza de la juventud que nadie sirve en el gobierno y que todo lo que hacen es malo... =S", "id": "10150920585888110_22413573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kate Rosales Acosts", "id": "1830967183"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:08:28+0000", "message": "que bueno... asi la ciudad va progresando con variedades que ofrecer...", "id": "10150920585888110_22413600", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Mora", "id": "1820762495"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:08:44+0000", "message": "que cansado con la gente... si el centro de san jose no avansa y si no se hace mas agradable empizan a hablar y ahora que don jonny araya le esta cambiando un poco la cara ala capital tambien se quejan entoonces????? no jodan", "id": "10150920585888110_22413604", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Vargas", "id": "100001300938944"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:09:42+0000", "message": "por dicha q los chinos los van hacer xq s lo hacen los nicas o ticos, lo vieramos visto hecho dentro d 10 a\u00f1os", "id": "10150920585888110_22413615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marissa G\u00f3mez", "id": "1270842209"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:15:41+0000", "message": "Gracias don Jhonny por ser un hombre visionario, por darle otra cara a nuestra querida ciudad. S\u00e9 que a\u00fan faltan muchas cosas por hacer , pero todo empieza por un primer paso, y usted est\u00e1 dando pasos agigantados. En nombre de los miles de ticos que valoramos esta nueva obra .....mil gracias.", "id": "10150920585888110_22413676", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Alfaro", "id": "1088527355"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:23:08+0000", "message": "quisiera que ampliaran sobre la historia y su significado ....de ese ARCO...ya que lo he visto en dos estados de USA...y nunca me habia llamado la atenci\u00f3n...del significado...", "id": "10150920585888110_22413725", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kattia Jimenez", "id": "635728141"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:31:26+0000", "message": "Excelente Trabajo siga adelante , de mi parte que los chinos construyan todo Costa Rica , disciplinados , ordenados , son intermediaries que se Dejan el dinero , Excelente idea !!", "id": "10150920585888110_22413790", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:33:34+0000", "message": "Entiendo que no todas las obras logran el mismo nivel consenso. Pero estoy convencido que este proyecto va a ser de gran beneficio para nuestra ciudad y por ende para la gente. Primero es parte del mejoramiento de los espacios p\u00fablicos y \u00e1reas peatonales que hemos venido realizando en los \u00faltimos a\u00f1os, y adem\u00e1s ser\u00e1 una forma de agregar mayores atractivos tur\u00edsticos a nuestra Capital, como ocurre en las grandes metr\u00f3polis que tienen Barrios Chinos. Siempre cuando se construyen este tipo de obras se provocan incomodidades y congestionamientos, pero  son temporales y para bien de la ciudad. Respeto las diferentes opiniones que sobre este tema han externado.", "id": "10150920585888110_22413812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosalba Vargas", "id": "100001941965375"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:34:11+0000", "message": "Me imagino que va a quedar precioso, con la habilidad de los chinos y qu\u00e9 bonito conocer m\u00e1s de su cultura.", "id": "10150920585888110_22413816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mainor M\u00e9ndez Varela", "id": "100003717653383"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T00:54:52+0000", "message": "ESO LE VA A DAR OTRA CARA A NUESTRA CIUDAD CAPITAL", "id": "10150920585888110_22414006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manrique Vargas", "id": "691385540"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T01:09:58+0000", "message": "EXCELENTE! FALTA EL TRANVIA Y BN sistema de BUSES. UNA CIUDAD MAS PARA LA GENTE Y MENOS PARA LOS CARROS!", "id": "10150920585888110_22414138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reinaldo Quiros", "id": "100000740333035"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T01:15:16+0000", "message": "Exelente, San Jose merece ser una capital de primer mundo, y la forma de conseguirlo es invirtiendo en infraestructura.", "id": "10150920585888110_22414211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Rojas", "id": "100002862321364"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T01:39:18+0000", "message": "Johnny y me imagino que hicieron un sistema de alcantarillado como se debe, o como vaticinaron x ahi, se va a volver una cloaca, y Donde esta la cochinada, se salen las ratas, si no vea tierra dominicana, y que van a hacer con las salas de masajes de dicha calle adoquinada, ahora van atender asiaticas? Le va a caminar una china x la espalda?", "id": "10150920585888110_22414477", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Mathieu", "id": "648116667"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T03:49:33+0000", "message": "Esperamos sea un verdadero China Town como en las grandes ciudades...", "id": "10150920585888110_22415732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Artavia", "id": "100000519071741"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T04:22:50+0000", "message": "pobre Adolfo, no se ha empezado a construir y ya vio hasta ratas, esas son las personas que no deberian vivir en una ciudad que quiere ser mejor; Siga adelante don johnny que este se\u00f1or forma de los que no son felices en Costa Rica xq todo lo ven negro.", "id": "10150920585888110_22416157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Rojas", "id": "100002862321364"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T04:29:24+0000", "message": "Si no vio la clase de cochinada de desag\u00fce que hicieron, ese lugar es puro maquillaje, en lugar de hacer t\u00faneles de desag\u00fce pusieron colectores de 4 pulgadas para toda la calle, Jap\u00f3n hace mucho don\u00f3 una millonada para arreglar el alcantarillado,,, pero es muy f\u00e1cil ahora culpar al aya y no la culpa del ayuntamiento que pasa en puras dietas", "id": "10150920585888110_22416204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Rojas", "id": "100002862321364"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T04:31:10+0000", "message": "Pero este tal Artavia es feliz aplaudiendo obras mediocres a ver si as\u00ed pesca alg\u00fan hueso, chupamedias", "id": "10150920585888110_22416219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Salcino", "id": "606597577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-20T09:57:37+0000", "message": "Las obras de mejora de la municipalidad de San Jose se vienen dando desde hace mucho tiempo... Gracias Sr. Araya por su vision de una ciudad mas bonita para todos. Los hechos dicen mas que mil palabras; amo el festival de la luz, el paseo por la avenida central, etc. Y estoy segura que el barrios chino", "id": "10150920585888110_22418076", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150920585888110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150920585888110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-19T23:47:35+0000", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2012-06-19T23:47:35+0000", "message": "Ma\u00f1ana se inicia la construcci\u00f3n del Arco que ser\u00e1 la puerta de entrada del Barrio Chino. Ha sido dise\u00f1ado por el Bur\u00f3 de Antig\u00fcedades de Beijing , ser\u00e1 construido por 15 operarios y artesanos chinos que han venido exclusivamente para la construcci\u00f3n del Arco. Esto es una donaci\u00f3n de la Municipalidad de Beijing, ciudad hermana de San Jos\u00e9.", "type": "status", "id": "69554133109_10150920585888110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 174, "data": [{"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, {"name": "Luz Mar\u00eda Arce", "id": "100000777860239"}, {"category": "Community", "name": "Maderas Arco", "id": "133094986743992"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marvin Solano", "id": "1798330844"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:20:23+0000", "message": "Gracias Don Johnny que Di\u00f3s te bendiga!!!", "id": "10150915749783110_22385986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eder Hern\u00e1ndez Ulloa", "id": "100001252620738"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 14, "type": "user", "id": "633931615", "name": "Gabriela Araya"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:20:44+0000", "message": "Felicidades a Gabriela Araya se lo que amas a tu padre, es un gran hombre. El futuro padre de este pais. Un abrazote a ambos!!", "id": "10150915749783110_22385991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Acu\u00f1a", "id": "100002293541459"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:21:38+0000", "message": "Igualmente don johnny! Feliz d\u00eda para usted! ", "id": "10150915749783110_22385998", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Hern\u00e1ndez", "id": "100000612622710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:22:35+0000", "message": "Igualmente para ti don johnny que las pases super bien", "id": "10150915749783110_22386007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Alfredo Cascante Suarez", "id": "100002436285350"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:22:37+0000", "message": "Gracias, futuro Presidente de Costa Rica.", "id": "10150915749783110_22386008", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:22:55+0000", "message": "Que Dios lo bendiga a usted tambien... que la pases bien con tu familia...", "id": "10150915749783110_22386012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sol Leon", "id": "1834473105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:30:57+0000", "message": "Feliz dia don Johnny que Dios te bendiga,y te de la sabiduria para seguir adelante con tus metas y proyectos.", "id": "10150915749783110_22386074", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giannina Varth Soto", "id": "100000100997995"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:37:58+0000", "message": "Feliz d\u00eda Se\u00f1or Alcalde", "id": "10150915749783110_22386150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nory An", "id": "100001269164022"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T19:00:57+0000", "message": "Para usted tambi\u00e9n don Johnny, muchas felicidades.", "id": "10150915749783110_22386816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rojas Stella", "id": "100002286058495"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T19:11:46+0000", "message": "muchas gracias bendiciones", "id": "10150915749783110_22386905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Castillo Sanabria", "id": "1269996148"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T19:15:48+0000", "message": "\nigualmente", "id": "10150915749783110_22386937", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cinthya Lowis P\u00e8rez", "id": "100002057146015"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T19:19:57+0000", "message": "Igual para usted...bendiciones", "id": "10150915749783110_22386978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pln Aserri", "id": "100002121582328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T20:15:19+0000", "message": "igualmente don Johnny gracias.", "id": "10150915749783110_22387430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marjorie Urbina", "id": "100001504878551"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T21:12:46+0000", "message": "feliz dia don johnny que la pase super este dia con su familia", "id": "10150915749783110_22388095", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-18T01:34:53+0000", "message": "Muchas gracias!!!!!!", "id": "10150915749783110_22389886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Araya Solano", "id": "1468069934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-18T02:51:09+0000", "message": "IGUALMENTE UN ABRAZO!!", "id": "10150915749783110_22390496", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150915749783110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150915749783110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-18T02:51:09+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-06-17T17:11:54+0000", "message": "Feliz d\u00eda para todos los padres de nuestro pa\u00eds!! Que pasen un muy lindo d\u00eda y que Dios ilumine y llene de alegr\u00eda y esperanza a todas las familias de Costa Rica.", "type": "status", "id": "69554133109_10150915749783110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 196, "data": [{"name": "Franggi Nicol\u00e1s", "id": "100001659940668"}, {"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}, {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, {"name": "Elvira Castro", "id": "899775192"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/168842_10150911536148110_820277271_s.jpg", "likes": {"count": 162, "data": [{"name": "Luis Corella", "id": "100000164364596"}, {"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Real Lineage Real", "id": "100002130395847"}, {"name": "Lissette Aguilar", "id": "100002198450764"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mauricio Calvo", "id": "100001581668739"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T16:33:54+0000", "message": "Muchas felicidades don Johnny, excelente alcalde  a mi parecer.", "id": "10150911536148110_6696082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Garcia", "id": "534966536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T16:34:16+0000", "message": "EXITOS DON JOHNNY", "id": "10150911536148110_6696086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Venegas Rojas", "id": "100000878717445"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T16:37:57+0000", "message": "EXCELENTE", "id": "10150911536148110_6696114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Lopez", "id": "785031382"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T16:38:24+0000", "message": "HOLA JONNY SOY MI CHIQUI, LO FELICITO POR APOYAR A LOS DEPORTISTAS.", "id": "10150911536148110_6696122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Alfaro Moncada", "id": "100002938818079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T16:56:36+0000", "message": "Excelente, mientras unos trabajan por el deporte, y la cultura costarricense, otros andan en pol\u00edtica enga\u00f1ando m\u00e1s al pa\u00eds, estamos artos de tanta falsedad no entiendo como no tienen verguenza para salir en televisi\u00f3n nacional prometiendo una costa rica mejor, no les basto los cuatro a\u00f1os que estuvieron robandole al pa\u00eds. No queremos m\u00e1s a ning\u00fan Arias en el gobierno... Adelante johnny.", "id": "10150911536148110_6696254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T16:58:47+0000", "message": "Que bueno, que apoye el deporte, muy importante...", "id": "10150911536148110_6696276", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adonay Madrigal", "id": "1266670812"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T17:06:37+0000", "message": "Felicidades a don Johnny y su equipo de trabajo por hacer tan bien las cosas !!!! Costa Rica ocupa personas que asuman proyectos y los ejecuten.", "id": "10150911536148110_6696342", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doug Jim\u00e9nez", "id": "1115504958"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T17:40:38+0000", "message": "Que gran noticia!!! Felicidades", "id": "10150911536148110_6696537", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Navarro", "id": "591484784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T20:40:09+0000", "message": "Lo importante es que no son solo planes, sino que se EJECUTAN.", "id": "10150911536148110_6697562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T20:41:24+0000", "message": "Muy bien adelante.", "id": "10150911536148110_6697569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Daniel Ure\u00f1a Alvarado", "id": "100002905463603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T22:12:09+0000", "message": "Es necesario un cambio que alguien escuche el pueblo", "id": "10150911536148110_6698038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mago Santiesteban", "id": "1814342622"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-15T22:20:48+0000", "message": "eso es trabajar,adelante", "id": "10150911536148110_6698068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-16T02:57:48+0000", "message": "Bien Johnny...", "id": "10150911536148110_6699246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Segura Jimenez", "id": "100003853208795"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-16T03:12:11+0000", "message": "Yo estoy seguro que con Don Johnny al frente todo va a salir muy bien", "id": "10150911536148110_6699322", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T17:03:08+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios de apoyo!!!!", "id": "10150911536148110_6708873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brenes Bola\u00f1os David", "id": "100003489556221"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T18:35:03+0000", "message": "sin verguenza como no as robado en San Jos\u00e9  y quieres robarle a costa rica como lo a echo chinchilla con la carretera de san carlos", "id": "10150911536148110_6709474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Valerio R", "id": "745754573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T20:12:53+0000", "message": "Sigue adelante, eres la unica persona de total confianza... pa lante!!!", "id": "10150911536148110_6710172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lissette Aguilar", "id": "100002198450764"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-18T20:14:02+0000", "message": "Adelante Don Johnny la carrera es dura pero no imposible, solo se necesita esfuerzo y perseverancia  Bendiciones.", "id": "10150911536148110_6717862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Daniel Ure\u00f1a Alvarado", "id": "100002905463603"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-18T21:43:29+0000", "message": "Cuando se tiene claro las ideas es importante un lider como usted para desarrollarlas junto  al pueblo", "id": "10150911536148110_6718340", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Daniel Ure\u00f1a Alvarado", "id": "100002905463603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-18T21:49:49+0000", "message": "Uno como dirigente comunal espera un lider  para ejecutar muhos proyectos. Lo esperamos en San Ramon el miercoles", "id": "10150911536148110_6718400", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150911536208110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150911536208110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-18T21:49:49+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150911536148110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150911536148110", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-15T16:30:28+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana me he reunido con los Presidentes de los Comit\u00e9s Ol\u00edmpicos  de Centroam\u00e9rica de cara a los pr\u00f3ximos Juegos Centroamericanos, les he comentado los avances en temas de organizaci\u00f3n, financiamiento y preparaci\u00f3n de nuestros atletas. Seguimos trabajando con mucho entusiasmo para estar preparados y que el pa\u00eds pueda vivir esta gran fiesta en marzo del pr\u00f3ximo a\u00f1o", "type": "photo", "id": "69554133109_10150911536208110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"likes": {"count": 170, "data": [{"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Carol Loria Jimenez", "id": "100000433693637"}, {"name": "Rosa Soto Soto", "id": "100000864025741"}, {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Despliegue de fuerza - OPINI\u00d3N - La Naci\u00f3n", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_255407184561291/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Elizabet Mora", "id": "100002601063950"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:19:30+0000", "message": "BAMOS JOHNNY NO eque seguir adelante te apoyamos", "id": "255407184561291_1013065", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Andres Carvajal Infante", "id": "1010470836"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:19:36+0000", "message": "El hambre de poder de Rodrigo Arias es detestable.", "id": "255407184561291_1013066", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Manuel Aguilar Mora", "id": "1586022394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:21:52+0000", "message": "Cuidado!!, debes observar  muy bien el porqu\u00e9 de esa ansiedad, los motivos son gigantescos!! y no es simple ambici\u00f3n personal es un asunto de la cadena de mando internacional!!!", "id": "255407184561291_1013070", "user_likes": false}, {"from": {"name": "NgRd Rd-Cn", "id": "1232817025"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:22:10+0000", "message": "Don Johnny siga adelante.  No afloje \u00a1\u00a1\u00a1", "id": "255407184561291_1013071", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Solano", "id": "1798330844"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:22:35+0000", "message": "Sigue adelante Johnny.", "id": "255407184561291_1013072", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Alexander Jimenez Quesada", "id": "100001635607965"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:23:41+0000", "message": "es indignante saber el poder que quiere concentrar Arias con esta cosas yo me pregunto , quien es mas peligroso para el pa\u00eds los Arias o Ortega", "id": "255407184561291_1013075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabet Mora", "id": "100002601063950"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:25:16+0000", "message": "es sierto  RODRIGO ARIAS PIENSA QUE SOLO EL TIENE EL PODER QUE VAN ASEGUIR", "id": "255407184561291_1013077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El\u00edas Enriquez Caruso", "id": "100001591540917"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:36:33+0000", "message": "Es anteponer el interes personal ante el interes de una nacion, sin embargo, no por mucho madrugar amanece mas temprano.", "id": "255407184561291_1013089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Renan Murillo", "id": "1496180511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:37:31+0000", "message": "Y hay que darles duro en la convenci\u00f3n para que se les quite la avaricia.", "id": "255407184561291_1013091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Gutierrez Zu\u00f1iga", "id": "100000319757813"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:38:28+0000", "message": "vamos don johnny  adelante no afloje", "id": "255407184561291_1013093", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pln Aserri", "id": "100002121582328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T04:44:11+0000", "message": "don Johnny la asamblea nacional debe pronunciarse con sus delegados, que sea para mayo o junio.", "id": "255407184561291_1013104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Pablo Urrea", "id": "515878687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T05:03:49+0000", "message": "Los Arias son unos Descarados... ", "id": "255407184561291_1013145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Annie Valerio Delgado", "id": "100001621576763"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T05:04:02+0000", "message": "Don Johnito, tranqui, esto es suyo, ya no m\u00e1s los Arias, ya no m\u00e1s proyectos sin concluir y con placa de inagurado, no m\u00e1s Rodrigo Arias, xq fu\u00e9 \u00e9l qui\u00e9n gobern\u00f3 escudado en Oscar. Mis respetos y que nada sin importancia me le robe la paz....", "id": "255407184561291_1013146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Chaves Pittier", "id": "100001894175610"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T05:12:15+0000", "message": "http://www.orgullotico.com/ot/otras%20secciones/Salvemos%20una%20vida/Articulos/Proyectos_Sociales_Salvemos_la_Ciudad_Llenemosla_de_vida.html", "id": "255407184561291_1013160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Garro Arango", "id": "507399153"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T05:27:06+0000", "message": "ponele mejor atencion a esto \nhttp://www.nacion.com/2012-06-13/Sucesos/Tripulantes-interceptados-en-altamar-con-48-aletas-de-tiburon--quedan-libres-1.aspx", "id": "255407184561291_1013185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yojhan CRam", "id": "701373043"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T05:50:02+0000", "message": "Alguno de los Arias al poder JAM\u00c1S...", "id": "255407184561291_1013254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Quesada", "id": "1314813397"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T13:54:48+0000", "message": "Johnny, d\u00e9jelos que hagan lo que quieran. Las pueden adelantar si quieren para el mes entrante, que de hecho no van a obtener nada. La gran mayoria del pueblo costarricense ya no los quiere para nada y eso se escucha por doquier.", "id": "255407184561291_1014025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Rodriguez", "id": "100000957394625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T15:11:04+0000", "message": "tipico d los Arias hacen lo q quieren en CR para su propia conveniencia.", "id": "255407184561291_1014202", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Miranda", "id": "100002909259010"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T16:16:48+0000", "message": "es muy aburrido tener que estar oyendo esa proopagande tan temprano eso   de tener la ma\u00f1o limpia ni ellos se la creen", "id": "255407184561291_1014340", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Esquivel Garita", "id": "100000517669328"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T16:45:28+0000", "message": "\" He visitado los 81 cantones de mi pais \" . En mi canton San Rafael de Heredia no lo he visto, solo hace dos a\u00f1os cuando hizo un discurso en la Finca Montelandia cuando la dirigencia de Heredia festejaba el triunfo de Laura.", "id": "255407184561291_1014388", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T19:41:13+0000", "message": "Adelante don Jonny.", "id": "255407184561291_1014748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvie Camacho", "id": "1602343353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T19:54:59+0000", "message": "De todas maneras los partidos convencionales han venido violentando los parametros establecidos en cuesti\u00f3n pol\u00edtica, denigrando las pautas a seguir para ue el proceso electoral sea como debe ser.", "id": "255407184561291_1014769", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvie Camacho", "id": "1602343353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T19:55:27+0000", "message": "lastimosamente!", "id": "255407184561291_1014773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulay Mora Zu\u00f1iga", "id": "100003736935350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T21:18:15+0000", "message": "Para nadie es un secreto que los Arias, no quieren dejar el poder, quieren manipular todo, y como tienen dinero compran a cualquiera, son pura corrupcion, deberian darle un respiro a Costa Rica, Ya la tienen  hundida.", "id": "255407184561291_1014906", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Sanchez Chavarr\u00eca", "id": "1696562203"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T21:45:26+0000", "message": "Ya basta de Los Arias, ya es bueno...", "id": "255407184561291_1014938", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/255407184561291", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/255407184561291", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-14T04:16:14+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2012-06-13/Opinion/despliegue-de-fuerza.aspx", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-14T04:16:14+0000", "message": "La indignaci\u00f3n en los costarricenses por adelantar la convenci\u00f3n del PLN a marzo es muy evidente, es un despliegue de fuerza poco conveniente, tal como lo dice el editorial del peri\u00f3dico La Naci\u00f3n que les invito a leer. Es lamentable ver como por ansiedad de poder se intenta violentar las reglas del juego que tiene definido nuestro Partido desde hace m\u00e1s de 32 a\u00f1os. \n\n\u00a1Mi compromiso con el pa\u00eds y los Juegos Centroamericanos sigue vigente! \n\nhttp://www.nacion.com/2012-06-13/Opinion/despliegue-de-fuerza.aspx", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_255407184561291", "status_type": "shared_story", "description": "Calificaci\u00f3n:                                                                                                                                              "}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNILgA_8CZNopw&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fmedia.elnuevoherald.com%2Fsmedia%2F2012%2F06%2F10%2F20%2F38%2FDQono.Em.84.jpeg", "likes": {"count": 154, "data": [{"name": "Lissette Aguilar", "id": "100002198450764"}, {"name": "Carol Loria Jimenez", "id": "100000433693637"}, {"name": "Johnson Barrantes", "id": "652190697"}, {"name": "Patricia G\u00f3mez Zamora", "id": "1181725910"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "San Jos\u00e9 de Costa Rica se reinventa - Viajes - ElNuevoHerald.com", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_235334073250646/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose SZ", "id": "100000358831383"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:09:04+0000", "message": "BLA BLA BLA Y DONDE DEJA LA SEGURIDAD DE LOS QUE DIA A DIA CAMINAMOS POR SAN JOSE", "id": "235334073250646_801837", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Mendez Castro", "id": "100000375423348"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:10:51+0000", "message": "solo habladas, x la candidatura de pln", "id": "235334073250646_801841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lina Barrantes", "id": "100000017894918"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:11:23+0000", "message": "Si, Johnny la seguridad es otro de los meritos tuyos que estas dejando de lado.  San Jos\u00e9 ahora, es una ciudad mucho mas segura de lo que era antes.  Gracias a la gestion tuya en la Alcaldia.", "id": "235334073250646_801842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Rosa Cubillo Brice\u00f1o", "id": "1269258504"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:18:14+0000", "message": "Que bueno don Johnny usted ha contribuido mucho en remodelar  a San Jose,  a mi me encanta caminar por el Boulevard, siga adelante, y muchas gracias senor Alcalde.", "id": "235334073250646_801849", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susan Mayorga Alvarado", "id": "100001224501927"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:19:35+0000", "message": "Ahora se deber\u00eda de preucupar por la construcci\u00f3n de las aulas del jard\u00edn de ni\u00f1os rinc\u00f3n grande en pavas ya q hace m\u00e1s de 3 a\u00f1os se est\u00e1 esperando su ayuda s\u00f3lo se apareci\u00f3 por la comunidad de pavas cuando necesitaba nuestros votos acuerdese q pavas es. Uno de los distritos m\u00e1s grande de san jos\u00e9 y s\u00ed nos est\u00e1 dando la espalda despu\u00e9s la comunidad entera le dar\u00e1 la espalda tambi\u00e9n....", "id": "235334073250646_801853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Edgardo Oviedo Sol\u00eds", "id": "100001485407298"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:21:37+0000", "message": "Susan Mayorga, la construcci\u00f3n de aulas de escuela es competencia del Ministerio de Educaci\u00f3n no del Alcalde de la ciudad.", "id": "235334073250646_801857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gatubela Arlyn", "id": "1663934528"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:24:58+0000", "message": "JAJAJA SUSAN ANDA DESUBICADA PECADO;( EL ALCALDE X Q DEBE CONSTRUIR AULAS??? ESO LE TOCA A GARNIER MAMITA UBICATEXXXXX JAJAJA", "id": "235334073250646_801870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Viales Padilla", "id": "748127447"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:26:50+0000", "message": "Don Johnny, muy bien lo felicito.Gracias a usted tenemos una mejor ciudad", "id": "235334073250646_801877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Duran Herrera", "id": "100002607132875"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:36:01+0000", "message": "lo felicito se\u00f1or Alcalde, usted es un hombre de vision", "id": "235334073250646_801908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Marta Gonzalez", "id": "1403574600"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:38:16+0000", "message": "Ya San Jos\u00e9 est\u00e1 cambiando..., ahora sigue Costa Rica.  Adelante!!", "id": "235334073250646_801921", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Eduardo Vargas Calder\u00f3n", "id": "1500295951"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:47:54+0000", "message": "Que buenooo!!! Felicidades. ", "id": "235334073250646_801942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Fallas Calvo", "id": "100001834899354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:59:28+0000", "message": "Don Jonny San Jose  empezo a cambiar desde que usted es alcalde, gracias x todos esos logros.", "id": "235334073250646_801968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Cerdas-Sand\u00ed", "id": "100001108150166"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:03:29+0000", "message": "y el transporte publico no lo evaluan???", "id": "235334073250646_801984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Cerdas-Sand\u00ed", "id": "100001108150166"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:03:45+0000", "message": "xq nos lleva cuentiados con el bendito tranvia", "id": "235334073250646_801986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Caicedo Marta Lucia", "id": "1281639009"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:24:33+0000", "message": "me encanta San Jose, y si la considero una de las mejores cuidades para vivir, como todo hay cosas malas pero esta resaltaron lo bueno y eso vale mucho. QUE BUENO .", "id": "235334073250646_802020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Edgardo Oviedo Sol\u00eds", "id": "100001485407298"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:25:14+0000", "message": "Daniel, que l\u00e1stima que el Alcalde no es el MOPT, de fijo ya estar\u00eda listo el famoso tranv\u00eda", "id": "235334073250646_802022", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sharon A. Mora F", "id": "520443483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:49:40+0000", "message": "A seguir adelante y tratar de mejorar mas.", "id": "235334073250646_802075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sharon A. Mora F", "id": "520443483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:50:32+0000", "message": "Es lindo cuando publican noticias asi. Costa Rica aunque siendo tan pequena en territorio, debe ser grande en avances.", "id": "235334073250646_802080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susan Mayorga Alvarado", "id": "100001224501927"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T00:40:19+0000", "message": "Diego el proyecto del jard\u00edn de ni\u00f1os rinc\u00f3n grande es in proyecto municipal as\u00ed q s\u00ed no sabe mejor no opine...", "id": "235334073250646_802217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susan Mayorga Alvarado", "id": "100001224501927"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T00:47:03+0000", "message": "Gatubela investigue conozca y despu\u00e9s juzga q est\u00e1 desubicado", "id": "235334073250646_802236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gatubela Arlyn", "id": "1663934528"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T01:03:57+0000", "message": "AYYYYYY SUSANITA JAJAJA QUE GRACIOSA ESTA CHIQUILLA AL CHILE, LAS UBICATEX LAS VENDEN EN LA FARMACIA SABE DONDE ES OJO CUIDADO VA A UNA PANADERIA JAJAJAJA SEA LOLO CON ESTA DESUBICADA MEJOR INVESTIGUE UD MAMITA PECAITO JAJA ESTA QUEDANDO COMO EL HAZMERREIR JAJA", "id": "235334073250646_802268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susan Mayorga Alvarado", "id": "100001224501927"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T02:27:51+0000", "message": "Gatubela ya se donde las vende xq su mam\u00e1 las compr\u00f3 cuando lo pario a se majante idiota conozca para q hable ....", "id": "235334073250646_802489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Susan Mayorga Alvarado", "id": "100001224501927"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T02:32:06+0000", "message": "Me imagino q ni es  de la comunidad ya q no conoce el problema as\u00ed q la invit\u00f3 a q venga e investigue s\u00ed quiere comentar mientras no se meta en lo q no le importa ..", "id": "235334073250646_802493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maureen Solis Solis", "id": "100001419401997"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T05:25:03+0000", "message": "En que numero quedo la  mas cochina,  la que tiene mas basura en la calle. A pesar de esos resultados lo ciudadanos lo que vemos es otra cosa  en san jose no se puede transitar  porque hay basura en las aceras. Espero q lo vea como un punto en el que atender inmediato.", "id": "235334073250646_802960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German Alfaro Castillo", "id": "100000758172478"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T14:55:10+0000", "message": "Se insaciable en su hacer, Te Felicito Sr.Espero  verlo en Zapote no dirigiendo a un Canton, sino al Pais que nesecita mucho de su potencial buen dia", "id": "235334073250646_804270", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/235334073250646", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/235334073250646", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-13T22:08:16+0000", "caption": "www.elnuevoherald.com", "link": "http://www.elnuevoherald.com/2012/06/10/1225760/san-jose-de-costa-rica-se-reinventa.html#storylink=cpy", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-13T22:08:16+0000", "message": "Quiero compartirles varias noticias que indican el buen rumbo que tiene la  ciudad de San Jos\u00e9: \"El Nuevo Herald\" de Miami, destaca la forma en que nuestra capital ha logrado convertirse en \u201cla quinta ciudad del futuro en Am\u00e9rica Latina\u201d seg\u00fan un estudio del peri\u00f3dico Financial Times. Esto debido a la inversi\u00f3n extranjera directa que ha recibido en la \u00faltima d\u00e9cada, a su clima de negocios, el potencial econ\u00f3mico, el clima, la infraestructura y, sobre todo, la calidad de vida.\n\n\nAdem\u00e1s de acuerdo con la consultora internacional Mercer, nuestra capital es la novena ciudad m\u00e1s segura de Latinoam\u00e9rica, la octava con mejor calidad de vida y seg\u00fan MasterCard es el sexto destino m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica.  http://www.elnuevoherald.com/2012/06/10/1225760/san-jose-de-costa-rica-se-reinventa.html#storylink=cpy\n\nEstos logros, me llenan de alegr\u00eda porque indican que los esfuerzos realizados por mejorar nuestra capital van por buen camino, pero sobre todo me comprometen a seguir trabajando", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_235334073250646", "status_type": "shared_story", "description": "San Jos\u00e9, la capital costarricense, es una obra en construcci\u00f3n en busca de una nueva identidad que est\u00e9 m\u00e1s cercana a la vida urbana moderna y a la cultura, a trav\u00e9s de la cual espera recuperar vecinos y atraer visitantes que disfruten de algo m\u00e1s que de sus playas y s..."}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPedO1_zxZBJXP&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fameliarueda.com%2Fmedia%2F134992%2Feleccionpln_big.jpg", "likes": {"count": 156, "data": [{"name": "Wilberth Valverde Varela", "id": "100001408600331"}, {"name": "Marcela Mondoy Cespedes", "id": "100000504375853"}, {"name": "Marco Antonio Canizales Techy", "id": "100003607078835"}, {"name": "Abraham Mondrag\u00f3n Ram\u00edrez", "id": "1454479920"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "name": "Costarricenses critican influencia de Rodrigo Arias para adelantar convenci\u00f3n del PLN", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjk=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Wen Badilla", "id": "100001249944522"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T01:06:52+0000", "message": "Ya lo dije en el muro de Amelia Rueda y lo repito aqui Rodrigo Arias NO cuente con mi voto,las cosas que se hacen con mala leche salen mal ,la careta cada vez es mas evidente,siga don Jhonny el humillado ser\u00e1 ensalsado", "id": "407099802661414_4687955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Moreno", "id": "787448184"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T01:10:40+0000", "message": "Estamos con ud !!", "id": "407099802661414_4687968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Calderon", "id": "100000892272973"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T01:11:06+0000", "message": "QUE BIEN,VOY CON UD", "id": "407099802661414_4687969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Chaves Olivares", "id": "1193454780"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T01:13:35+0000", "message": "Estamos con usted se\u00f1or Alcalde, hay que dar la lucha, usted sabe darlas, y cuente con le que pueda ayudar, esto no puede ser, el Partido no es de los Arias, somos Varios y Varias.Adelante Don Johnny , usted es un h\u00e1bil pol\u00edtico y aqu\u00ed si lleva raz\u00f3n.Un saludo", "id": "407099802661414_4687974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abrahim Malith", "id": "100000592533786"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T01:15:34+0000", "message": "ya basta que los arias hagan lo que les de la gana en este nuestro pais, basta de su poder en el pln basta del trato de influencias  BASTA YA, ticvos demos tremos quienes somios y como somos mayoria", "id": "407099802661414_4687980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold GA", "id": "1343997373"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T01:17:01+0000", "message": "es una pena como los Arias siguen da\u00f1ando al PLN y por ende al pa\u00eds, a punta de politiquer\u00eda enga\u00f1osa ( y por cierto nada barata). Adelante don Johnny!", "id": "407099802661414_4687991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Gonzalez Alva", "id": "100000401718051"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T02:06:35+0000", "message": "Ojala don Johnny logre acabar con la dictadura de los Arias y la estupidez de Chinchilla.... Arriba don Johnny un caballero con grandes ideas y deseos de ayudar al pueblo.", "id": "407099802661414_4688073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Valerio", "id": "100000239057315"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T02:12:36+0000", "message": "Es un relajo!", "id": "407099802661414_4688098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josh Cartin", "id": "1321046225"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T03:14:12+0000", "message": "Habladas de paja... si gana Rodrigo Arias la Candidatura ah\u00ed esta a los dos meses de chupamedias con el cuento de unificar el PLN ante la gran amenaza que son los dem\u00e1s... no se sacude porque al final se alinea como siempre deber\u00eda aprender del hermano Rolando que ese si les dijo sus verdades en la cara y muy valientemente mand\u00f3 al carajo a los Arias!", "id": "407099802661414_4688325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T04:11:42+0000", "message": "Pero la mejor manera de joder a Laurita y a los Arias es NO votar x Liberacion!", "id": "407099802661414_4688518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T16:42:08+0000", "message": "Indudablemente, sin embargo el pueblo liberacionista no va permitir esta trama y Johnny tendra todo el apoyo de los verdaderos liberacionistas.", "id": "407099802661414_4690463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raquel Sevilla Mairena", "id": "100003275848173"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T17:58:32+0000", "message": "Si es cierto debemos de apoyar al que de verdad no esta unido a los mismo de siempre esperemos se\u00f1or don Yoni que usted sea del partido pero no arias , ni de los chinchillas y creo que vale la pena apoyarlo.", "id": "407099802661414_4690655", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horizontes Televisi\u00f3n", "id": "100001888989763"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T23:15:08+0000", "message": "Don Jhonny: A TRABAJAR DURO, MUY DURO, no debemos permitir que este pa\u00eds siga el p\u00e9simo camino de otros pa\u00edses centroamericanos y  que una sola familia se sienta due\u00f1a de este pa\u00eds. NO, NO Y NO a  los mismos que, sedientos de poder,  quieren continuar lactando de la hubre gubernamental.", "id": "407099802661414_4691622", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T23:34:37+0000", "message": "Muchas gracias por todos los comentarios. Realmente es lamentable ver como por ansiedad de poder se intenta violentar las reglas del juego que tiene definido nuestro Partido desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os.", "id": "407099802661414_4691663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anabelle God\u00ednez Sequeira", "id": "100000790475075"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T02:11:17+0000", "message": "Pienso que los dirigentes del partido no deberian dejarse manipular por ciertas personas que lo que quieren es que usted no tenga chance para ser un participante m\u00e1s de la convenci\u00f3n, los dirigentes ya saben cuando es la fecha que se ha respetado para dicho evento desde hace mucho tiempo, ojala se mantengan firmes y se den a respetar, gracias y te apoyamos.", "id": "407099802661414_4692165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ROoy Or", "id": "100000471426295"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T14:21:03+0000", "message": "Los Arias como siempre han intentado manipular las cosas, eso no sorprende!!", "id": "407099802661414_4694048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wayner Gutierrez Bolivar", "id": "1100455013"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T17:21:35+0000", "message": "A que le tienes miedo,  si. la gente cree en usted lo eligieran como presidente a pesar que compites con unos de los hombres m\u00e1s influyente del pa\u00eds.", "id": "407099802661414_4694561", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T18:31:54+0000", "message": "Hoy apelamos a todas la familias costarricenses, padres, madres, hijos y hijas, sobrinos, hermanos conocidos, compa\u00f1eros de trabajo todos tenemos un conocido gay, lesbiana, bi o trans y es hora de apoyarlo de mostrar que es nuestra familia y queremos una costa rica que maltrate y separe que somos familias felices que hemos aprendido a conocer y a amar y respetar nuestro familiar todos el s\u00e1bado 16 a las 9 ma\u00f1ana saliendo parque central x una mejor costa rica y una familia mas unida info 88608155 marcha de los invisibles", "id": "407099802661414_4694765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Estela Mena Obando", "id": "100001753910366"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T20:07:39+0000", "message": "Muy bien  alcalde de San JOSE aunque le mande un mensaje  el 6 de junio del presente a\u00f1o el cual no me respondi\u00f3  se lo escribir\u00e9 aqu\u00ed  quiz\u00e1s lo borre , tenemos 37 a\u00f1os de pagar un impuesto municipal por una calle que no tiene cord\u00f3n de ca\u00f1os ni aceras menos asfalto somos la zona marginada se SAN FRANCISCO DE DOS R\u00cdOS y mas marginada estoy yo porque cuando llueve todas las aguas de un sector de mas de 6ooo metros cuadrados discurren por mi propiedad inundando todo mi hogar pido apoyo a todas las personas que ven esta pagina para que esta calle cumpla con todos sus requisitos quedando altamente .agradecida", "id": "407099802661414_4695074", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raquel Sevilla Mairena", "id": "100003275848173"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T23:47:13+0000", "message": "Lo peor es que se habla de cuba y venezuela,nicaragua y mi pregunta es la siguiente como pero si estamos ya muy poco de formar parte del los paises comunistas si estas personas que  estan en el poder son la misma cosa mentira, argollas , manipulacion y la se\u00f1ora chinchilla nada de nada porque detras de todo estan los mismo de siempre lastima pero para eso ya es hora de levantar la frente y no mas la misma gente  que ya aburren .", "id": "407099802661414_4695732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Salazar Picado", "id": "100002832936236"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T01:12:14+0000", "message": "Don Jhonny basta de de ocultar sobre mentiras su miedo a perder las elecciones, para empezar do\u00f1a Laura en ningun momento a dicho que adelantar la convencion dificulte su labor, y NO todos los costarricenses pensamos como usted. Ademas insisto ponga su renuncia como alcalde para que este en igualdad con los otros candidatos.", "id": "407099802661414_4695969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T03:50:41+0000", "message": "Debemos dejar que el gobierno de turno desarrolle todos sus programas y el hecho de adelantar la campa\u00f1a entorpeceria parte de estos proyectos y programas.Asi que estoy en total desacuerdo con adelantar la eleccion de candidato del partido.En lo personal yo lo apoyo a usted Don Johnny porque ha demostrado capacidad y liderazgo al frente de la Municipalidad.", "id": "407099802661414_4696409", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Vargas", "id": "1020038794"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T22:26:19+0000", "message": "La ansiedad es un miedo anticipado y eso es el mal que padece Rodrigo Arias! Ojal\u00e1 y en esta pr\u00f3xima elecci\u00f3n el \"poder de la gente\" se oriente mejor y no repetir la historia de cada 4 a\u00f1os, Adelante Johnny!", "id": "407099802661414_4699096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abraham Mondrag\u00f3n Ram\u00edrez", "id": "1454479920"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-14T23:26:08+0000", "message": "Tranquilo don Jhonny que ese se\u00f1or no gana pero ni comprando los votos....y para ser sincero es o usted o Desanti no hay m\u00e1s", "id": "407099802661414_4699179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berny Hempel", "id": "1120456959"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-17T00:33:52+0000", "message": "en el a\u00f1o 1985 y 1989 la convencion fue en febrero que yo recuerde...total quede quien quede por ese votare, por los demas payasos jamas.", "id": "407099802661414_4706040", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/407099802661414", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/407099802661414", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-17T00:33:52+0000", "caption": "ameliarueda.com", "link": "http://ameliarueda.com/noticias/costarricenses-critican-influencia-de-rodrigo-arias-para-adelantar-convenci\u00f3n-del-pln.aspx", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2012-06-12T01:00:01+0000", "message": "Como hemos venido manifestando, la mayor\u00eda de costarricenses y el Gobierno Central, est\u00e1n en desacuerdo con adelantar la convenci\u00f3n liberacionista para marzo, esta nota que publica do\u00f1a Amelia Rueda el d\u00eda de hoy lo deja en evidencia: http://ameliarueda.com/noticias/costarricenses-critican-influencia-de-rodrigo-arias-para-adelantar-convenci%C3%B3n-del-pln.aspx. \n\nAdem\u00e1s pueden leer esta otra de Radio Reloj, donde se puede observar la posici\u00f3n del Gobierno en cuanto a este tema: http://www.radioreloj.co.cr/noticia/presidenta-chinchilla-y-rodrigo-arias-chocan-por-fecha-de-convencion-pln \n\u00a1Seguimos en la lucha!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "69554133109_407099802661414", "status_type": "shared_story", "description": "Jhonny Araya dijo que Arias busca afectarlo"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150902324848110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Elena Lopez Ortega", "id": "100001479296518"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:05:28+0000", "message": "a donde llamo para oponerme", "id": "10150902324848110_22311707", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Vargas", "id": "100000021142803"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:06:17+0000", "message": "Eso se llama Arias ", "id": "10150902324848110_22311712", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Arguedas", "id": "737030169"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:06:17+0000", "message": "yo quiero llamar a oponerme, numero?", "id": "10150902324848110_22311714", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Angelica", "id": "1345512371"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:06:57+0000", "message": "porque ellos son unos lambusios que quieren tener el sarten ya agarrado por las manos en ves de ocuparse de otras mas importantes en este pais.....", "id": "10150902324848110_22311719", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessica Arguedas", "id": "100000947792081"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:07:55+0000", "message": "adelante!!!", "id": "10150902324848110_22311727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Mata", "id": "100000566673933"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:08:06+0000", "message": "Con todo respeto don Johnny, en vez de seguir quej\u00e1ndose por la desici\u00f3n de su partido, brinde opciones, soluciones y alternativas para ganar la convenci\u00f3n. Quej\u00e1ndose no creo que gane nada. Adelante, de la pelea y demuestre en esas elecciones que usted es el que puede ganar, en contra de todo y todos.", "id": "10150902324848110_22311730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Mora", "id": "100000173276898"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:08:26+0000", "message": "ahi te esperaremos.", "id": "10150902324848110_22311734", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Mar\u00eda Chaves Quir\u00f3s", "id": "1428337298"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:09:28+0000", "message": "Una  muestra m\u00e0s de que a los hermanos Arias lo \u00f9nico que les importa son ellos mismos y sus propios intereses, no les interesa colaborar con el gobierno permitiendole trabajar en paz y mucho menos les interesa escuchar el respetuoso y vehemente llamado que ha hecho la se\u00f1ora Presidenta en el sentido de que debemos enfocarnos en luchar todos juntos y colaborar con su gesti\u00f2n en beneficio del pa\u00ecs. A todas luces es inconveniente que la campa\u00f1a pol\u00ectica inicie desde ahora.", "id": "10150902324848110_22311744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Solis Dodero", "id": "1496296521"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:10:57+0000", "message": "aqui la cosa es no votar por ellos.. por mas chanchullo que hagan.. sin el apoyo del pueblo no hacen nada", "id": "10150902324848110_22311755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnnathan Rojas Gonzalez", "id": "544386812"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:12:56+0000", "message": "jhony mr President", "id": "10150902324848110_22311778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reinita Gutierrez", "id": "100000336047320"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:14:25+0000", "message": "yo estoy con ustedes..!!!! =D", "id": "10150902324848110_22311802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Coto M", "id": "1282792313"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:15:08+0000", "message": "estamos indignados con la tirania de los Arias como es posible que desde ya estan haciendo campa\u00f1a molestandonos por dicha tenemos cable pero sabes que amigo yo votare por ti y por COSTA RICA y le dire a mi familia de usted queremos a un liberacionista que trabaje por el pueblo comno usted lo ha hecho", "id": "10150902324848110_22311808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yadira Rojas Torres", "id": "100001596407687"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:15:31+0000", "message": "Como siempre ellos logrando lo que les conviene. Todo esto ha sido lamentable desde el mismo momento en que le pasaron por encima a la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica y nosotros lo permitimos...", "id": "10150902324848110_22311818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosalba Vargas", "id": "100001941965375"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:17:47+0000", "message": "Adelante don Johnny porque estamos hartos de esa argolla que nada bueno le ha dado al pa\u00eds.", "id": "10150902324848110_22311840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Guti Serrano", "id": "100000099382373"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:20:12+0000", "message": "Estamos con Jhonny Araya...Obviamente y si la convencion es antes, a prepararnos para llegar al triunfo con este movimiento...", "id": "10150902324848110_22311871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lornita Lobo", "id": "1670332882"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:23:22+0000", "message": "Don Johnny mi apoyo a su persona, adelante amigo.", "id": "10150902324848110_22311912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juli\u00e1n TZ", "id": "596125996"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:24:05+0000", "message": "Cuenta con mi apoyo don Johnny", "id": "10150902324848110_22311921", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Jim\u00e9nez Mu\u00f1oz", "id": "100001391182024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:24:09+0000", "message": "Las poses no me gustan...", "id": "10150902324848110_22311922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Thomas Corella Rivers", "id": "702710712"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:25:52+0000", "message": "Perdon Sergio Mata, he leido ya varias veces lo manifestado por Johnny aca, para encontrar en que parte del mismo, escribe referente a queja de su parte y honestamente sigo sin encontrarlo, sera acaso que a mi me llego tan solo una parte de lo escrito por el?, tan solo he leido que nos cuenta que ha recibido varias llamadas de personas indignadas por la decision tomada por esa cupula, mas nada. No pongamos palabras en sus bocas o manos, a quienes no han dicho eso, disculpeme Sergio.", "id": "10150902324848110_22311944", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Viquez", "id": "721338672"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:27:40+0000", "message": "Adelante Amigo. Cuente con nuestro apoyo", "id": "10150902324848110_22311963", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Acu\u00f1a", "id": "100002293541459"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:29:19+0000", "message": "As\u00ed es don Johnny. Cuente con mi voto desde ya! Usted es el \u00daNICO capaz de sacar a ese partido y a este pa\u00eds adelante ", "id": "10150902324848110_22311976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gaby Retana", "id": "100000043266442"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:36:19+0000", "message": "Si cada uno de nosotros, con nuestro voto, ponemos un granito de arena, LES HACEMOS UNA MURALLA!!!!!! Yo pondr\u00e9 el mio!", "id": "10150902324848110_22312044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Ocampo Rojas", "id": "1505422009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:36:25+0000", "message": "Usted sabe bien que tiene todo el apoyo del pueblo. Simplemente estas personas no respetan el gobierno actual y sus decisiones. Se est\u00e1n auto mutilando en una convecci\u00f3n prematura.  El Directorio del P.L.N debe ponerse la mano en el coraz\u00f3n y no destruir el partido de esa manera por un capricho de unos cuantos.", "id": "10150902324848110_22312045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Estrella Quiros Ramirez", "id": "100000385050787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:38:28+0000", "message": "Usted conoce mi admiraci\u00f3n hacia usted,mi voto sera suyo", "id": "10150902324848110_22312059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arellys Anchia Hernandez", "id": "100001548471987"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-11T02:43:02+0000", "message": "Adelante Johnny! El pueblo demostrar\u00e1 que est\u00e1 con un usted. No importa, lucharemos contra todo el poder econ\u00f3mico y las manipulaciones, de sus rivales. Yo en lo personal lo har\u00e9, as\u00ed tenga que trabajar d\u00eda y noche, bajo el sol o la lluvia, con recursos o con s\u00f3lo mi boca para convencer a la gente, pero esta batalla la vamos a ganar.      ", "id": "10150902324848110_22312090", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150902324848110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150902324848110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-11T02:03:46+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-11T02:03:46+0000", "message": "Estos d\u00edas he estado recibiendo muchas llamadas de costarricenses que se encuentran indignados por la decisi\u00f3n de la c\u00fapula arista del Directorio del PLN de adelantar la convenci\u00f3n. \u00a1Seguimos en la lucha!", "type": "status", "id": "69554133109_10150902324848110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 270, "data": [{"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Hermelinda Somarriba Parra", "id": "1621922955"}, {"name": "Nury Vargas Castro", "id": "100001175414760"}, {"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Pln Aserri", "id": "100002121582328"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T00:37:27+0000", "message": "claro don Johnny y para otras cosas tambi\u00e8n....usted va a salir bien", "id": "10150898262978110_22289992", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Bravo Rodriguez", "id": "1367456206"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T00:48:21+0000", "message": "ASI ES\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10150898262978110_22290058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liliana Mora Montoya", "id": "100001853994653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T00:58:50+0000", "message": "don yohnny cuente conmigo pa las que sea", "id": "10150898262978110_22290145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Mora Madrigal", "id": "1094156670"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T01:06:05+0000", "message": "Igual Don Johnny, vamos con la sele, y yo siempre mariachi, pero no quiero nada con los Arias, Asi que vamos !!!!!!!!", "id": "10150898262978110_22290215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sol Leon", "id": "1834473105"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T01:34:32+0000", "message": "asi es", "id": "10150898262978110_22290440", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Eugenia Fernandez Gonzalez", "id": "1091040816"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T03:11:06+0000", "message": "Don Jonny usted si seria bueno para presidente de la rep\u00fablica", "id": "10150898262978110_22291229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Sandi Ch", "id": "100000744458469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T03:33:29+0000", "message": "Tocayoooooo.   Cuente mi voto.  De fijo", "id": "10150898262978110_22291414", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Lopez", "id": "785031382"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T05:47:42+0000", "message": "APOYO LA SELECCION SI VAS A ESTAR HAY JHONNY", "id": "10150898262978110_22292305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kokipoqui Alvarado", "id": "100001293826799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T12:48:40+0000", "message": "Podemos apoyarla pero ellos no responden, pueden representar al pais y a cada uno de nosotros, pero no, no esta funcionando", "id": "10150898262978110_22294560", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150898262978110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150898262978110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-09T12:48:40+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-09T00:34:55+0000", "message": "\u00a1Con mentalidad positiva apoyemos nuestra selecci\u00f3n! \u00a1Brasil 2014 nos espera!", "type": "status", "id": "69554133109_10150898262978110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 108, "data": [{"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Rosa Emilia Saenz Biolley", "id": "100001342325024"}, {"name": "Jeff Cascante", "id": "100000328633243"}, {"name": "Illiam Castro Cortes", "id": "100001613535605"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150897940423110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Carlos Villalobos Leit\u00f3n", "id": "100001016559647"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:31:26+0000", "message": "Dios tiene el control de todo", "id": "10150897940423110_22287902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wen Badilla", "id": "100001249944522"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:31:49+0000", "message": "Queda demostrado una vez mas quienes son", "id": "10150897940423110_22287909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Argentina Montero Mora", "id": "100000984313068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:34:27+0000", "message": "Don Johnny a seguir trabajando, lo que Dios tiene para usted  nadie se lo quita.", "id": "10150897940423110_22287934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nidia Gonzalez", "id": "100000982095367"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:35:03+0000", "message": "rodrigo sabe que contra usted no gana, por eso lo hace....", "id": "10150897940423110_22287941", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Syzu Vargas de Mellado", "id": "100000501886770"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:35:20+0000", "message": "Por que sabe que los liberacionistas de verdad no van a votar por el... Y si fuera el unico candidato voto por el menos malo", "id": "10150897940423110_22287945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sebasti\u00e1n Quesada Moraz\u00e1n", "id": "1452518355"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:35:56+0000", "message": "Una vez mas,Don Jhonny,es victima este pais de una \"matrafula\" decidida solo para favorecer los intereses propios del Arismo!", "id": "10150897940423110_22287956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Villalta", "id": "1338020213"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:37:05+0000", "message": "Don Johnny; adelante. Ya sabemos que tienen ese deseo, pero estoy seguro que saldremos adelante; invito a don Antonio Alvarez a que unamos esfuerzos en materia.", "id": "10150897940423110_22287969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nidia Gonzalez", "id": "100000982095367"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:37:36+0000", "message": "desde ya empezaron a ensuciaron la campa\u00f1a, desde ahora se que si  usted no esta de candidato las c\u00e9dulas de mi familia estar\u00e1n guardadas:(", "id": "10150897940423110_22287973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Edgardo Oviedo Sol\u00eds", "id": "100001485407298"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:39:18+0000", "message": "Cuanta majader\u00ed\u00e1 de los Arias, no les ha bastado con poner la Sala IV a su antojo para lograr la reelecci\u00f3n, sino que ahora torciendo brazos y comprando conciencias van a cambiar la fecha, todo para llenar su sed de poder. \u00a1Que asco que dan! Lo peor es que quieren modificar la constituci\u00f3n para afectar el sistema social de este pa\u00eds.", "id": "10150897940423110_22287991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexia Esquivel Salas", "id": "100000086562324"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:39:53+0000", "message": "Fatal se nota q Rodrigo  Arias le tiena miedo....   :(   :(", "id": "10150897940423110_22287997", "user_likes": false}, {"from": {"name": "NgRd Rd-Cn", "id": "1232817025"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:41:17+0000", "message": "Mi voto es para usted. Siga adelante. El pais debe tener memoria, NO pueden ser cuatro a\u00f1is mas en poder de los mismos.", "id": "10150897940423110_22288009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Jimenez", "id": "718459420"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:44:29+0000", "message": "Poli-tricks!", "id": "10150897940423110_22288044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Castro", "id": "100000790220993"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:47:19+0000", "message": "NO SOY LIBERACIONISTA PERO LOS  ARIAS....SON UN FIASCO PARA COSTA RICA", "id": "10150897940423110_22288072", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Palacios", "id": "100002999934395"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:47:38+0000", "message": "Nuevamente sale a relucir la corrupci\u00f3n pol\u00edtica de los arias.y sus allegados...costa rica ya los descubri\u00f3 y saben quienes son..los arias dejaron en el poder a varios corruptos pensando en est\u00e1 campa\u00f1a electoral..pero el pueblo de costa rica somos millones y ello unos cu\u00e1ntos escorias corruptas..el hombre recto honrrado y sensato:)siempre pisotea al mentiro embustero y corrupto..don jhonny costa rica te apoya y adelante futuro presidente..siga sac\u00e1ndole trapos sucios a los arias.que as\u00ed v\u00e1z a hacer caer a ese mont\u00f3n de ratas que rumean a es pa\u00eds de costa rica...tranquilo costa rica apoya a hombres honorables como usted..costa rica te apoya..la verdadera hora del cambio a llegado..  ", "id": "10150897940423110_22288078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Mennel", "id": "1001199912"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:50:37+0000", "message": "hay que terminar con la dinastia de los Arias ..", "id": "10150897940423110_22288097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Salazar Picado", "id": "100002832936236"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:50:59+0000", "message": "Don Johnny equivalentemente de la fecha que se de la convencion aqui hay algo mas preocupante es que un ALCALDE, sea precandidato a ser presidente de cualquier partido, es algo que quedo vacio dentro del codigo electoral y debe reformarse, si quiere dar una lucha por la pre candidatura no deberia ejercer como alcalde.", "id": "10150897940423110_22288102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:51:12+0000", "message": "Mi voto es para ti", "id": "10150897940423110_22288105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Salazar Picado", "id": "100002832936236"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:52:22+0000", "message": "Tambien me extra\u00f1a que usted diga que Don rodrigo se esta adelantando en una campa\u00f1a prematura, y que me dice usted de la reunion de diregentes que realizo su persona en San Rafael de Heredia, pidiendo el apoyo. Duda o no???? doble discurso", "id": "10150897940423110_22288112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Acuna", "id": "645564992"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:55:29+0000", "message": "Contra los Arias solo aliado con un narco, alguien honesto no puede.", "id": "10150897940423110_22288131", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar Monge", "id": "100003090973913"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:56:51+0000", "message": "Sinceramente.. una persona sensata seguiria votando por ellos?", "id": "10150897940423110_22288142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Coronado", "id": "1060723117"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:57:08+0000", "message": "Don Johnny con eso queda mas que claro quien tiene miedo y como dice el texto \" ...ladran Sancho, se\u00f1al de que cabalgamos...\" que ladren lo que quieran que con el dolor del alma de los josefinos el proximo presidente es usted.", "id": "10150897940423110_22288148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abelardo Sewell Tyndell", "id": "721283205"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:58:14+0000", "message": "\u00a1No importa; ya todos los costarricenses conocemos las acostumbradas maniobras  de los Arias...! \u00a1Pero ya pas\u00f3 la \u00e9poca de la \"patria boba\" y ellos no lo saben!  jajajajaj", "id": "10150897940423110_22288164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Miranda", "id": "100000796849856"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T20:58:29+0000", "message": "Nunca me he incluido en pol\u00edtica, pero usted tiene mi voto, debemos luchar contra las suciedades politiqueras. Siga adelante, desde Puntarenas con usted.", "id": "10150897940423110_22288169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T21:00:17+0000", "message": "Lo que demuestran los Arias es, a todas luces, el p\u00e1nico que tienen de enfrentarse a usted, don Johnny.  No puede ser que el Partido siga rindiendo pleitec\u00eda al dinero y al poder de personajes que s\u00f3lo han utilizado a Liberaci\u00f3n Nacional como una maquinaria electoral, pero que no comparten, ni siquiera, sus m\u00e1s fundamentales valores Socialdem\u00f3cratas.  Ya basta de querer imponerse por la fuerza del poder y del dinero.  Hay que parar a los Arias, porque deben entender que el partido y el pa\u00eds no son de su propiedad.", "id": "10150897940423110_22288181", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Navarro Campos", "id": "100001538457635"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T21:01:37+0000", "message": "Vamos palante como el elefante quien dijo miedo , para sacar un buen pleito no importan las adversidades ,grande JOHNNY", "id": "10150897940423110_22288192", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150897940423110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150897940423110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-08T20:29:57+0000", "shares": {"count": 39}, "created_time": "2012-06-08T20:29:57+0000", "message": "El d\u00eda de hoy el directorio del PLN, totalmente complaciente con los intereses del precandidato Rodrigo Arias, decidi\u00f3 proponer que la Convenci\u00f3n del Partido para escoger su candidato presidencial se adelante a marzo, en el mismo mes que se efectuar\u00e1n los Juegos Centroamericanos y del cual tengo un compromiso con el pa\u00eds de sacar adelante.\n\nEs muy clara la maniobra que busca dejarme por fuera de esa contienda. La ansiedad de poder de algunas personas no deber\u00eda estar por encima de un gran compromiso que tiene nuestro pa\u00eds con el Deporte.", "type": "status", "id": "69554133109_10150897940423110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 212, "data": [{"name": "Eduardo Monge Sanabria", "id": "100000028100029"}, {"name": "Nury Vargas Castro", "id": "100001175414760"}, {"name": "Carlos Martinez", "id": "100003180312017"}, {"category": "Automobiles and parts", "name": "Higer Bus Costa Rica", "id": "180782708602628"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/166548_10150897582998110_764367411_s.jpg", "likes": {"count": 157, "data": [{"name": "Niche Pacheco", "id": "100000226749131"}, {"name": "Ivannia Arguello Fernandez", "id": "100001252101650"}, {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Peggy Espinoza", "id": "637797399"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Mendez", "id": "1750921294"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T16:40:24+0000", "message": "Pidale trabajo Fran Araya", "id": "10150897582998110_6649001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Mendez", "id": "100002965822567"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T16:50:49+0000", "message": "No soy josefina pero ustd a reaizado un excelente trabajo..felicidades.", "id": "10150897582998110_6649045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Danny Jara Salas", "id": "1844064084"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T17:01:42+0000", "message": "felicidades.... usted es un ejemplo para el resto de aldes en el pais de superacion personal y comunal.", "id": "10150897582998110_6649111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T17:07:48+0000", "message": "Jhonny es hora liberaci\u00f3n toque con seriedad el tema de uniones de hecho nos suscribimos a sus ordenes los derechos no se negocian 88608155", "id": "10150897582998110_6649156", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Sol\u00eds Uma\u00f1a", "id": "100001315095861"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T17:18:36+0000", "message": "felicitaciones Don Johnny, nada m\u00e1s estamos esperando que anuncie su precandidatura adelante que lo apoyamos y lo necesitamos", "id": "10150897582998110_6649205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Gonzales Castro", "id": "100002422091983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T17:27:47+0000", "message": "Feliz d\u00eda atrasado jefe, que cumplas muchos mas bendiciones ", "id": "10150897582998110_6649238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Palacios", "id": "100002999934395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T17:30:08+0000", "message": "Felicitaciones don jhonny..ese es el prestig\u00f3 y el reconocimiento de una persona honrrada honesta trabajadora y que ama su trabajo y su pa\u00eds..sus logros han superado las espectativas de los \u00faltimos a\u00f1os en san jos\u00e9.el cambio se nota por todos lados.el buen administrador sabe administrar una empresa de cien empleados al igual que una empresa de un mill\u00f3n de empleados..y eso es su caso,as\u00ed como a hecho crecer a san jos\u00e9 as\u00ed puede hacer crecer a costa rica.felicitaciones    ", "id": "10150897582998110_6649249", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Coto", "id": "100000141818121"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T18:02:35+0000", "message": "Feliz cumplea\u00f1os y bendiciones...", "id": "10150897582998110_6649393", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Chaves Olivares", "id": "1193454780"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T18:08:23+0000", "message": "Con el gent\u00edo que llego, si cada uno lleva regalo como hubiera llevado todo eso el Alcalde. Una reuni\u00f3n de amigos para compartir entre nosotros. Muy bueno.", "id": "10150897582998110_6649432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Corrales Venegas", "id": "100001250095971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-08T19:26:22+0000", "message": "Don Johnny...que acciones tiene pensadas para mejorar los alrrededores del mercado de la Coca Cola, en esa area hay muchas paradas de buses y es simplemente asqueroso pasar x ahi, las calles y los olores es asombroso", "id": "10150897582998110_6649859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kokipoqui Alvarado", "id": "100001293826799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T12:49:47+0000", "message": "nu si solo mejora lo que les conviene.", "id": "10150897582998110_6653870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grace Vasquez Jimenez", "id": "100003290781100"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T14:36:37+0000", "message": "Felicidades y estamos contigo", "id": "10150897582998110_6654407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-10T15:16:41+0000", "message": "Todos estamos contigo Johnny, un afectuoso saludo.", "id": "10150897582998110_6660967", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ines Morales Cueto", "id": "100001535950094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-10T23:50:34+0000", "message": "Feliz cumplea\u00f1os,don Johnny.", "id": "10150897582998110_6664025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Aguiar", "id": "100003491103192"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-12T22:12:49+0000", "message": "Estimado\nDon Johnny Araya, Espa\u00f1a ten\u00eda tambi\u00e9n un norte supuestamente bien claro y exhib\u00eda n\u00fameros muy alentadores en sus cuentas nacionales y sin embargo podemos ver lo que paso, y est\u00e1 pasando.  Me encantar\u00edan sus comentarios. Podemos evitar esto en Costa Rica? Cuales serian sus propuestas a nivel micro y macroecon\u00f3mico dado el ya complicado escenario nacional. Saludos!\n http://www.lasexta.com/sextatv/salvados/completos/salvados__al_filo_del_rescate/616923/1", "id": "10150897582998110_6678736", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Fernadez Fonseca", "id": "100000218464522"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-13T22:50:14+0000", "message": "Me encanta su gestion es muy creativa pero me gustaria expresarle mi malestar y de muchos me imagino porque casi siempre que se va a hacer uso de lo virtual para pagar los impuestos o alarmas esta sin servicio. tengo 3 dias y sigue igual esta caido, lo mismo pasa con los bancos, asi que ir a la Municipalidad son horas porque muchos estan pagando, ojala se restablezca y lo bueno seria que no sucediera mas", "id": "10150897582998110_6685529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Isabel Salazar Rodr\u00edguez", "id": "100001366760957"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-07-02T21:36:36+0000", "message": "lo felicito jhonny,siga adelante..", "id": "10150897582998110_6813505", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150897583068110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150897583068110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-07-02T21:36:36+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150897582998110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150897582998110", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-06-08T16:36:18+0000", "message": "Con motivo de mi cumplea\u00f1os hace unos d\u00edas, ayer un grupo de josefinos quisieron compartir y manifestarme su apoyo en la labor que realizo al frente de la Alcald\u00eda de San Jos\u00e9. Quiero agradecerles el gesto y reiterarles mi compromiso a los habitantes del cant\u00f3n para continuar contribuyendo al desarrollo de San Jos\u00e9.", "type": "photo", "id": "69554133109_10150897583068110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150890024918110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Eduard Vallejos", "id": "100000253913411"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:05:41+0000", "message": "Me parece ya que hay otros candidatos que no le interasa el binestar de nuestro Pais.", "id": "10150890024918110_22240969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Guillermo Alvarado Rojas", "id": "100000375824889"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:06:44+0000", "message": "San Ram\u00f3n de acuerdo con usted....pa elante.", "id": "10150890024918110_22240978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ness Chaves", "id": "1035355886"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:07:09+0000", "message": "Que bien Don Johnny!!! Mi respeto", "id": "10150890024918110_22240982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 Acu\u00f1a Patas", "id": "596067415"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:07:19+0000", "message": "Tiene usted toda la raz\u00f3n... es una realidad, saludos don Jhonny tenemos una conversaci\u00f3n pendiente.", "id": "10150890024918110_22240985", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Carballo", "id": "100001060328572"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:08:01+0000", "message": "Arias como siempre influyendo para que se tome una decisi\u00f3n que solo a \u00e9l beneficia... lo detesto", "id": "10150890024918110_22240995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Flores Hine", "id": "100000083102567"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:08:32+0000", "message": "Comprendo, pero mientras tanto \u00bfno van ganando demasiado espacio los Arias? \u00bfno tendr\u00e1 usted que ponerse en consonancia con el contexto y la responsabilidad hist\u00f3rica?", "id": "10150890024918110_22241002", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka Piedra", "id": "1799018931"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:09:13+0000", "message": "Muy bien Don Johnny siga adelante , aunque el PLN ya no quiera nada conmigo eso no quiere decir que como militante de tantos a\u00f1os no pueda opinar, lo felicito y siga asi xq lejos de los comentarios poco productivos que hacen , usted es la unica persona que si ha trabajado y lo ha demostrado por un canton como San Jose.", "id": "10150890024918110_22241013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Estrada", "id": "1189197353"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:09:58+0000", "message": "Totalmente de acuerdo.. Como ud mismo lo dijo en las democracias modernas los procesos electorales se reducen, as\u00ed el pa\u00eds (pueblo) invierte tiempo en ver que podemos mejorar..", "id": "10150890024918110_22241025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Manuel S\u00e1nchez", "id": "1066310477"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:09:58+0000", "message": "DON JOHNNY ojal\u00e1 el proceso sea lo m\u00e1s transparente y no intenten ese precandidato dar un golpe a la transparencia, Ojal\u00e1 que el proceso sea de verdad de manos limpios ... ...", "id": "10150890024918110_22241026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horizontes Televisi\u00f3n", "id": "100001888989763"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:10:07+0000", "message": "No s\u00f3lo hay cosas m\u00e1s importantes por las qu\u00e9 preocuperse en este momento en el pa\u00eds sino que YA ABURREN los Arias con esas ansias de poder tan desenfrenadas, todo a su tiempo y este NO ES EL TIEMPO de andar haciendo pol\u00edtica.", "id": "10150890024918110_22241029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Alfaro Moncada", "id": "100002938818079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:11:40+0000", "message": "Los Arias como siempre queri\u00e9ndose burlar del pa\u00eds, ya estamos artos de tanta mentira por parte de esos se\u00f1ores...", "id": "10150890024918110_22241049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Castillo Gonzalez", "id": "100001542612151"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:12:20+0000", "message": "Pongale x q si no le ganan la vuelta ...", "id": "10150890024918110_22241057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Vamo", "id": "630475518"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:15:39+0000", "message": "a ver si por una vez alguien hace algo por el futuro de costa rica primero poniendonos a los jovenes  en posesion de tecnologia para darle futuro al pais", "id": "10150890024918110_22241087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidieth Sanchez Acu\u00f1a", "id": "100000975512093"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:16:21+0000", "message": "puede que tenga raz\u00f3n pero como siempre los que ahorita estan en un adelanto de precandidato no analizan que ya estan fuera de contesto piensen en lo que le han hecho al pais uno como presidente y el otro como su aliado", "id": "10150890024918110_22241092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steve Ocampo", "id": "631691612"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:17:50+0000", "message": "estoy seguro que los arias estan metidos en todo esto... Bueno CUAL ES LA SOLUCION?", "id": "10150890024918110_22241103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Mora Jinesta", "id": "778969571"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:18:49+0000", "message": "muy bien don Johnny", "id": "10150890024918110_22241110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:23:19+0000", "message": "Te felicito Johnny,eso es lo que un buen precandidato: primero los problemas de mi pa\u00eds,luego por la lucha a la presidencia;TE FELICITO.", "id": "10150890024918110_22241175", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Palacios", "id": "100002999934395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:24:10+0000", "message": "Exelente don jhony..usted es un pol\u00edtico recto y honrrado por eso piensa as\u00ed..primero el pa\u00eds y los costarricenses...pero el corrupto siempre piensa en el poder como lo es el otro caso contrario de los arias...tienen miedo por eso est\u00e1n apresurando las cosas..se valen de la insesatez de muchos liberacionistas que apoyan a un candidato no por su honrradez su conocimiento y sus hechos. .s\u00ed no que lo hacen por un costumbrismo pol\u00edtico  y por una tradici\u00f3n inepta..por eso este pa\u00eds a sufr\u00eddo mucho por la misma ciudadan\u00eda a puesto al poder a personas que no tienen \u00e9tica moral y pol\u00edtica y profecional...pero su caso es muy bueno por que est\u00e1 habriendole la mente y los ojos a esas personas con hechos y no con palabras..y eso es lo que hace temblar a los arias..felicidades don jhony costa rica te apoya..     ", "id": "10150890024918110_22241182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laly Var", "id": "1804177824"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:24:51+0000", "message": "Hay 2 que estan en plena campa\u00f1a dsd hace m\u00e1s de 6 meses, para mi eso es de malos competidores y adelantar la campa\u00f1a va a hacer para los votantes cansadisimo, si ya estoy yo x ejemplo hasta la coranilla de aguantarme a uno casi un a\u00f1o dandonos clases de como cuidar a nuestros hijos, etc, parece el Ni\u00f1o Pochito y seis meses d ver al otro diciendo Yo amo a mi pais, lo he caminado d frontera a frontera y sale montado en un helic\u00f3ptero, no creo que sea saludable ni d buenos contrincantes. Que se le pida a los votantes nuestra opini\u00f3n, no somos marionetas de los hermanitos, suficiente con tan mal gobierno dirigido por ellos!", "id": "10150890024918110_22241191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Guzm\u00e1n", "id": "1172413745"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:27:07+0000", "message": "Creo que es muy importante,mantenerse vigilante ante esta;\"gran idea\" de ese \"precandidato\",para que los y las costarricences,podamos tener todas las opciones reales, de poder elegir al candidato que mejor nos paresca,en junio del 2013.", "id": "10150890024918110_22241216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kattya VR", "id": "100000766588304"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 9, "type": "user", "id": "100001355790403", "name": "Johnny Araya Monge"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:27:32+0000", "message": "BIEN don Johnny Araya Monge eso denota  que usted tiene bien los pies sobre la tierra!!!!!!! y act\u00faa  y piensa con la  raz\u00f3n y ceros sensacionalismos  que desgraciadamente  otros candidatos lo han aplicado solo para adquirir un voto mas y lejos esta  un  compromiso y soluciones que es lo que realmente necesita esta  COSTA RICA !!!!!!!!", "id": "10150890024918110_22241223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingara Cohen", "id": "100002140041665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:28:20+0000", "message": "pues la campa\u00f1a ya ha comenzado para muchos....eso es una realidad y los ataquesya van en curso :(, es lamentable, pero al parecer la etapa que vive el mundo y el pais asi lo exigen..., pienso que debe sentarse y meditarlo, los pros y los contras de este tema...un saludo", "id": "10150890024918110_22241233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:31:19+0000", "message": "Muy bien, estoy totamente de acuerdo con usted estimado Johnny, hay acciones integrales mejores de desarrollar para este bello pa\u00eds y con ello darle oportunidad a los costarrisenses de elegir un candidato que con hechos a demostrado trabajo. BENDICIONES.", "id": "10150890024918110_22241262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abrahim Malith", "id": "100000592533786"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:41:10+0000", "message": "dn jhonny es el momento de dejar ver a los arias que no son ellos los que mandan en el partido, el partido es de todos los liberacionistas no solo de ellos a mi entender creo que este tipo de proceso lo que lleva es a un suicidio politico, deberia convocar a las bases para escucharlas", "id": "10150890024918110_22241346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cinthya Lowis P\u00e8rez", "id": "100002057146015"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-04T22:48:50+0000", "message": "Buenas tardes don Johnny, honestamente me parece muy bueno su parecer al respecto.  Adem\u00e1s esa forma de pensar respeta tanto al TSE (porque a\u00fan no estamos en tiempo de campa\u00f1a) como tambi\u00e9n es por respeto a los ciudadanos para no \"bombardearlos\" desde ahorita con campa\u00f1as pol\u00edticas.", "id": "10150890024918110_22241405", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150890024918110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150890024918110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-04T22:03:32+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-06-04T22:03:32+0000", "message": "Hoy fui convocado por el Comit\u00e9 Ejecutivo del PLN, para tomarme parecer entre otras cosas, de la propuesta de un precandidato de adelantar la fecha de la convenci\u00f3n de nuestro Partido para enero del a\u00f1o entrante. Estoy totalmente en descuerdo en adelantar procesos electorales, que har\u00edan a\u00fan mas compleja la b\u00fasqueda de soluciones a los graves problemas que afectan al pa\u00eds. CR tiene retos m\u00e1s importantes que enfrentar  en este momento.", "type": "status", "id": "69554133109_10150890024918110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 346, "data": [{"name": "Alb\u00e1n Berm\u00fadez Vargas", "id": "100000750637483"}, {"name": "German Alfaro Castillo", "id": "100000758172478"}, {"name": "Estrella Quiros Ramirez", "id": "100000385050787"}, {"name": "Irene Ramirez", "id": "100001895814568"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150874648543110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ingara Cohen", "id": "100002140041665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:35:04+0000", "message": "Felicidades a la se\u00f1ora Myriam!...un saludo", "id": "10150874648543110_22168548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeannette Grynspan", "id": "847224667"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:36:21+0000", "message": "ojal\u00e0 viva muchos a\u00f1os mas para que la disfrutes!", "id": "10150874648543110_22168565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Gonfer", "id": "100000424122735"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:36:39+0000", "message": "felicidades a una gran representante de la mujer emprendedora palmare\u00f1a mucha bendicion.....", "id": "10150874648543110_22168570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra P. Forero", "id": "698458186"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:36:46+0000", "message": "Muchas bendiciones y felicidades para tu mami.", "id": "10150874648543110_22168575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Meneses", "id": "1023395815"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:37:50+0000", "message": "Saludos Johnny, desde M\u00e9xico DF, solo contar con la compa\u00f1ia de la madre significa una gran bendici\u00f3n, pero cabe pedirle a Dios que los bendiga mucho m\u00e1s, Felicidades......", "id": "10150874648543110_22168586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Basilio Quesada Chanto", "id": "1695400833"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:38:10+0000", "message": "felicidades y bendiciones para tu madre, eres afortunado de tenerla aun con vida.", "id": "10150874648543110_22168590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviam Marin Chinchilla", "id": "100001302813620"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:38:46+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno!! saludos a la suegra entonces : )", "id": "10150874648543110_22168602", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardina Campos", "id": "671548331"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:39:59+0000", "message": "Que gran dicha tener a la madre con voz!!! DIOS LA BENDIGA Y QUE SIGA CUMPLIENDO MUCHOS MAS!!!", "id": "10150874648543110_22168615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lornita Lobo", "id": "1670332882"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:45:43+0000", "message": "Johnny dale un abrazo grande y dale gracias a Dios que la tienes todav\u00eda es una bendic\u00f3n, abrazos.", "id": "10150874648543110_22168678", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Plutarco Hernandez Sancho", "id": "735232972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:48:10+0000", "message": "Muchas felicidades para do\u00f1a Myriam!!! Para t\u00ed Johnny y la familia un fuerte abrazo!!! tambi\u00e9n", "id": "10150874648543110_22168705", "user_likes": false}, {"from": {"name": "YaDe RuIz CaMacho", "id": "1525922470"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T15:50:38+0000", "message": "k dios la bendiga y le de mucha salud y k cumpla muchos a\u00f1os mas...bendiciones", "id": "10150874648543110_22168746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aida Elena Vargas Rojas", "id": "513584557"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T16:10:56+0000", "message": "Felicidades a su mamita desde El Joron jajaja en el Puerto. Un abrazo! ", "id": "10150874648543110_22168914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Mora", "id": "100000173276898"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T16:11:25+0000", "message": "Felicidades a tu linda madre, muy buenos recuerdos tengo de ella, que Dios la Bendiga y protega.", "id": "10150874648543110_22168918", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelyn Perez", "id": "648942161"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T16:14:06+0000", "message": "Dona Mirian le deceo un muy feliz cumpleanos en este dia tan especial y la felicito por traer al mundo ese hijo tan guapo.", "id": "10150874648543110_22168940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melba Medina Trejos", "id": "100000474997864"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T16:32:07+0000", "message": "Dios bendiga a su mam\u00e1 y bendiga a este hijo para que nunca olvide los principios y amor que le dio est\u00e1 madre, felicidades", "id": "10150874648543110_22169094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Vargas", "id": "100002603499616"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T16:33:14+0000", "message": "felicitaciones a do\u00f1a Mirian,una mujer llena de amo y ternura.r", "id": "10150874648543110_22169101", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mari Artavia", "id": "100000430996883"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T17:02:43+0000", "message": "muchas felicidades a Do\u00f1a Miriam , Dios la bendiga y la conserve con salud por muchos a\u00f1os m\u00e1s :-) ", "id": "10150874648543110_22169384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Primogerio Humberto", "id": "1337786753"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T17:15:29+0000", "message": "Un abrazo a do\u00f1a Myriam, a Don Fabio y a vos Johnny desde Buenos Aires. Que pasen un d\u00eda especial en familia.", "id": "10150874648543110_22169503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Jim\u00e9nez Valverde", "id": "100000704343162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T17:31:28+0000", "message": "Muchas felicidades a su madre Don Johnny", "id": "10150874648543110_22169665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Eduardo Vargas Calder\u00f3n", "id": "1500295951"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T17:34:51+0000", "message": "Jhonny, d\u00e1mele un gran abrazo a tu se\u00f1ora madre. Mil felicidades y bendiciones. ", "id": "10150874648543110_22169690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo A. Sequeira Ramirez", "id": "1102505782"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T17:42:02+0000", "message": "Muchas Felicidades !!!", "id": "10150874648543110_22169767", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victoria Benavides", "id": "100000705843063"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T18:00:08+0000", "message": "Felicidades para Do\u00f1a Miriam, que Dios se las bendiga siempre.", "id": "10150874648543110_22169914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T18:01:49+0000", "message": "Muchas bendiciones para tu madre y cumpla muchos a\u00f1os mas felicidades", "id": "10150874648543110_22169940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Vasquez", "id": "100002913279689"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T18:06:15+0000", "message": "uno es el refrejo de lo que ve y vivi , sin lugar a duda llevas en tu corazon lo que do\u00f1a miriam significa , compromiso y lucha ... todos los dias ..", "id": "10150874648543110_22169996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leyda F\u00e1tima Picado Ponce", "id": "100003457248712"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T18:57:24+0000", "message": "Que cumpal muchos a\u00f1os-bendiciones", "id": "10150874648543110_22170487", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150874648543110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150874648543110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-29T15:32:37+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-05-29T15:32:37+0000", "message": "Hoy cumple a\u00f1os mi madre, Myriam Monge.  Le doy gracias a Dios por haber tenido por tantos a\u00f1os una mam\u00e1 como ella. Al igual que mi padre nos ha dado grandes ense\u00f1anzas. La fe en Dios, el amor al pr\u00f3jimo,  el valor de la familia, el sentido de la justicia y muchas m\u00e1s. Le deseo un muy Feliz Cumplea\u00f1os!!!!!", "type": "status", "id": "69554133109_10150874648543110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 370, "data": [{"name": "Olga Marta Ugalde Avenda\u00f1o", "id": "100000193625916"}, {"name": "Franggi Nicol\u00e1s", "id": "100001659940668"}, {"name": "Estrella Quiros Ramirez", "id": "100000385050787"}, {"name": "Vanessa Bravo", "id": "868080458"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150868152593110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150868152593110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-31T20:55:27+0000", "likes": {"count": 117, "data": [{"name": "Sebasti\u00e1n Quesada Moraz\u00e1n", "id": "1452518355"}, {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Giancarlo Casasola Chaves", "id": "570282960"}, {"name": "Luis Miguel Alfaro Paniagua", "id": "624365452"}]}, "created_time": "2012-05-26T19:26:16+0000", "message": "Hoy inauguramos un gimnasio en el distrito de la Uruca, contiguo a la cancha de futbol. Un proyecto conjunto de la Municipalidad con el Comit\u00e9 Cantonal de Deportes de SJ, con una inversi\u00f3n de 100 millones de colones. Tiene un moderno equipamiento y el acceso ser\u00e1 de muy bajo costo para los vecinos de ese distrito.", "type": "status", "id": "69554133109_10150868152593110", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Floris Maria Padilla Villafuerte", "id": "100000804736993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-26T19:32:10+0000", "message": "bndiciones.", "id": "10150868152593110_22139101", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Valerio", "id": "100000239057315"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-26T22:12:41+0000", "message": "Muy bien!!", "id": "10150868152593110_22140965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Angel Zelaya Salazar", "id": "100000723735016"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-26T22:32:04+0000", "message": "MIL BENDICIONES", "id": "10150868152593110_22141181", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maurizio Lemme", "id": "1507681632"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T00:23:02+0000", "message": "que buen Alcade don Johnny, no termina un proyecto que ya tiene listo otro, muy bien", "id": "10150868152593110_22141948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Miranda", "id": "100002909259010"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T00:31:58+0000", "message": "ustedes inauguran parques y otros pobres eeelos inauguran quitandoles los trabajo botandoles sus casas a la orilla de mar ojala que cuando usted llegue a ser precidente quite esa ley tan asurda solo aqui se ve betandoles las casa a la gente mas humildes", "id": "10150868152593110_22141993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zeneida Solis Angulo", "id": "100001265599458"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T00:35:55+0000", "message": "Felicidades Don Johnny.......", "id": "10150868152593110_22142013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Indiana Zepeda Vargas", "id": "1608820333"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T01:33:14+0000", "message": "Felicidades!!!  aqui en San Francisco de dos R\u00edos tenemos a un grupo bastante amplio,  en Barrio Santa Marta y alrededores, que nos gustaria presentarle un peque\u00f1o proyecto que va dirigido a la ni\u00f1ez y adolescencia , esto con el fin de ocuparlos para evitar que caigan en los vicios principalmente drogas y alcohol.", "id": "10150868152593110_22142378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Costa", "id": "100000591504000"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T01:48:16+0000", "message": "Muy Bien Don Johnny, Como siempre.", "id": "10150868152593110_22142481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Vargas Barboza", "id": "100000857259179"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T02:15:57+0000", "message": "Felicidades Don Johnny por otro llogro mas en su carrera politica", "id": "10150868152593110_22142677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Quesada", "id": "100003854901801"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T05:26:23+0000", "message": "felicidades johnny sigue adelante que la presidencia te espera un saludo desde eeuu", "id": "10150868152593110_22144182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Maria Ledezma Campos", "id": "100000531978353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T05:37:41+0000", "message": "felicidades tu siempre pensando en el progreso comunal..", "id": "10150868152593110_22144232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Sojo Mendieta", "id": "100000307081595"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-27T06:46:15+0000", "message": "ES LA DEMOSTRACION CLARA DE CAPACIDAD Y GOBERNABILIDAD QUE DISTINGUEN A JOHNNY ARAYA. POR ESO LA MAYORIA DE LOS COSTARRICENSES ASPIRAMOS A  QUE DIRIJA LOS DESTINOS DE LA PATRIA EN EL PERIODO CONSTITUCIONAL 2014-2018.", "id": "10150868152593110_22144597", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-28T18:46:47+0000", "message": "Muchas gracias por los generosos comentarios, que son fuente permanente de motivaci\u00f3n para seguir trabajando en todos estos proyectos.", "id": "10150868152593110_22159346", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-28T18:47:08+0000", "message": "Indiana puede coordinar una cita con Sonia.", "id": "10150868152593110_22159351", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leyda F\u00e1tima Picado Ponce", "id": "100003457248712"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-28T18:54:23+0000", "message": "es un buen Alcalde, siga as\u00ed que Dios te bendiga, estas muy guapo", "id": "10150868152593110_22159430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Rojas M\u00e9ndez", "id": "1767717765"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-28T20:27:09+0000", "message": "Hola mi amigo como va todo at: Eduardo Rojas Buenos Aires Proyecto 8", "id": "10150868152593110_22160195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Calderon", "id": "100000513801803"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T02:00:37+0000", "message": "no es de extra\u00f1ar viniendo de una persona cm usted siempre pensando en el progreso del pais exelente esperando noticias suyas para las nacionales", "id": "10150868152593110_22162887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Antonio Chaves-Garita", "id": "100003578935852"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T04:51:22+0000", "message": "Hay una obra que don Johnny tiene pendiente y es reubicar la estatua de don Pepe Figueres que los Arias quitaron de la plaza de la democracia detr\u00e1s del Museo Nacional. De seguro que \u00d3scar Arias quiere que pongan ah\u00ed la de \u00e9l, pero ese tipo no le ata los zapatos a Don Pepe. Don Johnny, esperamos de usted esa acci\u00f3n. Nadie, si no usted, lo har\u00e1. Don Pepe debe estar en la plaza de la democracia!! La reinauguraci\u00f3n ser\u00eda el 25 de setiembre, la fecha del natalicio de don Pepe.", "id": "10150868152593110_22164304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Arce Barrantes", "id": "100001815286701"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T19:29:55+0000", "message": "Johnny, eres el virtual ganador de tu partido,valdr\u00eda la pena de que le pong\u00e1s mucha atenci\u00f3n al Canton de San Carlos,yo no soy de aqu\u00ed, pero tengo muchos a\u00f1os de recidir en este, la gente es muy buena y humilde, no hag\u00e1s lo que otros de venir a enga\u00f1arlos, ud es diferente, y conozco a su pap\u00e1 y a su mam\u00e1, yo ya tengo 70 a\u00f1os y soy apol\u00edtico, pero lo admiro a ud... Bendiciones y deceos de triunfo, Jorge,", "id": "10150868152593110_22170773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Vega", "id": "1850532364"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-29T23:57:49+0000", "message": "En Costa Rica necesitamos que la Juventud haga deporte, Bien por los politicos que buscan ese cometido que se convierte en arma letal para combatir la delincuencia y refrescar la mente de los jovenes.", "id": "10150868152593110_22173473", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Alberto Batista Valdes", "id": "1690741685"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-31T15:33:20+0000", "message": "Si pero habemos algunos barrios que estamos marginados en cuanto a instalaciones deportivas...especificamente el sector de Paso Ancho Sur el cual es parte del distrito de San Sebastian.......es cierto que se hizo un gimnacio en san sebastian..pero...que se ha hecho por llevarle el mensaje a los jovenes adictos..nada....yo llevo ya 6 a\u00f1os tratando de hacer algo bueno por mi comunidad..pero trabajo con las u\u00f1as.....y asi es muy dificil...he apoyado y ayudado a diferentes candidatos de nuestro partido LBN pero a la hora que llegan al gobierno se olvidan de nosotros....OSCAR ARIAS,,LAURA CHINCHILLA,,entonces mi comunidad esta muy dolida por estos sucesos.Yo de mi parte si me he movido...he tratado de hacer un convenio con el Comite Cantonal ..pero nada de nada.....He ido a la fuerza publica a pedir ayuda para la delincuencia de nuestro barrio y que pasa..no tienen efectivos......entonces la comunidad se desgata de tanta promesa y no se cumple.......La unica obra que si agradece mi comunidad y que por ello apoyamos a el se\u00f1or Jhonny Araya..es que el tuvo la gentileza de ayudarnos con la iluminacion de nuestra plaza de deportes....que nos ha ayudado por medio de su regidor Alexander Cano..con las aceras de mi barrio,,,con ayuda para el salon comunal..con la construccion de una soda.......pero de alli nadie mas nos ha ayudado.....mil gracias por el espacio", "id": "10150868152593110_22192695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Azofeifa", "id": "1406346582"}, "message_tags": [{"length": 4, "offset": 110, "type": "user", "id": "619968782", "name": "Jose"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-31T20:55:27+0000", "message": "Entiendo que s\u00ed hay un gimnasio en esa zona, pero puede comunicarse con el comit\u00e8 cantonal de deportes de San Jose", "id": "10150868152593110_22196201", "user_likes": false}]}}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/555395_10150861579888110_646396421_s.jpg", "story": "Johnny Araya added 2 new photos.", "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "object_id": "10150861579888110", "updated_time": "2012-05-23T04:25:36+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150861579888110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=2", "created_time": "2012-05-23T04:25:36+0000", "type": "photo", "id": "69554133109_10150859571358110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ilka Vargas", "id": "1005189619"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:27:24+0000", "message": "EXCELENTE SUERTE", "id": "10150854274828110_22072017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julieta Joseph", "id": "1548844115"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:32:45+0000", "message": "Excelente trabajo.", "id": "10150854274828110_22072043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alcazar", "id": "100000861833283"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:38:58+0000", "message": "Que bien don Johnny, me parece que desde que fu\u00e9 edificado no se le hace nada, tiene apariencia de total abandono. Saludos.", "id": "10150854274828110_22072095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Jimenez Viales", "id": "100000216676352"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:43:13+0000", "message": "Suerte en todas estas obras q engalanaran los pr\u00f3ximos juegos centroamericanos se que es posible gracias al gran esfuerzo que ha puesto Don Johnny ", "id": "10150854274828110_22072125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Eduardo Vargas Calder\u00f3n", "id": "1500295951"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:51:35+0000", "message": "Bien Johnny!!! Siempre aportando", "id": "10150854274828110_22072180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Arango", "id": "1275846368"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:54:24+0000", "message": ":)", "id": "10150854274828110_22072207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Arango", "id": "1275846368"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:58:12+0000", "message": "Gracias  x preocuparte x san jose...ya q hay q  engalanarlo y recuperarlo para q toda la gente q nos visita tanto del extrangero como los propios costarricenses se sientan orgullosos de su capital... Pido q x favor se den recursos para la gimnasia olimpica", "id": "10150854274828110_22072245", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Arango", "id": "1275846368"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T03:59:59+0000", "message": "Y ritmica q hay en  el pais en espec\u00edfico la que queda en las sabana ya q les hace mucha falta mas apoyo....todo x una costa rica mejor...alejandra colombiana radicada en costa rica hace diez a\u00f1os :)", "id": "10150854274828110_22072256", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Jim\u00e9nez \u00c1vila", "id": "100003839173093"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T06:44:46+0000", "message": "que bien don jhonny no afloje y no le de gusto a rodrigo arias no renuncie siga asi san jose se ve cada vez mejor", "id": "10150854274828110_22073502", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Mora", "id": "1321021325"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T12:01:46+0000", "message": "Y los Juegos van para adelante a pesar de tanto obstaculo y por el bien de los pobladores de San Jose..", "id": "10150854274828110_22075378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Indiana Zepeda Vargas", "id": "1608820333"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T12:52:38+0000", "message": "Excelente. Este hist\u00f3rico Estadio Escarr\u00e9 necesitaba con urgencia esta remodelaci\u00f3n. Hoy dia sin temor a equivocarme ning\u00fan gobierno penso en  darle aunque sea una lavadita de gato.  !!Felicidades al Estadio Escarr\u00e9!!", "id": "10150854274828110_22075747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Consuelo Quesada", "id": "639769383"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T13:14:12+0000", "message": "Excelente. Lo felicito una vez m\u00e1s por su labor. La buena fama se logra a su modo: pocas palabras y  nada de fanfarrias y m\u00e1s acci\u00f3n, mejores proyectos y resultados. gracias don Johnny. Ojal\u00e1 algunos del Gobierno lo copiaran un poco anteponiendo su pa\u00eds que les dio todo, a sus deseos ego\u00edstas de personas \"peque\u00f1as\" ambiciosas de famas est\u00fapidas y deseos de poder. Pero, de qu\u00e9 les sirve si tienen los cerebros vac\u00edos?", "id": "10150854274828110_22075904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T14:40:46+0000", "message": "Adelante amigo, estamos con usted, las obras son hechos y lo dem\u00e1s son dichos.", "id": "10150854274828110_22076691", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T18:54:46+0000", "message": "Muchas, muchas gracias por esos buenos comentarios. con mucha motivaci\u00f3n para seguir con estos proyectos por mejorar nuestra Capital, y apoyar el deporte.", "id": "10150854274828110_22079203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Hernandez", "id": "100000097664140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-21T22:45:40+0000", "message": "S\u00ed duran lo mismo que con el Barrio Chino van a tener que jugar en la sabana", "id": "10150854274828110_22081475", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lopez Calderon Joseph", "id": "100000124962014"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-23T04:02:21+0000", "message": "seeee xD", "id": "10150854274828110_22096238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carol Mccarthy", "id": "100002995527623"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-23T04:14:59+0000", "message": "Don johnny usted deberia lansarce para presidente porque creo que usted va sacar a Costa Rica adelante no lo conosco pero veo y escucho es lo mas importante", "id": "10150854274828110_22096389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-24T06:33:25+0000", "message": "Muy bueno, aqu\u00ed no solo el futbol necesita apoyo, cuantas figuras pasaron por ese EStadio. Gracias don Johnny por hacer tantas cosas que los dem\u00e1s dejaron de lado, porque pensaron que no eran importantes, y usted si tiene vis\u00f3n de lo que el pueblo necesita. Saludos. Un abrazo :) Felicitaciones, y adelante...", "id": "10150854274828110_22109792", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Ramirez", "id": "100001895814568"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-24T15:44:08+0000", "message": "en buena hora ,para los que nos fascina el base balll ...!!!!", "id": "10150854274828110_22113750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Hugo V\u00edquez Rojas", "id": "1159525625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-05T02:38:22+0000", "message": "El ariato es muy inteligente Don Johnny, usted lo conoce muy bien", "id": "10150854274828110_22243357", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150854274828110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150854274828110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-05T02:38:22+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-05-21T03:25:36+0000", "message": "Ma\u00f1ana lunes, iniciamos las obras de remodelaci\u00f3n del Estadio Escarr\u00e9, que ser\u00e1 parte de las instalaciones deportivas que se utilizar\u00e1n en los pr\u00f3ximos Juegos Deportivos Centroamericanos. Este es un lugar muy emblem\u00e1tico y con mucha historia en San Jos\u00e9. Seguimos trabajando con entusiasmo para estar listos para este gran reto deportivo que tiene nuestro pa\u00eds.", "type": "status", "id": "69554133109_10150854274828110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 165, "data": [{"name": "Sebasti\u00e1n Quesada Moraz\u00e1n", "id": "1452518355"}, {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Yorleny Loria", "id": "1256122526"}, {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150843969018110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Cajas Picado", "id": "1043327377"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T04:48:33+0000", "message": "Exelente comentario Don Johnny.", "id": "10150843969018110_22027965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milton Soto Mar\u00edn", "id": "579285795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T04:49:18+0000", "message": "No varas.", "id": "10150843969018110_22027975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Miranda", "id": "100002909259010"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T04:50:42+0000", "message": "yo lo apoyo bravo", "id": "10150843969018110_22027982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Solis Salas", "id": "100000219026280"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T04:54:15+0000", "message": "excelente", "id": "10150843969018110_22028009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Lcc", "id": "100000467105369"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T04:59:07+0000", "message": "Don Johnny, me parece muy acertado su comentario.", "id": "10150843969018110_22028048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Carvajal G\u00f6lcher", "id": "100000124790109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:02:12+0000", "message": "Completamente de acuerdo... Adelante!!!  Que Dios le contin\u00fae dando sabidur\u00eda!", "id": "10150843969018110_22028068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:10:18+0000", "message": "exc don johnny!!", "id": "10150843969018110_22028121", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Margoth Cerdas Hidalgo", "id": "100000170211074"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:12:26+0000", "message": "Excelente Don johny yo lo apoyo", "id": "10150843969018110_22028134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Jim\u00e9nez Mu\u00f1oz", "id": "100001391182024"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:13:18+0000", "message": "Lo cierto es que usted est\u00e1 aspirando y eso no es nada malo.   Salga de su cargo y ASPIRE!!!!.   La valoraci\u00f3n ser\u00e1 mejor,  pero tirese al r\u00edo como decimos en el argot,   SIN MULETAS;   SIN PADRINOS;   sin ambages.../  NO SE VALE  SIN DAR EL ROSTRO,  porque yo votar\u00e9 por quien siempre ha estado en el PLN!!!!", "id": "10150843969018110_22028142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Estrella Quiros Ramirez", "id": "100000385050787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:15:13+0000", "message": "exelente asi se hace gastar el dinero  cuando hay tantas necesidades en el pais  y una campa\u00f1a cuesta muy cara mas si comienza tan temprano", "id": "10150843969018110_22028162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Rodriguez", "id": "100000183597483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:19:02+0000", "message": "Que pereza comentar discursos pol\u00edticos ...nada nuevo para nunca", "id": "10150843969018110_22028192", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hank Chinaski", "id": "100003778987985"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:34:03+0000", "message": "Qu\u00e9 mont\u00f3n de lamebotas", "id": "10150843969018110_22028308", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judith Maria Ledezma Campos", "id": "100000531978353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T05:44:09+0000", "message": "excelente Dios te bendiga ,,,,adelante johnny y cuenta con apoyo sancarle\u00f1os ...", "id": "10150843969018110_22028360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnnathan Rojas Gonzalez", "id": "544386812"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T06:09:25+0000", "message": "jony Mr President.", "id": "10150843969018110_22028499", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Isabel Aguero Otarola", "id": "100001617391972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T11:36:01+0000", "message": "Te apoyamos y conf\u00edo q ganes las proximas elecciones...", "id": "10150843969018110_22030471", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maureen Solis Solis", "id": "100001419401997"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T11:59:38+0000", "message": "Buenas  tengo mis dudas Ud. Sola  a realizado bulevares q aumentan la delincuencia, por ejemplo no a dado soluci\u00f3n a la basura de san jose en la noche es un verg\u00fcenza y no hay por donde caminar.  Pienso q todos de en lo mismo en el fondo hay inter\u00e9s personal.  Suerte", "id": "10150843969018110_22030650", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulce Anita L\u00f3pez", "id": "100000706417183"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T13:35:43+0000", "message": "Mmmm que l\u00e1stima Johnny, desde ah\u00ed solo lo vamos a ver sentado sin hacer nada, es aqu\u00ed donde la gente lo quiere como Alcalde, disculpe pero esa es mi opini\u00f3n. Saludos y Suerte.", "id": "10150843969018110_22031491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Ord\u00f3\u00f1ez Backa", "id": "668533549"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T14:12:14+0000", "message": "Mientras mantenga la actitud que tiene hasta ahora don Jonny vamos con usted...pero no nos decepcione sentado en la silla presidencial por favor, ocupamos recuperar confianza.", "id": "10150843969018110_22031854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Marta Marin Mendez", "id": "1423336432"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T14:51:07+0000", "message": "Con todo  su esfuerzo por  sacar adelante nuestro pa\u00eds , seremos muchos los que estaremos con Ud", "id": "10150843969018110_22032222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Baldioceda", "id": "749700561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T15:06:01+0000", "message": "Estoy de acuerdo con usted. Si me llama la atenci\u00f3n que ning\u00fan pol\u00edtico le ha puesto las ganas al problema del transporte p\u00fablico dentro de las ciudades pero como debe ser. yo se que usted si est\u00e1 tratando de ver como cambia el problema en San Jos\u00e9. Mas es un problema del pa\u00eds que debe ser tratado con mucha seriedad y entusiasmo sin dejar que las d\u00e1divas y la corrupci\u00f3n se entrometan y hagan caerse cualquier esfuerzo.  Yo le voy a dar mi voto a quien tenga un verdadero plan de pa\u00eds para arreglar esto. Creo que sin la inversi\u00f3n privada nada de esto se puede hacer. por esto tiene que haber un plan muy cuidadoso y no dejar que la corrupci\u00f3n lo frene. QUE IMPORTANTE ES QUE LOS POL\u00cdTICOS NO PIENSEN EN QUE VAN A OBTENER  Y QUE EST\u00c9N MUY CONSIENTES DE QUE LAS D\u00c1DIVAS , LA CORRUPCI\u00d3N ETC NO FUNCIONA PARA UN PA\u00cdS EN DESARROLLO.", "id": "10150843969018110_22032359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Rivera", "id": "100000916644128"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T15:09:38+0000", "message": "me gusta mas como alcalde ,esta haciendo mas por costa  rica,arriba son 4 a\u00f1os y luego lo perdemos, es mi opinion personal.", "id": "10150843969018110_22032416", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Dami\u00e1n Arias Monge", "id": "100002258373068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T15:28:43+0000", "message": "Excelente don Johnny.  La encuesta de CID-Gallup debe estimularnos, a quienes lo apoyamos desde las trincheras que usted estime pertinentes, para trabajar con m\u00e1s esmero en alcanzar el objetivo.  Lo felicito y le reitero mi lealtad y respeto.  \u00a1Adelante!  Ha hecho una gran labor por San Jos\u00e9 y, hoy m\u00e1s que nunca, Costa Rica lo necesita como su pr\u00f3ximo presidente.", "id": "10150843969018110_22032612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elias Ruiz", "id": "100001404757178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T15:53:41+0000", "message": "Incre\u00edble .......johnny ni siquiera tiene un plan integral de gobierno... Ni siquiera a comentado quienes lo acompa\u00f1ar\u00edan en un futuro gobierno.... Y ya un mont\u00f3n de lamebotas le dan su voto.... Se\u00f1ores sean objetivos... Den un comp\u00e1s de espera... No digo que el se\u00f1or Araya sea malo.... Pero acordemonos que es el futuro de NUESTRA patria... El de nuestros hijos... ", "id": "10150843969018110_22032904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Manuel Madrigal Leon", "id": "1364837936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T16:23:28+0000", "message": "Bien Johnny, ya lo he dicho vamos para adelante, pero despacio porque precisa. Sin gastar esas sumas de dinero exageradas y sobretodo en este momento meti\u00e9ndole el hombro a Laura, que todos los costarricenses lo necesitamos, vienen m\u00e1s d\u00edas dif\u00edciles para el gobierno y se necesita de apoyo real, como el que le das d\u00eda a d\u00eda.", "id": "10150843969018110_22033237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Artavia Arias", "id": "100000319732796"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T17:09:40+0000", "message": "Bien Johnny adelante, sabes que cuenta conmigo y el de mi numerosa familia-", "id": "10150843969018110_22033759", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150843969018110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150843969018110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-17T04:45:22+0000", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2012-05-17T04:45:22+0000", "message": "Estoy convencido que el pa\u00eds debe darle m\u00e1s espacio a la b\u00fasqueda de soluciones a los problemas, que a contiendas pol\u00edticas. Sigo pensando que las campa\u00f1as prematuras son inconvenientes para el pa\u00eds y el gobierno, por esa raz\u00f3n en los siguientes meses continuar\u00e9 mi trabajo como Alcalde.\n\nSale una nueva encuesta donde los costarricenses me brindan su apoyo y me colocan en la delantera, ante esta confianza quiero aprovechar para despejar  las dudas de mi posible participaci\u00f3n en la campa\u00f1a interna del PLN: \n\n\u00a1En su momento si voy a postular mi nombre como precandidato y desde ah\u00ed quiero continuar trabajando por nuestro pa\u00eds!", "type": "status", "id": "69554133109_10150843969018110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 239, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Gina Zu\u00f1iga Castro", "id": "100000155220208"}, {"name": "Maria Segura Chavarria", "id": "100002474127827"}, {"name": "Yessica Acevedo Sandi", "id": "100001645632246"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Stefanny Quiel Molina", "id": "100001286951468"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-10T23:56:05+0000", "message": "S\u00ed que dicha! Tenemos que avanzar y nada de mentes cerradas. Acab\u00f3 de pasar por ah\u00ed y es impresionante todo el progreso de un d\u00eda, cambio totalmente  ya desapareci\u00f3 la cancha de f\u00fatbol y se ve que todo marcha muy r\u00e1pido. :) ", "id": "10150824772413110_21952851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Hernandez", "id": "100000097664140"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T00:02:28+0000", "message": "Deje de empezar obras y terminen las que ya empezaron como el famoso Barrio Chino que nos tiene quebrados a los comerciantes de la zona.", "id": "10150824772413110_21952922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maureen Solis Solis", "id": "100001419401997"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T00:08:19+0000", "message": "Cuando va hacer  q haga algo por la basura de San Jose", "id": "10150824772413110_21952976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ram\u00f3n Pendones de Pedro", "id": "834008910"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T00:09:23+0000", "message": "Enhorabuena!", "id": "10150824772413110_21952988", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zeneida Solis Angulo", "id": "100001265599458"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T00:27:47+0000", "message": "Felicidades   que problema con la gente negativa. Que en lugar de alegrarse que aqui se vayan  a realizar  estos juego  se ponen a criticar otras cosas  felicidades Don johnny.......", "id": "10150824772413110_21953137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isabel Ruiz Zamora", "id": "100001470160329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T00:30:41+0000", "message": "Muchas gracias por el cambio", "id": "10150824772413110_21953155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franklin Alvarado", "id": "100000715992741"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T00:42:31+0000", "message": "\u00a1Que bien se\u00f1or Alcalde, felicitaciones!... estamos progresando.", "id": "10150824772413110_21953262", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T13:38:37+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios. Como siempre tendremos los que que nunca ven nada bueno. Pero lo cierto es que seguimos avanzando.", "id": "10150824772413110_21959841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Arr\u00e1zola", "id": "100000985802247"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T14:26:42+0000", "message": "Ud es un excelente Alcalde... dicen q por sus obras los conoceran  ... x eso no me duele pagar mis impuestos municipales.", "id": "10150824772413110_21960295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victoria Benavides", "id": "100000705843063"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T17:48:27+0000", "message": "Hsta que \u00b4por fin la sala iV hizo algo bueno", "id": "10150824772413110_21962720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gatubela Arlyn", "id": "1663934528"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T19:47:38+0000", "message": "que dichaaaaaaa vamos hatillo se supera pero don jhonny le tengo una pregunta, yo apoyo la obra pero segun ciertos vecinos sin nada o mucho que hacer, estan buscando peroooooooos etc y ahora dicen que ud va hacer eso para los juegos y que despues vamos a tener que pagar para usar las instalaciones es eso verdad????? x q el picnic 100pre a sido de gratis y del puebloooooo hatillonse espero respuesta y bn tardes!!!!!", "id": "10150824772413110_21964095", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-14T21:30:21+0000", "message": "Aclarar que las instalaciones que se van a construir en Hatillo, ser\u00e1 de libre a acceso a los vecinos, queremos que sea la Sabana de Hatillo. Esta obra est\u00e1 a cargo del Comit\u00e9 Cantonal de Deportes de San Jos\u00e9, quien fue autorizado por la Contralor\u00eda para hacer un proceso de contrataci\u00f3n directa. Lo de las empresas que participaron no es algo que nosotros podamos definir.", "id": "10150824772413110_21999111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Delgado Castro Geovanny", "id": "1141622439"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-16T12:31:56+0000", "message": "Costa Rica Pokerstars \n\nEl juego de las alianzas \n\n\u00daltimamente la ciudadan\u00eda a visto como el congreso se ha convertido en una simple sala de juegos poker, donde cada diputado llega a ver que cartas tiene para jugar el d\u00eda y conseguir el gran premio que es Costa Rica.\n\nComo un juego donde sobre salen tres factores.\n\nLa astucia: de poder hacer que los dem\u00e1s jugadores pierdan el control con tus jugadas o simplemente ver hasta donde tus contrincantes sin saber cuales son tus cartas se sientan intimidados por ellas y no puedan seguir apostando mas.\n\nLa traici\u00f3n: el jugador de poker, sabe que este juego es de los pocos en que gana el que sea mas astuto y no que tenga la mejor jugada.\n\nTal vez el juego psicol\u00f3gico puede ser factor mas importante porque podr\u00edas hacer creer a tus compa\u00f1eros que tienes todas las ases en tus manos sin tener ninguna.\n\nLa suerte todo depende de las cartas que puedas recibir en el camino y con eso establecer tu mano, porque muchas veces los jugadores de una mesa ya no caen en los juegos psicol\u00f3gicos .\n\nLo incre\u00edble de este juego y que se refleja en la realidad de la asamblea es que todos ahora est\u00e1n contra todos, ni en el interior de las mismas bancadas se puede confiar.\n\nCada d\u00eda es un juego diferente, donde todos esconden sus cartas pero anuncian que tienen la mejor mano y tratan de concretar su jugada.\n\nCuales son las cuatro As de este juego   Aun eso no es claro yo podr\u00eda decir que una son las prendas pol\u00edticas, porque parece que es lo que ha tenido mas valor sobre la mesa de juego.\n\nEl que pueda garantizar voten mi proyecto tendr\u00e1 mi atenci\u00f3n y as\u00ed se concreta las jugadas y la segundas as sin duda el orgullo de los diputados, quien pueda hacer algo para que crean tienen poder o aumentar sus egos, podr\u00e1 llamar su atenci\u00f3n y conseguir algo en parlamento. \n\nY es por eso que el pueblo esta como esta porque no ha llegado a tocar este punto.\n\nAhora de algo si estoy seguro en este juego hay dos comodines que nadie puede negar, Otton Solis y Oscar Lopez que han sido los que an dado la ventaja a quien los tengas en sus manos.\n\nCasi para terminar la refleccion sobre esta jugada no podr\u00eda olvidar\u00eda de las cartas reales la iglesia cat\u00f3lica que an servido para mantener un juego importante en la pol\u00edtica.\n\nDe algo estoy seguro que a Laura no le toco buena mano y cada instante recoge y bota catas viendo si puede armar una buena jugada, pero no bebe olvidar que esto depende de su suerte en fin esta lista la mesa y as\u00ed van las cosas a ver quien se gana al pa\u00eds.\n\nEscrito por: Geovanny Delgado\n", "id": "10150824772413110_22018968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gatubela Arlyn", "id": "1663934528"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T17:02:01+0000", "message": "gracias don Jhonny xla aclaracion bendiciones.", "id": "10150824772413110_22033661", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berman Moya", "id": "100000862746666"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-17T17:34:19+0000", "message": "amigo sigo sin trabajo....soy Lic. en Contaduria Publica y finanzas, incorporado al Colegio de Ciencias Economicas,  pero me inclino  mucho  hacia el servicio al cliente y la ejecuci\u00f3n de proyectos, logistica y eventos, me gustaria ayudarte en tu magnifica gestion", "id": "10150824772413110_22033956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-18T17:17:17+0000", "message": "Adelante amigo te estamos apoyando, bendiciones.", "id": "10150824772413110_22046355", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150824772413110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150824772413110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-18T17:17:17+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-05-10T23:52:21+0000", "message": "A prop\u00f3sito de prioridades, ya empezamos la construcci\u00f3n de la Ciudad Deportiva de Hatillo. Dichosamente la Sala IV rechaz\u00f3 el recurso de amparo contra esta importante obra. Estas ser\u00e1n instalaciones muy importantes para los Juegos Centroamericanos del pr\u00f3ximo a\u00f1o y sin duda de gran beneficio para toda la comunidad de Hatillo.", "type": "status", "id": "69554133109_10150824772413110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 138, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Roy Palacios", "id": "100002999934395"}, {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, {"name": "Mario Alberto Hidalgo Chaves", "id": "1211439010"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ingara Cohen", "id": "100002140041665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:48:48+0000", "message": "definitivamente \u00e9l sabe alcanzar estrellas!...", "id": "10150811121983110_21937194", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Alfredo Conejo Soto", "id": "100000294016720"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:50:11+0000", "message": "PROPONGO A JORGE JIMENEZ DEREDIA", "id": "10150811121983110_21937205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Carvajal", "id": "1202415510"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:51:19+0000", "message": "Todo ese enredo de propuestas y carajadas suena a falta de ganas, \u00bfla de Lenon pas\u00f3 por tanto papeleo?", "id": "10150811121983110_21937213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Madrigal Badilla", "id": "100001087700981"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:55:52+0000", "message": "Propongo a Jim\u00e9nez de Heredia para hacer la estatua.", "id": "10150811121983110_21937265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rudy Mesen", "id": "100002592252499"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:56:54+0000", "message": "ES UN HONOR PARA TODO COSTARRICENSE TENER ENTRE NUESTROS EJEMPLOS A SEGUIR,A UN ILUSTRE CIENTIFICO Y ASTRONAUTA QUE HA PUESTO EL NOUESTRO PAIS,EN LO MAS ALTO DE LA SOCIEDAD MUNDIAL,CON SUS GRANDES APORTES AL MAL DE CHAGAS,Y SU GRAN PROYECTO DEL COMBUSTIBLE DE PLASMA EN SU LABORATORIO DE ASTRAROCKET EN GUANACASTE.FELICIDADES DR. CHANG,QUE DIOS LO BENDIGA  Y PROSPERE!!!!!!!!!.", "id": "10150811121983110_21937281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dniel Altamirano", "id": "1166684261"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:57:29+0000", "message": "\u00bfLa municipalidad puede hacer la propuesta o no?", "id": "10150811121983110_21937290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:58:47+0000", "message": "buen\u00edsima iniciativa!!", "id": "10150811121983110_21937311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Murillo Mejia", "id": "100000477477189"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T20:59:04+0000", "message": "Merece un monumento en la plaza de la cultura donde todos lo vean . ", "id": "10150811121983110_21937316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nickole Queen", "id": "100001063446341"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:03:59+0000", "message": "Concuerdo con Esteban para la estatua de Lennon no duraron nada imagino que ni tanto papeleo, me parece que ese dinero se hubiera invertido mucho mejor en un personaje tico no creen? Digo Lennon no sab\u00eda ni quienes eramos no luch\u00f3 por nosotros, hay muchos h\u00e9roes de la patria y grandes personas que hicieron mucho por Costa Rica y nunca les damos m\u00e9rito ni los recordamos, y recordaron a Franklin Chang y est\u00e1n orgullosos de \u00e9l por que lo mencionan en los medios por que si no nadie (me incluyo) sabr\u00edamos que estar\u00eda pasando con \u00e9l, nadie definitivamente es profeta en su propia tierra. Me parece que ese programa ya que se llama \"Arte en Espacios P\u00fablicos\" deber\u00eda ser algo m\u00e1s productivo y adem\u00e1s de art\u00edstico que sirva para educar a los ciudadanos al menos en cultura costarricense que nos hace falta mucho. Me gustar\u00eda leyera estos comentarios y diera una respuesta...", "id": "10150811121983110_21937394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Mathieu", "id": "648116667"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:04:24+0000", "message": "Justo y necesario el homenaje y la aclaracion...", "id": "10150811121983110_21937399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brian Acu\u00f1a L\u00f3pez", "id": "1433985986"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:04:43+0000", "message": "Excelente comentario de Sergio Pacheco: \"Toda obra de arte necesita un dise\u00f1o o intencion de un artista... que luego pase a fabricarse o modelarse. Son pasos que no se pueden saltar. De adonde quieren que don Johnny saque una estatua de franklin chang de un dia para otro? o ponemos el robot del museo del ni\u00f1o?\" As\u00ed o m\u00e1s claro? Que pregunta m\u00e1s tonta el del periodista de Radio Reloj  sobre las estatuas al Alcalde.", "id": "10150811121983110_21937406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brian Acu\u00f1a L\u00f3pez", "id": "1433985986"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:08:09+0000", "message": "Nickole Queen, para Lennon pasaron varios a\u00f1os para que la pusieron o cree que es cuesti\u00f3n de poner una estatua de cart\u00f3n? Fue un grupo de ciudadanos que se organiz\u00f3 y lo propuso a la municipalidad seg\u00fan explicaron en la prensa.", "id": "10150811121983110_21937466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Arias Fallas", "id": "1013912787"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:11:03+0000", "message": "Esteban Carbajal, un grupo de costarricenses hizo la propuesta y en conjunto con la municipalidad lograron  la realizaci\u00f3n de la obra. Lo mismo sucedi\u00f3 con el monumento a Juan Pablo Segundo.Las iniciativas de los costarricenses siempre son bien valoradas y apreciadas por el municipio.", "id": "10150811121983110_21937517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Brenes", "id": "1332805584"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:11:35+0000", "message": "C\u00f3mo saben que para la estatua de Lennon no se dur\u00f3 nada ni se cumpli\u00f3 con un proceso? Conocen la historia de esa obra? Y por qu\u00e9 ponen la de John Lennon como si fuera alternativa a la de Franklin Chang o estuviera mal? No podemos tener las dos? No podr\u00edamos tener 100 de diferentes personajes? Hay mucha gente con ganas de hablar, pero pocos con ganas de hacer. Ese es el principal problema de este pa\u00eds.", "id": "10150811121983110_21937525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nickole Queen", "id": "100001063446341"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T21:24:41+0000", "message": "Brian de acuerdo no sab\u00eda eso, pero a lo que voy es otro punto, el por qu\u00e9 mejor no hacer m\u00e9rito a alguien costarricense?? Alguien que si hizo algo por nosotros, bueno la de Lennon ya esta ya que pero podemos tambi\u00e9n incluir a alguien de nuestra patria no? lo veo m\u00e1s productivo, por que por ejemplo de que le sirve a un joven saber de John Lennon, si no conoce a alguien como Florencio del Castillo. Randall hay mucha gente con ganas de hacer pero pocos con recursos y apoyo.", "id": "10150811121983110_21937681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Ram\u00edrez Arias", "id": "100000392732836"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T22:02:43+0000", "message": "Nichkole,la felicito,muy bien dicho", "id": "10150811121983110_21938052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlox Soto C", "id": "1127477921"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-10T01:47:38+0000", "message": "Traducci\u00f3n: m\u00e1s barato reproducir una estatua de Lennon que mandar a hacer una de F. Chang.", "id": "10150811121983110_21940071", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nap Cava", "id": "100001024976993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-10T02:37:53+0000", "message": "Me parece tu aprecaicion Johnny", "id": "10150811121983110_21940568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luiz Armando Mu\u00f1oz Vega", "id": "100002203697165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-10T04:54:57+0000", "message": "EXCELENTE Y BIEN MERECIDO,, ESTOY TOTALMENTE DE ACUERDO,,,JOHNNY", "id": "10150811121983110_21941789", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-10T23:42:42+0000", "message": "Muchas gracias por todos los comentarios y las sugerencias que vamos a tener presente.", "id": "10150811121983110_21952716", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Carvajal", "id": "1202415510"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-11T01:47:56+0000", "message": "El grupo de fans de combate \"Los wanna be\" fue el que dio la idea de lenon seguro. En todo caso, si don Johnny pone la plata con gusto yo me encargo de mandarla a hacer, si aqu\u00ed las ganas de hacer algo por este pa\u00eds sobran, lo que falta es que el gobierno apoye.\n\nYo propongo estatua para Franklin y una ley que le exija a las emisoras de radio programas m\u00fasica nacional, \u00bftal vez 1 nacional por cada 3 extranjeras? Creo que con eso nos lavamos la cara un poco.", "id": "10150811121983110_21953931", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jaime G Vargas", "id": "1425646467"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-09T15:25:07+0000", "message": "En mi opinion Franklin Chang es el costarricense que mas ha descollado en el mundo, en segundo lugar pongo a Claudia Poll, Oscar Arias no clasifica pues su politicizado premio lo obtuvo  porque la ya desprestigiada Academia de Oslo deseaba en dicho momento darle una bofetada a Reagan. Amen de que dicho premio debio de haber sido compartido con Cerezo y Duarte, los originadores del Plan de Paz.   Y lo de estatuas en vida no va por mas meritos que se hayan hecho. > En estas cosas los EE.UU. sientan la pauta, ni estatuas erigidas por entes oficiales ni rostros en estampillas de correo hasta cinco a\u00f1os despues de fallecidos. Los franceses tienen un termino para estas cosas, lo llaman  \"savoir faire\"...", "id": "10150811121983110_22296019", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150811121983110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150811121983110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-06-09T15:25:07+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-05-09T20:47:12+0000", "message": "Como Alcalde de San Jos\u00e9 y como costarricense, tengo una profunda admiraci\u00f3n por el Dr. Franklin Chang, quien ha puesto el nombre de Costa Rica en el pedestal m\u00e1s alto de la investigaci\u00f3n.\n\nDesde el ayuntamiento siempre hemos apoyado a este costarricense, tan es as\u00ed que fue el primer Mariscal del Festival de la Luz.  \n\nAlgunos costarriceses me han manifestado su deseo de que se realice alguna estatua que le rinda homenaje. Desde la Municipalidad estaremos en la mejor disposici\u00f3n de impulsar un monumento que sirva para rendir tributo a una persona destacada, pero para hacerlo se requiere de una propuesta formal de un artista o un grupo, para que la obra forme parte del patrimonio cultural de la ciudad, dentro de nuestro programa Arte en Espacios P\u00fablicos.\n \n\u00a1Evidentemente al se\u00f1or Chang le sobran m\u00e9ritos para un homenaje de este tipo!", "type": "status", "id": "69554133109_10150811121983110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 119, "data": [{"name": "Flory Palomo Gamboa", "id": "100000211278985"}, {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Marita Barquero", "id": "100003046539864"}, {"name": "Oscar Fernandezmora", "id": "100003271006576"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150805272328110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "JuanPa Chac\u00f3n", "id": "1803705018"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:42:26+0000", "message": "Muy acertado su comentario don Jhonny ...", "id": "10150805272328110_21928651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Chaves Thomas", "id": "100001185369724"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:44:34+0000", "message": "Ojala todos pensaran asi =)", "id": "10150805272328110_21928668", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Arias Varela", "id": "100000264355415"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:45:05+0000", "message": "Las aspiraciones personales no deben estar por arriba del inter\u00e9s Nacional. Saludos Alcalde.", "id": "10150805272328110_21928672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ania Patricia Gomez Mata", "id": "100000918723676"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:46:03+0000", "message": "SI SE\u00d1OR A SEGUIR PARA ADELANTE", "id": "10150805272328110_21928679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Ocampo Rojas", "id": "1505422009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:46:58+0000", "message": "Dejemos que se maten un rato, al final el pueblo sabe lo que quiere. Hechos y no palabras, usted tiene las pruebas sin palabras...", "id": "10150805272328110_21928690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Daniel Rosales Rodriguez", "id": "100001791183627"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:47:47+0000", "message": "Don jhonny lo felicito y una pregunta \u00bf Ustd no podria venir a puntarenas a darle unas clasesitas d cm se maneja una municipalidad? Ya que aqui no pueden ni con el problema de la basura", "id": "10150805272328110_21928700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Hern\u00e1ndez", "id": "100000612622710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:49:16+0000", "message": "Asi se habla me gusta su manera de pensar", "id": "10150805272328110_21928716", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Harbottle", "id": "1290770155"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:49:21+0000", "message": "excelente posici\u00f3n  johnny, vamos hacia adelante, y que el futuro decida.....", "id": "10150805272328110_21928717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Manuel Aguilar Mora", "id": "1586022394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:50:26+0000", "message": "hay gente tratandode hacer que se precite", "id": "10150805272328110_21928730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Mena", "id": "527118816"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:51:06+0000", "message": "Adelante don Johnny , las encuestas en este pais son total mentor manipuladas usted cuenta con el apoyo verdadero ese que se gana solo trabajando y haciendo las cosas bien , saludos Perez Zeledon esta con usted!!", "id": "10150805272328110_21928737", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamileth Hern\u00e1ndez", "id": "100000612622710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:51:12+0000", "message": "Don johnny cuando usted quiera espero trabajar para su campa\u00f1a me cantaria porque estoy segura de que serias un buen presidente", "id": "10150805272328110_21928739", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Bravo Rodriguez", "id": "1367456206"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:51:44+0000", "message": "Excelente decision, principalmente porque todo lo bueno que haga se vera entorpecido con esta administracion que ha sido y sera para mi opinion la peorrrrrrr!", "id": "10150805272328110_21928744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geovanny Mora", "id": "1352508310"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:54:37+0000", "message": "exelentes palalbras", "id": "10150805272328110_21928778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Murillo Araya", "id": "100001705910686"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:57:10+0000", "message": "En control d palabras y una actitud directa hacia el progreso,en partes d planes para ayudar al pa\u00ees n bla,bla si n con claves pasos q marcan un pa\u00eds q necesita un cambio radicado en estabilidad en raz\u00f3n d proyectos q beneficien al pueblo y una imagen diferente q urge la c\u00e1pital. Adelante DON JONNY DIOS LE BENDIGA.", "id": "10150805272328110_21928816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Angelica", "id": "1345512371"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:58:11+0000", "message": "Felicidades se\u00f1or alcalde en su proyecto,pero le sugiero que usted ponga mano dura al problema que existe en el alrededor del mercado borbon y central con respecto a las ventas de cosas usadas o a sus efectos rabadas y en la cueva,a mi negocio le han robado y alli en esa calle de la cueva se encontraron los articulos en venta por los encargados de esos locales,asi que ese es un gran problema que usted tiene alli que resolver....porque ya que los consumidores podemos ir a esos mercados a encontrar verduras y hortalizas etc,pero alli da verguenza ir de tanto maleante que hay alli parqueados vendiendo cosas robados y los cuidadanos corremos peligro..", "id": "10150805272328110_21928835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Solis Salas", "id": "100000219026280"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T03:59:07+0000", "message": "Excelente posici\u00f3n", "id": "10150805272328110_21928845", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Diaz", "id": "734727662"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T04:02:48+0000", "message": "Por Finnnnnnnnnnnnnnnnn Gracias Don Johnny busquemos soluciones si ocupas ayuda estamos a tus ordenes", "id": "10150805272328110_21928866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iv\u00e1n Corrales", "id": "100001025676960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T04:04:42+0000", "message": "Don Johnny no creo en esa encuesta, siga trabajando duro, aunque sea p\u00e1rtase en dos, pero don Rodrigo no puede quedar. Saludos ", "id": "10150805272328110_21928885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geovanny Debr\u00fas Jim\u00e9nez", "id": "1081750027"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T04:07:05+0000", "message": "No soy partidario del PLN en nada, tampoco de don Johnny Araya, pero su posici\u00f3n acaba de ganar mi buen sentido. Trabajar realmente es lo que se ocupa, siga haci\u00e9ndolo, que los hechos tienen que ganar alguna vez en nuestro pa\u00eds.", "id": "10150805272328110_21928910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Julio Rojas Huertas", "id": "100001380518425"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T04:17:52+0000", "message": "asi es con trabajo  y onrrades es como se llegan a ver los frutos  viva siempre el trabajo y la paz DON GEOVANNY", "id": "10150805272328110_21929010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Boza", "id": "1469403055"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T05:05:15+0000", "message": "Nuestra presidenta que jur\u00f3 proteger al pueblo, pero m\u00e1s bien lo est\u00e1 despellejando, a punta de impuestos, si sigue as\u00ed ser\u00e1 el peor presidente de la historia, no se puede curar un dolor con otro dolor, al final \u00bfPara qu\u00e9 quieren m\u00e1s dinero?, para que se aprovechen un mont\u00f3n de sinverg\u00fcenzas, y se lo roben en trochas, asesor\u00edas, tr\u00e1ficos de influencias, carreteras en fincas privadas, en fin, con con todo respecto, creo que le qued\u00f3 muy grande el zapato, lo que mejor podr\u00eda hacer es renunciar, se lo agradeceriamos mucho m\u00e1s, que cuando la elegimos. Sinseramente estoy totalmente arrepentido haber votado por usted y confiado en sus palabras, disculpeme mi franqueza.", "id": "10150805272328110_21929442", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Calvo", "id": "100000384371628"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 56, "type": "user", "id": "100001355790403", "name": "Johnny Araya Monge"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T06:18:10+0000", "message": "Todo tiene su tiempo y espacio... como usted mismo dice Johnny Araya Monge debemos concentrarnos mas en los problemas del hoy; que en  situaciones que no son relevantes en estos momentos", "id": "10150805272328110_21929978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gianni J. Montero", "id": "1833661601"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T12:45:47+0000", "message": "Bien dicho!!", "id": "10150805272328110_21932301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Mejias Hidalgo", "id": "100000397285581"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T14:06:34+0000", "message": "Todo a su tiempo!", "id": "10150805272328110_21933098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Solano Solano", "id": "100000202029002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T14:12:00+0000", "message": "Dejarle el  camino a gente honrada que quiera trabajar por nuestra querida Costa Rica!!!", "id": "10150805272328110_21933167", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150805272328110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150805272328110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-09T03:41:26+0000", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-05-09T03:41:26+0000", "message": "Voy a seguir trabajando en las prioridades como alcalde, no me voy a desenfocar con una lucha anticipada de tendencias. El pa\u00eds debe darle m\u00e1s espacio a la b\u00fasqueda de soluciones a los problemas, que a contiendas pol\u00edticas", "type": "status", "id": "69554133109_10150805272328110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 249, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Kattia Chinchilla Navarro", "id": "100001541861561"}, {"name": "Efrain Esquivel Garita", "id": "100000517669328"}, {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alejandra Campos", "id": "1518285441"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T00:10:32+0000", "message": "La estuve viendo mientras la montaban. Es una excelente iniciativa art\u00edstica para se\u00f1alar a la poblaci\u00f3n no solo la importancia del reciclaje, sino tambi\u00e9n las posibilidades art\u00edsticas.", "id": "10150804889033110_21926461", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy A. Madrigal", "id": "1204068802"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T00:53:26+0000", "message": "muy acertado Jhonny el comentario sobre los envases de vidrio , lastima que prive m\u00e0s la ganacia economica sobre los de plastico , que el medio ambiente para nuestras  futuras generaciones ..........", "id": "10150804889033110_21926867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Boza", "id": "1469403055"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-09T05:17:42+0000", "message": "Nuestra presidenta que jur\u00f3 proteger al pueblo, pero m\u00e1s bien lo est\u00e1 despellejando, a punta de impuestos, si sigue as\u00ed ser\u00e1 el peor presidente de la historia, no se puede curar un dolor con otro dolor, al final \u00bfPara qu\u00e9 quieren m\u00e1s dinero?, para que se aprovechen un mont\u00f3n de sinverg\u00fcenzas, y se lo roben en trochas, asesor\u00edas, tr\u00e1ficos de influencias, carreteras en fincas privadas, en fin, con con todo respecto, creo que le qued\u00f3 muy grande el zapato, lo que mejor podr\u00eda hacer es renunciar, se lo agradeceriamos mucho m\u00e1s, que cuando la elegimos. Sinseramente estoy totalmente arrepentido haber votado por usted y confiado en sus palabras, disculpeme mi franqueza.", "id": "10150804889033110_21929562", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150804889033110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150804889033110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-09T05:17:42+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-05-09T00:03:22+0000", "message": "Hoy se inaugur\u00f3 una escultura gigante que estar\u00e1 temporalmente frente al Gimnasio Nacional: \u201cOla gigante\u201c de Francesco Bracci. Esta iniciativa de organizaciones ambientalistas internacionales apoyada por la Municipalidad busca hacer un llamado de atenci\u00f3n sobre el uso indiscriminado de los envases pl\u00e1sticos que contaminan de manera cada vez m\u00e1s alarmante el medio ambiente de nuestro pa\u00eds y del planeta.", "type": "status", "id": "69554133109_10150804889033110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 104, "data": [{"name": "Rojas Castro Roger", "id": "1834376167"}, {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, {"name": "Ricardo A. Sequeira Ramirez", "id": "1102505782"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150735197603110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Walter Rodriguez", "id": "756428196"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T11:16:58+0000", "message": "Muchas felicidades senor!! Que disfrute este dia !!! Bendiciones !!!", "id": "10150735197603110_21808708", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Calvo Mary", "id": "1367120076"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T11:31:18+0000", "message": "Don Johnny felicidades Dios lo bendiga y protega siempre ", "id": "10150735197603110_21808812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Villalobos Gonz\u00e1lez", "id": "1043571919"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T11:43:55+0000", "message": "Feliz cumplea\u00f1os!!!!", "id": "10150735197603110_21808873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Monge", "id": "1619172196"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T11:49:06+0000", "message": "feliz cumple", "id": "10150735197603110_21808905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Chazon", "id": "100001015387341"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T11:52:30+0000", "message": "Johnny que DIOS te de mucha sabiduria y bendiciones en este dia, un abrazo", "id": "10150735197603110_21808919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvia Jimenez", "id": "100000840127577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T11:56:24+0000", "message": "Feliz cumplea\u00f1os y que dios derrame en ti toda felicidad sabiduria ,para que sigas adelante", "id": "10150735197603110_21808929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herley Sanchez", "id": "533609733"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:09:58+0000", "message": "Felicidades un abrazo ", "id": "10150735197603110_21808973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Gamboa Soto", "id": "100000339295144"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:25:51+0000", "message": "Feliz cumplea\u00f1os don  Johnny que la pase muy bien.", "id": "10150735197603110_21809077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alcazar", "id": "100000861833283"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:38:42+0000", "message": "Feliz cumplea\u00f1os amigo y muchas m\u00e1s bendiciones. Un abrazote.", "id": "10150735197603110_21809135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Francisco Bola\u00f1os Arqu\u00edn", "id": "100002335188565"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:41:48+0000", "message": "Muchas felicidades, un abrazo.", "id": "10150735197603110_21809150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Francisco Echeverria", "id": "1079700044"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:41:55+0000", "message": "Felicidades, amigo! Que sean muchos mas, y muy buenos!", "id": "10150735197603110_21809152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elma Bejarano Lichi", "id": "1186562136"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:42:39+0000", "message": "Feliz Cumple!!! que se cumplan los anhelos de tu corazon! Bendiciones!", "id": "10150735197603110_21809154", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Margarita Murillo Mart\u00ednez", "id": "1281835334"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:45:41+0000", "message": "Felicidades don Johnny, que la pase suoer bien ,  que el se\u00f1or lo bendiga y le regale muchos pero muchos a\u00f1os m\u00e1s llenos de salud y amor.", "id": "10150735197603110_21809164", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Thompson", "id": "671867031"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:46:28+0000", "message": "Muchas felicidades colega. Un abrazo desde Alajuela! Saludos.", "id": "10150735197603110_21809170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingara Cohen", "id": "100002140041665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:50:01+0000", "message": "Per molts anys, no dubti en estar feli\u00e7 per la seva vida, ha fet moltes coses bones pel pa\u00eds i moltes persones, espero segueixi aix\u00ed, bon dia.", "id": "10150735197603110_21809196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Villalobos Contreras", "id": "633077775"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T12:57:21+0000", "message": "Que pase un excelente D\u00eda Feliz Cumplea\u00f1os Bendiciones ", "id": "10150735197603110_21809233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yan Ga", "id": "547944563"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:02:05+0000", "message": "Feliz Cumplea\u00f1os. Bendiciones!!!", "id": "10150735197603110_21809252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Rodriguez", "id": "1779300209"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:02:34+0000", "message": "mil bendiciones q tenga un muy feliz cumple a\u00f1os", "id": "10150735197603110_21809258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Vargas", "id": "660373518"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:11:24+0000", "message": "Don Johny! Que Dios lo siga bendiciendo! Deseo que la pase de lo mejor! Un abrazo!", "id": "10150735197603110_21809298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rajan B Menon H", "id": "662545407"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:17:58+0000", "message": "Adelante comandante!", "id": "10150735197603110_21809342", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carla Irasema Solorzano", "id": "100000613031934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:23:37+0000", "message": "Mis mejores deseos de cumplea\u00f1os y que Dios siga bendiciendo tu linda vida, con m\u00e0s salud, progreso y mucho amor. Que este d\u00eca sea mejor que todos y lo pases como mereces, muy feliz y rodeado de tus amados seres. Un abrazote.", "id": "10150735197603110_21809392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Robert Cedre", "id": "635334273"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:28:47+0000", "message": "Amen!", "id": "10150735197603110_21809441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wen Badilla", "id": "100001249944522"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:30:48+0000", "message": "Bendiciones..", "id": "10150735197603110_21809462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Costa", "id": "100000591504000"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:33:00+0000", "message": "Muchas Bendiciones , que sean muchos mas.", "id": "10150735197603110_21809492", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lesly Baldiz\u00f3n", "id": "100001667990129"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-29T13:33:57+0000", "message": "Feliz cumpleano bendiciones", "id": "10150735197603110_21809502", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150735197603110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150735197603110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-04-29T10:54:57+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-04-29T10:54:57+0000", "message": "Le doy gracias a Dios por permitirme cumplir un a\u00f1o m\u00e1s de vida. Por tantas cosas buenas que me ha dado la vida. Mi familia, mis amig@s,  la oportunidad de desempe\u00f1arme en diferentes campos en especial en la funci\u00f3n p\u00fablica, en d\u00f3nde he logrado concretar metas muy importantes y d\u00f3nde espero seguir sirviendo a nuestro pa\u00eds. Agradezco los buenos deseos de tod@s.", "type": "status", "id": "69554133109_10150735197603110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 305, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}, {"name": "Luis Brenes", "id": "507710459"}, {"name": "Melissa Ortiz Ugalde", "id": "1568350033"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150712236288110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Montoya Paulo", "id": "752173290"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:19:06+0000", "message": "vamos bien", "id": "10150712236288110_21682725", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pame Vargas", "id": "905210178"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:24:12+0000", "message": "que bueno !!! de vdd !!! hatillo donde??", "id": "10150712236288110_21682776", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermanos Oteros", "id": "100000419781969"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:25:00+0000", "message": "QUE BIEN...!!!", "id": "10150712236288110_21682783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Mata", "id": "1443278873"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:26:50+0000", "message": "Conozco a una se\u00f1ora espanola q trabajaba entrenando personas para el cuido de adultos mayores y creo que podria aportar mucho Si les intersa contactarla pueden indicarmelo por este media", "id": "10150712236288110_21682800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s C\u00e9spedes D\u00edaz", "id": "641489546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:28:30+0000", "message": "Buena noticia!!", "id": "10150712236288110_21682817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso J Lara", "id": "593973538"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:30:23+0000", "message": "Ojala hubiera un alcalde asi en Santa Cruz de Guanacaste!!", "id": "10150712236288110_21682833", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Angel Zelaya Salazar", "id": "100000723735016"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:33:42+0000", "message": "COMPARTO CON USTED AMIGO SERIA UN CANTON MUY DIFERENTE", "id": "10150712236288110_21682862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Roberto Banegas Arguelles", "id": "100001465730253"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:34:27+0000", "message": "EXCELENTE ES IMPORTANTE APOYAR  A ESTA POBLACION  COMO SE APOYAN A LOS NI\u00d1OS JOVENES, PERO  OJALA  QUE  REALMENTE LLEGUEN ESOS FONDOS, A SU BIENESTAR Y  NO SE GASTE LA PLATA COMO ES YA COSTUMBRE EN LA PARTE ADMINISTRATIVA, Y EL TRATO A ELLOS SEA DEFICIENTE ESO DON JOHMMY QUE QUEDE EN LEY, QUE EL PORCENTAJE  MAYO   DEL  PRESUPUESTO ES PARA ELLOS Y SUS COMODIDADES Y NO AL REVES GRACIAS   ESTA HACIENDO UNA EXCELENTE LABOR BENDICIONES", "id": "10150712236288110_21682871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jacqui Ross", "id": "1189167197"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:38:07+0000", "message": "bendiciones par ti y todo el personal que ha pensado en darle una mejor calidad de vida a esta parte de la poblacion ojala sea para beneficio de estos viejitos que muchas veces son descriminados por sus propios familiares y que el persona que este a cargo de este sea el idoneo para transmitirles alegria y bienestar que Dios le llene de bendiciones y siga adelante", "id": "10150712236288110_21682905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El Hatillense", "id": "100000782605933"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 4, "type": "page", "id": "69554133109", "name": "Johnny Araya"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:59:11+0000", "message": "Don Johnny Araya hay alguna forma de poder recibir los comunicados de prensa de su municipalidad? nos hemos comunicado con la oficina de prensa pero no responden nuestros correos. Saludos.", "id": "10150712236288110_21683145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Fuentes", "id": "100000874545389"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T18:59:24+0000", "message": "Don Johnny siga as\u00ed , siempre tendr\u00e1 mi apoyo y el de una gran cantidad de votantes  que lo llevaremos a la Presidencia  de Costa Rica,  porque a much\u00edsimas personas se les olvida, que todos vamos si Dios nos permite vivir,por el mismo camino de ancianidad ....pero como nos olvidamos de eso .... empezando en algunas familias por sus propios ancianos.... como los discriminan y abandonan... no se vale... cuando despreciamos a un anciano estamos despreciando a Dios... y eso es muy rudo!!!!!", "id": "10150712236288110_21683149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Madrigal", "id": "795054819"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T19:07:49+0000", "message": "DE HECHO ESTA IDEA ES LA QUE EN NUESTRO DISTRITO MANEJAMOS CASI LA MAYORIA Y D IGUAL MANERA LE AGRADECEMOS Y APOYAMOS A DN JHONNY", "id": "10150712236288110_21683242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Aguilar", "id": "100001220233625"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T19:40:45+0000", "message": "Donde queda ??? Favor facilitarme la direcci\u00f3n, gracias", "id": "10150712236288110_21683606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T20:07:55+0000", "message": "BENDICIONES ESTIMADO AMIGO, RECUERDA QUE ESTAMOS CON USTED.", "id": "10150712236288110_21683980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Araya Solano", "id": "1468069934"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T20:36:11+0000", "message": "Excelente felicitaciones", "id": "10150712236288110_21684404", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julieta Corella de L\u00f3pez", "id": "100000179525647"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T21:50:59+0000", "message": "Muy  bien don Johnny, pero POR FAVOR nos puede arreglar las aceras de todo Hatillo para poder llegar al Centro de Atenci\u00f3n al Adulto Mayor!!.Solo a manera de ejemplo de mi casa hasta la Cl\u00ednica Sol\u00f3n Nu\u00f1ez y de Plaza Am\u00e9rica a la Cl\u00ednica las aceras son un atentado o no hay aceras,  O subir del Puente del Maria Aguilar hacia la Cl\u00ednica, no hay aceras ni rampas para tirarnos de la acera a la calle etc.!", "id": "10150712236288110_21685520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Elena Granados Gonzalez", "id": "100000797303816"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T22:32:01+0000", "message": "GRACIAS DON JOHNNY,DIOS LE BENDIGA", "id": "10150712236288110_21686001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Rosa Cubillo Brice\u00f1o", "id": "1269258504"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-19T22:34:39+0000", "message": "Don Johnny que Dios lo ilumine, usted siempre haciendo geniales labores. Bendiciones y siga adelante.", "id": "10150712236288110_21686031", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-20T00:34:43+0000", "message": "Muchas gracias por tan generosos y positivos comentarios, nos motivan a\u00fan mas a seguir adelante!!! El Centro est\u00e1 en urbanizaci\u00f3n Las Palmas. Para lo de los boletines de prensa pueden comunicarse con Carmen Azofeifa al 22227848.", "id": "10150712236288110_21687146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Rivera", "id": "100000916644128"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-20T00:39:58+0000", "message": "don jhonny seria tan amable de regalarme el numero de su oficina.", "id": "10150712236288110_21687199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Elena Granados Gonzalez", "id": "100000797303816"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-20T00:42:41+0000", "message": "me gustaria saber la direccion,ya que vi v o en zapote,bendiciones", "id": "10150712236288110_21687231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jesus Solis Picado", "id": "100001035756719"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-20T01:35:52+0000", "message": "Que bueno ese es mi lider", "id": "10150712236288110_21687888", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katia Sevilla", "id": "100000984996672"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-20T02:31:03+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n deseo  saber d\u00f3nde queda, vivo cerca...", "id": "10150712236288110_21688518", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-20T04:26:44+0000", "message": "Est\u00e1 ubicado en el Sal\u00f3n comunal de Las Palmas, 200 al oeste de la caseta de vigilancia del Parque del Bosque.", "id": "10150712236288110_21689759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zamora C", "id": "100000179264531"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-21T19:15:37+0000", "message": "Somos un grupo de compa\u00f1eras y compa\u00f1eros que integramos la Comisi\u00f3n Administradora Provisional del Sal\u00f3n Comunal Las Palmas, en San Francisco de Dos R\u00edos. Trabajamos por el bienestar de los Adultos Mayores de nuestra comunidad. Coordinamos esta actividad con la Alcald\u00eda de San Jos\u00e9 y el Departamento de Servicios Sociales de la Municipalidad de San Jos\u00e9.", "id": "10150712236288110_21711339", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150712236288110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150712236288110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-04-19T18:18:19+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-04-19T18:18:19+0000", "message": "Hoy inauguramos el primer Centro Municipal de Atenci\u00f3n al Adulto Mayor en San Francisco de Dos R\u00edos. Esta es una poblaci\u00f3n que crece d\u00eda con d\u00eda en nuestro pa\u00eds y la idea es crear una red de atenci\u00f3n a los adultos mayores de nuestro cant\u00f3n. En los pr\u00f3ximos meses abriremos el segundo en Hatillo.", "type": "status", "id": "69554133109_10150712236288110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 131, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Cocoy Diaz Barrantes", "id": "100000590843129"}, {"name": "Josu\u00e9 Acu\u00f1a Patas", "id": "596067415"}, {"name": "Yetty Palma", "id": "1255294270"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/292197_10150697025363110_1454191293_s.jpg", "likes": {"count": 91, "data": [{"name": "Roro Mb", "id": "100004140463288"}, {"name": "Brian Sandi Castro", "id": "1196695831"}, {"name": "Christian Melendez", "id": "664629804"}, {"name": "Natalie Peraza Elizondo", "id": "1352983906"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Maria Marta Gonzalez", "id": "1403574600"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-16T02:00:52+0000", "message": "Una linda actividad. La disfrutamos mucho.", "id": "10150697025363110_6286577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanda Esquivel Benard", "id": "822124866"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-06-21T04:40:15+0000", "message": "Me encanta estebidea", "id": "10150697025363110_6733985", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arelys De Jesus Mora Arias", "id": "739475326"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-08-25T15:15:37+0000", "message": "Chepe honor a quien honor merece que bueno que sigues tu amor por el deporte del ciclismo y lo que aprendiste fuera hoy lo das a tu patria..", "id": "10150697025363110_7186078", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150697025408110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150697025408110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-08-25T15:15:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150697025363110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150697025363110", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2012-04-16T01:55:35+0000", "message": "Hoy disfrutamos del paseo \u201cPOR CHEPE EN CLETA\u201c. Mas de 500 nin@s, j\u00f3venes y adultos hicimos un muy agradable recorrido por el centro de San Jos\u00e9. \u00a1Cada vez m\u00e1s gente se suma a estas actividades! \u00a1San Jos\u00e9 Vive!", "type": "photo", "id": "69554133109_10150697025408110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Juan Pablo Dela Herran", "id": "1556913987"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T18:09:09+0000", "message": "Excelente actividad. Apoyando a la juventud.", "id": "10150696198718110_21629034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronaldo RN", "id": "100002551883561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T18:36:12+0000", "message": "Eso esta bien don Johnny excelente pero me gustar\u00eda tambien el no ver gente fumando a lo largo del Boulevard por eso le ruego su valiosa ayuda para ver un San Jos\u00e9 mas sano y limpio.BENDICIONES", "id": "10150696198718110_21629289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Araya", "id": "100000511225553"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T19:06:45+0000", "message": "POR DIOS Allen Wild nose digo yo podrias tocar ese tema en otro momento ahora el Se\u00f1or ALcalde que ni siquiera lo conozco como para defenderlo esta cn proyectos sanos NO TODO ES NEGRO y sin ningun interes plitico ni de nada, me gustaria por un momento escuchar cosas positivas no por escapar de la realidad agonizante pero si para ver algo bueno en medio de todo.", "id": "10150696198718110_21629613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Araya", "id": "100000511225553"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T19:09:56+0000", "message": "Si cada uno de nosotros puede aprender a relacionarse entre s\u00ed m\u00e1s por compasi\u00f3n, con un sentido de conexi\u00f3n con los dem\u00e1s y un profundo reconocimiento de nuestra humanidad com\u00fan, y m\u00e1s importante, para ense\u00f1ar a nuestros hijos, creo que esto puede ir un largo camino en la reducci\u00f3n de muchos de los conflictos y los problemas que vemos hoy.", "id": "10150696198718110_21629635", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Araya", "id": "100000511225553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T19:10:28+0000", "message": "Creo que esto es parte de lo que el Se\u00f1or Alcalde quiere realizar.", "id": "10150696198718110_21629640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Vargas Rojas", "id": "1034526546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T19:30:38+0000", "message": "Muy bonita la bicicleta que us\u00f3. Ojal\u00e1 suba una foto para verla. Saludos!", "id": "10150696198718110_21629813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Francisco Bola\u00f1os Arqu\u00edn", "id": "100002335188565"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-15T22:50:37+0000", "message": "Excelente.", "id": "10150696198718110_21632046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Bertha Uma\u00f1a", "id": "100001063593074"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-16T03:03:10+0000", "message": "eso   lo  felicito...", "id": "10150696198718110_21634167", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-17T05:26:48+0000", "message": "Muchas gracias, estamos en lo mismo!!!", "id": "10150696198718110_21648741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-09-27T19:09:20+0000", "message": "Eso es lo que necesitamos para una juventud lejos de drogas !!!! m\u00e1s lugares y participaci\u00f3n en la recreaci\u00f3n !!!", "id": "10150696198718110_23454481", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150696198718110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150696198718110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-09-27T19:09:20+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2012-04-15T18:08:06+0000", "message": "Hoy disfrutamos del paseo \u201cPOR CHEPE EN CLETA\u201c. Mas de 500 nin@s, j\u00f3venes y adultos hicimos un muy agradable recorrido por el centro de San Jos\u00e9. Cada vez m\u00e1s gente se suma a estas actividades. La bicicleta es un medio de transporte barato, saludable y entretenido. La embajadora de Holanda nos acompa\u00f1\u00f3.", "type": "status", "id": "69554133109_10150696198718110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 101, "data": [{"name": "Anamar\u00eda Acostacovas", "id": "519183232"}, {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Mario Alberto Hidalgo Chaves", "id": "1211439010"}, {"name": "Ana L S\u00e1nchez M", "id": "1265804189"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Esmeralda Arevalo Huezo", "id": "664394025"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-12T20:46:00+0000", "message": "Sin una ciclo v\u00eda, como poderla usar como medio de transporte Johnny? y sin seguridad ni sitios en donde se pueda dejar la bicicleta???", "id": "10150689999653110_21595865", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Umana Gambassi", "id": "617955158"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-12T20:49:07+0000", "message": "la ciclo v\u00eda ayudar\u00eda much\u00edsimo pero no es necesaria... un poco de cuidado y promoci\u00f3n del respeto por los ciclistas ser\u00eda lo primero", "id": "10150689999653110_21595906", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-12T20:52:26+0000", "message": "Estamos trabajando en el proyecto de una ciclo v\u00eda, ya tenemos una propuesta y se la vamos a presentar al MOPT.", "id": "10150689999653110_21595927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-12T20:53:14+0000", "message": "Excelente amigo, si en algo te podemos servir estamos a sus ordenes.Mercado Borb\u00f3n.", "id": "10150689999653110_21595939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marianela Salazar Angulo", "id": "100000213070498"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-12T21:19:38+0000", "message": "Este domingo tengo que trabajar, por favor informarme cuando ser\u00e1 el pr\u00f3ximo me encantar\u00eda asistir. ", "id": "10150689999653110_21596200", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Valverde Espinoza", "id": "626020102"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-12T22:04:02+0000", "message": "Don Johnny y no han pensado en estaciones de bicicletas como las tan comunes en Europa, que la gente pague por su uso mensual y puedan dejarlas en cualquier estaci\u00f3n, y recogerlas en cualquier estaci\u00f3n? Ser\u00eda un proyecto complementario a la ciclov\u00eda, y por qu\u00e9 no? al futuro tranv\u00eda que tengo la fe de que se haga pronto.", "id": "10150689999653110_21596661", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Garcia Bonilla", "id": "100000939198041"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-13T00:04:58+0000", "message": "mejor pensar en como evitar tantas presas a toda hora en san jose  para evitar el estress en los conductores que eso si es da\u00f1ino al corazon  a la presion arterial  y abrir calles y no cerrar  un buen estudio vial  es lo q hace falta y sobretodo tomar en cuenta al josefino si estan de acuerdo con cierres de calles", "id": "10150689999653110_21597686", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-13T14:08:40+0000", "message": "Lo de establecer estacionamientos para bicicletas es una buena idea que tenemos que considerar. Con relaci\u00f3n a las presas, debo decir que lo m\u00e1s importante es modernizar el transporte p\u00fabico, que es el que moviliza a casi el 70% de la poblaci\u00f3n. Hemos querido pensar en una ciudad que sea m\u00e1s para la gente y menos para los carros.", "id": "10150689999653110_21604190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Valverde Espinoza", "id": "626020102"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-13T14:09:59+0000", "message": "As\u00ed tiene que ser don Johnny, siga adelante que su aporte ha logrado que tengamos una mejor ciudad.", "id": "10150689999653110_21604204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Garcia Bonilla", "id": "100000939198041"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-16T02:50:34+0000", "message": "que facil opinar desde portugal don victor ya lo viera metido en las presas que se hacen por cierre de calles por bulebares", "id": "10150689999653110_21634082", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150689999653110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150689999653110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-04-16T02:50:34+0000", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2012-04-12T20:40:27+0000", "message": "El pr\u00f3ximo domingo 15 de abril, tendremos un tour por la ciudad en bicicleta,\u201cPOR CHEPE EN CLETA\u201c organizado por la Municipalidad y Chepecletas con el apoyo de la Embajada de Holanda. La idea es seguir estimulando el uso de la bicicleta ya no solo  para hacer deporte sino como medio de transporte. Inicia a la 9 AM en la explanada del Museo de Arte Costarricense en la Sabana.", "type": "status", "id": "69554133109_10150689999653110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 78, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Olga Mora Calderon", "id": "100000743528618"}, {"name": "Ana L S\u00e1nchez M", "id": "1265804189"}, {"name": "Vivian Solano Brenes", "id": "1167723389"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/576628_10150686220413110_1024715938_s.jpg", "likes": {"count": 965, "data": [{"name": "Sonia Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100001226836924"}, {"name": "Jorge Soto Arag\u00f3n", "id": "100000798713272"}, {"name": "Rosibel Chaves", "id": "1805432976"}, {"name": "Jessie OR", "id": "811599126"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/69554133109_10150686220543110/comments?access_token=CAACEdEose0cBAGoxA2OGeN3TYDBV7II9DbOdtOsYAfZA7eenObgemas9xL0JpLl5eg8MIOu6SmPu5urZAGEZBjK0AbWVacGgql5GYFWBqy3kvxf8CnyncGQu1Nah7bIEaM6U9v6ZBduFdIak3lYWlhkpRj3JZACOBzbhvNyZAeEDd5nyhVuTs2jB62dQJwGjsZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Mascaradas Patarra", "id": "100001182803536"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:33:38+0000", "message": "excelente iniciativa !!!", "id": "10150686220413110_6252834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lydia De Gonzalez", "id": "1472885359"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:33:52+0000", "message": "Uy Dios quiera y yo pueda ir me encantaria", "id": "10150686220413110_6252837", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Migue Abarca", "id": "1339543881"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:37:10+0000", "message": "bien jhonny bien !!! excelente el papel que ud hace en la municipalidad", "id": "10150686220413110_6252852", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Campos", "id": "1518285441"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:37:22+0000", "message": "\u00a1Te agarro desprevenido! Jaja Aplaudo este evento y abrir espacios culturales a toda la poblaci\u00f3n.", "id": "10150686220413110_6252853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yeilyn Zapata Chacon", "id": "1848116597"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:43:32+0000", "message": "Simplemente hermoso!", "id": "10150686220413110_6252884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tati Alvarado R", "id": "100000648756353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:49:43+0000", "message": "que lindos se ven me gusta esta foto....!!!", "id": "10150686220413110_6252898", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kei Alvarez", "id": "100000146994570"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T03:50:20+0000", "message": "Felicidades a cada uno de los q esta detr\u00e1s de tan lindo evento ", "id": "10150686220413110_6252902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Paniagua", "id": "100000439707462"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T04:04:27+0000", "message": "Este chico  sabe que  est\u00e1 abrazando a la persona que les da la oportunidad de expresarse.", "id": "10150686220413110_6252971", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Argentina Montero Mora", "id": "100000984313068"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T04:10:29+0000", "message": "don Johnny  que importante todo lo que se hace en bien de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes con s\u00edndrome de down,  lo felicito por esta gran labor que viene realizando.", "id": "10150686220413110_6252996", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T04:16:25+0000", "message": "Mil gracias por los comentarios. Realmente me sent\u00ed muy feliz de ver lo que ocurri\u00f3 hoy en el Parque Central.", "id": "10150686220413110_6253031", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rajan B Menon H", "id": "662545407"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T04:22:43+0000", "message": "Los indigenas tambien necesitan ayuda", "id": "10150686220413110_6253052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hazel Torres Ram\u00edrez", "id": "100000554437088"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T04:48:49+0000", "message": "Excelente iniciativa, les felicito, PARA CUANDO TENDREMOS LA CAMPA\u00d1A EN PRO DE LOS NI\u00d1OS CON AUTISMO Y ASPERGER DEL PA\u00cdS QUE POR CIERTIO SON MILES YA????", "id": "10150686220413110_6253150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Sandoval", "id": "100000124567102"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T04:54:23+0000", "message": "Don Jhonny anoche vi la historia lo felicito que hermosa campa\u00f1a, Felicidades", "id": "10150686220413110_6253168", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Tijerino", "id": "1268628499"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T05:02:31+0000", "message": "grande johnny", "id": "10150686220413110_6253200", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingara Cohen", "id": "100002140041665"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T05:44:35+0000", "message": "Cada obra de amor, llevada a cabo con todo el coraz\u00f3n, siempre lograr\u00e1 acercar a la gente a Dios. *Madre Teresa de Calcuta*", "id": "10150686220413110_6253379", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Sibaja Alvarez", "id": "1337770939"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T05:54:20+0000", "message": "Excelente iniciativa, felicitaciones!", "id": "10150686220413110_6253430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Ivonne Velandos Solano", "id": "100001096932295"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T06:50:15+0000", "message": "Don Jhony muchas felicidades por ese detalle con los ni\u00f1os, que se merecen ser respetados,queridos y merecedores de estos homenajes. Muchas felicitaciones, he admirado la labor que hace por la provincia de san Jos\u00e9. ", "id": "10150686220413110_6253577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Morales", "id": "100000440450740"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T06:52:34+0000", "message": "Excelente ya era hora, felicidades!!!!", "id": "10150686220413110_6253585", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Taylor", "id": "734519641"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T07:37:57+0000", "message": "Excelente Johnny sabes lo que me llega esto al coraz\u00f3n! ", "id": "10150686220413110_6253740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juank Mejias Villalobos", "id": "647206133"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T11:10:38+0000", "message": "Esto es una clase de compromiso social. y que todos entendamos que la discapacidad se lleva solo en la mente.", "id": "10150686220413110_6254387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sarah Carrere Mbodj", "id": "100002264998762"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T14:06:21+0000", "message": "Hola apreciado alcalde Johnny!\u00bf que tal con hermanear las 2 ciudades Paris y San Jos\u00e8 en \"Ciudades Unidas\"?", "id": "10150686220413110_6255196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Garcia", "id": "1558163935"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T14:07:04+0000", "message": "Hermosa campa\u00f1a. Felicidades.", "id": "10150686220413110_6255209", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Bravo Rodriguez", "id": "1367456206"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T14:56:06+0000", "message": "hermoso sin palabras!!", "id": "10150686220413110_6255468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Arce", "id": "1189749017"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T15:05:25+0000", "message": "Excelente actividad de verdad....", "id": "10150686220413110_6255509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nella Hernandez", "id": "1210041181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T15:43:15+0000", "message": "una foto mejor que mil palabras...", "id": "10150686220413110_6255787", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150686220543110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150686220543110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-04-11T03:32:08+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150686220413110&set=a.401533623109.182289.69554133109&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10150686220413110", "shares": {"count": 59}, "created_time": "2012-04-11T03:32:08+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana inauguramos una exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica en el Parque Central: \u201cYO PUEDO. Y VOS? Se trata de 48 hermosas fotograf\u00edas de ni\u00f1@s, adolescentes y adultos con S\u00edndrome de Down. \nDetr\u00e1s de cada fotograf\u00eda hay una historia de vida que nos invita a superarnos cada vez m\u00e1s. Todo un s\u00edntoma de humanidad en nuestra Capital. Estar\u00e1 todo el mes de abril.", "type": "photo", "id": "69554133109_10150686220543110", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gatubela Arlyn", "id": "1663934528"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T19:32:32+0000", "message": "ESTA DIVINA ESTA CAMPA\u00d1A Y ELLOS ESTAN TODOS HERMOSOS Y HERMOSAS FELICIDADES;)", "id": "10150685501648110_21568554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Yanya Bonilla Rodr\u00edguez", "id": "1213138048"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T19:36:50+0000", "message": "Excelente, lo mejor que ha impulsado la Municipalidad en este a\u00f1o! Los felicito!", "id": "10150685501648110_21568598", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joakim Carranza Sancho", "id": "100001280301215"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T19:39:50+0000", "message": "se\u00f1or alcalrde\u00b4\u00b4 le pido con el respeto que se merece,, que nos ayude alos josefinos  y se siente con los enpresarios de autobuses para que busquen un lugar para contruir un estacion de buses en la capital..  todos los a\u00f1os  tenemos problemas para en contrar nuestras paradas y las personas que nos visitan no saben donde estan los buses  el festival de la luz... el tope y todas las actividades   la vuelta ciclistica y muchas mas,, con el cierre de vias es un caos .. la capital,,    el tranvia  es una alternativa  pero no elimina las paradas en la carretera  y los buses  segiran bloqueando las calles de S,J grasias  esres una person   que  pronto seras presidente\u00b4\u00b4", "id": "10150685501648110_21568623", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luiz Armando Mu\u00f1oz Vega", "id": "100002203697165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T20:10:30+0000", "message": "EXCELENTE JOHNNY C\u00d3MO SIEMPRE,, LOS FELICITO..", "id": "10150685501648110_21568946", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bautista Valverde Ulloa", "id": "100002257327799"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T20:58:53+0000", "message": "Dios te siga bendiciendo mi estimado amigo Johnny y declaro sobre tu vida properidad en todo lo que toque tus manos. Juan Valverde.", "id": "10150685501648110_21569481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brenda Fernandez", "id": "1547850672"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T00:30:48+0000", "message": "Q lindo estos ni\u00f1os especiales son tan cari\u00f1osos.", "id": "10150685501648110_21571375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Iris Xatruch", "id": "100002036604483"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-11T16:58:19+0000", "message": "me encanta los ninos son especiales siga DON johnny eso demuestra su carima humano", "id": "10150685501648110_21580044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Luis Aguilar Vargas", "id": "100003632891182"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-05-31T19:17:57+0000", "message": "Se ve muy bien don johnny con esos ni\u00f1os  especiales espero verlo siempre con esa  actitud , no sea. Que al tiempo sea como los pol\u00edticos  tradicionales  de la \u00e9poca  que hacen eso solo para  acumular adeptos y despu\u00e9s se olvidan , lo mas importante somos las personas !!! Lo felicito, sea autentico don johnny  !!!!", "id": "10150685501648110_22195141", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150685501648110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150685501648110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-05-31T19:17:57+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2012-04-10T19:31:15+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana inauguramos una exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica en el Parque Central: \u201cYO PUEDO. Y VOS? Se trata de 48 hermosas fotograf\u00edas de ni\u00f1@s, adolescentes y adultos con S\u00edndrome de Down . Un mensaje de sensibilizaci\u00f3n hacia nuestra sociedad para aceptar a estas personas especiales que merecen nuestro apoyo y nuestro cari\u00f1o. Detr\u00e1s de cada fotograf\u00eda hay una historia de vida  que nos invita a superarnos cada vez m\u00e1s. Todo un s\u00edntoma de humanidad en nuestra Capital. Estar\u00e1 todo el mes de abril.", "type": "status", "id": "69554133109_10150685501648110", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 103, "data": [{"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Kattia Chinchilla Navarro", "id": "100001541861561"}, {"name": "Rodrigo Guido S\u00e1nchez", "id": "1578245575"}, {"name": "Ibis Salas Rodr\u00edguez", "id": "1200124618"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150681859438110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150681859438110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-04-10T18:41:01+0000", "likes": {"count": 163, "data": [{"name": "Ibis Salas Rodr\u00edguez", "id": "1200124618"}, {"name": "Gary Perry", "id": "100000097032944"}, {"name": "Joakim Carranza Sancho", "id": "100001280301215"}, {"name": "Irma Vargas Quir\u00f3s", "id": "100000746889556"}]}, "created_time": "2012-04-09T02:52:09+0000", "message": "Espero que la semana Santa haya sido un espacio para la reflexi\u00f3n, para el descanso y para unir m\u00e1s a cada una de las familias de nuestro pa\u00eds. Empecemos esta semana con renovado entusiasmo, tratando de hacer lo mejor posible para alcanzar nuestras propias metas y contribuir a que nuestra sociedad sea cada vez mejor.", "type": "status", "id": "69554133109_10150681859438110", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Retana Masis Yali", "id": "100001125011529"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T03:10:39+0000", "message": "As\u00ed es don Johnny despu\u00e9s de este descancito  a ponerlos las pilas y a trabajar con entusiasmo para que lo que hagamos sea de bien hacia los dem\u00e1s, y en su caso con mas raz\u00f3n ya que usted es una persona que lucha por su pueblo incansablemente QUE DIOS LO BENDIGA.", "id": "10150681859438110_21548096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Berrocal", "id": "1106836499"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T03:11:00+0000", "message": "Daniela, creo que si bien hacen falta zonas verdes, tambien es cierto que San Jos\u00e8 es m\u00e0s agradable visitarlo ahora, si don Johnny ha estado como ejecutivo municipal es porque la mayoria de los capitalinos le dieron su apoyo,porque aprueban su trabajo. Creo que su malestar parece que obedece a cuestiones personales, con su comentario es lo que percibo....Porque escribir de forma tan chocante, es mejor utilizar palabras m\u00e0s convincentes y acercarse al concejo de distrito de su comunidad y hacer planteamientos que talvez podrian tener algun efecto positivo...", "id": "10150681859438110_21548098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Gustavo Vargas S", "id": "1168472367"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T03:13:45+0000", "message": "Higadoso su comentario, si quiere que sus ni\u00f1os corran ll\u00e9velos a la sabana, parques o a Los Domingos sin humo, el concreto se est\u00e1 poniendo en las calles y esas son para los carros.", "id": "10150681859438110_21548137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lydia De Gonzalez", "id": "1472885359"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T03:46:05+0000", "message": "Excelente", "id": "10150681859438110_21548365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lydia De Gonzalez", "id": "1472885359"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T03:49:06+0000", "message": "No haga caso a comentarios negativos y de todas maneras las cosas se reciben depende de quien vengan y si son capaces de poner comentarios insultando a otros y sin ning\u00fan respeto para los dem\u00e1s, que hay en su coraz\u00f3n", "id": "10150681859438110_21548389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reynaldo Fern\u00e1ndez Santana", "id": "1163055345"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T04:21:44+0000", "message": "Se\u00f1ora Daniela Rojas; La invitamos para que sus ni\u00f1os acudan a nuestros programas deportivos en el Comit\u00e9 Cantonal de Deportes de San Jos\u00e9, el \u00f3rgano especializado en deportes de la Municipalidad, para que puedan ejercitarse. Tenemos muchas disciplinas deportivas al alcance de los ni\u00f1os josefinos y tenemos tambi\u00e9n una variedad importante de actividades recreativas, entre ellas los Domingos Familiares sin Humo, en los cuales nuestro Comit\u00e9 y la Municipalidad le ha regalado recreaci\u00f3n de primer nivel a m\u00e1s de 2.000 ni\u00f1os cada domingo durante este verano, todo ello impulsado y apoyado por nuestro Alcalde.", "id": "10150681859438110_21548609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luiz Armando Mu\u00f1oz Vega", "id": "100002203697165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T15:10:19+0000", "message": "EXCELENTE JOHNNY, C\u00d3MO AMIGO PALMARE\u00d1O,, TUS GRANDES PALABRAS LE DAN A UN SER HUMANO GANAS DE SEGUIR ADELANTE,,, SAN JOS\u00c9 LUCE C\u00d3MO NUNCA EN LA HISTORIA DE COSTA SE HA VISTO,, D\u00c1 GUSTO GRACIAS A TU PERSONA Y LA MUNICIPALIDAD DE SAN JOS\u00c9.. SIEMPRE ME LO HE IMAGINADO DE PRESIDENTE ??  COSTA RICA CAMBIAR\u00cdA MUCHO POR TU GRAN VISI\u00d3N DE VER BIEN LAS COSAS... PALANTE MI AMIGO TIENES MUCHA GENTE...", "id": "10150681859438110_21553160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Ortiz", "id": "1632102220"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-09T16:15:19+0000", "message": "Buenos d\u00edas Don Johnny Araya, me gustar\u00eda saber si la muncipalidad que usted representa tiene planes para ayudar a las organizaciones que se ocupan del abandono y maltrato animal, creo que protegiendo a los animales mejoramos la sociedad y nuestro futuro. Veo grandes esfuerzos de gente como Rescate Animal, que trabaja con poco y hacen muuuuchisimo, \u00bfProqu\u00e9 las Municipalidades no respaldan acciones? Soy un AMANTE DE LOS ANIMALES y \"VOY\" con los que los ayudan la causa!!! SAludos", "id": "10150681859438110_21553797", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T04:43:59+0000", "message": "Con respecto al comentario de Manuel Ortiz, le informo que en lo que m\u00e1s hemos participado es en campa\u00f1as de castraci\u00f3n de perros de la calle, esto en coordinaci\u00f3n con algunas organizaciones que dedican a la protecci\u00f3n de los animales.", "id": "10150681859438110_21561045", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T04:44:59+0000", "message": "Muchas gracias por los comentarios de apoyo. Siempre pienso en positivo, y paso por alto los que se empe\u00f1an en ver siempre lo malo.", "id": "10150681859438110_21561049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Ortiz", "id": "1632102220"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T18:07:24+0000", "message": "Gracias Don Johnny Araya, estas acciones ayudan a toda la sociedad, es bueno dibulgar estas acciones para que nosotros los cuidadanos colaboremos con m\u00e1s gusto con las municipalidades ya que casi siempre solo las \"malas acciones\" son mas dibulgadas. Admiro su gesti\u00f3n y lo respaldo.Saludos!!", "id": "10150681859438110_21567665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isela Rueda", "id": "100001658701464"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 16, "type": "page", "id": "69554133109", "name": "Johnny Araya"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-10T18:41:01+0000", "message": "Buenos dias don Johnny Araya, para usted siempre mi respeto, pues siempre he cre\u00eddo que es el mejor Alcalde que ha tenido la provincia de San Jos\u00e9. Solo quer\u00eda hacerle una consultita que me tiene preocupada. Hoy presente una denuncia porque un vecino hizo un alto detras de mi casa y me puso una ventana con vista panor\u00e1mica a mi patio y a mi cuarto de pilas.  Entonces cuando le pregunte al muchacho de la plataforma que me atendi\u00f3 s\u00ed la denuncia proced\u00eda, s\u00ed eso es prohibido, me dijo que eso depende del criterio del inspector lo cual me preocupo mucho. Es o no  prohibido hacer este tipo de ventanas y le corresponde a la Municipalidad o a otra estancia p\u00fablica ayudar en esos casos. Le agradecer\u00eda su orientaci\u00f3n ya que creo que me estan violando el derecho de privacidad.", "id": "10150681859438110_21567979", "user_likes": false}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150662875573110", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/69554133109/posts/10150662875573110", "name": "Like"}], "updated_time": "2012-04-01T03:29:20+0000", "likes": {"count": 161, "data": [{"name": "Maria Arias Salas", "id": "100002314700178"}, {"name": "Jose De la Pe\u00f1a", "id": "100001982778082"}, {"name": "Eder Hern\u00e1ndez Ulloa", "id": "100001252620738"}, {"name": "Rodolfo Araya Solano", "id": "1468069934"}]}, "created_time": "2012-03-30T20:00:25+0000", "message": "Ayer  asist\u00ed a un evento y escuch\u00e9 una frase que quiero compartir con ustedes: \u201cEn la vida es m\u00e1s importante alcanzar la felicidad que el \u00e9xito\u201c.  Es realmente cierto, a veces nos encontramos gente muy exitosa pero que no es feliz. Por lo que realmente vale la pena luchar es por alcanzar la felicidad.", "type": "status", "id": "69554133109_10150662875573110", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "William Gerardo Santamaria", "id": "100000419852244"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T20:02:15+0000", "message": "Asi es Jhonny , parece se que la felicidad incluye al exito.", "id": "10150662875573110_21436726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T20:03:17+0000", "message": "Asi es siempre he creido que la vida es la busqueda de la felicidad, por ese motivo \"pursuit of happyness\" es una pelicula que motiva tanto.", "id": "10150662875573110_21436738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Manuel Aguilar Mora", "id": "1586022394"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T20:11:31+0000", "message": "No se debe patentar el Exito como algo gen\u00e9rico, El Exito incluye la felicidad en la vida. No hay Exito si, a\u00fan alcanzando una meta ambiciosa, nos llevamos en ello la salud.", "id": "10150662875573110_21436823", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Haydee Taylor", "id": "100000877896198"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T20:31:10+0000", "message": "Completamente de acuerdo. El dinero, la  fama y el poder. No traen consigo la felicidad. Eso lo vemos cada d\u00eda y no solo lo vemos, lo vivimos en carne propia. Bendiciones Ingeniero. Que importante ver  que esta creciendo no solo materialmente y popularmente. Sino tambi\u00e9n emocional y espiritualmente. Y es ah\u00ed donde esta la verdadera felicidad. Dentro de su coraz\u00f3n. Lo dem\u00e1s es pasajero y ef\u00edmero. UN FUERTE ABRAZO Y \u00c9XITO EN TODO.", "id": "10150662875573110_21437013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose R Madrigal R", "id": "1413380015"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T20:34:52+0000", "message": "Esa es buena Jhony", "id": "10150662875573110_21437038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Gonzalez", "id": "554485358"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T21:06:06+0000", "message": "Bien Don Johnny...ud. es quien tiene que ser el pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica!!..adelante!!!", "id": "10150662875573110_21437261", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Jim\u00e9nez Valverde", "id": "100000704343162"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T21:40:26+0000", "message": "Frase muy cierta....", "id": "10150662875573110_21437539", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Consuelo Quesada", "id": "639769383"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-30T23:02:09+0000", "message": "El \u00fanico que sabe amarrarse los pantalones y con buen cincho. Si llega a ser Presidente, tambi\u00e9n nosotros seremos felices, as\u00ed que para eso lucharemos: Saludes Presidente!", "id": "10150662875573110_21438068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Fernandez", "id": "1420410810"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-31T00:00:21+0000", "message": "Es cierto Dn. Johnny.", "id": "10150662875573110_21438552", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Johnny Araya", "id": "69554133109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-31T00:34:21+0000", "message": "Que bueno que coincidimos.", "id": "10150662875573110_21438752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rich Sedinho", "id": "684299138"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-31T01:28:44+0000", "message": "Totalmente de acuerdo !", "id": "10150662875573110_21439178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ovidio Vives Castro", "id": "100001585834770"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2012-03-31T05:59:59+0000", "message": "La felicidad es lo mejor que puede tener el Hombre! solo Dios nos la da.", "id": "10150662875573110_21441234", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayte Arroyo Segura", "id": "100001415516437"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2012-04-01T03:29:20+0000", "message": "TE ADMIRO DON JOHNNY SAN JOS\u00c9 ES OTRO DE T\u00da MANO GRACIAS", "id": "10150662875573110_21451387", "user_likes": false}]}}]}, "id": "69554133109"}