{"posts": {"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/199246583438202/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&until=1374079451", "previous": "https://graph.facebook.com/199246583438202/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&since=1378183068&__previous=1"}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Juli\u00e1n TZ", "id": "596125996"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:39:36+0000", "message": "Era amigo de mis padres, se ten\u00edan mucha estima.", "id": "689796731049849_7302493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Helena Denegri Ferreyros", "id": "707354725"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:51:23+0000", "message": "Era una excelente persona, en todo el sentido de la palabra!  QEPD", "id": "689796731049849_7302522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeanina Uma\u00f1a", "id": "1059707686"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:54:29+0000", "message": "Era una gran persona.", "id": "689796731049849_7302529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Antonio Retana", "id": "100002680279294"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T05:17:40+0000", "message": "Que en paz descanse hi que gane el pac ;)", "id": "689796731049849_7302595", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/689796731049849", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/689796731049849", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T05:17:40+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-09-03T04:37:48+0000", "message": "Falleci\u00f3 hoy en San Jos\u00e9 uno de los centroamericanos m\u00e1s ilustres: nuestro compatriota y ex vicepresidente de la Rep\u00fablica Jos\u00e9 Miguel Alfaro.  Respetado por su compromiso con la integraci\u00f3n regional  y por su inextinguible fe en la Humanidad, Jos\u00e9 Miguel nos ense\u00f1\u00f3 con el ejemplo el verdadero significado de la palabra \"confraternidad\". Para Su familia y amistades, un abrazo solidario y afectuoso. Para Jos\u00e9 Miguel: \u00a1paz!", "type": "status", "id": "199246583438202_689796731049849", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 48, "data": [{"name": "Vale Coto", "id": "617357422"}, {"name": "Ana Mar\u00eda Aguilar", "id": "100004175323135"}, {"name": "Javier Antonio Retana", "id": "100002680279294"}, {"name": "Carlos Mesen", "id": "1373777797"}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNWOjEs0EalF8t&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.sndcdn.com%2Fartworks-000056816472-869qhl-t500x500.jpg%3Fcd7da6d", "likes": {"count": 50, "data": [{"name": "Victor Manuel Chacon Garcia", "id": "1330035772"}, {"name": "Freddy Guti\u00e9rrez", "id": "100001829989977"}, {"name": "Federico Bola\u00f1os", "id": "755265595"}, {"name": "Karol Beatriz Fonseca Mendez", "id": "100004964796636"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Solis, Discurso Del 31 De Agosto.MP3", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "message_tags": {"109": [{"length": 24, "offset": 109, "type": "page", "id": "107609155893", "name": "Partido Acci\u00f3n Ciudadana"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/689530734409782", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/689530734409782", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T19:09:06+0000", "to": {"data": [{"category": "Political party", "name": "Partido Acci\u00f3n Ciudadana", "id": "107609155893"}]}, "link": "https://soundcloud.com/v-ctor-julio-vargas-salazar/luis-guillermo-solis-discurso", "source": "http://player.soundcloud.com/player.swf?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F108506061&color=3b5998&auto_play=true&show_artwork=false&origin=facebook", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-09-02T18:15:47+0000", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T18:20:20+0000", "message": "El l\u00edder para volver a creer!!!", "id": "689530734409782_7300792", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harley Segura", "id": "1544724632"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T18:28:15+0000", "message": "Don Luis Guillermo, por favor revise los correos electr\u00f3nicos que le son enviados. Saludos\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "689530734409782_7300817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:09:06+0000", "message": "Eso Don Luis Guillermo Sol\u00eds ; muchos lo queremos para cambiarle el rumbo a este pa\u00eds !", "id": "689530734409782_7300908", "user_likes": false}]}, "message": "Les compartimos el discurso en la Asamblea Nacional al recibir la credencial como Candidato Presidencial del Partido Acci\u00f3n Ciudadana.\n\n\u00a1Esperamos puedan escucharlo!", "caption": "soundcloud.com", "type": "video", "id": "199246583438202_689530734409782", "status_type": "shared_story", "description": "Listen to V\u00edctor Julio Salazar / Luis Guillermo Solis, Discurso Del 31 De Agosto.MP3 | Explore the largest community of artists, bands, podcasters ..."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1185778_689499234412932_1619823093_s.jpg", "likes": {"count": 45, "data": [{"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}, {"name": "Elizabeth \u00c1lvarez Garita", "id": "100004984754157"}, {"name": "Francisco Carazo Caballero", "id": "100000003676315"}, {"name": "Puertas Seguras Paulo A", "id": "100001357708716"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Gira a Guanacaste", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T17:08:16+0000", "message": "Para volver a creer!!!", "id": "689490441080478_7300606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlene D\u00edaz Vargas", "id": "100000553912445"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:09:27+0000", "message": "Es bueno tener una esperanza y luchar por ella", "id": "689490441080478_7301075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Naty C\u00f3rdoba Madrigal", "id": "100005598361747"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T01:14:21+0000", "message": "\u00bfSoy yo o se morene\u00f3 don LuisGuilleSo? haha xD", "id": "689490441080478_7301900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileanna Navarro Castro", "id": "1303282329"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:20:08+0000", "message": "Cuente conmigo profesor. Usted nos devuelve la esperanza.", "id": "689490441080478_7302094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tony Perez Lazarus", "id": "100000957680376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:59:10+0000", "message": "Ya te volcaste Jalilin?", "id": "689490441080478_7302543", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/689499497746239", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/689499497746239", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T04:59:10+0000", "caption": "\u00a1Encuentros Ciudadanos en Ca\u00f1as y Santa Cruz!", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=689499234412932&set=a.689490441080478.1073741863.199246583438202&type=1&relevant_count=22", "object_id": "689499234412932", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-09-02T16:53:17+0000", "message": "\u00a1Encuentros Ciudadanos en Ca\u00f1as y Santa Cruz!", "type": "photo", "id": "199246583438202_689499497746239", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alonso Solano", "id": "100000234192645"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T15:55:19+0000", "message": "Los rebeldes son promovidos por Estados Unidos para poder apoderarse de esa zona, todo esta mas que planeado.", "id": "688904811139041_7297231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alberto Davila Odio", "id": "100001149196532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T15:59:16+0000", "message": "Don Luis: una cosa es ser pac\u00edfico, y otra cosa es ser ingenuo. La ONU es un organismo manejado por el Islam. Ud. lo sabe. Adem\u00e1s, lo del imperdonable uso del gas sar\u00edn, es la c\u00faspide del t\u00e9mpano. Existen otros elementos de fondo.", "id": "688904811139041_7297249", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena DAvola Lainez", "id": "100001534063025"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:17:49+0000", "message": "Definitivamente es una injusticia...", "id": "688904811139041_7297316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Castro", "id": "100000164743088"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 7, "type": "page", "id": "199246583438202", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:23:37+0000", "message": "Grande Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera, ojo por ojo y todos terminamos ciegos, qui\u00e9n vendi\u00f3 ese gas sar\u00edn si no fueron EEUU y la URSS y ahora se rasgan las vestiduras estos hip\u00f3critas, es hora de que la humanidad diga NO M\u00c1S a la agresi\u00f3n imperialista yankee, no olvidemos Vietnam, Corea, Panam\u00e1, Granada, Afganist\u00e1n, Irak!!!!!!", "id": "688904811139041_7297331", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:23:59+0000", "message": "A\u00fan con el aval del Consejo de Seguridad ser\u00eda muy lamentable una intervenci\u00f3n militar en ese pa\u00eds. En todo caso, creo que la decisi\u00f3n de Obama de llevar la discusi\u00f3n al Congreso es una \"salida elegante\" frente a una correlaci\u00f3n de fuerzas adversa. Lo que para Cameron fue una derrotra, para Obama podr\u00eda ser un salvavidas. No creo que EEUU, la econom\u00eda, pues,  est\u00e9 en condiciones de seguir alimentando la guerra y el intervencionismo ni en medio oriente ni en ninguna otra parte del mundo.", "id": "688904811139041_7297333", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:37:11+0000", "message": "Bravo Don Luis Guillermo Sol\u00eds , quisiera conocer la opini\u00f3n de los otros candidatos a la presidencia de nuestro pa\u00eds ; para conocerlos m\u00e1s jajajaja.", "id": "688904811139041_7297379", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franklin Garita Cousin", "id": "100000985895300"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:55:43+0000", "message": "Adem\u00e1s, de lo expresado por don Luis Guillermo Sol\u00eds, que una intervenci\u00f3n militar de Estados Unidos no resolver\u00eda absolutamente nada, como NADA han resuelto ninguna de sus otras intervenciones en esa zona geogr\u00e1fica.", "id": "688904811139041_7297431", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Valverde Vega", "id": "1101191717"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:59:30+0000", "message": "Felicitaciones por tus comentarios, al toro se coge por los cachos. Espero que los otros candidatos no se escondan y brinden sus criterios al respecto. Querenos candidatos valientes y que digan las cosas tal y cimo son. Los demagogos ya los conocemos.", "id": "688904811139041_7297442", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elard Ortega", "id": "647407822"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:19:06+0000", "message": "Qu\u00e9 pensar\u00e1 la gente que est\u00e1 siendo masacrada en Siria?... que se vote muchas en el Consejo de Seguridad para que Rusia lo vete? (Cu\u00e1nto esper\u00f3 Bosnia?... la gente se olvida de eso y el genocidio que ah\u00ed hubo..). Siempre nos resulta f\u00e1cil verlo desde nuestra computadora o en la televisi\u00f3n. Creo que posiblemente la intervenci\u00f3n lo que har\u00eda es quitar a Bashar y poner otro... posiblemente afin a los sun\u00edes (lo que no deja de ser problem\u00e1tico para USA) o en una din\u00e1mica m\u00e1s compleja como en Egipto...La guerra en ning\u00fan caso es justificada, pero hay momentos en que resulta inevitable...pienso que la gente que muere en Siria est\u00e1 esperando muy atentamente qu\u00e9 le resuelve Naciones Unidas.", "id": "688904811139041_7297476", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Jimenez", "id": "1610474575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:28:10+0000", "message": "Es un acto cobarde y doble moralista", "id": "688904811139041_7297490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Rivera", "id": "100000199592702"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:43:12+0000", "message": "Ambas primicias son verdaderas, Estados Unidos por ser solo Estados Unidos no debe atribuirse un ataque para imponer su fuerza , pero de igual manera la injusticia que se esta cometiendo contra ese pueblo no puede dejarse pasar. Aqu\u00ed falta una decisi\u00f3n FUERTE Y FIRME y la ONU como todo pol\u00edtico quiere quedar bien con todos y al final lo hace nada. Pareciera que se esta esperando una aniquilaci\u00f3n final para solo ir a recoger los cuerpos , llorar por los,muertos y escuchar largos discursos de los futuros \"mesias\" de la verdadera paz. Algo se debe hacer y ya!", "id": "688904811139041_7297521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Candido Rodriguez Solis", "id": "100001704820445"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:59:13+0000", "message": "Esta es una posici\u00f3n de un Internaciolista y merece respaldo sin reservas; est\u00e1 revestida de valent\u00eda e independencia, esperamos que  otras personalidades en el Mundo asuman actitudes similares; hay que decirle NO a las intervenciones. Nuestra felicitaciones.", "id": "688904811139041_7297545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Brenes", "id": "100000225351661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:07:43+0000", "message": "Rusia y China han venido vetando consistentemente cualquier resoluci\u00f3n que le pida algo al r\u00e9gimen de Asad, por lo que sin duda van a vetar culaquier resoluci\u00f3n que implique una intervenci\u00f3n. Francia (gobernada por el socialista Hollande) dice que sus servicios secretos tienen pruebas fiables en un 99% de que s\u00ed se usaron armas qu\u00edmicas y Kerry acaba de revelar que tienen pruebas de que fue gas sar\u00edn. Ya tenemos el recuerdo de lo que sucedi\u00f3 en Bosnia y Rwanda cuando murieron miles de personas ante la pasividad de la comunidad internacional con tal de no intervenir. Supongamos que intervenir no sea la soluci\u00f3n. Cu\u00e1l es entonces? Dejar que masacren a miles por el prurito del principio de no intervenci\u00f3n? Me gustaria oir propuestas.", "id": "688904811139041_7297560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Brenes", "id": "100000225351661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:20:12+0000", "message": "Nadie dijo que este tema de Siria fuera sencillo. Asad es un dictador pero no es fundamentalista aunque su partido y su padre se inspiraron en los nazis. La oposici\u00f3n siria esta formada por grupos muy diversos pero que comparten el ser islamistas radicales. La reacci\u00f3n que se ha tenido hasta ahora ha sido la de no hacer nada. Este no es el primer ataque con armas qu\u00edmicas, han habido 13 reportados previamente pero no a una escala masiva como este \u00faltimo. M\u00e1s de 3000 personas afectadas segun M\u00e9dicos sin Fronteras. La soluci\u00f3n m\u00e1s sencilla es no intervenir y volver a ver para otro lado. Mientras Rusia vende armas a Asad a diestara y siniestra y las potencias occidentales arman a la oposici\u00f3n. Hay acuerdos internacionales, vigentes desde la Primerra Guerra Mundial, que proh\u00edben el uso de armas qu\u00edmicas, firmados por Siria por cierto. Tomar decisiones en casos dificiles no es una tarea para simplismos de buenos y malos. Todos en este conflicto tienen rabo que les majen pero dejar de tomar decisiones puede ser muy da\u00f1ino para las victimas.", "id": "688904811139041_7297589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:56:01+0000", "message": "Comparto absolutamente lo planteado.", "id": "688904811139041_7297679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:58:49+0000", "message": "Atacar a Siria sin el aval de Naciones Unidas es trasgredir las normas de la sana convivencia internacional.", "id": "688904811139041_7297683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T19:00:22+0000", "message": "Por otra parte, el tema de las armas qu\u00edmicas se parece mucho a las armas de destrucci\u00f3n masiva del tristemente c\u00e9lebre George Bush Jr.", "id": "688904811139041_7297685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Santiago Carmona Arias", "id": "614458963"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T19:48:31+0000", "message": "A prepararce por q la venida de \u00e9l se\u00f1or est\u00e1 cerca y todo esto en las escrituras se menciona la humanidad cada d\u00eda  camina hacia la oscuridad", "id": "688904811139041_7297786", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gioconda Musmanni Sobrado", "id": "690159709"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T22:37:35+0000", "message": "Muy bien Luis Guillermo, demuestre su conocimiento y su asertividad con estos temas,  Pol\u00edtica Internacional en estos momentos de un Mundo tan Globalizado e inclusivo que aunque f\u00edsicamente se encuentren tan lejos, mundialmente todo repercute. Demuestre que es el \u00fanico que puede gobernar este pa\u00eds en momentos de tantos cambios!", "id": "688904811139041_7298158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T00:13:39+0000", "message": "Qu\u00e9 iron\u00eda...! Ahora USA dice que debe intervenir en Siria \"por razones humanitarias\"....\u00bf?", "id": "688904811139041_7298317", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Graciela Denegri Sanchez", "id": "100000495725792"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T06:10:30+0000", "message": "Nada lesiona tanto el derecho Internacional como lo que esta pasando en Siria con los miles de civiles, ni\u00f1os ancianos y en general civiles muertos de la forma m\u00e1s cobarde, estar en contra de la intervenci\u00f3n en Siria es otra se\u00f1al de la doble moral con que se rige la pol\u00edtica en el  mundo. Las filas de ni\u00f1os muertos envenenados por las milicias Sirias son una afrenta a cualquier pa\u00eds.", "id": "688904811139041_7299024", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/688904811139041", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/688904811139041", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T06:10:30+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "shares": {"count": 28}, "created_time": "2013-09-01T15:49:08+0000", "message": "Una intervenci\u00f3n militar de los Estados Unidos en Siria, unilateral o en asociaci\u00f3n con cualquier otro pa\u00eds, y sin el aval del Consejo de Seguridad de Naciones Unidas, es un acto que lesiona al Derecho Internacional. Tanto como lo es el uso de armas qu\u00edmicas y de destrucci\u00f3n masiva que dicha intervenci\u00f3n pretende eliminar. \n\nCon Ghandi, creo que un fin justo no puede alcanzarse por medios injustos.", "type": "status", "id": "199246583438202_688904811139041", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 221, "data": [{"name": "C\u00e9sar Ford", "id": "100000107660498"}, {"name": "Greivin Montero", "id": "100000616154841"}, {"name": "Ma Isabel Alfaro Vargas", "id": "1291202495"}, {"name": "Carlos Alberto S\u00e1nchez Quesada", "id": "100000193941602"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1235251_688414101188112_2106969197_s.jpg", "likes": {"count": 310, "data": [{"name": "Lourdes Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz", "id": "100003529066638"}, {"name": "Sylvia Rivera Valle", "id": "783999303"}, {"name": "Lorena G\u00f3mez", "id": "100003009981708"}, {"name": "Ma Isabel Alfaro Vargas", "id": "1291202495"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_688414117854777/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Amadeo Cordero Mart\u00ecnez", "id": "1360090664"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:19:58+0000", "message": "Bueno,  me  alegro  por Luis Guillermo, un t\u00edtulo  m\u00e1s  que  colgar en su  oficina.", "id": "688414101188112_110679845", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Coto Rojas", "id": "1618315450"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:22:29+0000", "message": "Sabidur\u00eda para cada decisi\u00f3n que tome.", "id": "688414101188112_110679849", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Helena Denegri Ferreyros", "id": "707354725"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:25:21+0000", "message": "Te necesitamos!!!", "id": "688414101188112_110679855", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Alonso Araya", "id": "649133340"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:28:05+0000", "message": "Much\u00edsima suerte !", "id": "688414101188112_110679860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Jimenez", "id": "1610474575"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:29:11+0000", "message": "Sin alianzas es muy dif\u00edcil soy del pac pero no nos vamos a enga\u00f1ar a menos que con formemos una alianza como lo fue el no al tlc estamos sin aspiraciones", "id": "688414101188112_110679862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Alonso Araya", "id": "649133340"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:37:20+0000", "message": "Porque borran los comentarios ? Duele la verdad ?", "id": "688414101188112_110679874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Marta Mora Badilla", "id": "100000860840699"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:44:25+0000", "message": "Felicidades Luis, un fuerte abrazo", "id": "688414101188112_110679882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deyanira Alvarado", "id": "100000859714488"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:49:07+0000", "message": "Costa Rica en su persona tiene la oportunidad de cambiar hacia algo mejor.", "id": "688414101188112_110679890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilly G\u00f3mez", "id": "100000933733338"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:49:30+0000", "message": "Much\u00edsimas felicidades!!! Ya lo queremos ver como presidente de Costa Rica", "id": "688414101188112_110679891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Monterrosa Deleon CR", "id": "636444763"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:49:53+0000", "message": "ADelante Don Luis Guillermo, cuente conmigo", "id": "688414101188112_110679892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaias Garcia Segura", "id": "100005287536999"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:55:04+0000", "message": "Imbite al chunche", "id": "688414101188112_110679897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Bejarano Castillo", "id": "100000166841611"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:02:46+0000", "message": "Excelente profesor... Bendiciones y mucha sabiduria.", "id": "688414101188112_110679905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gast\u00f3n Molina", "id": "1543882440"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:06:24+0000", "message": "Muchas felicidades don Luis. Con todo el apoyo del PAC  Oreamuno. Un abrazo fraterno", "id": "688414101188112_110679908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Howell", "id": "1583594641"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:18:59+0000", "message": "Excelente!", "id": "688414101188112_110679929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivi Machado-Salmon", "id": "100004204179880"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:28:42+0000", "message": "Amen!  ", "id": "688414101188112_110679950", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:41:48+0000", "message": "As\u00ed me gusta ! ! ! algo sencillo pero de mucha importancia, sin GASTAR trayendo buses de todo el pa\u00eds....", "id": "688414101188112_110679975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Monge Arroyo-", "id": "1579171678"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:44:39+0000", "message": "Muchas felicidades, gracias por su valent\u00eda=", "id": "688414101188112_110679984", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:19:10+0000", "message": "En mis p\u00e1ginas, don David Alonso, nunca borro ni se borran los comentarios de la gente. Simplemente NO LO TOLERO excepto cuando son textos que denigran a los seres humanos. Si usted fue afectado por un borr\u00f3n injustificado, vu\u00e9lvanlo a poner. Lo que menos me atormenta es la cr\u00edtica, incluso aquella que pueda resultar injusta. Esa, la injusta, la respondo. De la otra- la justa- aprendo.", "id": "688414101188112_110680048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Monge Arroyo-", "id": "1579171678"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:50:03+0000", "message": "Muy bien don Luis, as\u00ed es", "id": "688414101188112_110680083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Alonso Araya", "id": "649133340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:14:24+0000", "message": "Bueno entonces le hago una pregunta , y le pido sea muy honesto, usted de verdad cree que va a ganar? Con convicci\u00f3n? Para mi y el pa\u00eds ser\u00eda fant\u00e1stico un cambio, pero queremos un l\u00edder realista.", "id": "688414101188112_110680110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fil Alvarez", "id": "100000422989132"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:01:32+0000", "message": "Este 2014 es nuestro, Don Luis Guillermo el presidente que necesitamos", "id": "688414101188112_110680186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayber Ure\u00f1a", "id": "100002191548177"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:41:10+0000", "message": "Don Luis Guillermo realmente me ilusiona ver sus acciones hasta ahora, yo estoy convencido de que nuestro pa\u00eds necesita ser gobernado por las personas m\u00e1s inteligentes, lastimosamente la mayor\u00eda hemos hecho sin\u00f3nimo de pillo y corrupto a cualquiera que ostent\u00e9 un puesto de ese tipo y creo que la exposici\u00f3n y el juicio medi\u00e1tico ahuyenta a muchos ciudadanos brillantes que podr\u00edan ser valiosos elementos en la administraci\u00f3n p\u00fablica, es acaso posible aminorar ese estigma que persigue a cualquiera con un puesto p\u00fablico? Es claro que cualquier noticia sobre corrupci\u00f3n opaca cualquier buena acci\u00f3n que se haga pero a\u00fan as\u00ed es inevitable sentir que no hay norte y no contamos con figuras carism\u00e1ticas y de autoridad y sin lugar a duda la situaci\u00f3n no mejora con los a\u00f1os, se considera usted el l\u00edder carism\u00e1tico, negociador y conciliador que necesitamos?", "id": "688414101188112_110680235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:00:24+0000", "message": "don David: Los esfuerzos se hacen PARA GANAR! creo que todos los candidatos  tienen esa esperanza. El asunto es CONVENCER a la gente con IDEAS, PLANES, ESTRATEGIAS, dar a conocer tanto el QUE HACER y sobre todo COMO HACERLO! Ahora, si usted cree que es fant\u00e1stico un cambio, entonces forma parte del equipo que queremos un cambio pero no basta con quererlo, DEBEMOS LUCHAR POR EL, FORMAR PARTE DEL CAMBIO... pi\u00e9nselo y quiz\u00e1 hasta se entusiasme y nos  AYUDE  ! ! !", "id": "688414101188112_110680304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilda Segreda Sagot", "id": "100000537887462"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:16:19+0000", "message": "YO me pregunto, y NO encuentro LA RESPUESTA, \u00bfpor que  MUY A PESAR,de los \u00daLTIMOS GOBIERNOS DE LIBERACI\u00d3N, los empobrecidos, habbitantes de CR, siguen votando por EL pln?", "id": "688414101188112_110680348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:12:00+0000", "message": "Don Luis Guillermo Sol\u00eds : cuente con 29 votos en mi familia . Adelante PAC llego la hora ; llego el momento! Llego la victoria .", "id": "688414101188112_110680405", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/688414117854777", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/688414117854777", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T17:16:45+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=688414101188112&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "688414101188112", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-08-31T17:16:45+0000", "message": "Entrega de la Credencial como Candidato Presidencial del Partido Acci\u00f3n Ciudadana. \n\u00a1Vamos a gobernar a partir de febrero 2014!", "type": "photo", "id": "199246583438202_688414117854777", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1239572_688068791222643_2073641448_s.jpg", "likes": {"count": 122, "data": [{"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Carlos Luis Sandi-Chinchilla", "id": "605347134"}, {"name": "Cristiam Barquero Gamboa", "id": "1352694652"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Isaias Garcia Segura", "id": "100005287536999"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:22:46+0000", "message": "Comberse con el chunche motero es una buema ficha pa dipuutado", "id": "688068791222643_110678289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivette Herrera", "id": "100003807088196"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T23:21:11+0000", "message": "A mi me gustar\u00eda D.OTT\u00d3N para Vice_Presidente!!!!", "id": "688068791222643_110678381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josue Rohman", "id": "100000094593965"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:10:05+0000", "message": "Vamos Guanacastecos apoyemos a  don luis y rescatemos la provincia!!!", "id": "688068791222643_110678545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Alvarez", "id": "100000256862395"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:50:04+0000", "message": "no, Otton Solis deberia ser candidato a diputado por San Jose, primer lugar", "id": "688068791222643_110680173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nicoya Vive", "id": "100002537815688"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:01:43+0000", "message": "Don Luis lo estan no pego su partido esta muy manchado, disculpe", "id": "688068791222643_110680834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nicoya Vive", "id": "100002537815688"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:05:47+0000", "message": "y Otton que paso lo Ignoraron", "id": "688068791222643_110680843", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T05:20:30+0000", "message": "Nicoya vive, m\u00e1s manchado que el PLN ninguno, deme unas cuantas razones.", "id": "688068791222643_110681040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Jim\u00e9nez Morales", "id": "1574836966"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:07:43+0000", "message": "Adelante presidente!", "id": "688068791222643_110681634", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Jim\u00e9nez Morales", "id": "1574836966"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:08:14+0000", "message": "Nicoya vive a pesar del PLN", "id": "688068791222643_110681636", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez P\u00e9rez", "id": "100001640221971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:35:38+0000", "message": "Tambi\u00e9n Desamparados, zona de Los Santos lo esperamos", "id": "688068791222643_110681692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Solano Centeno", "id": "100004027913881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:40:25+0000", "message": "Que meopia con ese partidito minoritario dan pena.", "id": "688068791222643_110681719", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deyanira Alvarado", "id": "100000859714488"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:45:15+0000", "message": "A mi me dan pena los domesticados, los que negocian su voto y con ello son c\u00f3mplices del PLN. Adelante don Luis Guillermo, en Turrialba los esperamos.", "id": "688068791222643_110681984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Solano Centeno", "id": "100004027913881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:56:13+0000", "message": "Pues q le siga dando pena pero nuevamente vamos a ganarsi estos pasaron por liberacion son los mismos ideales.", "id": "688068791222643_110681997", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/688068801222642", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/688068801222642", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T16:56:13+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=688068791222643&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "688068791222643", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-30T22:16:59+0000", "message": "La segunda parte de la gira este fin de semana en Guanacaste.", "type": "photo", "id": "199246583438202_688068801222642", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1209286_687972251232297_591266462_s.jpg", "likes": {"count": 84, "data": [{"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Cristiam Barquero Gamboa", "id": "1352694652"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Harley Segura", "id": "1544724632"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:09:03+0000", "message": "Don Luis Guillermo, le env\u00ede unos correos d\u00edas atr\u00e1s, agradecer\u00eda por favor los revise. Saludos\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "687972251232297_110677817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Escobar Fonseca", "id": "100004157196349"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:12:22+0000", "message": "Millones y millonas", "id": "687972251232297_110677821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:36:36+0000", "message": "Guanacaste, una de las provincia m\u00e1s abandonadas por los gobiernos tradicionales e ir\u00f3nicamente una de las que siempre los apoyan", "id": "687972251232297_110677880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Dick", "id": "100006304261116"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:38:36+0000", "message": "me gustaria que visite el canton de turrialba muy pronto", "id": "687972251232297_110677886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leda Zamora", "id": "1674875859"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:57:26+0000", "message": "Muchos \u00e9xitos en su gira por la hermosa de Guanacaste testigo de las consecuencias de un modelo de desarrollo excluyente  e injusto en la distribuci\u00f3n de la riqueza.", "id": "687972251232297_110677926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaias Garcia Segura", "id": "100005287536999"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T19:32:09+0000", "message": "Yame al chunche como diputado", "id": "687972251232297_110677972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Alberto Rojas Herrera", "id": "1797801700"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:10:29+0000", "message": "No hanpuesto la de Santa Cruz a las 3 p.m", "id": "687972251232297_110678270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Carazo Caballero", "id": "100000003676315"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:10:34+0000", "message": "s\u00f3lo visitara esos cantones o existe la posibilidad que visit\u00e9 algunos otros m\u00e1s???", "id": "687972251232297_110678271", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josue Rohman", "id": "100000094593965"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:06:13+0000", "message": "La periferia es la clave: Guanacaste, Puntarenas y Lim\u00f3n.", "id": "687972251232297_110678540", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/687972261232296", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/687972261232296", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T01:06:13+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=687972251232297&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "687972251232297", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-30T18:01:24+0000", "message": "Este fin de semana seguiremos sumando en Guanacaste.\r\n\u00a1Invitados e invitadas!", "type": "photo", "id": "199246583438202_687972261232296", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1013405_687478121281710_917795181_s.jpg", "likes": {"count": 81, "data": [{"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Cristiam Barquero Gamboa", "id": "1352694652"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:18:13+0000", "message": "Saludos Don Luis Guillermo, con fuerza, todo CR est\u00e1 con usted, es nuestra esperanza", "id": "687478121281710_110675503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:22:21+0000", "message": "LLega al cementerio de moravia Esquina su oeste taco bel de ahi 300 oeste, 100 norte, 150 oeste Colegio de Ingenieros Agronomos y nos vemos este sabado", "id": "687478121281710_110675639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Guti\u00e9rrez", "id": "100001829989977"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:26:37+0000", "message": "Don Guillermo creo que usted es un verdadero social democrata, inyecte a su partido mas pueblo....parec que mucho intelecto no basta...atrevase lleguele al pueblo...a esas barriadas urbano marginales y sin duda lograran lo que este pais necesita ...no tema nutrase del pueblo....", "id": "687478121281710_110675646", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/687478137948375", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/687478137948375", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T18:26:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=687478121281710&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "687478121281710", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-29T16:44:52+0000", "message": "\u00a1Les esperamos el pr\u00f3ximo s\u00e1bado!", "type": "photo", "id": "199246583438202_687478137948375", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T18:06:52+0000", "message": "Inconcebible! Hay que llegar hasta el fondo de esto! Saludos!", "id": "686994144663441_7284325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danilo Montes", "id": "1272039433"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T18:31:02+0000", "message": "sociedad decadente!", "id": "686994144663441_7284359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gioconda Musmanni Sobrado", "id": "690159709"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T18:41:24+0000", "message": "El matonismo y la intimidaci\u00f3n, el bozal y el temor son practicas detestables de otros reg\u00edmenes, la falta de controles y la perpetuidad en el Poder genera esos abusos. Hay que pararlos a tiempo!", "id": "686994144663441_7284383", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilia Gonz\u00e0lez Madriz", "id": "1136475586"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T18:59:56+0000", "message": "! Muy bien! hemos llegado a un grado de intolerancia muy peligroso y hay que exigir con vehemencia -como lo hac\u00e9s- a la institucionalidad democr\u00e1tica que responda. De lo contrario la escalada en el mal sentido se profundizar\u00e1.", "id": "686994144663441_7284452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena DAvola Lainez", "id": "100001534063025"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:03:18+0000", "message": "La violencia solo lleva a la violencia, hasy que detener estos actos...", "id": "686994144663441_7284461", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lina Barrantes", "id": "100000017894918"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:33:39+0000", "message": "Que es esa barbaridad !!!  No puede ser que nadie se permita agredir as\u00ed a alguien.", "id": "686994144663441_7284555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T23:25:52+0000", "message": "Ahora quieren callar a garrotazos a los verdaderos opositores que denuncian y luchan contra la corrupci\u00f3n, ya esto es demasiado", "id": "686994144663441_7285198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilber Morales Mora", "id": "100001230374120"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T23:51:19+0000", "message": "Exijimos respuestas antes de que se convierta en una pr\u00e1ctica regular del que \"Calda el que habla\"", "id": "686994144663441_7285285", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Rojas", "id": "732824552"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T06:25:18+0000", "message": "solis oportunista que paso arias no te dejo ser candidato del PLN ???", "id": "686994144663441_7286098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Alberto Rojas Herrera", "id": "1797801700"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:02:56+0000", "message": "No entiendo el comentario de don Luis Rojas (mi primo porque tambien me apellido Rojas no mas) que tiene que ver una solicitud de investigaci\u00f3n judicial por una agreci\u00f3n con la situaci\u00f3n electoral, para ofenderlo, o es que usted cree que los culpables de la agresi\u00f3n son liberacionistas don Luis.", "id": "686994144663441_7287155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pilar Espinoza", "id": "100006494703838"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:51:51+0000", "message": "me gusta su forma de ser, espero grandes cosas para mi querido pais", "id": "686994144663441_7295287", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"366": [{"length": 24, "offset": 366, "type": "page", "id": "107609155893", "name": "Partido Acci\u00f3n Ciudadana"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/686994144663441", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/686994144663441", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T01:51:51+0000", "to": {"data": [{"category": "Political party", "name": "Partido Acci\u00f3n Ciudadana", "id": "107609155893"}]}, "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-28T17:58:50+0000", "message": "Expreso el repudio al ataque sufrido por el asamble\u00edsta nacional y compa\u00f1ero  Dane Lemones el pasado 25 de agosto en Lim\u00f3n. Es lamentable que comportamientos como este se repitan de forma reiterada en la provincia, en detrimento de una persona comprometida con las luchas sindicales y las problem\u00e1ticas del pueblo limonense. \n\nExijo  como Candidato Presidencial del Partido Acci\u00f3n Ciudadana una pronta investigaci\u00f3n contra la agresi\u00f3n sufrida por Dane, porque actos como este y muchos otros que han ocurrido en los \u00faltimos a\u00f1os no pueden quedar impunes.", "type": "status", "id": "199246583438202_686994144663441", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 138, "data": [{"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Rafael Angel Brenes Rojas", "id": "735990212"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Ana Daisy Solis Rodriguez", "id": "100002602878966"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Evelyn Montoya", "id": "615974075"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:32:45+0000", "message": "Me encantaron sus palabras tiene mi apoyo 100%", "id": "686045798091609_7278201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gioconda Musmanni Sobrado", "id": "690159709"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:34:06+0000", "message": "Sin duda Luis Guillermo habr\u00e1s dejado tu buena huella en la Universidad ahora tus pasos te llevan a dejar tu huella en la Funci\u00f3n Publica en el mayor grado que un ciudadano puede ser galardonado!", "id": "686045798091609_7278204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena DAvola Lainez", "id": "100001534063025"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:34:40+0000", "message": "Mi apoyo tambi\u00e9n, vamos hacia el cambio...", "id": "686045798091609_7278207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:38:42+0000", "message": "Cuente al menos 15 votos en mi familia . No queremos nada con PLN ni PUSC. Usted es la mejor opci\u00f3n .", "id": "686045798091609_7278217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:56:51+0000", "message": "Sin esa Universidad, nosotros los hijos de obreros, campesinos artesanos empleados p\u00fablicos etc no vivir\u00edamos en el CONFORT que lo hacemos hoy... BENDITO EL MOMENTO EN EL QUE PUDE IR A LA UNIVERSIDAD...", "id": "686045798091609_7278261", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:57:27+0000", "message": "Definitivamente la mejor opci\u00f3n!", "id": "686045798091609_7278263", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Howell", "id": "1583594641"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T22:05:35+0000", "message": "Bravo Luis Guillermo! Eso es indispensable!", "id": "686045798091609_7278411", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T22:25:19+0000", "message": "Adelante LG, Necesitamos un gobierno decente. En la Zona Sur lo apoyamos. S\u00ed se puede.", "id": "686045798091609_7278457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juansan Quir\u00f3s", "id": "1811117584"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T22:49:57+0000", "message": "As\u00ed es, y fue \u00e9sta la gran idea del Dr. Rafael \u00c1ngel Calder\u00f3n Guardia (cuyo hijo nos sali\u00f3 g\u00fcero), junto con don Luis Demetrio Tinoco. Sin la UCR, Costa Rica no ser\u00eda lo que ha sido.", "id": "686045798091609_7278497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T23:19:57+0000", "message": "Excelente don Luis Gmo, como usted siempre lo afirma, la educaci\u00f3n es uno de los ejes primordiales para la reducci\u00f3n de la pobreza y para que todos los que la aprovechan puedan vivir una vida digna, con fuerza, usted es la esperanza y la persona que CR necesita para salir de este atolladero en que nos tienen sumidos estos pol\u00edticos corruptos tradicionales", "id": "686045798091609_7278586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randol Villalobos", "id": "602974437"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T23:44:08+0000", "message": "A m\u00ed me preocupa mucho la educaci\u00f3n en las escuelas y colegios y sobre todo la gran brecha que parece estarse abriendo entre estudiantes de colegios privados y  p\u00fablicos. \n Yo fui becado 11 de la Universidad de Costa Rica y  vengo de una familia de bajos recursos.  Sin beca no hubiera podido estudiar, pero sin la buena educaci\u00f3n que recib\u00ed en la escuela y colegio (ambos p\u00fablicos) tampoco hubiera podido ingresar a la UCR.  \n  No podemos descuidar la educaci\u00f3n primaria y secundaria. Gracias a mi beca en la UCR pude terminar mis estudios, se me abrieron muchas puertas en la vida, hice un doctorado en Estados Unidos y ahora trabajo como post-doc en S\u00eddney, Australia.  \nTenemos que garantizarle a la gente de bajos recursos oportunidades como las que yo tuve.", "id": "686045798091609_7278649", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaias Garcia Segura", "id": "100005287536999"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T02:08:15+0000", "message": "mis respetos futuro presidente de costa rica , me quito el sombrero.", "id": "686045798091609_7278999", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Community", "name": "Contra la Deserci\u00f3n Escolar", "id": "140700566043959"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T03:06:08+0000", "message": "Agradecidos con el pasado, pero con la mirada puesta en el futuro. La educaci\u00f3n p\u00fablica se encuentra estancada en sus indicadores (repitencia, reprobaci\u00f3n, deserci\u00f3n).                                  No se ha resuelto la equidad y la calidad: quienes menos recursos tienen menos posibilidades tienen de terminar la secundaria.                                                           Queremos o\u00edr que la educaci\u00f3n ser\u00e1 de inter\u00e9s nacional nuevamente. Que tiene a gente trabajando en este tema, dispuestos a escuchar y proponer... sumando gente .. y no teniendo a 2 o 3 personas redactando ideas recicladas de otras campa\u00f1as.", "id": "686045798091609_7279120", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T03:44:47+0000", "message": "Las universidades estatales de Costa Rica son el orgullo del pa\u00eds.", "id": "686045798091609_7279201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Cambronero", "id": "100001105254530"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T07:16:01+0000", "message": "ME PARECE UN BUEN TEMA PARA EVITAR TANTA SALIDA DE NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES DE NUESTROS CENTROS EDUCATIVOS", "id": "686045798091609_7279643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelita Sanchez", "id": "580974622"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T19:31:13+0000", "message": "UCR 100%", "id": "686045798091609_7281439", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/686045798091609", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/686045798091609", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-27T19:31:13+0000", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-08-26T20:30:52+0000", "message": "\u00a1Hoy la Alma Mater est\u00e1 de aniversario! La Universidad de Costa Rica cumple 73 a\u00f1os desde su creaci\u00f3n. Para quienes hemos tenido el orgullo de estudiar y ense\u00f1ar en esta instituci\u00f3n no podemos m\u00e1s que sentirnos afortunados por la inversi\u00f3n que el pa\u00eds ha hecho en nosotros y nosotras, como parte de un modelo de de desarrollo que llev\u00f3 a Costa Rica por la senda de la igualdad y las oportunidades. \n\nMi compromiso con el fortalecimiento de la educaci\u00f3n p\u00fablica en todos los niveles es absoluto.", "type": "status", "id": "199246583438202_686045798091609", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 294, "data": [{"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Rafael Angel Brenes Rojas", "id": "735990212"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Mercedes Jimenez Moreno", "id": "1226725960"}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFtvqjir7-rrWS&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.elfinancierocr.com%2Feconomia-y-politica%2FEquipo_economico_Luis_Guillermo_Solis-PAC_ELFIMA20130823_0035_5.jpg", "likes": {"count": 201, "data": [{"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Alberto Cort\u00e9s Ramos", "id": "695110162"}, {"name": "Rafael Angel Brenes Rojas", "id": "735990212"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Acad\u00e9micos pesan en el equipo econ\u00f3mico del candidato del PAC Luis Guillermo Sol\u00eds", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_685432528152936/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Howell", "id": "1583594641"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T18:47:38+0000", "message": "Equipazo!", "id": "685432528152936_7274431", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Alpizar", "id": "1411238273"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T18:49:57+0000", "message": "Que equipazo, excelentes profesionales Luis Guillermo presidente.", "id": "685432528152936_7274435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos H. Herrera", "id": "100001118315273"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T18:53:50+0000", "message": "Excelente....felicitaciones por ese gran equipo en el \u00e1rea econ\u00f3mica!!!", "id": "685432528152936_7274441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Badilla", "id": "100003091239141"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:05:17+0000", "message": "Ganas de hacer las cosas bien + preparaci\u00f3n acad\u00e9mica adecuada = PAC. Creo que ser\u00eda bueno que don Ott\u00f3n mostrara apoyo a don Luis Guillermo", "id": "685432528152936_7274458", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:08:20+0000", "message": "Equipazo!", "id": "685432528152936_7274473", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Gonz\u00e1lez Pacheco", "id": "767324268"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:14:20+0000", "message": "Equipazo y medio!!", "id": "685432528152936_7274482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Hugo Arroyo Calder\u00f3n", "id": "100000726863050"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:17:20+0000", "message": "Y se ocupa gente as\u00ed porque como presidente tiene que resolver lo del d\u00e9ficit.", "id": "685432528152936_7274487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Konrad Starke", "id": "1454888679"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:17:32+0000", "message": "SOLO CON GENTE DE CALIDAD Y PROFESIONAL SE PUEDE HACER LA DIFERENCIA , REQUISITO, LA MISMA VISION DE PAIS.", "id": "685432528152936_7274488", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Konrad Starke", "id": "1454888679"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:18:15+0000", "message": "f", "id": "685432528152936_7274489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Odette Fonseca Le\u00f3n", "id": "1098744631"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 40, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:32:49+0000", "message": "Un equipo de lujo sin duda, Felicidades Luis Guillermo Solis Rivera.", "id": "685432528152936_7274518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Amador", "id": "100003869337421"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:34:54+0000", "message": "Equipazo de Lujo!!", "id": "685432528152936_7274522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Gerardo Madrigal", "id": "1333055751"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:39:16+0000", "message": "Est\u00e1n solicitos.", "id": "685432528152936_7274533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Franceschi", "id": "1168495433"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:58:39+0000", "message": "Muy bien!! Un excelente equipo!!! En lo personal me gusta much\u00edsimo el que el Sr. Villasuso sea parte de su equipo.", "id": "685432528152936_7274560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Retana", "id": "100000140296742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T20:16:56+0000", "message": "Un equipo de lujo!!!", "id": "685432528152936_7274592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ferreol Murillo Fuentes", "id": "1076462278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T21:03:59+0000", "message": "(Y) (Y) (Y) (Y) (Y)", "id": "685432528152936_7274716", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lissette Jimenez Mora", "id": "1408570115"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T22:01:45+0000", "message": "El asunto importante aqu\u00ed es hacer entender al pueblo que ellos son un equipazo!", "id": "685432528152936_7274810", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessa Sotela de Gonz\u00e1lez", "id": "1207251485"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T22:39:06+0000", "message": "Me parece excelente que est\u00e9n dando a conocer sus equipos de trabajo.  En la medida que presenten sus propuestas para poner en marcha el programa de gobierno, con soluciones factibles y sostenibles, muchos costarricenses m\u00e1s querr\u00e1n ser parte de este reto y votar\u00e1n por Luis Guillermo con confianza y m\u00edstica.  Promover debates y programas de opini\u00f3n en los medios de comunicaci\u00f3n, ser\u00eda de gran ayuda. La capacidad y credibilidad de Luis Guillermo es una fortaleza  del candidato que hay que destacar.", "id": "685432528152936_7274937", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mario Rodriguez", "id": "540934606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T23:39:52+0000", "message": "De lujo el equipo pero ojala comuniquen propuestas para informar al electorado", "id": "685432528152936_7275094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "PatriCia RoDr\u00edguez", "id": "1168097056"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T00:58:38+0000", "message": "excelente..se agradece que nos respeten poniendo gente pensante y \u00e9tica.....creo que don Ott\u00f3n Sol\u00eds en el plenario se desperdiciar\u00eda..yo le dar\u00eda un ministerio vital..donde su capacidad se desborde.", "id": "685432528152936_7275272", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T02:28:09+0000", "message": "que EQUIPAZO  ! ! ! ! el BARCELONA DE LA POLITICA NACIONAL  ! ! !", "id": "685432528152936_7275467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T04:54:25+0000", "message": "Excelente. Son ecomomistas adversarios del neoliberalismo.", "id": "685432528152936_7275852", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T06:54:22+0000", "message": "Los economistas de un mundo de 1960... Que mal...que mal", "id": "685432528152936_7276061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez P\u00e9rez", "id": "100001640221971"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T13:21:32+0000", "message": "Si claro el mejor mundo.. donde su abuelo pod\u00eda vivir en Paz.", "id": "685432528152936_7276913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucho Montero", "id": "1346872659"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 12, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T16:00:46+0000", "message": "No olvid\u00e9s, Luis Guillermo Solis Rivera, que la \"gente de a pie\" tiene voz y voto. He hallado m\u00e1s sabidur\u00eda en la experiencia de quienes inclusive no tienen el 6\u00ba grado ganado, que en personajes inflados llenos de papeles enmarcados en la pared. Y eso en todos los campos.", "id": "685432528152936_7277432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T16:16:48+0000", "message": "Excelentes todos, y todav\u00eda hay m\u00e1s!!!", "id": "685432528152936_7277478", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/685432528152936", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/685432528152936", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-27T23:55:18+0000", "caption": "www.elfinancierocr.com", "link": "http://www.elfinancierocr.com/economia-y-politica/Equipo_economico_Luis_Guillermo_Solis-PAC_0_359964036.html", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-08-25T18:45:15+0000", "message": "Juan Manuel Villasuso, Helio Fallas, Welmer Ramos y Carlos Obreg\u00f3n nos acompa\u00f1an en materia econ\u00f3mica. \n\u00a1Equipazo!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_685432528152936", "status_type": "shared_story", "description": "Tres de los cuatro asesores econ\u00f3micos del candidato del PAC se relacionan con ense\u00f1anza superior"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1173693_684287561600766_792990274_s.jpg", "likes": {"count": 97, "data": [{"name": "Wasser Matarrita Diaz", "id": "1626157106"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Ana Luz Alfaro", "id": "701116044"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Paola Vega", "id": "1139688634"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:30:53+0000", "message": "Excelente!", "id": "684287561600766_110659273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Habib Succar Guzm\u00e1n", "id": "712791381"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:36:10+0000", "message": "De eso se trata, escuchar a toda la sociedad... Y actuar en consecuencia!", "id": "684287561600766_110659292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Espinoza", "id": "1254028305"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:37:17+0000", "message": "Y que adopten buenas pr\u00e1cticas de sostenibilidad!", "id": "684287561600766_110659299", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Garita", "id": "100004801094388"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:38:03+0000", "message": "pero don Guillermo, Conarroz mal representa al sector arrocero.  Se ponen un chonete solo para las entrevistas, pero representan a los grandotes arroceros realmente, no entiendo porque seguir subvencion\u00e1ndolos como en los \u00faltimos a\u00f1os si el precio del arroz libre todo saben que ser\u00eda mas barato", "id": "684287561600766_110659301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gioconda Musmanni Sobrado", "id": "690159709"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:39:16+0000", "message": "Mantener la independencia alimentaria en todos los campos garantiza LA LIBERTAD, nunca estaremos de rodillas ante nadie por hambre, hay que ver lo que ha ocurrido en Cuba y luego en Venezuela. Un pa\u00eds que no produce lo que se come es un pa\u00eds dependiente!", "id": "684287561600766_110659310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:42:20+0000", "message": "\u00f3scar campos... :/", "id": "684287561600766_110659324", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:20:15+0000", "message": "hay que ayudar a nuestros agricultores. Yo por ejemplo voy con mi esposa al super Y SOLO COMPRAMOS ARROZ Y FRIJOLES PRODUCIDOS  EN COSTA RICA ! ! !", "id": "684287561600766_110659864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esmit P\u00e9rez C\u00e9spedes", "id": "717906246"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:29:36+0000", "message": "Pero si grano de oro de CR no es el caf\u00e9...\u00a1es el arroz!\n\nhttp://asojodcr.blogspot.com/2011/05/invierta-en-arroz-grano-de-oro.html", "id": "684287561600766_110659874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:09:13+0000", "message": "El l\u00edder para el cambio", "id": "684287561600766_110659958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Barrantes", "id": "100002195020220"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:24:24+0000", "message": "Exc posici\u00f3n, me quedo clar\u00edsimo... :-(", "id": "684287561600766_110660569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Oreamuno Echeverria", "id": "1512096070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T02:48:33+0000", "message": "Que no se les olvide quitarse el sombrero dentro de los aposentos.", "id": "684287561600766_110673935", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/684287608267428", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/684287608267428", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T02:48:33+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=684287561600766&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "684287561600766", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-23T17:26:33+0000", "message": "Ayer estuvimos conversando con la Junta Directiva de Conarroz sobre la dif\u00edcil situaci\u00f3n de los arroces en el pa\u00eds. Nuestro compromiso es buscar las soluciones desde un gobierno que no le de la espalda al sector agropecuario a partir del periodo 2014-2018.", "type": "photo", "id": "199246583438202_684287608267428", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/14164_683678374995018_1984888722_s.jpg", "likes": {"count": 92, "data": [{"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Rafael Angel Brenes Rojas", "id": "735990212"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Alcira Diaz", "id": "100000089101740"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Lorena DAvola Lainez", "id": "100001534063025"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:24:04+0000", "message": "L\u00e1stima no pude ir..", "id": "683678374995018_110656894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T18:46:21+0000", "message": "Vamos con paso firme hacia la presidencia, adelante Luis Giillermo", "id": "683678374995018_110656937", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:44:40+0000", "message": "Que bien don Luis Gmo! ! !  entre m\u00e1s gente escuche sus ideas, mas r\u00e1pido se van a decidir ! ! !  felicitaciones y adelante ! ! !", "id": "683678374995018_110657149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:13:07+0000", "message": "Cada d\u00eda se suma m\u00e1s gente. Adelante!", "id": "683678374995018_110657184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Alpizar", "id": "1411238273"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:26:53+0000", "message": "As\u00ed es amigos cada d\u00eda se suma mas gente con Luis Guilermo Solis presidente Unir para Avanzar.", "id": "683678374995018_110657280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Rodr\u00edguez", "id": "708660674"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T00:43:16+0000", "message": "Vamos por buen camino", "id": "683678374995018_110657497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T03:31:22+0000", "message": "Vamos adelante, don Luis que esta vez s\u00ed vamos a ganar. ", "id": "683678374995018_110657818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Rodriguez", "id": "100003347444933"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T05:05:55+0000", "message": "Dirigencia y gente interesada en apoyar la candidatura de LGS. La verdad, excelente reuni\u00f3n, seguimos avanzando!!!", "id": "683678374995018_110657981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Moya Arias Enriq", "id": "100004711140744"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T05:31:46+0000", "message": "Desgraciadament siempre falta gente,se ve..,pero a vot\u00e1r x el PAC Costa Rica...", "id": "683678374995018_110658000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Habib Succar Guzm\u00e1n", "id": "712791381"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:16:59+0000", "message": "Este candidato va a mover las masas, ya lo ver\u00e1n !", "id": "683678374995018_110659049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Hernandez Johansson", "id": "1814958336"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T23:07:51+0000", "message": "Publiquen el programa de visitas a las diferentes comunidades. No lo veo en la p\u00e1gina web.", "id": "683678374995018_110667014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alma Aguilar", "id": "1025514982"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T12:10:32+0000", "message": "De acuerdo con usted Habib!", "id": "683678374995018_110668229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Orozco Vilchez", "id": "100001594406497"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T15:00:54+0000", "message": "mientras no sean mas de lo mismo,botellas para  aprovecharse de las circunstancias del entorno politico", "id": "683678374995018_110672114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Oreamuno Echeverria", "id": "1512096070"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T02:57:30+0000", "message": "A la derecha veo un cerebro de poca cabellera que me da buena bibra...", "id": "683678374995018_110673941", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/683678388328350", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/683678388328350", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T02:57:30+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=683678374995018&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "683678374995018", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-22T18:05:56+0000", "message": "Anoche en el Encuentro Ciudadano de Heredia. \r\n\u00a1Excelente participaci\u00f3n de la dirigencia!", "type": "photo", "id": "199246583438202_683678388328350", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQARJmMGSHuOiAMq&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2Fpolitica%2FPABLO-MONTIEL_LNCIMA20130821_0002_23.jpg", "likes": {"count": 92, "data": [{"name": "Fernando Coto", "id": "1564212164"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Elena Cordoba Soto", "id": "100000862936835"}, {"name": "Alma Aguilar", "id": "1025514982"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds: \u2018No creo que haya para el PAC un oponente chico\u2019", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "message_tags": {"21": [{"length": 10, "offset": 21, "type": "page", "id": "115872105050", "name": "nacion.com"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/683112918384897", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/683112918384897", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T10:15:00+0000", "to": {"data": [{"category": "News/media website", "name": "nacion.com", "id": "115872105050"}]}, "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Luis-Guillermo-Solis-PAC-oponente_0_1361263862.html", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-21T17:25:26+0000", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:38:04+0000", "message": "El l\u00edder para recuperar la esperanza!!!", "id": "683112918384897_7261292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T21:15:20+0000", "message": "Luis Guillermo PRESIDENTE!!! Debe explicar mejor cuando dice que en el PAC hay progresistas, conservadores y gente de centro, pues se presta para que personas como Oscar Aguilar B. lo critiquen y digan que es un \"revoltijo\". Tambi\u00e9n dijo que c\u00f3mo va a gobernar el PAC con los conflictos que menciona.", "id": "683112918384897_7261871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Rodriguez", "id": "100000213754335"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T22:20:04+0000", "message": "debes de llegarle a la gente que no sabe que hay opciones reales", "id": "683112918384897_7262020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena DAvola Lainez", "id": "100001534063025"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T01:25:23+0000", "message": "Esperemos...", "id": "683112918384897_7262427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kit Moya", "id": "100000649966589"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T04:05:53+0000", "message": "Is there any way we, ticos abroad, can vote?", "id": "683112918384897_7262939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Gonz\u00e1lez Chaves", "id": "692153064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T10:14:50+0000", "message": "yes and you can register online and later vote on the local consulate http://www.crhoy.com/mas-de-9-368-ticos-ya-se-inscribieron-para-votar-en-el-extranjero/", "id": "683112918384897_7276378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Gonz\u00e1lez Chaves", "id": "692153064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T10:15:00+0000", "message": "http://www.nacion.com/archivo/Costarricenses-extranjero-podran-empadronarse-electronica_0_1342665789.html", "id": "683112918384897_7276380", "user_likes": false}]}, "message": "Entrevista de hoy en nacion.com", "caption": "www.nacion.com", "type": "link", "id": "199246583438202_683112918384897", "status_type": "shared_story", "description": "Luis Guillermo Sol\u00eds dice que aunque no naci\u00f3 en el PAC hoy abraza sus ideales y levanta la bandera para buscar la Presidencia de la Rep\u00fablica, en un contexto nada f\u00e1cil para esta agrupaci\u00f3n pol\u00edtica."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1185673_682794141750108_465884340_s.jpg", "likes": {"count": 85, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Jos\u00e9 Centeno", "id": "100003665134681"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T14:28:23+0000", "message": "\u00a8No la quiero (Curul) pero ech\u00e0mela en el sombrero.\u00a8\n Ott\u00f3n Sol\u00eds Fallas:\n\u201cSi llegara ese momento...Si \u00e9l lo considera, EL(Luis Guillermo Solis) DEBE SENTIRSE LIBRE\u201d.\n\nFORMALIDAD DE LOS TRADICIONALES CAREBARROS !!!\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=292741117482946&set=pb.276868545736870.-2207520000.1377022569.&type=3&theater \n\n Ott\u00f3n Sol\u00eds Fallas:\n\u201cLos candidatos no deben definir la informalidad. El partido va aprendiendo de sus experiencias.\n El caso del se\u00f1or HERNANDEZ (Prof/Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou)obliga a una revisi\u00f3n de requisitos\u201d.\n\nhttp://www.prensalibre.co.cr/2009/marzo/16/nacionales01.php\n\n Ott\u00f3n Sol\u00eds:\n\u201cSi llegara ese momento...Si \u00e9l lo considera, \u00e9l debe sentirse libre\u201d. \n\u00a8No la quiero pero ech\u00e0mela (Diputaci\u00f3n) en el sombrero.\u00a8\n\n DEDOCRACIA,CLIENTILISMO,COMPADRAZGO,CORRUPCION,IMPUNIDAD...\n AUN COACCIONAN EL VOTO EN COSTA RICA.\n\n Todas esas viejas pr\u00e1cticas est\u00e1n vinculadas a acciones de todos los niveles de los gobiernos y de los partidos pol\u00edticos en costa Rica.\n\n EXIJO TRANSPARENCIA & RENDICION DE CUENTAS", "id": "682794141750108_110653407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:54:08+0000", "message": "Tengo una consulta Las estructuras partidarias estan o no estan en esta campa\u00f1a. Por vemos poca participacion en algunos lugares?  Sin embargo en otros ha habido regular asistencia?", "id": "682794141750108_110659377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:54:59+0000", "message": "Por ejemplo muy pcas organiciones de la zona sur saben de la llegada de don Luis Guillermo a Palmares. Despiertate tu que duermes jajajajaja", "id": "682794141750108_110659380", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682794158416773", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682794158416773", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-21T03:05:02+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=682794141750108&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "682794141750108", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-21T03:05:02+0000", "message": "Esta noche construyendo en Atenas.", "type": "photo", "id": "199246583438202_682794158416773", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ligia Maria Sibaja Viscaino", "id": "100004452882274"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:00:55+0000", "message": "Acertado y prudente su comentario,saludos don Luis Guillermo.", "id": "682758635086992_7259109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorhany Montero Rojas", "id": "100000329709786"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:03:28+0000", "message": "Porque no acepta que son mcortaditos  con la misma tijera y que tienen una ideologia muy similar a la de Ortega???? \nPor dicha con esto muchos se enteran quien es el PAC en realidad y para mi creame q es muy importante saber su pocision ante este tema.....", "id": "682758635086992_7259114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:04:09+0000", "message": "Y por dicha se logr\u00f3 que la Asamblea Legislativa rechazara el asueto para participar en la marcha.\nHacen semejante despliegue de chauvinismos populistas, aprovech\u00e1ndose de que (adem\u00e1s de La Sele y Chavela Vargas) la xenofobia contra nuestros hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses, es lo \u00fanico que puede exacerbarlo. \nY se rasgan las vestiduras con las estupideces de Ortega, pero no les tiembla el pulso para entregar nuestras carreteras, aeropuertos, telecomunicaciones, puertos y - los dejamos - nuestra agua y otros recursos esenciales para la vida.", "id": "682758635086992_7259116", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Guerra", "id": "693819008"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:05:42+0000", "message": "Bravo, Jorhany. Ahora resulta que pedir una necesaria prudencia es estar \"cortados con la misma tijera\".......", "id": "682758635086992_7259118", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:13:35+0000", "message": "As\u00ed se habla, claro y conciso, no hay que seguirles la corriente a quienes a costa de lo que sea pretenden aprovecharse para levantar su maltrecha imagen", "id": "682758635086992_7259131", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:14:45+0000", "message": "Cr\u00e9ame Jorhany que la posici\u00f3n de los liberaci\u00f3nistas vende patrias no es nada importante", "id": "682758635086992_7259134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo \u00c1lvarez Sibaja", "id": "578871457"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:15:13+0000", "message": "Esa es la posici\u00f3n m\u00e1s sensata. \u00a1Bien decidido!", "id": "682758635086992_7259136", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Rodriguez Vega", "id": "1240884318"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:47:06+0000", "message": "Muy acertada posici\u00f3n, no debemos fomentar la xenofobia entre los pueblos vecinos a partir de declaraciones tan absurdas, Ortega para levantar su mala imagen acude a una imitaci\u00f3n barata de Hugo Chaves de decir la primera yeguada que se le ocurre.", "id": "682758635086992_7259191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Rodr\u00edguez", "id": "1231521205"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:53:04+0000", "message": "De acuerdo! Nuestro gobierno no hace m\u00e1s que meter la pata una y otra vez. Ya el canciller de Nicaragua dijo que era un comentario sin intenciones de ir m\u00e1s all\u00e1, es decir, una ocurrencia m\u00e1s bien efecto de tanto ron del presidente Ortega.", "id": "682758635086992_7259211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Adolfo Coto Calvo", "id": "1504467644"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 57, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:54:38+0000", "message": "Don Jorhany, realmente usted NO CONOCE el pensamiento de Luis Guillermo Solis Rivera, mucho menos su trayectoria en el tema de la Integraci\u00f3n Centroamericana y la paz. En \u00e9ste pa\u00eds, ya hay un candidato, con poses belicistas -el doctor; de modo, que perfectamente puede darle su adhesi\u00f3n a \u00e9l.\nPor otra parte, el PAC, no es SIN\u00d3NIMO de pandero o porrista de los comunistas de \u00e9ste planeta NADA MAS FALSO que esto. La patria SIEMPRE SER\u00c1 LO PRIMERO, pero ANTES QUE LA PATRIA, primero -ante todas las cosas; est\u00e1 la dignidad de cada ser humano y el derecho sagrado a la vida... L\u00e1stima que muchos compatriotas, no piensen en c\u00f3mo crear mecanismos v\u00e1lidos y pac\u00edficos para detener a los s\u00e1trapas y no perder la ESENCIA DE NUESTRA VIDA DEMOCR\u00c1TICA.", "id": "682758635086992_7259213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enio Valenzuela", "id": "1587893039"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T02:27:00+0000", "message": "Me gusta tu opini\u00f3n as\u00ed piensa un verdadero estadista,se\u00f1or presidente", "id": "682758635086992_7259280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Espinoza", "id": "1254028305"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T02:31:37+0000", "message": "Y adem\u00e1s, porque es evidente el uso populista de Zapote. Al pueblo que se  bailaron el 25 de julio, ahora pretenden acompa\u00f1ar", "id": "682758635086992_7259294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T02:32:53+0000", "message": "\u00a8No la quiero (Curul) pero ech\u00e0mela en el sombrero.\u00a8\n Ott\u00f3n Sol\u00eds Fallas:\n\u201cSi llegara ese momento...Si \u00e9l lo considera, EL(Luis Guillermo Solis) DEBE SENTIRSE LIBRE\u201d.\n\nFORMALIDAD DE LOS TRADICIONALES CAREBARROS !!!\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=292741117482946&set=pb.276868545736870.-2207520000.1377022569.&type=3&theater \n\n Ott\u00f3n Sol\u00eds Fallas:\n\u201cLos candidatos no deben definir la informalidad. El partido va aprendiendo de sus experiencias.\n El caso del se\u00f1or HERNANDEZ (Prof/Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou)obliga a una revisi\u00f3n de requisitos\u201d.\n\nhttp://www.prensalibre.co.cr/2009/marzo/16/nacionales01.php\n\n Ott\u00f3n Sol\u00eds:\n\u201cSi llegara ese momento...Si \u00e9l lo considera, \u00e9l debe sentirse libre\u201d. \n\u00a8No la quiero pero ech\u00e0mela (Diputaci\u00f3n) en el sombrero.\u00a8\n\n DEDOCRACIA,CLIENTILISMO,COMPADRAZGO,CORRUPCION,IMPUNIDAD...\n AUN COACCIONAN EL VOTO EN COSTA RICA.\n\n Todas esas viejas pr\u00e1cticas est\u00e1n vinculadas a acciones de todos los niveles de los gobiernos y de los partidos pol\u00edticos en costa Rica.\n\n EXIJO TRANSPARENCIA & RENDICION DE CUENTAS", "id": "682758635086992_7259299", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maikel L\u00f3pez", "id": "100000972838898"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T02:36:40+0000", "message": "Y que se propone para responderle a este Sr, recuerde que por dejado este gobierno se nos metieron con bombos y platillos a Calero?", "id": "682758635086992_7259313", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Gonz\u00e1lez Chaves", "id": "692153064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T03:18:00+0000", "message": "Oiga Jorhany ud que pasa basureando al Frente Amplio en otros espacios, le cuento que Villalta vot\u00f3 a favor, mientras el PUSC vot\u00f3 en contra de esta moci\u00f3n, vaya felicite al FA y a Villalta ud que andaba diciendo que eran pro-sandinistas. Claro con su l\u00f3gica el PUSC es de izquierda y chavista.", "id": "682758635086992_7259432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T04:27:45+0000", "message": "Diay \"tio lou\" (o deber\u00eda llamarse tio lucas...) que tiene que ver lo que diga DON OTTON (ese s\u00ed es DON)  !  !  en este post se est\u00e1 tratando un tema que NADA QUE VER CON LO QUE UD COMENTA... UBIQUESE POR FAVOR ! ! !", "id": "682758635086992_7259590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Papitos Villegas Araya", "id": "100002777144405"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T04:31:41+0000", "message": "Prudencia,a palabras tontas o\u00eddos sordos!!", "id": "682758635086992_7259606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Cecilia Vargas Vives", "id": "850614741"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T05:42:15+0000", "message": "Totalmente de acuerdo,  es darle m\u00e1s importancia de la que merece", "id": "682758635086992_7259733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danilo Montes", "id": "1272039433"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T06:17:10+0000", "message": "tonter\u00edas propagand\u00edsticas de ambos lados! no faltar a la seriedad tomando en cuenta declaraciones de ese tipo!", "id": "682758635086992_7259780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Quesada Arias", "id": "100003128679669"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T12:32:09+0000", "message": "No pierda el tiempo su tiempo es muy valioso tocando puertas y convenciendo incredulos q todo lo ven negativo o minimo juntando las dirigencias d su partido q irr\u00f3neamente estan pasandoce a otro lado al de los indecisos asi q adelante si se puede y es muy corto el tiempo para las elecciones pero Si se Puede?", "id": "682758635086992_7260482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juli\u00e1n TZ", "id": "596125996"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T13:03:35+0000", "message": "Totalmente de acuerdo con don Luis Guillermo, una posici\u00f3n inteligente y no de politiquer\u00eda barata.", "id": "682758635086992_7260535", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Monterrosa Deleon CR", "id": "636444763"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T13:46:58+0000", "message": "De acuerdo no hay que caer enel juego nide Ortega ni de Chinchilla de querer sacarle provecho politico a esto.", "id": "682758635086992_7260669", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Aurelio Salazar Chinchilla", "id": "1848651936"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:56:19+0000", "message": "Una sugerencia:  si ella se le escondi\u00f3 al pueblo el 25 de Julio,  el pueblo podr\u00eda pagarle igual escondi\u00e9ndose  este jueves.", "id": "682758635086992_7261354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T23:23:14+0000", "message": "me parece ridiculo que vaya a la marcha despues que se escondio y dejo al pueblo guanacasteco como dicen -viendo para el cipres- ahora que va a hacer, un papelon  como todo lo que hace", "id": "682758635086992_7262162", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682758635086992", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682758635086992", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-21T23:23:14+0000", "shares": {"count": 41}, "created_time": "2013-08-21T00:57:49+0000", "message": "Apoyo la decisi\u00f3n de nuestra  Fracci\u00f3n Legislativa de votar en contra la moci\u00f3n para acompa\u00f1ar la marcha contra la inadmisible pretensi\u00f3n de Nicaragua de usurpar la provincia de Guanacaste seg\u00fan lo declar\u00f3 Daniel Ortega. Me parece que si bien es cierto dichas declaraciones no son de recibo, no es saludable para la democracia y el nexo entre ambos pa\u00edses acciones improvisadas que tensen las relaciones bilaterales y promuevan un nacionalismo inconveniente para la convivencia entre los pueblos.", "type": "status", "id": "199246583438202_682758635086992", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 233, "data": [{"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Rafael Angel Brenes Rojas", "id": "735990212"}, {"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Edgar Cambronero", "id": "100001105254530"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1170870_682592471770275_1011591635_s.jpg", "likes": {"count": 48, "data": [{"name": "Fernando Coto", "id": "1564212164"}, {"name": "Elena Cordoba Soto", "id": "100000862936835"}, {"name": "Jorge Luis Alvarado", "id": "100000366011410"}, {"name": "Carlos A Quesada M", "id": "1618003328"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:17:16+0000", "message": "Adelante! Si se puede!", "id": "682592471770275_110651515", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:24:46+0000", "message": "El l\u00edder para volver a creer!!!", "id": "682592471770275_110651525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T03:34:00+0000", "message": "Tenemos por quien votar. . . Adelante.", "id": "682592471770275_110657828", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682592485103607", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682592485103607", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T03:34:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=682592471770275&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "682592471770275", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-20T17:00:25+0000", "message": "\u00a1Hoy Atenas, Orotina y San Mateo!", "type": "photo", "id": "199246583438202_682592485103607", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDU84brkhl-G8h&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.prensalibre.cr%2Flpl%2Fimages%2Fstories%2F2013%2Fagosto%2F13%2FNAC5-2-SOLIS-PAC-2013.jpg", "likes": {"count": 83, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Julian Miranda", "id": "1098347892"}, {"name": "Edgar Cambronero", "id": "100001105254530"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Lenguaje inclusivo debe ir de la mano con propuestas de g\u00e9nero", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Monterrosa Deleon CR", "id": "636444763"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T16:27:26+0000", "message": "Hoy le\u00ed en la Naci\u00f3n una nota sobre la solicitud que le hacen a Don Luis Guillermo para que algunas personas ocupen puestos en las papeletas de candidatos a diputados y analizando el tema considero que ser\u00eda una excelente idea si se aplica para Don Ott\u00f3n Solis por su papel como fundador del partido, como tres veces excandidato presidencial pero, no comparto la idea de repartir puestos a exdiputados ni ex precandidatos.", "id": "682575968438592_7257924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:15:43+0000", "message": "Yo estoy totalmente de acuerdo poner en la asamblea gente del PAC que re\u00fana y guarde los principios fundamentales de la creaci\u00f3n de este partido que nos enamoro a muchos y no paramos de esperar alg\u00fan d\u00eda derroque al bipartidismo que nos mantiene hundidos ! Don Ot\u00f3n tiene y tendr\u00e1 en cualquier lugar muchos anticuerpos por su pensamiento pero eso es precisamente lo que queremos : gente que no se venda ni venda al pa\u00eds ; cueste lo que cueste.", "id": "682575968438592_7258039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gioconda Musmanni Sobrado", "id": "690159709"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T18:19:56+0000", "message": "Alberto Salom fue un excelente Diputado ojal\u00e1 vuelva!", "id": "682575968438592_7258204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T20:31:21+0000", "message": "El PLN y el PUSC siempre ponen a hombres encabezando las papeletas entonces cual equidad de g\u00e9nero, adem\u00e1s es su costumbre nombrar a dedo la mayor cantidad de candidatos", "id": "682575968438592_7258516", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T20:32:29+0000", "message": "Otton Sol\u00eds se ha ganado el derecho de encabezar la papeleta de diputados por San Jos\u00e9.", "id": "682575968438592_7258518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Habib Succar Guzm\u00e1n", "id": "712791381"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T22:19:48+0000", "message": "El lenguaje inclusivo es una muestra de respeto y cari\u00f1o por las muejres de este pa\u00eds, empezando por mi esposa, mi madre, mi suegra, mis hermanas, cu\u00f1adas, primas, amigas, etc. etc. ... Gracias a Yadira Calvo por alfabetizarnos en este tema tan trascendental.", "id": "682575968438592_7258766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T02:34:18+0000", "message": "\u00a8No la quiero pero ech\u00e0mela en el sombrero.\u00a8\nOtt\u00f3n Sol\u00eds Fallas:\n\u201cSi llegara ese momento...Si \u00e9l lo considera, EL(Luis Guillermo Solis) DEBE SENTIRSE LIBRE\u201d.\n\nFORMALIDAD DE LOS TRADICIONALES CAREBARROS !!!\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=292741117482946&set=pb.276868545736870.-2207520000.1377022569.&type=3&theater \n\n Ott\u00f3n Sol\u00eds Fallas:\n\u201cLos candidatos no deben definir la informalidad. El partido va aprendiendo de sus experiencias.\n El caso del se\u00f1or HERNANDEZ (Prof/Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou)obliga a una revisi\u00f3n de requisitos\u201d.\n\nhttp://www.prensalibre.co.cr/2009/marzo/16/nacionales01.php\n\n Ott\u00f3n Sol\u00eds:\n\u201cSi llegara ese momento...Si \u00e9l lo considera, \u00e9l debe sentirse libre\u201d. \n\u00a8No la quiero pero ech\u00e0mela en el sombrero.\u00a8\n\nCLIENTILISMO,COMPADRAZGO,CORRUPCION,IMPUNIDAD...\n AUN COACCIONA EL VOTO EN COSTA RICA.\n\n Todas esas viejas pr\u00e1cticas est\u00e1n vinculadas a acciones de todos los niveles de los gobiernos y de los partidos pol\u00edticos en costa Rica.\n\n EXIJO TRANSPARENCIA & RENDICION DE CUENTAS", "id": "682575968438592_7259304", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682575968438592", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682575968438592", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-21T02:34:18+0000", "caption": "www.prensalibre.cr", "link": "http://www.prensalibre.cr/lpl/nacional/88166-lenguaje-inclusivo-debe-ir-de-la-mano-con-propuestas-de-genero.html", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-20T16:16:03+0000", "message": "\u201cMe parece de estricta obligaci\u00f3n hacer ver la igualdad real cuando uno habla, eso es un convencimiento personal desde hace mucho tiempo y lo segundo es porque es una tradici\u00f3n cultura partidaria, en el PAC esa es una de las cosas que generalmente aplicamos de manera bastante rigurosa y no es solamente un tema que tiene que ver con nuestra cultura partidaria sino con la voluntad personal\u201d, se\u00f1al\u00f3 Sol\u00eds.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_682575968438592", "status_type": "shared_story", "description": "La Prensa Libre es un periodico diario Decano de La Prensa Nacional fundado el 11 de junio 1889. Forma parte del Grupo Extra."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1157566_682194988476690_356267510_s.jpg", "likes": {"count": 104, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Gaby Saborio", "id": "1568475959"}, {"name": "Amadeo Cordero Mart\u00ecnez", "id": "1360090664"}, {"name": "Finca La Vaca Flaca", "id": "100000464854798"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ej\u00e9rcito de Salvaci\u00f3n", "id": "604737064"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000225351661", "name": "Eduardo Brenes"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T05:10:30+0000", "message": "Eduardo Brenes estuviste?", "id": "682194988476690_110650352", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682195168476672", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682195168476672", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-20T05:10:30+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=682194988476690&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "682194988476690", "created_time": "2013-08-20T01:49:21+0000", "message": "En el Encuentro Ciudadano de Santa Ana.", "type": "photo", "id": "199246583438202_682195168476672", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/994567_682047811824741_405696308_s.jpg", "likes": {"count": 41, "data": [{"name": "Edgar Cambronero", "id": "100001105254530"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, {"name": "Lidia Coto", "id": "1072817112"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Castillo", "id": "100000481084767"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T02:33:58+0000", "message": "Cuando por Alajuela centro don Luis Guillermo?", "id": "682047811824741_110650114", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682047825158073", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/682047825158073", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-20T02:33:58+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=682047811824741&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "682047811824741", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-19T20:04:34+0000", "message": "Encuentro Ciudadano hoy a las 7pm en Santa Ana. \r\n\u00a1Les esperamos!", "type": "photo", "id": "199246583438202_682047825158073", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/522405_681337178562471_2007193404_s.jpg", "likes": {"count": 87, "data": [{"name": "Mario Vargas Delgado", "id": "1350522661"}, {"name": "Ale Arburola Cabrera", "id": "701462733"}, {"name": "Eugenia S\u00e1enz Z\u00fa\u00f1iga", "id": "1261284681"}, {"name": "Evelyn Montoya", "id": "615974075"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Encuentro Ciudadano Montes de Oca y Curridabat", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alfonso Corrales Arce", "id": "100001767235661"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T20:42:32+0000", "message": "\u00a1Vamos Don Luis Guillermo, construya usted un mejor pa\u00eds y una mejor sociedad para el bienestar de los y las costarricenses!", "id": "681335491895973_7252480", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:23:16+0000", "message": "\u00a1No seamos v\u00edctimas de limitaciones reales e imaginarias! Crearemos una inolvidable campa\u00f1a con lo que hay alrededor + lo que est\u00e1 por explotarse + la imaginaci\u00f3n. Una campa\u00f1a tradicional se enfoca b\u00e1sicamente en ganar--basta con mirar los spots publicitarios de pol\u00edticos anteriores, luego enmarcar sus mensajes de campa\u00f1a con sus resultados finales como presidentes para ver que eran en su mayor\u00eda ideas e im\u00e1genes bonitas--fantas\u00eda--ilusi\u00f3n de poco peso, meramente persuasi\u00f3n. Esta campa\u00f1a es una oportunidad de concretamente inspirar a la gente a crecer personalmente m\u00e1s all\u00e1 de tambi\u00e9n comunicar ideas de programas para ganar adhesiones. Es una oportunidad para demostrar que con peque\u00f1os y concretos cambios el futuro que so\u00f1amos se acerca para cada uno. La pol\u00edtica tradicional muchas veces se parece a nuestras vidas rutinarias: queremos hacer lo mismo por miedo de no salir de la comodidad. Luis Guillermo Sol\u00eds, dar en grande, so\u00f1ar en grande, hacer en grande..", "id": "681335491895973_7252545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T23:46:51+0000", "message": "El l\u00edder para volver a creer", "id": "681335491895973_7252713", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/681337281895794", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/681337281895794", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T23:46:51+0000", "caption": "Conversaci\u00f3n con dirigencias en San Pedro el mi\u00e9rcoles 14 de agosto 2013.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=681337178562471&set=a.681335491895973.1073741861.199246583438202&type=1&relevant_count=6", "object_id": "681337178562471", "created_time": "2013-08-18T20:30:50+0000", "message": "Conversaci\u00f3n con dirigencias en San Pedro el mi\u00e9rcoles 14 de agosto 2013.", "type": "photo", "id": "199246583438202_681337281895794", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T15:38:08+0000", "message": "as\u00ed es.", "id": "681139538582235_7251811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Otto Mora", "id": "542731581"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T17:28:26+0000", "message": "Don Luis. Voy a estar en Costa Rica el pr\u00f3ximo fin de semana. Donde vas a estar? Me gustar\u00eda conocerte en persona.", "id": "681139538582235_7252119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T17:38:23+0000", "message": "Nosotros tenemos 3 perritos y una gatita; Tagui, Tedy y Boby, y la gatita se llama Misha. Ellos nos dan bienestar a nosotros Se alegran cuando llegamos coorren, nos saludas quieren que los abracemos se alegran cuando les damos comida son muy agradecidos y muy lindos  Es totalmente cierto lo que dice nuestro Presidente No hay contradiccion enttre nuestros derechos como humanos y su bienestar como animalitos de nuestra familia", "id": "681139538582235_7252141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Alberto Rojas Herrera", "id": "1797801700"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T15:05:56+0000", "message": "Excelente debemos luchar por igual en ambos, no dando privilegio a ninguno, ambos van de la mano, la lucha es por toda forma de vida.", "id": "681139538582235_7254498", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/681139538582235", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/681139538582235", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-19T15:05:56+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-18T15:00:15+0000", "message": "Imposibilitado de participar en la gran marcha por el Bienestar Animal  por encontrarme fuera de San Jos\u00e9, saludo afectuosamente a todas las personas que cotidianamente hacen realidad la pr\u00e9dica de San Francisco de As\u00eds. No hay contradicci\u00f3n alguna entr\u00e9 Derechos Humanos y bienestar animal pues son conceptos complementarios, basados en una comprensi\u00f3n integral de nuestras responsabilidades comunes con la Naturaleza de la cual todos formamos un todo indivisible. \u00a1Un abrazo fraterno para todas y todos las y los marchantes y sus mascotas!", "type": "status", "id": "199246583438202_681139538582235", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 168, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Paola Garc\u00eda", "id": "100000932286174"}, {"name": "Edgar Cambronero", "id": "100001105254530"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1098141_680076205355235_929773729_s.jpg", "likes": {"count": 71, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Alejandro Ross", "id": "1314981925"}, {"name": "Gioconda Musmanni Sobrado", "id": "690159709"}, {"name": "Geovanny Debr\u00fas Jim\u00e9nez", "id": "1081750027"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Vitto Sthephano", "id": "100000537483894"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:49:46+0000", "message": "Ese es el de mami", "id": "680076205355235_110642723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Flores Hine", "id": "100000083102567"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "1064327360", "name": "Mar\u00eda Villegas"}, {"length": 11, "offset": 15, "type": "user", "id": "675811838", "name": "RA Calderon"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T23:23:12+0000", "message": "Mar\u00eda Villegas RA Calderon por si quieren asomarse a conocer mejor la propuesta de Luis Guillermo.", "id": "680076205355235_110642764", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T03:15:08+0000", "message": "Buenas. Para quienes administran la p\u00e1gina y la imagen. Sugiero que el afiche diga: Luis Guillermo Sol\u00eds-- ENCUENTRO CON ESCAZ\u00da, SANTA ANA, MORA Y PURISCAL. En mi opini\u00f3n har\u00eda una cercan\u00eda m\u00e1s especial. Gracias.", "id": "680076205355235_110643132", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T14:24:22+0000", "message": "Le llego...!!", "id": "680076205355235_110644114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T14:25:22+0000", "message": "Por el gimnacio municipal..??", "id": "680076205355235_110644116", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessa Sotela de Gonz\u00e1lez", "id": "1207251485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T21:08:27+0000", "message": "Estar\u00e9 fuera de San Jos\u00e9 el lunes, pero les deseo muchos \u00e9xitos y espero acompa\u00f1arlos en el pr\u00f3ximo.", "id": "680076205355235_110644951", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaias Garcia Segura", "id": "100005287536999"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T01:23:08+0000", "message": "no puedo acompa\u00f1arlos pero mi corazon esta con ustedes", "id": "680076205355235_110645309", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T01:24:42+0000", "message": "Lastima que estoy muy lejos, vivo en grecia pero feliciidades presidente", "id": "680076205355235_110645314", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/680076225355233", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/680076225355233", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T01:24:42+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=680076205355235&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "680076205355235", "shares": {"count": 30}, "created_time": "2013-08-16T21:10:49+0000", "message": "Les invitamos el pr\u00f3ximo lunes al Encuentro Ciudadano con las dirigencias de Santa Ana, Escaz\u00fa, Mora y Puriscal.", "type": "photo", "id": "199246583438202_680076225355233", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:13:46+0000", "message": "Muy lindo su mensaje A mi esposa le ha gustado mucho.  Deberiamo crear un programa nacional que se llamaria \"Futuro FUTUROS PARA NUESTROS HIJOS\" que comprenda medidas para desarrollar desarrollar la infraestructura para una adecuada educacion primarai en todo  el pais; dignifiquemos a los educadores nacionales Son estrategicos para el salto al futuro; Desarrollar la educacion tecnologica, en base a las necesidades del pais (no una oferta comercial), Reorientar la educacion universitaria para formar empresarios (si seguimos formando futuros empleados no dariamos el salto al desarrollo economico ( no hay tantos empleos para tanta manos) De las universidades reclamamos un compromiso de ellas No podemos segir graduando futuros cesantes;Debemos  fortalecer el desarrollo academico superior para el talento cienfitico. No es posible que nuestros talentos tenga que formarse en el exterior sin una politica de estado librados a su suerte. Fortalecer el presupuesto de CONAPE  con una linea Especial para Estudios superiores en el exterior. Esto es lo que quieren las madres de Costa Rica Un gobierno que asuma su responsabilidad social, que implemente programas fuertes para nuestra super raza, jovenes talentos. Ud como educador sabe mejor que nosotros como hacer esto Un abrazo.", "id": "679482182081304_7243128", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Francia Utard", "id": "567033347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:22:56+0000", "message": "Hermoiso...a construir lo que deseas para todas estas mujeres, madres, jefas de hogar...mujeres que dan amor sin condiciones!!!", "id": "679482182081304_7243671", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:00:28+0000", "message": "Muchas gracias compa\u00f1ero, un abrazo", "id": "679482182081304_7243732", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:27:53+0000", "message": "Gracias y felicidades a todas las mujeres!!", "id": "679482182081304_7243787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Monge Arroyo-", "id": "1579171678"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 17, "type": "user", "id": "1147314817", "name": "Guillermo Carvajal Alvarado"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T01:58:09+0000", "message": "Gracias don Luis Guillermo Carvajal Alvarado", "id": "679482182081304_7244161", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flor Monge Arroyo-", "id": "1579171678"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T01:58:29+0000", "message": "Gracias don Luis", "id": "679482182081304_7244163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Rodriguez", "id": "100000213754335"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T02:42:23+0000", "message": "Ciero LUIS gracias, adelante", "id": "679482182081304_7244264", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessa Sotela de Gonz\u00e1lez", "id": "1207251485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:50:52+0000", "message": "Esperamos que en el 2014, tenga la oportunidad de proponer y ejecutar programas en bien de tantas mujeres que necesitan este respaldo.", "id": "679482182081304_7244471", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:14:05+0000", "message": "\u00a1No seamos v\u00edctimas de limitaciones reales e imaginarias!  Crearemos una inolvidable campa\u00f1a con lo que hay alrededor + lo que est\u00e1 por explotarse + la imaginaci\u00f3n.  Una campa\u00f1a tradicional se enfoca b\u00e1sicamente en ganar--basta con mirar los spots publicitarios de pol\u00edticos anteriores, luego enmarcar sus mensajes de campa\u00f1a con sus resultados finales como presidentes para ver que eran en su mayor\u00eda ideas e im\u00e1genes bonitas--fantas\u00eda--ilusi\u00f3n de poco peso, meramente persuasi\u00f3n. Esta campa\u00f1a es una oportunidad de concretamente inspirar a la gente a crecer personalmente m\u00e1s all\u00e1 de tambi\u00e9n comunicar ideas  de programas para ganar adhesiones. Es una oportunidad para demostrar que con peque\u00f1os y concretos cambios el futuro que so\u00f1amos se acerca para cada uno. La pol\u00edtica tradicional muchas veces se parece a nuestras vidas rutinarias: queremos hacer lo mismo por miedo de no salir de la comodidad. Luis Guillermo Sol\u00eds, dar en grande, so\u00f1ar en grande, hacer en grande..", "id": "679482182081304_7246041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T00:48:19+0000", "message": "Gracias Luis Guillermo, siempre con usted", "id": "679482182081304_7250027", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679482182081304", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679482182081304", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T00:48:19+0000", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-15T17:46:13+0000", "message": "Hoy celebramos el d\u00eda de las mujeres que han dedicado su vida a formar personas de bien y a llenar nuestros hogares de luz. Pero esta celebraci\u00f3n debe ir m\u00e1s all\u00e1 del plano comercial y de ser un d\u00eda m\u00e1s en el calendario. Debe hacernos reflexionar sobre la realidad de miles de ellas, jefas de hogar, que viven en condiciones deplorables, que luchan d\u00eda con d\u00eda por un mejor futuro para sus hijos e hijas. Mujeres que no tienen empleo, ni estudios y que merecen una Costa Rica mejor, que les tome en cuenta y que les ofrezca verdaderas oportunidades. Para todas ellas un abrazo sincero y nuestros mayores esfuerzos. Seguimos trabajando por y para ustedes, porque son nuestra raz\u00f3n de ser y el coraz\u00f3n de nuestra lucha.", "type": "status", "id": "199246583438202_679482182081304", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 115, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "Daniel Vartanian", "id": "100004698731765"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn1/1170726_679183218777867_718954782_s.jpg", "likes": {"count": 94, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Alma Aguilar", "id": "1025514982"}, {"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Francisco Bruno Benavides", "id": "100002296208101"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:35:35+0000", "message": "Adelante con la lucha por una/Costa Rica mejor.", "id": "679183218777867_110638083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Mora", "id": "100004460171485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:53:33+0000", "message": "\u00bfSe lo madrugaron ofreciendo empleo a los universitarios?", "id": "679183218777867_110638100", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T03:17:29+0000", "message": "me encanta ver estas reuniones pol\u00edticas en c\u00edrculos.", "id": "679183218777867_110638130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Cartin Leiva", "id": "100003343982212"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T04:08:10+0000", "message": "Estuvo muy bien, sobre todo oir inquietudes de las y los participantes y las propuestas de Luis Guillermo.", "id": "679183218777867_110638202", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T04:27:37+0000", "message": "Tenemos que hacer que Luis Guillermo llegue a la presidencia. Definitivamente este encuentro fue un paso m\u00e1s para tomar la inspiraci\u00f3n para salir a las calles a divulgar y a multiplicar el mensaje.", "id": "679183218777867_110638214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T06:21:26+0000", "message": "El l\u00edder que nos hizo volver a creer!!!", "id": "679183218777867_110638348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eli Villarreal", "id": "857490581"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:07:40+0000", "message": "Montes de Oca y Curri :')", "id": "679183218777867_110639648", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679183238777865", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679183238777865", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T19:07:40+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=679183218777867&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "679183218777867", "created_time": "2013-08-15T02:13:32+0000", "message": "En el Encuentro Ciudadano de Montes de Oca.", "type": "photo", "id": "199246583438202_679183238777865", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/555503_679110802118442_482218551_s.jpg", "likes": {"count": 24, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, {"name": "Erick Roman Sanchez", "id": "100000507777885"}, {"name": "Teresita Morales", "id": "1174433496"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679110828785106", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679110828785106", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T22:15:48+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=679110802118442&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "679110802118442", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-14T22:15:48+0000", "message": "\u00a1Les recordamos el Encuentro Ciudadano esta noche en San Pedro!", "type": "photo", "id": "199246583438202_679110828785106", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_679052242124298/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Paul Chaverri Gould", "id": "605800122"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:35:58+0000", "message": "Asi es, no podemos caer en el juego, y menos el de la prensa.", "id": "679052242124298_7240094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorhany Montero Rojas", "id": "100000329709786"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:39:22+0000", "message": "Bien pense que nunca lo escucharia de su parte....", "id": "679052242124298_7240102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Herrera R", "id": "100001047769198"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:39:33+0000", "message": "Blaaa, blaaa, blaaaa, a\u00f1os esperando una resolucion , mientras el hace lo q le da la gana en aguas y tierra nacional , ya es hora de ponerle freno a este burro , pense que usted opinaria diferente , vale que se expreso , ya mi voto no sera para usted", "id": "679052242124298_7240103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos L. Solorzano", "id": "100000670552783"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:39:38+0000", "message": "Intercambios????", "id": "679052242124298_7240104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Del Mar Sotela", "id": "100002956593111"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:42:43+0000", "message": "Esa es la actitud! No aguantar nada, a menos que sea la posibilidad de construir como hermanos.", "id": "679052242124298_7240109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Elizondo Cubillo", "id": "100001140412020"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:43:27+0000", "message": "Falta m\u00e1s car\u00e1cter Don Luis Guillermo, necesitamos un presidente con car\u00e1cter, que tenga m\u00e1s fuerza. Mandemoles los indocumentados, y vera como este pendejo de Ortega se calma.", "id": "679052242124298_7240112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:45:02+0000", "message": "Eso es lo que les urge a nuestras abandonadas comunidades fronterizas :(", "id": "679052242124298_7240114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fonseca Madrigal", "id": "1423719351"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:47:33+0000", "message": "don Luis Guillermo \u00bfpor qu\u00e9 se le sigue la corriente a alguien que a todas luces est\u00e1 mal de la cabeza?. Guanacaste nunca perteneci\u00f3 a Nicaragua ni a Costa Rica, punto, d\u00e9jenlo hablando s\u00f3lo. Comenzar a limar las relaciones con Nicaragua se podr\u00e1 dar cuando Daniel Ortega salga del poder. Demanden y dejen de perder el tiempo razonando con alguien que no sabe razonar. Yo no me complicar\u00eda la vida.", "id": "679052242124298_7240116", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Roverssi", "id": "1481220476"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:48:26+0000", "message": "Muy bien Don Luis Guillermos, nada hacemos con estar pelando con nuestros hermanos centroamericanos. Respetar la soberania y buscar la uni\u00f3n con nuestros vecinos.", "id": "679052242124298_7240117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guille Romero", "id": "718083280"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:53:50+0000", "message": "\"Debemos pasar esa p\u00e1gina y ser capaces de otorgarle prioridad a asuntos que beneficien a nuestros pueblos, incluyendo el fortalecimiento de los intercambios en los planos cultural y econ\u00f3mico, entre otros.  En eso trabajaremos en el per\u00edodo 2014-2018\" pura pol\u00edtica barata!!! como le falta car\u00e1cter!!!", "id": "679052242124298_7240128", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Francisco Castro Arias", "id": "100000932810402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:00:51+0000", "message": "Como se puede armonizar y buscar uniones con un vecino que un d\u00eda te roba y el otro tambi\u00e9n?", "id": "679052242124298_7240162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:03:08+0000", "message": "exacto, Nicaragua no es las estupideces, yerros  y prepotencias de su gobierno ni las barbaridades del nuestro es Costa Rica.", "id": "679052242124298_7240181", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Flores Hine", "id": "100000083102567"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:05:15+0000", "message": "No olvidemos que Ortega es solo un presidente. Nuestros vecinos son los y las nicarag\u00fcenses. Podemos dejar al loco hablando solo, pero el loco seguir\u00e1 haciendo ruido y ganando elecciones a punta de enga\u00f1os. Hay que hacer las dos cosas, como bien dice Luis Guillermo: usar las v\u00edas legales pero al mismo tiempo, construir una agenda de cooperaci\u00f3n que le desarme a Ortega sus falsos argumentos.", "id": "679052242124298_7240195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:06:34+0000", "message": "Carlos porque una cosa son las idioteces de Ortega y otra las necesidades de nuestros hermanos  y hermanas, sobre todo en comunidades fronterizas, que nada saben de estas estupideces", "id": "679052242124298_7240204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:07:16+0000", "message": "y el aporte maravilloso de toda la gente nica que nos ayuda a sostener y levantar este pa\u00eds con su trabajo digno, decente , valioso, y tantas veces mal pagado.", "id": "679052242124298_7240209", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Maria Sibaja Viscaino", "id": "100004452882274"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:09:25+0000", "message": "Muy bien, don Luis Guillermo, ya era hora que alguien pasara de pagina, en un posible gobierno suyo ,no dudo se fortalecer\u00e1n las relaciones con toda el \u00e1rea vecina, tanto cultural como econ\u00f3micamente.", "id": "679052242124298_7240214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Roverssi", "id": "1481220476"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:11:22+0000", "message": "Juzgar a Nicaragua y a los nicaraguenses por sus presidente es como juzgar a Costa Rica a los costarricenses por ...", "id": "679052242124298_7240221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Beteta Gamboa", "id": "501508875"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:17:27+0000", "message": "Si muy cierto, pero como crear una agenda con el big brother?", "id": "679052242124298_7240230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:22:34+0000", "message": "quiz\u00e1 este tipo de cosas pasan porque no se construye agenda com\u00fan.", "id": "679052242124298_7240251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josial Salas", "id": "555192338"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:37:29+0000", "message": "La pretensi\u00f3n de Ortega sobre Guanacaste no tiene ni pies ni cabeza, es pura charlataner\u00eda de la que no hay que ni referirse... pero temas como el de los l\u00edmites mar\u00edtimos y lo de Isla Calero, s\u00ed que requieren una pol\u00edtica diplom\u00e1tica agresiva por parte de CR... pero eso; diplom\u00e1tica. Quisiera saber qu\u00e9 otras cosas propone gente como Mario Herrera R.  \u00bf\u00bf  ??", "id": "679052242124298_7240275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Chavarria Otarola", "id": "100001273482520"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:38:42+0000", "message": "Al final no dicen nada debemos ser mas energicos.", "id": "679052242124298_7240278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:43:03+0000", "message": "MARIO HERRERA: Usted NUNCA ha pensado en votar por don Luis Gmo... ES OBVIO. Pero... en cuanto al tema, qu\u00e9 PROPONE USTED ? ?  QUE LE DECLAREMOS LA GUERRA A ESE \"BURRO\"  crees que tendr\u00edamos la oportunidad de ganar con nuestra humilde guardia contra una milicia experimentada... UBIQUESE !! PIENSE ... ESTRENE ESE CEREBRO... YA ES TIEMPO... si lo estrena hasta quiz\u00e1 no vote por johnny... ? ? ?", "id": "679052242124298_7240281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Saul Buzeta", "id": "514628365"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:47:33+0000", "message": "Luis Guillermo: ser\u00e9 la voz discordante. No recuerdo un gobierno nicarag\u00fcense que no haya alzado alguna bronca contra el pa\u00eds por una u otra raz\u00f3n. Personalmente creo que hay que asumir que la agenda binacional contiene una ocurrencia nueva sobre territorialidad cada cuatro a\u00f1os. Si es de inter\u00e9s de la clase pol\u00edtica de ese pa\u00eds hacer de Costa Rica el malo de la pel\u00edcula creo que la mejor forma de parar estos comportamientos es actuando en consecuencia para que no nos conviertan en noticia cada vez que necesitan un agresor externo.", "id": "679052242124298_7240287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnoldo Mora", "id": "736385345"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 9, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:49:49+0000", "message": "Estimado Luis Guillermo Solis Rivera, en primera instancia comparto tus apreciaciones, desde la \u00f3ptica de un an\u00e1lisis local costarricense. El grave problema es que el Derecho Internacional, los tratados y los mecanismos de negociaci\u00f3n rara vez son respetados o resultan funcionales en el marco de conflictos regionales generados por el petroleo. Este es un problema que debe enmarcarse correctamente en el escenario internacional adonde las potencias est\u00e1n alimentando conflictos de todo tipo para repartirse los recursos naturales. Si Costa Rica no tiene una carta m\u00e1s audaz que las instancias legales estamos destinados, en el mejor de los casos, a tener ese conflicto vivo por 20+ a\u00f1os y en el peor de los casos las cosas podr\u00edan tener desenlaces m\u00e1s graves.", "id": "679052242124298_7240294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:52:58+0000", "message": "Saul? El gobierno de Violeta Barrios hizo algo parecido? creo que no....", "id": "679052242124298_7240305", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679052242124298", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/679052242124298", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T19:33:16+0000", "shares": {"count": 39}, "created_time": "2013-08-14T19:33:16+0000", "message": "Las declaraciones del presidente Ortega sobre la posibilidad de reclamar Guanacaste son inadmisibles. Pero la respuesta adecuada a este tipo de declaraciones que, con seguridad se seguir\u00e1n presentando en el futuro, no son bravuconadas. Nuestro pa\u00eds tiene su fortaleza en el derecho internacional y en la resoluci\u00f3n negociada de las diferencias. En este caso, nos da la raz\u00f3n el Tratado Ca\u00f1as-Jerez, el derecho internacional y la historia. Que no quepa la menor duda que, de ser necesario, as\u00ed lo demostraremos de forma contundente en la instancia que corresponda.  Pero lo que tambi\u00e9n es cierto es que los gobiernos de Nicaragua y Costa Rica deber\u00edan ser capaces de construir una agenda binacional que debe ir m\u00e1s all\u00e1 de los temas y diferendos fronterizos. Debemos pasar esa p\u00e1gina y ser capaces de otorgarle prioridad a asuntos que beneficien a nuestros pueblos, incluyendo el fortalecimiento de los intercambios en los planos cultural y econ\u00f3mico, entre otros.\nEn eso trabajaremos en el per\u00edodo 2014-2018.", "type": "status", "id": "199246583438202_679052242124298", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 235, "data": [{"name": "Erasmo Porras Jim\u00e9nez", "id": "100000817535045"}, {"name": "Marianela Chaves", "id": "699438844"}, {"name": "Alejandro Ross", "id": "1314981925"}, {"name": "Lucho Montero", "id": "1346872659"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/946370_678500852179437_1915698293_s.jpg", "likes": {"count": 179, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Alejandro Ross", "id": "1314981925"}, {"name": "Rodrigo Quir\u00f3s Castro", "id": "100002099403213"}, {"name": "Ana Marcela Montanaro", "id": "1267372902"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Compromiso con el Agro", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Joaqu\u00edn Bernardo Camacho Zamora", "id": "100001314963225"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:25:11+0000", "message": "NECESITAMOS UN PRESIDENTE QUE NOS DEVUELVA LA SEGURIDAD ALIMENTARIA, A TRAVES DEL AGRO COSTARRICENSE, GARANTIZANDO PRECIOS DE SUSTENTACI\u00d3N", "id": "678496775513178_7236859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:34:01+0000", "message": "Sin dudas, la mejor opci\u00f3n para 2014. Ojal\u00e1 tengamos tambi\u00e9n mayor\u00eda en la Asamblea para que haya mejor gobernabilidad !", "id": "678496775513178_7236878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:36:10+0000", "message": "En el campo y en la calle, a Luis Guillermo no hay quien lo apantalle.", "id": "678496775513178_7236886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:46:43+0000", "message": "EXCELENTE ! ! !  ES UN SECTOR MUY MALTRATADO, DEJADO TOTALMENTE DE LA MANO DE DIOS QUE NO HA DESAPARECIDO SOLO POR LA MISTICA Y CONVICCION DE LOS AGRICULTORES, PERO QUE EL PLUSC LO HA INTENTADO Y LO SIGUE INTENTANDO ES OBVIO ! ! !", "id": "678496775513178_7236911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Abarca Arias", "id": "564582132"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:49:08+0000", "message": "ahora Luis Guillermo Solis va a las protestas, sera que se cambio de religi\u00f3n? (protestante)", "id": "678496775513178_7236920", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anita Leon", "id": "100004951843475"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:50:23+0000", "message": "Hay que poner a producir la tierra y eliminar intermediarios...tica en Panama...", "id": "678496775513178_7236924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilia Gonz\u00e0lez Madriz", "id": "1136475586"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:05:46+0000", "message": "!Muy bien!", "id": "678496775513178_7236983", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:15:16+0000", "message": "Luis Gmo el \u00fanico candidato que les puede devolver la dignidad y el trabajo a todos los agricultores de CR", "id": "678496775513178_7237008", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Rodriguez", "id": "100003347444933"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:16:41+0000", "message": "Ah\u00ed en las calles es donde estas adquiriendo los verdaderos compromisos, conociendo piel a piel los problemas...ser\u00e1s un gran presidente, tu don de escucha te ayudar\u00e1.", "id": "678496775513178_7237011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Alberto Valverde Araya", "id": "100000375976563"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:20:42+0000", "message": "No lo veo como opci\u00f3n...", "id": "678496775513178_7237014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Solano Hern\u00e1ndez Ronald", "id": "1145372563"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T20:28:05+0000", "message": "Por qu\u00e9 no lo ve como opci\u00f3n don Jorge Alberto Valverde Araya?", "id": "678496775513178_7237155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lanusse-Cazal\u00e9 Jacques", "id": "1252887148"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T23:11:17+0000", "message": "muy bien... pero gracias pedir a los agricultores reducir el uso de pesticidas y insecticidas que contaminan tanto los rios del pais....", "id": "678496775513178_7237455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elsie Carranza Sibaja", "id": "100001993931025"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:08:56+0000", "message": "Que cosa porque ser\u00e1 que para los cafetaleros hay fideicomiso y para los agricultores de la feria no, mas bien pretenden eliminarlos.", "id": "678496775513178_7238080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:38:41+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201831307332216&set=a.10200444022770969.2201066.1468544188&type=3&theater\n\n Papeletas de diputados no tendr\u00e1n nombres en las elecciones 2014 \n\nhttp://www.teletica.com/Noticias/21037-Papeletas-de-diputados-no-tendran-nombres-en-las-elecciones-2014.note.aspx\n\nhttp://en.wikipedia.org/wiki/Costa_Rican_general_election,_2010 CANDIDATOS A DIPUTADO POR HEREDIA\n Francisco Morera,Sally Carmiol,Franklin Alfaro, Luis Hernandez Tio Lou \n\nhttp://es.wikipedia.org/wiki/Elecciones_legislativas_de_Costa_Rica_de_2010#Alianza_Patri.C3.B3tica_4\n\nhttp://en.wikipedia.org/wiki/Costa_Rican_general_election,_\n\n 2010 CANDIDATOS A DIPUTADO POR HEREDIA\n Francisco Morera,Sally Carmiol,Franklin Alfaro, Luis Hernandez Tio Lou", "id": "678496775513178_7238145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T05:33:52+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201576211354976&set=a.1402054579238.2056017.1468544188&type=3&theater \n\n Canciller Enrique Castillo califica de irrespetuosas declaraciones de Daniel Ortega sobre reclamar Guanacaste\n\n Canciller Enrique Castillo no dud\u00f3 al calificar estas palabras como \u201cirrespetuosas para Costa Rica y fuera del derecho internacional...son amenazas concordantes con la pol\u00edtica expansionista de Nicaragua...Costa Rica se \u201copondr\u00e1 con todos los medios su alcance\u201d ante cualquier intento de parte del gobierno de Ortega de conseguir este reconocimiento.\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201576211354976&set=a.1402054579238.2056017.1468544188&type=3&theater\n\n Profesor/Master Luis Hern\u00e1ndez Tio Lou & Canciller Enrique Castillo en Celebraci\u00f3n de Independencia de Estadosz Unidos de America-4th of July Picnic 2013", "id": "678496775513178_7238300", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678501468846042", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678501468846042", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T05:33:52+0000", "caption": "\u00a1Hoy marchamos por la defensa del sector agroalimentario y su institucionalidad!", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=678500852179437&set=a.678496775513178.1073741859.199246583438202&type=1&relevant_count=4", "object_id": "678500852179437", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-13T18:13:06+0000", "message": "\u00a1Hoy marchamos por la defensa del sector agroalimentario y su institucionalidad!", "type": "photo", "id": "199246583438202_678501468846042", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1011633_678402195522636_1444098657_s.jpg", "likes": {"count": 59, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, {"name": "Erick Roman Sanchez", "id": "100000507777885"}, {"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Encuentro Ciudadano de Occidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Quesada Arias", "id": "100003128679669"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T14:08:54+0000", "message": "Y cuando viene a Goicoechea me gustaria conocerlo en persona!", "id": "678398725522983_7236265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raquel Torres", "id": "100000726452037"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T14:35:32+0000", "message": "Que grande est\u00e1 Ines felicidades Don Luis", "id": "678398725522983_7236327", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T15:04:39+0000", "message": "Ese es m\u00ed gallo", "id": "678398725522983_7236432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:49:58+0000", "message": "Esta ni\u00f1a es ana lucia scott,es muy amiga del nuevo presidente", "id": "678398725522983_7243269", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678403712189151", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678403712189151", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T18:49:58+0000", "caption": "Reuni\u00f3n en Grecia con la participaci\u00f3n de distintas dirigencias de Occidente, 12 de agosto 2013.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=678402195522636&set=a.678398725522983.1073741858.199246583438202&type=1&relevant_count=15", "object_id": "678402195522636", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-13T14:06:49+0000", "message": "Reuni\u00f3n en Grecia con la participaci\u00f3n de distintas dirigencias de Occidente, 12 de agosto 2013.", "type": "photo", "id": "199246583438202_678403712189151", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/531867_678119198884269_1319534959_s.jpg", "likes": {"count": 116, "data": [{"name": "Marianela Chaves", "id": "699438844"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, {"name": "Alberto Cort\u00e9s Ramos", "id": "695110162"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Edgar Sequeira Arias", "id": "578913165"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T02:14:39+0000", "message": "Vamos adelante candidato! Cada d\u00eda se suman mas a tus eventos y eso se reflejara en las urnas! Vas por buen camino!", "id": "678119198884269_110633232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mari A. V\u00edquez", "id": "1343986748"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T20:11:18+0000", "message": "Anoche 13 de agosto, en Grecia.", "id": "678119198884269_110635079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:55:00+0000", "message": "fue un exito la reuni\u00f3n felicidades", "id": "678119198884269_110639619", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678119208884268", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678119208884268", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T18:55:00+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=678119198884269&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "678119198884269", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-13T01:39:40+0000", "message": "Iniciamos el encuentro ciudadano de Occidente.  \u00a1Excelente participaci\u00f3n de la dirigencia!", "type": "photo", "id": "199246583438202_678119208884268", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/526485_678057038890485_482052088_s.jpg", "likes": {"count": 69, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Adri\u00e1n Alberto Rojas Herrera", "id": "1797801700"}, {"name": "V\u00edctor Hugo Arroyo Calder\u00f3n", "id": "100000726863050"}, {"name": "Marisa Gatjens Borbon", "id": "100001280888707"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Maggie Hern\u00e1ndez Valverde", "id": "656812558"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T22:41:12+0000", "message": "L\u00e1stima que estoy en el trabajo a esa hora; si puedo llego.", "id": "678057038890485_110632940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Caroll Rojas", "id": "1198382643"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T00:12:21+0000", "message": "super", "id": "678057038890485_110633081", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katy Mu\u00f1oz", "id": "1007311590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T00:46:35+0000", "message": "Y Cuando se da la visita por HEREDIA.", "id": "678057038890485_110633125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T01:34:22+0000", "message": "Exitos. . .", "id": "678057038890485_110633180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Cordoba", "id": "100002776219481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T04:45:36+0000", "message": "waa que lastima no poder ir...", "id": "678057038890485_110633409", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678057065557149", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/678057065557149", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T04:45:36+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=678057038890485&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "678057038890485", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-08-12T22:13:39+0000", "message": "Les invitamos ma\u00f1ana a nuestro primer encuentro con los cantones de Coronado, Goicoechea, Moravia y Tib\u00e1s.", "type": "photo", "id": "199246583438202_678057065557149", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/945442_677933018902887_1949194160_s.jpg", "likes": {"count": 66, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Teresita Morales", "id": "1174433496"}, {"name": "Lourdes Badilla", "id": "100002597716490"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:54:32+0000", "message": "Fuerza Luis Gmo", "id": "677933018902887_110632390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Quesada Arias", "id": "100003128679669"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T18:25:00+0000", "message": "Asi me gusta de se a conocer y ya deberia publicar su cupula me gustaria mucho q estubieran Epsy Campbell y Otton Solis y un personaje del Pueblo de lo marjinados d los q tienen poco d los podres y d los humildes la clase trabajadora d verdad!", "id": "677933018902887_110632454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Catalina Morales L\u00f3pez", "id": "633453078"}, "message_tags": [{"length": 13, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000357626433", "name": "Jacky Cordero"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:53:56+0000", "message": "Jacky Cordero ojala se pueda llegar!", "id": "677933018902887_110635857", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/677933032236219", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/677933032236219", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T03:53:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=677933018902887&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "677933018902887", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-12T17:06:32+0000", "message": "El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles seguiremos sumando en Montes de Oca y Curridabat.\r\n\u00a1Les esperamos!", "type": "photo", "id": "199246583438202_677933032236219", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/535808_677433945619461_1282843395_s.jpg", "likes": {"count": 312, "data": [{"name": "Rodolfo Castro", "id": "1115814218"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Joaquin Guerrero", "id": "100002688144550"}, {"name": "Jorge Matarrita", "id": "100000407193337"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_677433975619458/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Hugo Leiva Mendez", "id": "712583065"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:02:37+0000", "message": "Patacones?", "id": "677433945619461_110629817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorhany Montero Rojas", "id": "100000329709786"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:04:08+0000", "message": "Que buena cuadrada jaja invite", "id": "677433945619461_110629820", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez Ard\u00f3n", "id": "100002390227222"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:04:46+0000", "message": "Eso en un caldo de frijol!!!! Mmmm...", "id": "677433945619461_110629821", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:05:25+0000", "message": "Racimo de cuadrados \u00a1directo para la olla!", "id": "677433945619461_110629822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Leiva Mendez", "id": "712583065"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:08:11+0000", "message": "Donde es?", "id": "677433945619461_110629829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez Ard\u00f3n", "id": "100002390227222"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:13:43+0000", "message": "Qu\u00e9 llevamos? Chilito???...", "id": "677433945619461_110629846", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Chaves Vega", "id": "100006451625355"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:13:50+0000", "message": "que rico platanos fritos mi favoritos", "id": "677433945619461_110629847", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolo Rodriguez Barquero", "id": "1191874243"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:17:28+0000", "message": "Vamos Presi!", "id": "677433945619461_110629863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Cristina Salazar Cabezas", "id": "100000653545060"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:18:37+0000", "message": "Ser\u00e1 que el martes vamos a comer cebichito de guineo, que bueno.", "id": "677433945619461_110629870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Montero", "id": "100000646773938"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:24:05+0000", "message": "Que bueno un cevichito......", "id": "677433945619461_110629884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Douglas F Quesada R", "id": "100000399823301"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:28:06+0000", "message": "Saludos a la familia, s\u00e9 la calidad de cada uno!!!!", "id": "677433945619461_110629891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zoyla AP", "id": "100005586330833"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:34:19+0000", "message": "Cualquiera le cree jaja", "id": "677433945619461_110629904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairo Solis", "id": "1382807159"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:35:22+0000", "message": "Ese garabato se ve de calidad, de \u00e1rbol de lim\u00f3n, ese garabatico hay que cuidarlo.", "id": "677433945619461_110629908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Saurez", "id": "100001000182426"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:48:15+0000", "message": "Saludos Don Luis Guillermo. Sin duda va a necesitar esas herramientas  \"para la chapea...\"", "id": "677433945619461_110629936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Calvo", "id": "1229641952"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:56:52+0000", "message": "Yo quiero un Presidente as\u00ed!!! Que trabaje como todos lo hacemos!!! GENIAL!!! :D", "id": "677433945619461_110629952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:57:51+0000", "message": "Ejemplo para los pol\u00edticos tradicionales , habr\u00e1 alguno que conozca una pala???", "id": "677433945619461_110629954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Ramvar", "id": "100002050468634"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:00:30+0000", "message": "me guarda unos gineitos", "id": "677433945619461_110629962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Hugo Arroyo Calder\u00f3n", "id": "100000726863050"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:00:34+0000", "message": "A alimentarse bien para la dura tarea.", "id": "677433945619461_110629963", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dani Bola\u00f1os", "id": "100003732576552"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:05:52+0000", "message": "eso eso pero queremos verlo con botas de hule y que se vean viej\u00edTas jeje", "id": "677433945619461_110629977", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephanie Gonz\u00e1lez", "id": "1140579968"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:15:33+0000", "message": "\u00bfGuineos o cuadradas? Apenas para los frijoles :)", "id": "677433945619461_110629997", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Moises Valittuti Chavarr\u00eda", "id": "100004461071388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:19:00+0000", "message": "Saludos Luis Guillermo", "id": "677433945619461_110630004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Arturo Garita S\u00e1nchez", "id": "100000785441626"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:19:48+0000", "message": "Espero que con esa energ\u00eda,  machete y garabato , corte de ra\u00edz la corrupci\u00f3n en \" todo\"  el Sector P\u00fablico  y d\u00e9 el ejemplo limpiando tambi\u00e9n a su Partido de alguna contaminaci\u00f3n . Esa es la esperanza de un pueblo decepcionado ,agobiado, hastiado y asombrado por tanto abuso , descaro,  y corrupci\u00f3n en la funci\u00f3n p\u00fablica.-", "id": "677433945619461_110630006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:37:12+0000", "message": "El que escribi\u00f3 que los politicos tradicionales no conocen una pala... se acuerdan como el POBRECITO DE GUEVARA FUE A RECOGER BASURA...  ese s\u00ed que es un \"politiquillo tradicional\" ! !", "id": "677433945619461_110630036", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:47:47+0000", "message": "Ojal\u00e1 cu\u00e1ndo sea presidente... Lo veamos haciendo lo mismo...y no sea simplemente una foto de campa\u00f1a pol\u00edtica..", "id": "677433945619461_110630064", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T19:50:28+0000", "message": "Don Luis hace algunos a\u00f1os sus compa\u00f1eros de partido firmaron un c\u00f3digo de \u00e9tica que despu\u00e9s de lograr el puesto algunos se revelaron y no quer\u00edan cumplirlo... Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n al respecto.....", "id": "677433945619461_110630070", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/677433975619458", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/677433975619458", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-11T17:59:49+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=677433945619461&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "677433945619461", "shares": {"count": 22}, "created_time": "2013-08-11T17:59:49+0000", "message": "\u00a1Domingo en la finca!", "type": "photo", "id": "199246583438202_677433975619458", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/999113_677098322319690_1337058117_s.jpg", "likes": {"count": 128, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Ericka Alvarez Ram\u00edrez", "id": "1359116100"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "V\u00edctor Abarca V\u00e1squez", "id": "100000545665154"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Andrea Brenes Quir\u00f3s", "id": "100000255523682"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T01:58:28+0000", "message": "Buenas noches. Me gustar\u00eda que publicar\u00e1n la agenda de las reuniones p\u00fablicas, estoy interesada pero me entero una vez que han pasado. Gracias", "id": "677098322319690_110628359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grupo Conservacionista Los Congos", "id": "1572730249"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:15:26+0000", "message": "Luis Guillermo, unase con Jose Maria Villalta,, usted es una persona que vale la dicha pal pais...", "id": "677098322319690_110628377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:16:40+0000", "message": "Sol\u00eds, Sol\u00eds, Sol\u00eds, Sol\u00eds", "id": "677098322319690_110628379", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia G\u00f3mez Pereira", "id": "1351063155"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:21:33+0000", "message": "Luis Guillermo Presidente!!!", "id": "677098322319690_110628392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:22:13+0000", "message": "Hay que escucharlo. Creo que tiene un mensaje renovador.", "id": "677098322319690_110628393", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Monterrosa Deleon CR", "id": "636444763"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T03:04:51+0000", "message": "cuando es en Heredia y en San Jose??", "id": "677098322319690_110628436", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T03:05:34+0000", "message": "importante acomodarse as\u00ed en rueda, nadie detr\u00e1s de nadie, todo el mundo con el mismo valor.", "id": "677098322319690_110628437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T03:47:59+0000", "message": "Tambi\u00e9n lo escuch\u00e9 en el programa de radio hoy de 7 a 9 pm. Excelente entrevista. Gracias por devolvernos una esperanza!!!", "id": "677098322319690_110628506", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Donald Johnson Avenda\u00f1o Blanco", "id": "1453688823"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T03:53:40+0000", "message": "cuando en san jose", "id": "677098322319690_110628514", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T03:56:42+0000", "message": "Encuentros ciudadanos... los cre\u00f3 el PAC y siguen tan vigentes que ahora otros quieren imitarlos. Adelante don Luis Gmo ! ! ! Saludos ! !", "id": "677098322319690_110628524", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivi Machado-Salmon", "id": "100004204179880"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T07:24:10+0000", "message": "Me hubiera gustado eatar ahi en mi pueblo. Pero igual forma, mis mejores deseos a Cartago", "id": "677098322319690_110628781", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Unir Para Avanzar", "id": "100005192161423"}, "message_tags": [{"length": 26, "offset": 0, "type": "user", "id": "636444763", "name": "Pedro Monterrosa Deleon CR"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T00:25:54+0000", "message": "Pedro Monterrosa Deleon CR el mi\u00e9rcoles hay encuentro en Montes de Oca, de Il Pomodoro (Barrio Roosevelt) 50 Este. \u00bfPodr\u00e1 acompa\u00f1arnos?", "id": "677098322319690_110630588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Unir Para Avanzar", "id": "100005192161423"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000255523682", "name": "Andrea Brenes Quir\u00f3s"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T00:26:58+0000", "message": "Andrea Brenes Quir\u00f3s \u00bfDe d\u00f3nde es usted? Podemos avisarle de los encuentros que le queden m\u00e1s c\u00f3modos.", "id": "677098322319690_110630589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Brenes Quir\u00f3s", "id": "100000255523682"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T00:30:01+0000", "message": "Cartago", "id": "677098322319690_110630590", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/677098332319689", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/677098332319689", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-12T00:30:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=677098322319690&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "677098322319690", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-11T01:36:30+0000", "message": "Esta tarde estuvimos en Cartago conversando con la dirigencia. \u00a1Seguimos!", "type": "photo", "id": "199246583438202_677098332319689", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/944619_676218285741027_1553702825_s.jpg", "likes": {"count": 88, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Karol Beatriz Fonseca Mendez", "id": "100004964796636"}, {"name": "Edwin Eladio Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "id": "100002199020373"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Actividad con representantes ind\u00edgenas", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:24:43+0000", "message": "El hombre de lucha, tambi\u00e9n escucha", "id": "676217519074437_7224446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Garcia Quesada", "id": "1313425834"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:26:35+0000", "message": "Muchos a\u00f1os, han pasado varios gobiernos y muchos diputados/as de todos los partidos... nada que se avanza...", "id": "676217519074437_7224451", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo A. Solano Solano", "id": "100000230194520"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T17:12:21+0000", "message": "Mientras Johnny promete puestos, Luis Guillermo lucha por derechos... Como se notan las diferencias...", "id": "676217519074437_7224567", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alina Palacios Martinez", "id": "100000998993001"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T17:41:32+0000", "message": "Excelente! !! q bueno q este escuchando y visitando a la gente de todo el pa\u00eds. Esto ayudar\u00e1 a conocer y saber como ayudar a resolver problemas de C.R.", "id": "676217519074437_7224679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Gonz\u00e1lez", "id": "100002773369597"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T19:26:09+0000", "message": "Luis Guillermo, ya ley\u00f3 ese proyecto?", "id": "676217519074437_7224935", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "message_tags": [{"length": 22, "offset": 12, "type": "user", "id": "1468544188", "name": "Luis Hernandez Tio Lou"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T23:18:25+0000", "message": "Prof/Master Luis Hernandez Tio Lou Vecino inversionista ecologista de Cocles,Talamanca desde 1978.  Tio Lou\u00b4s Caribe Sur  https://www.facebook.com/pages/Fuerzas-Vivas-de-Talamanca/197551456983151", "id": "676217519074437_7225496", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T23:30:05+0000", "message": "Persecucion politica del PAC ? https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10200653432526082&set=a.2419776461649.2142158.1468544188&type=3&theater", "id": "676217519074437_7225538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T23:58:51+0000", "message": "https://www.facebook.com/congressmantiolou/media_set?set=a.1414702095418.2057207.1468544188&type=3 BUROCRATAS JOSEFINOS NO GRACIAS !!!", "id": "676217519074437_7225615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:05:24+0000", "message": "https://www.facebook.com/congressmantiolou/media_set?set=a.2956472838723.2154257.1468544188&type=3 Prof/Master Luis Hern\u00e1ndez Tio Lou,Empresario Habitacional Turistico Costarricense.", "id": "676217519074437_7225621", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T23:52:12+0000", "message": "NO GRACIAS COSTA RICA NO NECESITA BUROCRATAS CAPITALINOS BOMBETAS DE GOBERNANTES !!! https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201754710897353&set=a.10201754710737349.1073741829.1468544188&type=3&theater", "id": "676217519074437_7231463", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/676222492407273", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/676222492407273", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-11T23:52:12+0000", "caption": "Compromiso con el apoyo al Proyecto de Ley de Desarrollo Aut\u00f3nomo de los Pueblos Ind\u00edgenas.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=676218285741027&set=a.676217519074437.1073741856.199246583438202&type=1&relevant_count=5", "object_id": "676218285741027", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-09T16:21:43+0000", "message": "Compromiso con el apoyo al Proyecto de Ley de Desarrollo Aut\u00f3nomo de los Pueblos Ind\u00edgenas.", "type": "photo", "id": "199246583438202_676222492407273", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_675755115787344/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:48:14+0000", "message": "Exc reflexi\u00f3n!", "id": "675755115787344_7221597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban CG", "id": "746801310"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:48:41+0000", "message": "era de esperarse... es un politiquillo corrient\u00f3n y demagogo. Ojal\u00e1 logren debatir para que las personas noten la diferencia entre una persona preparada y con ideales, como ud., y una persona que s\u00f3lo quiere ver c\u00f3mo se beneficia de sus puestos.", "id": "675755115787344_7221599", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:53:53+0000", "message": "Y as\u00ed vendr\u00e1n m\u00e1s debates en los que quedar\u00e1 debiendo a \" sus partidarios\". ; estoy seguro.", "id": "675755115787344_7221611", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac Mora Guevara", "id": "100000083522123"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:54:56+0000", "message": "LG seguro a Jony hay que darle duro!!!!", "id": "675755115787344_7221613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:00:44+0000", "message": "Que va a debatir??? Alg\u00fan d\u00eda tendr\u00e1 que dar la cara a CR para que los costarricense conozcan su verdadera cara de inepto", "id": "675755115787344_7221625", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00d3scar Solano Camacho", "id": "674331177"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:01:46+0000", "message": "*llega a debatir vestido de Chino y con figuritas del Cow Parade*", "id": "675755115787344_7221627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Gamboa", "id": "1528143807"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:01:54+0000", "message": "no es que quiera defender a yoni, pero es que est\u00e1 comparando  perlas con una bo\u00f1iga.", "id": "675755115787344_7221628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anavirginia Juangui Ortiz", "id": "100004544495629"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:07:09+0000", "message": "LOS SRES QUE MENCIONA MERECEN RESPETO,PERO C\u00d3MO UN bur\u00f3crata m\u00e0s de la CCSS como g miranda es un referente suyo...", "id": "675755115787344_7221632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Aguilar", "id": "639909618"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:15:40+0000", "message": "\u00a1Johnny tiene miedo!", "id": "675755115787344_7221653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Delgado", "id": "100000415497013"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:20:13+0000", "message": "Y saber q hay un mont\u00f3n de diputados de  liberaci\u00f3n esperando por un ministerio o consulado por parte de Araya, espero y deseo q nuestro pueblo abra los ojos y q el tribunal infernal sobrado de elecciones  sea imparcial", "id": "675755115787344_7221660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Rojas", "id": "702541775"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:28:00+0000", "message": "Hay un error importante en la comparaci\u00f3n. Lamento que haya dejado de lado la rigurosidad politol\u00f3gica para hacer ataques politiqueros. Est\u00e1 comparando personas que ejercieron la presidencia de su pa\u00eds durante puntos de inflexi\u00f3n de su historia, con alguien que no la ha ejercido, y cuyo \u00e1mbito de acci\u00f3n fue un gobierno local en un sistema poco descentralizado como el tico.\n\nCreo que es muy temprano en la campa\u00f1a electoral para que don Luis Guillermo empiece a atacar. Siendo que una abrumadora mayor\u00eda de costarricenses no saben a\u00fan qui\u00e9n es \u00e9l, ser\u00eda una mejor estrategia que se le ubique como alguien constructivo y no como un carro\u00f1ero m\u00e1s de los que sobran en la pol\u00edtica nacional. Saludos.", "id": "675755115787344_7221675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hannia Siles Quesada", "id": "680629901"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:53:19+0000", "message": "Don Luis, me gustar\u00eda m\u00e1s leer sobre sus ideas y planes, que \"haciendo campa\u00f1a\" en contra de los otros candidatos... Creo en que el pa\u00eds necesita nuevas ideas, as\u00ed que no me desmotive sobre el PAC...Gracias!", "id": "675755115787344_7221741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Deras", "id": "1153085619"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:53:25+0000", "message": "Esa es una m\u00e1s de las razones por los cuales debemos ser responsables de sacar a Costa Rica de la crisis en que nosotros mismos nos hemos metido al elegir a las personas corruptas e inescrupulosas que no les importa el pa\u00eds... Demos la sorpresa en las pr\u00f3ximas elecciones y seamos el pueblo los que digamos hacia donde queremos ir como naci\u00f3n ... Ya es hora de hacer algo y de ser responsables!!!!! Si no lo hacemos nosotros... Entonces no nos quejemos despu\u00e9s ....", "id": "675755115787344_7221742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giancarlo Casasola Chaves", "id": "570282960"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:56:40+0000", "message": "Muy de acuerdo con el comentario de Alfonso Rojas. Don Luis Guillermo m\u00e1s que ejercer un ataque medi\u00e1tico tan anticipadamente creo que deber\u00eda dedicarse a que la gente le conozca primero como candidato y posteriormente por sus ideas si es que quiere un debate de altura como lo ha dicho en varias ocasiones.", "id": "675755115787344_7221750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Campos Mata", "id": "1311742801"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:15:38+0000", "message": "Don Luis todos esos hombres que usted nombra se han caracterizado por una actitud constructiva, lo cual con este ataque usted no est\u00e1 logrando me gustar\u00eda primero poder saber que planes tiene como candidato para el pa\u00eds. Adem\u00e1s el r\u00e9gimen municipal de nuestro pa\u00eds es sumamente d\u00e9bil, debido al centralismo que caracteriza a Costa Rica y que no hemos sido capaces de construir capacidad de gesti\u00f3n en nuestros gobiernos locales, y estos problemas que indico son uno de pocos que tienen las municipalidades y que adem\u00e1s no han sido causados por las municipalidades y la cultura tica hasta el momento no ha permitido solucionarlos. \nPor lo cual en su siguiente estado me gustar\u00eda m\u00e1s que indicara como le va a dar soluci\u00f3n a problemas como los que hace referencia el candidato al cual usted ataca como lo es la falta de autoridad del municipio para tomar decisiones sobre el caos vial que actualmente vive la ciudad capital, y que ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil resolverlo desde la municipalidad dotando a la misma de herramientas y recursos para hacerlo.", "id": "675755115787344_7221796", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariano Salas Naranjo", "id": "791537073"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:18:25+0000", "message": "Eso que debata! que debata!", "id": "675755115787344_7221798", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Haiver Cruz", "id": "100003711469710"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:35:06+0000", "message": "Adelante Don Luis Guillermo cuente con  mi apoyo incondicional a ver si este pa\u00eds sale del retroceso en que lo tiene sumido PLN y sus l\u00edderes y serviles.", "id": "675755115787344_7221822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Haiver Cruz", "id": "100003711469710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:36:34+0000", "message": "C\u00f3mo el que me antecedio", "id": "675755115787344_7221824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Gonz\u00e1lez Chaves", "id": "692153064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:38:36+0000", "message": "esta seria de reportajes resulta muy revelador http://www.nacion.com/nacional/politica/Araya-maquillo-caos-San-Jose_0_1358464157.html", "id": "675755115787344_7221826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Gonz\u00e1lez Chaves", "id": "692153064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:39:04+0000", "message": "http://www.nacion.com/nacional/politica/bAuditoria-alcalde-logro-cumplir-promesasb_0_1358464194.html", "id": "675755115787344_7221827", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Gonz\u00e1lez Chaves", "id": "692153064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:39:36+0000", "message": "y este deberian verlo los diputas de la tureca del PASE que le dieron la adhesion al alcalde Diamante http://www.nacion.com/nacional/politica/Poner-centro-capitalino-tragica-odisea_0_1358464160.html", "id": "675755115787344_7221828", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Alvarez", "id": "1173743688"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:40:18+0000", "message": "ja ja ja est\u00e1 buen\u00edsimo.  Totalmente  de acuerdo.", "id": "675755115787344_7221829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Garc\u00eda", "id": "100000550535342"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:49:44+0000", "message": "Es verdad lo que dice, pero independientemente de eso, le pido atentamente que no inicie con el \"juego sucio\" o ataques, como lo est\u00e1n haciendo otros pol\u00edticos y como podr\u00eda considerarse este tipo de publicaciones. Simplemente no le conviene hacerlo, son armas de doble filo y ud es muy bueno como para ponerse en esas.", "id": "675755115787344_7221852", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Brenes Jimenez", "id": "100000417885477"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:23:24+0000", "message": "Respetados punto de vista, subjetivos, pero igual solo puntos de vista, muy a prop\u00f3sito al verse el PAC en el suelo en todas las encuestas. \u00c9ste dej\u00f3 de ser la segunda fuerza pol\u00edtica, est\u00e1 en cenizas y condenado a bajar su representatividad, y ahora mucho m\u00e1s, con un candidato si muy culto y preparado pero sin carisma alguno. L\u00e1stima deuda pol\u00edtica que se va a gastar con PAC Politiqueando.", "id": "675755115787344_7221934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo J. Innecken", "id": "1477149032"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:30:19+0000", "message": "Que mal... pens\u00e9 que don Luis Guillermo iniciar\u00eda campa\u00f1a de propuestas y no de ataques... que lamentable, pens\u00e9 que era diferente hasta en su forma de hacer pol\u00edtica.", "id": "675755115787344_7221946", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675755115787344", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675755115787344", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T17:45:01+0000", "shares": {"count": 222}, "created_time": "2013-08-08T17:45:01+0000", "message": "Felipe Gonz\u00e1lez fue presidente durante catorce a\u00f1os y se le recuerda por haber culminado la democratizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. Helmut Kohl estuvo en el poder diecis\u00e9is a\u00f1os y se le recuerda por haber logrado la reunificaci\u00f3n alemana. Lula da Silva fue presidente de Brasil ocho a\u00f1os y se le recuerda por haber sacado 40 millones de personas de la pobreza. El Dr. Calder\u00f3n Guardia estuvo en la presidencia de Costa Rica cuatro a\u00f1os y le recordamos por haber impulsado la gran reforma social desde su gobierno. Don Pepe Figueres fue presidente diez a\u00f1os y le recordamos la abolici\u00f3n del Ej\u00e9rcito, la modernizaci\u00f3n del Estado y la ampliaci\u00f3n de la educaci\u00f3n p\u00fablica. Johnny Araya ha estado en la Municipalidad de San Jos\u00e9 22 a\u00f1os y se le recordar\u00e1 por haber maquillado la ciudad capital sin resolver sus grandes problemas. \u00a1Con raz\u00f3n no quiere debatir!", "type": "status", "id": "199246583438202_675755115787344", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 329, "data": [{"name": "Paola Garc\u00eda", "id": "100000932286174"}, {"name": "Johana Roversi Alvarado", "id": "1108215155"}, {"name": "Marianela Chaves", "id": "699438844"}, {"name": "Leonidas Ag\u00fcero", "id": "1694275778"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/1418_675719592457563_1864333784_s.png", "likes": {"count": 88, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Adri\u00e1n Alberto Rojas Herrera", "id": "1797801700"}, {"name": "Maikol Andr\u00e9s Cruz-Artavia", "id": "1527079071"}, {"name": "Andrey Antonio Garcia Prado", "id": "100002419822745"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marta Ovares de Guzman", "id": "100001428193762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T16:56:02+0000", "message": "V\u00e9alo bien para que vaya.  Los compa\u00f1eros del Colegio, los compa\u00f1eros de los hijos de Luis Guillermo. H\u00e1ganle barra.", "id": "675719592457563_110622479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Ovares de Guzman", "id": "100001428193762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T16:57:11+0000", "message": "Recuerden que es medio Cartago.", "id": "675719592457563_110622485", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Celia Maria Chaves Elbrecht", "id": "1075774482"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T01:59:17+0000", "message": "Que lastima que no vi esto a tiempo! Yo quiero cooperar!", "id": "675719592457563_110628360", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675719619124227", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675719619124227", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-11T01:59:17+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=675719592457563&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "675719592457563", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-08T16:07:25+0000", "message": "\u00a1Este fin de semana para Cartago!", "type": "photo", "id": "199246583438202_675719619124227", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/1012936_675452179150971_509823803_s.jpg", "likes": {"count": 152, "data": [{"name": "Hanz Barboza Rojas", "id": "1578544678"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Maikol Andr\u00e9s Cruz-Artavia", "id": "1527079071"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 Pablo Ram\u00edrez M\u00e9ndez", "id": "100000430951814"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:59:43+0000", "message": "y le gesto de Villalta, alej\u00e1ndose de L\u00f3pez....el cuerpo habla", "id": "675452179150971_110621004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:04:47+0000", "message": "Se mira, se escucha, Luis Guillermo est\u00e1 en la lucha!!!!", "id": "675452179150971_110621020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:09:39+0000", "message": "Totalmente de acuerdo . Don Luis Guillermo poco a poco nos dar\u00e1 la sorpresa de ir arriba en las encuestas pues es la mejor opci\u00f3n de voto para el 2014 \udbba\udf97", "id": "675452179150971_110621034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelyn Montoya", "id": "615974075"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:38:32+0000", "message": "Completamente deacuerdo!", "id": "675452179150971_110621077", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:55:36+0000", "message": "Veo al cieguito un poco triste y a Villalta pensativo, ah y donde est\u00e1 Araya ????", "id": "675452179150971_110621107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:58:53+0000", "message": "Si en este mismo momento se hiciera una verdadera encuesta , no como las que contrata La Naci\u00f3n o el mismo gobierno y el PLN un poco ama\u00f1adas y adulteradas, con seguridad don Luis Gmo estar\u00eda en segundo lugar muy cerquita de Araya, pero habr\u00e1 que tener paciencia con esas encuestadoras oligarcas", "id": "675452179150971_110621112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelyn Montoya", "id": "615974075"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T04:00:07+0000", "message": "Que la UCR haga una encuesta, as\u00ed ser\u00eda una encuesta real y no como siempre que los medios de comunicaci\u00f3n nacionales nos dicen mentiras", "id": "675452179150971_110621116", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Ovares de Guzman", "id": "100001428193762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T14:16:45+0000", "message": "Me gusta", "id": "675452179150971_110622034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Quir\u00f3s", "id": "100000723962126"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T15:55:47+0000", "message": "Don Luis Guillermo si usted me permite quisiera hacerle una consulta breve. Don Ott\u00f3n Sol\u00eds manifest\u00f3 en Radio Columbia que considerar\u00eda aspirar a una curul en el 2014 si usted se lo pide. Usted estar\u00eda anuente a solicit\u00e1rselo?, o no est\u00e1 dentro de los planes?.", "id": "675452179150971_110622332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Sotela", "id": "646052074"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:00:01+0000", "message": "Con todo respeto, creo que no pasa del 20%", "id": "675452179150971_110622490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:59:18+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Quir\u00f3s: Porqu\u00e9 no deja a don LGS y a don Otton tranquilos! !  bastante tienen ambos con la MAJADERIA DE LOS PERIODISTAS que una y otra vez hacen preguntas CAPCIOSAS para ver c\u00f3mo p... ponen a pelear a estos dos l\u00edderes. El tiempo dir\u00e1, creo que por el momento es tiempo de armar todo el equipo que trabajar\u00e1 en la campa\u00f1a. No le parece ??", "id": "675452179150971_110622797", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez", "id": "100001564841064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:48:57+0000", "message": "Ojal\u00e1 llegara a poner orden y ejemplo a la Asamblea !", "id": "675452179150971_110622896", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olman Briceno", "id": "1388524614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T20:42:49+0000", "message": "Como no va a estar pensativo Villalta... el lo \u00fanico que ve son problemas y la receta es esc\u00e1ndalo, regulaci\u00f3n y prohibici\u00f3n... le falta calle a este muchacho Villalta.", "id": "675452179150971_110635151", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675452189150970", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675452189150970", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T20:42:49+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=675452179150971&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "675452179150971", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-08T02:57:32+0000", "message": "Respondiendo las preguntas del p\u00fablico. Muy provechoso el di\u00e1logo con las y los estudiantes al final de la actividad.", "type": "photo", "id": "199246583438202_675452189150970", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1151026_675412492488273_165779158_s.jpg", "likes": {"count": 157, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Emilce Murillo", "id": "1406962942"}, {"name": "Luis A Monge B", "id": "100002637645307"}, {"name": "Heidy Salazar C", "id": "1802671171"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:08:29+0000", "message": "Dijeron que iban a estar los candidatos, cuales est\u00e1n y si es posible ver la grabaci\u00f3n o el resumen", "id": "675412492488273_110620913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Badilla", "id": "100003091239141"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:36:26+0000", "message": "Si fuese posible la grabaci\u00f3n... gracias", "id": "675412492488273_110620951", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Eduardo Sanabria Quesada", "id": "100001486867811"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:17:28+0000", "message": "Senor Solis,  por que no promueve usted una constituyente,  que lo que tanto necesiata nuestro pueblo????", "id": "675412492488273_110621046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:22:49+0000", "message": "Salgan m\u00e1s a las calles y a los barrios hacer esto-- de lo contrario no les va a alcanzar el tiempo. El voto intelectual universitario ya de por s\u00ed est\u00e1 casi ganado.", "id": "675412492488273_110621054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Emilio JG", "id": "654402498"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T03:49:42+0000", "message": "No se vale q candidatos ausentes env\u00eden representantes \u00a1No aguantarlo!", "id": "675412492488273_110621096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geisel Sanchez Murillo", "id": "1768822559"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T04:13:49+0000", "message": "muchas gracias don Guillermo  por asistir a la actividad, es un placer para nosotros contar con su presencia, esperamos verlo muy pronto de nuevo por el Tec, saludos", "id": "675412492488273_110621131", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675412512488271", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675412512488271", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T04:13:49+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=675412492488273&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "675412492488273", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-08T02:03:10+0000", "message": "Conversando con estudiantes del Instituto Tecnol\u00f3gico sobre obra p\u00fablica e infraestructura.", "type": "photo", "id": "199246583438202_675412512488271", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1001730_675266085836247_539482873_s.jpg", "likes": {"count": 100, "data": [{"name": "Leda Zamora", "id": "1674875859"}, {"name": "Paola Gonz\u00e1lez Castillo", "id": "554228918"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Maikol Andr\u00e9s Cruz-Artavia", "id": "1527079071"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:20:51+0000", "message": "Me gustar\u00eda saber si se va. Transmitir por alg\u00fan medio", "id": "675266085836247_110620203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Espinoza", "id": "1254028305"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:28:23+0000", "message": "Bueno, con no todos. Hay uno que no quiere dar la cara", "id": "675266085836247_110620238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:30:45+0000", "message": "Se va a transmitir? Saludos.", "id": "675266085836247_110620582", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hector Peralta", "id": "678865087"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:55:36+0000", "message": "se va a transmitir?", "id": "675266085836247_110620633", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Navarro Leiva", "id": "100005324492337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:59:00+0000", "message": "En que lugar del ITCR.", "id": "675266085836247_110620724", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675266099169579", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675266099169579", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T23:59:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=675266085836247&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "675266085836247", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-07T18:47:41+0000", "message": "Esta noche participaremos en el \"Foro sobre Concesiones con Candidatos Presidenciales\" en las instalaciones del TEC Cartago a las 7 pm. \r\n\u00a1Les esperamos!", "type": "photo", "id": "199246583438202_675266099169579", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1014190_675203972509125_1555714084_s.jpg", "likes": {"count": 229, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Maikol Andr\u00e9s Cruz-Artavia", "id": "1527079071"}, {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gaby Saborio", "id": "1568475959"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:02:29+0000", "message": "Muy bien!! Esta noticia me relike!", "id": "675203972509125_110619650", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:03:06+0000", "message": "0.8% o 0.11%?", "id": "675203972509125_110619652", "user_likes": false}, {"from": {"name": "R\u00f3ger Fernando Gonz\u00e1lez Solano", "id": "547840417"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:04:28+0000", "message": "Excelente!!!", "id": "675203972509125_110619656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hazel Solis", "id": "100002049382464"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:08:15+0000", "message": "\u00a1EXELENTE EXELENTE\u00a1", "id": "675203972509125_110619672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Aguilar", "id": "639909618"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:10:22+0000", "message": "S\u00ec, es reducirlo en un 0,8, osea pasa del 0,19% al 0,11%", "id": "675203972509125_110619677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:11:10+0000", "message": "le\u00ed mal, saludos", "id": "675203972509125_110619679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosmunda Fera Fallas", "id": "525781522"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:14:52+0000", "message": "Excelente \u00a1\u00a1\u00a1", "id": "675203972509125_110619698", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Helena Denegri Ferreyros", "id": "707354725"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:22:35+0000", "message": "Excelente!!!", "id": "675203972509125_110619719", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:25:35+0000", "message": "Bien Luis Gmo... dando el ejemplo!!! Saludos", "id": "675203972509125_110619735", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Rosales", "id": "100002139801985"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:43:43+0000", "message": "Dr. excelente!!!!!!!", "id": "675203972509125_110619777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Vargas Garro", "id": "780726797"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:00:48+0000", "message": "Asi se hace don Luis", "id": "675203972509125_110619802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Hugo Alpizar", "id": "1411238273"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:16:39+0000", "message": "Asi es futuro Presidente de Costa Rica tenemos que empezar a demostrar porque es que queremos gobernar a Costa Rica Unir para Avanzar P.A.C.", "id": "675203972509125_110619819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:35:35+0000", "message": "As\u00ed es, seguir siendo consecuente entre lo que se dice y lo que se hace, algo que no se puede decir del PLN y otros", "id": "675203972509125_110619844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Teresita Morales", "id": "1174433496"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:30:12+0000", "message": "Hay que reducirlo hasta eliminarlo. No hay necesidad de este aporte a los partidos pol\u00edticos.", "id": "675203972509125_110620579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:42:41+0000", "message": "REDUCIR EL GASTO DE LA CAMPA\u00d1A POLITICA !!!\n\n Hugolino Salas \u00a8Trompo Loco\u00a8de Por la calle de la amargura:\n \u00a8MENTIRAS, ESTA LIMPIO\u00a8.\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201781301242095&set=a.10200444022770969.2201066.1468544188&type=3&theater", "id": "675203972509125_110620610", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Zamora Castillo", "id": "1126456575"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:24:02+0000", "message": "Celebro grandemente la decisi\u00f3n del candidato de nuestro Partido Acci\u00f3n Ciudadana Don Luis Guillermo Solis Rivera, quien sigue la ruta trazada desde hace muchos a\u00f1os por el partido. Hemos empezado muy bien la campa\u00f1a!", "id": "675203972509125_110620933", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Cristina Salazar Cabezas", "id": "100000653545060"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:57:02+0000", "message": "Excelente Dn Luis Guillermo, estas son acciones dignas de la Gente PAC y es que la verdadera Gente PAC, primero piensa en el pa\u00eds y luego en sus r\u00e9ditos, vamos por muy buen camino.", "id": "675203972509125_110620995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Obreg\u00f3n", "id": "100004637851356"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T04:34:56+0000", "message": "Costa Rica entiende... Esto es convicci\u00f3n! Apoyemos las acciones consecuentes, no los simples discursos elocuentes...", "id": "675203972509125_110621158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Vargas", "id": "1057291093"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:11:45+0000", "message": "Esto, supuestamente, obligar\u00e1 a los dem\u00e1s candidatos a apoyar la iniciativa; caso contrario, quedar\u00e1n mal ante la opini\u00f3n p\u00fablica. Bien!!", "id": "675203972509125_110622958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Celia Salas", "id": "100006393367064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T16:25:52+0000", "message": "Hola! Luis Guillermo fue catequista en San Pedro. Desde entonces lo conocemos y es una persona totalmente honesta. Bendiciones!", "id": "675203972509125_110629608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T17:15:28+0000", "message": "FELICIDADES", "id": "675203972509125_110629715", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675203989175790", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/675203989175790", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-11T17:15:28+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=675203972509125&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "675203972509125", "shares": {"count": 50}, "created_time": "2013-08-07T16:01:33+0000", "message": "Firma del Compromiso P\u00fablico para reducir el aporte estatal que reciben los partidos pol\u00edticos en un 0,8% del Producto Interno Bruto.\nInvitamos a los dem\u00e1s candidatos a comprometerse p\u00fablicamente y firmar el documento.", "type": "photo", "id": "199246583438202_675203989175790", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9Qx8L1RwKfDUC&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.informa-tico.com%2Fsites%2Finforma-tico.com%2Ffiles%2Fstyles%2Fnarrow_160x160%2Fpublic%2Fimagenes%2Fnoticias%2Fluis_guillermo_solis3.png%3Fitok%3DgRU8xs_7", "likes": {"count": 101, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Javier Hinojosa", "id": "100002820137480"}, {"name": "Luis Alberto D\u00edaz Espinoza", "id": "100000517507848"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "L.G. Sol\u00eds: salud, educaci\u00f3n y apoyo al productor son los ejes contra la pobreza | Informa-Tico", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Leo Valerio", "id": "1426969936"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:11:04+0000", "message": "Me parecen muy importantes los ejes que menciona Don Luis, creo que ademas de esto Costa Rica necesita una nueva vision con respecto al tema de impuestos, saben como cobrar, pero no saben como ejecutarlos, creo que los impuestos de CR bien utilizados podrian ayudar a promover la pobreza, para eso ... creo q se va a necesitar de un buen grupo de econimistas,limpios y que quieran de verdad a C.R.", "id": "674644695898386_7215229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alma Aguilar", "id": "1025514982"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:18:55+0000", "message": "Excelente y esperanzador.", "id": "674644695898386_7215252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:39:29+0000", "message": "Ese es mi gallo!!!", "id": "674644695898386_7215282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T18:16:49+0000", "message": "Excelente! don Luis Gmo, vaya d\u00e1ndonos sus propuestas para que la gente las conozca y no diga QUE NO SABEN QUE PROPONEN LOS CANDIDATOS ! ! !", "id": "674644695898386_7215345", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:30:33+0000", "message": "Muy bueno lo felicito Luis Guilllermo", "id": "674644695898386_7215610", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Marin Berm\u00fadez", "id": "100000855170847"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:21:49+0000", "message": "Activar revivir el Consejo de Produccion , abrir estancos. poner cortes populres de la carne al alcance del pueblo, Hay hambre y desempleo en areas alejadas de la capital son 7 provincias bendiciones", "id": "674644695898386_7215723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T23:38:59+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3801332999699&set=a.1408687745063.2056661.1468544188&type=1&theater   EXIJO TRANSPARENCIA Y RENDICION DE CUENTAS !!!!\n\n Don Jorge Chavarria, Fiscal general del Ministerio Publico y a quien interese,\n\n Comunico mi deseo de ser testigo en la causa que el Tribunal Supremo de Elecciones llevo a la Fiscalia por estafa con dinero electoral en contra del tesorero Maynor Sterling Araya...Partido Accion Ciudadana.\n\n Gracias,\n\n Lic-Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou.\n\n En cuanto a Acci\u00f3n Ciudadana (PAC), el Ministerio P\u00fablico inform\u00f3 de que la investigaci\u00f3n apunta.\n La Fiscal\u00eda sospecha que ellos confeccionaron contratos de servicios especiales para cobrar al TSE m\u00e1s de \u00a2400 millones por el trabajo que partidarios hac\u00edan de manera voluntaria. Entre estos \u00faltimos, hay diputados que el fiscal adjunto, Carlos Mel\u00e9ndez, calific\u00f3 como testigos y \u201cenga\u00f1ados\u201c\n\nEl fiscal general, Jorge Chavarr\u00eda, anunci\u00f3 que el Ministerio P\u00fablico present\u00f3 una acusaci\u00f3n formal...tambi\u00e9n anunci\u00f3 que avanza la investigaci\u00f3n por supuesta da\u00f1o al erario p\u00fablico por parte... Acci\u00f3n Ciudadana (Maynor Sterling..)...en del PAC, si se cobraron contratos de servicios especiales con partidarios que trabajan ad honorem.http://www.nacion.com/nacional/politica/Fiscalia-Movimiento_Libertario-Ministerio_Publico-Jorge_Chavarria_0_1358064316.html\n\n TSE acusa al PAC ante Fiscal\u00eda por estafa con dinero electoral.\n Informe: se habr\u00edan simulado firmas y gastos para cobrar \u00a21.150 millones\n Se\u00f1alan a tesorero Maynor Sterling Araya, secretaria general Margarita Bola\u00f1os Arquin y empleado; diputados ser\u00edan c\u00f3mplices.\nhttp://m.nacion.com/noticias/456924_tse-acusa-al--pac-ante-fiscalia-por-estafa-con-dinero-electoral-/\n\n La no contribucion monetaria al PAC, segun Maynor Sterling, tesorero del Partido Accion Ciudadana fue la razon principal, para que no se permitiera al Prof/Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou, la participacion como precandidato presidencial en la Convencion Interna del PAC en el 2009.\n\n Maynor Sterling:\u00a8Estimado se\u00f1or Luis Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez:\n Debo aclararle varias asuntos que usted menciona en su nota:\n 1- No es cierto que se le negara ning\u00fan estado de cuenta, a usted se le certific\u00f3 que aparece cotizando s\u00f3lo un mes en el 2007.\u00a8\n\n Re: Tesoreria Nacional del Partido Accion Ciudadana.\n Wednesday, April 8, 2009 1:03 PM\n From:\n \"Maynor Sterling\" <msterlin@racsa.co.cr> \n\n Maynor Sterling, Tesorero del PAC:\n \"Tengo recibo$ bancario$ de CONTRIBUCIONE$ MONETARIA$\".\n Ademas realice gastos millonarios(Contribucion en especies-Ad Honoren-gratuita, voluntaria...) durante los cuatro a\u00f1os que represente al Partido Accion Ciudadana como concejal electo por el Distrito Central de San Juan de Tibas del 2007 al 2011.\n\n Prof/Master Luis Hernandez Tio Lou\n\n\u2022 \u201cT\u00edo Lou\u201d queda fuera por no contribuir\n Convenci\u00f3n del PAC tendr\u00e1 cuatro aspirantes\n\u2022 Rom\u00e1n Macaya, por su parte, critica falta de claridad en los requisitos para afiliarse al partido.\nhttp://www.prensalibre.co.cr/2009/marzo/26/nacionales07.php\n\n DENUNCIA FORMAL PRESENTADA EN EL TRIBUNAL SUPREMO DE ELECCCIONES CONTRA EL PARTIDO ACCION CIUDADANA EL 18 DE ABRIL DEL 2012.\n Prof/Master Luis Hernandez Tio Lou:\"Tengo recibo$ bancario$ de CONTRIBUCIONE$ MONETARIA$.Ademas de mis contribuciones en especies por varios millones de colones durante cuatro a\u00f1os como Concejal Electo del Partido Accion Ciudadana en San Juan de Tibas 2007-2011) \".\n\n DENUNCIA FORMAL PRESENTADA EN EL TRIBUNAL SUPREMO DE ELECCCIONES CONTRA EL PARTIDO ACCION CIUDADANA EL 18 DE ABRIL DEL 2012.\n PATRIOTA SIN PARTIDO POLITICO EN COSTA RICA.\n Profesor/Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou.\n Profesor Universitario Jubilado de La Universidad Nacional de Costa Rica(UNA).Coordinador Jubilado del Programa Bilingue de La Ciudad de New York(New York City Board of Education).", "id": "674644695898386_7216111", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/674644695898386", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/674644695898386", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T23:38:59+0000", "caption": "www.informa-tico.com", "link": "http://www.informa-tico.com/5-08-2013/lg-solis-salud-educacion-apoyo-al-productor-son-ejes-contra-pobreza", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-08-06T17:01:10+0000", "message": "Les compartimos la entrevista en Informa-tico.com", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_674644695898386", "status_type": "shared_story", "description": "Es historiador, polit\u00f3logo, escritor. Ha sido profesor universitario durante m\u00e1s de tres d\u00e9cadas. Tiene una maestr\u00eda en Estudios Latinoamericanos con \u00e9nfasis en Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda de la Universidad de Tulane (EEUU), donde estudi\u00f3 con una beca. Ha sido profesor e investigador en la Unive..."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1095102_674215489274640_1789669568_s.jpg", "likes": {"count": 57, "data": [{"name": "Diego Arroyo Solis", "id": "100000179824623"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Evelyn Montoya", "id": "615974075"}, {"name": "Esteban Echeverria-Fernandez", "id": "1223851702"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo con la Fracci\u00f3n Legislativa", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Perez", "id": "100001717630745"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:55:01+0000", "message": "Una buena base para iniciar una campa\u00f1a presidencial. Buena suerte.", "id": "674214465941409_7213398", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/674215895941266", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/674215895941266", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T02:55:01+0000", "caption": "Reuni\u00f3n desarrollada el 5 de agosto 2013.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=674215489274640&set=a.674214465941409.1073741855.199246583438202&type=1&relevant_count=6", "object_id": "674215489274640", "created_time": "2013-08-05T21:32:22+0000", "message": "Reuni\u00f3n desarrollada el 5 de agosto 2013.", "type": "photo", "id": "199246583438202_674215895941266", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1011453_674185752610947_549525195_s.jpg", "likes": {"count": 171, "data": [{"name": "Adri\u00e1n Alberto Rojas Herrera", "id": "1797801700"}, {"name": "Hazel Solis", "id": "100002049382464"}, {"name": "Maikol Andr\u00e9s Cruz-Artavia", "id": "1527079071"}, {"name": "Evelyn Montoya", "id": "615974075"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:09:05+0000", "message": "Unir para avanzar, por Costa Rica, adelante Luis Gmo el pa\u00eds lo necesita.", "id": "674185752610947_110614876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fil Alvarez", "id": "100000422989132"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:13:00+0000", "message": "Te necesitamos", "id": "674185752610947_110614882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Figueroa V\u00e1squez", "id": "1204142661"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:16:05+0000", "message": "M\u00e1ndele decir a N\u00e9stor Manrique que se pase a Renovaci\u00f3n Nacional de una vez por todas.", "id": "674185752610947_110614895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:24:04+0000", "message": "Se oye, se siente, el cambio est\u00e1 presente", "id": "674185752610947_110614918", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Monterrosa Deleon CR", "id": "636444763"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:26:39+0000", "message": "ESte es mi partido, la verdad los diputados que no estan no hacen falta", "id": "674185752610947_110614924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Ml Acu\u00f1a Rojas", "id": "583537747"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:27:37+0000", "message": "Muy bien Luis Gmo, dan miedo unos cuantos de esta foto y es claro que Juanca no es....", "id": "674185752610947_110614926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Divian Brenes", "id": "711950276"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:29:58+0000", "message": "Genial que no este Oviedo. Eso est\u00e1 muy bien.", "id": "674185752610947_110614936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:01:25+0000", "message": "mi partido el PAC, no al PLN, nunca mas, arriba Luis Guillermo", "id": "674185752610947_110615010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:15:34+0000", "message": "Gracias Luis Gmo. por asumir ese papel de Unir para Avanzar!!! Adelante. Conozco a muchas personas que tambi\u00e9n est\u00e1n con usted y lo vamos a apoyar!!!", "id": "674185752610947_110615122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:19:08+0000", "message": "Bienvenidas todas las uniones y ayudas ! !  todos somos necesarios pero NADIE ES INDISPENSABLE ! !  bienvenidos todos los honestos, los de una sola cara, los que apoyan sin esperar nada a cambio ! ! !", "id": "674185752610947_110615127", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Jara Ocampo", "id": "100000249657724"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:52:13+0000", "message": "En buena compa\u00f1ia con mi estimada amiga de muchos a\u00f1os y ex-compa\u00f1era de la EARTH, Dra.Carmen Granados..!! 8)", "id": "674185752610947_110615288", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Eladio Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "id": "100002199020373"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:06:54+0000", "message": "TENEMOS QUE UNIRNOS PRONTO...  EL TIEMPO SE ACHICA....", "id": "674185752610947_110615303", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Eladio Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "id": "100002199020373"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:07:37+0000", "message": "CONF\u00ccO EN SUS L\u00ccDERES ... LA UNI\u00d2N ES INDISPENSABLE... NUESTRO ADVERSARIO ES LIBERACI\u00d2N.....", "id": "674185752610947_110615305", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/674185789277610", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/674185789277610", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T00:07:37+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=674185752610947&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "674185752610947", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-05T20:04:17+0000", "message": "En reuni\u00f3n con la Fracci\u00f3n Legislativa.", "type": "photo", "id": "199246583438202_674185789277610", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDyWO3kFC-Mezca&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.ameliarueda.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F12%2FPODCASTS-IMAGEN-DESTACADA1.jpg", "likes": {"count": 48, "data": [{"name": "Eduardo Abarca", "id": "100001631701971"}, {"name": "Antonio Jim\u00e9nez", "id": "513690621"}, {"name": "Eduardo A. Solano Solano", "id": "100000230194520"}, {"name": "Edder Araya Fern\u00e1ndez", "id": "100000197691992"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "[Podcasts] Martes 30 de julio de 2013 - Amelia Rueda", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "message_tags": {"36": [{"length": 12, "offset": 36, "type": "page", "id": "142921462922", "name": "Amelia Rueda"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/673677339328455", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/673677339328455", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-05T05:35:55+0000", "to": {"data": [{"category": "Journalist", "name": "Amelia Rueda", "id": "142921462922"}]}, "link": "http://www.ameliarueda.com/podcasts-martes-30-de-julio-de-2013/", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-04T18:37:51+0000", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Emilia Gonz\u00e0lez Madriz", "id": "1136475586"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:43:19+0000", "message": "Me gust\u00f3 mucho esa entrevista , !menuda tarea por delante, suerte, te la merec\u00e9s.", "id": "673677339328455_7209559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:49:50+0000", "message": "El l\u00edder para el cambio", "id": "673677339328455_7209573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:40:23+0000", "message": "El presidente que CR necesita", "id": "673677339328455_7209662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T05:35:55+0000", "message": "saludos Luis Guillermo siempre con usted", "id": "673677339328455_7210898", "user_likes": false}]}, "message": "Entrevista de la semana anterior en Amelia Rueda.", "caption": "www.ameliarueda.com", "type": "link", "id": "199246583438202_673677339328455", "status_type": "shared_story", "description": "El audio completo se escucha en el reproductor, los v\u00ednculos remiten a notas relacionadas con los temas tratados en el programa. Participaron: [MiVoz] \u201cNo le podemos pedir al Papa que cambie todo de un solo tiro\u201d. Debo convencer a mi partido y buscar a la masa enojada con el PAC, dice Luis Guillermo..."}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4mKhk4vu0nbMX&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2FlDcsglQi31g%2F0.jpg", "likes": {"count": 192, "data": [{"name": "Eduardo A. Solano Solano", "id": "100000230194520"}, {"name": "Edder Araya Fern\u00e1ndez", "id": "100000197691992"}, {"name": "Marlene D\u00edaz Vargas", "id": "100000553912445"}, {"name": "Liljr Jota Ere", "id": "100002337033947"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Carta de renuncia de Luis Guillermo al Partido Liberaci\u00f3n Nacional, enero 2005 | Luis Guillermo", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jeff Rodr\u00edguez", "id": "100000319552858"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:15:54+0000", "message": "Transparencia, transparencia. \u00a1Excelente!", "id": "671643132865209_7197094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Castro Quesada", "id": "100001491113503"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:20:41+0000", "message": "Al buen pagador no le duelen prendas, dice el popular y conocido refr\u00e1n.", "id": "671643132865209_7197116", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Quesada", "id": "2049912"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:25:14+0000", "message": "Deber\u00edan de sacarlo en otros medios tambi\u00e9n.", "id": "671643132865209_7197132", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:29:37+0000", "message": "Don Luis Gmo: As\u00ed como usted, muchos salimos HUYENDO DEL PLN al ver que lo convirtieron en una guarida de CHORICEROS!!!. Los que somos \"mayorcitos\" fuimos del pln o del pusc (ni modo, no hab\u00eda otros) as\u00ed que nadie puede CUESTIONARNOS por eso. Diferente ser\u00eda como ALVAREZ DESANTI, que sali\u00f3 del pln, habl\u00f3 pestes de ese partido y como no le sali\u00f3 el \"negocio\" volvi\u00f3 con el rabo entre las piernas! !  claro como ah\u00ed no conocen la plabra DIGNIDAD, lo recibieron \"con los brazos abiertos\" ESA ES LA GRAN DIFERENCIA ! ! !  SIGA ADELANTE DON LUIS GUILLERMO ! ! !", "id": "671643132865209_7197141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Delgado", "id": "100000415497013"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:39:52+0000", "message": "Voy con todo por el PAC", "id": "671643132865209_7197158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Asch", "id": "696162850"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:53:41+0000", "message": "Muy buena la carta. En buena hora es hoy el futuro Presidente 2014-2018", "id": "671643132865209_7197213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Vargas Garro", "id": "780726797"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:55:06+0000", "message": "Don Luis no se preocupe la gente es muy digna de hablar y voy a utilizar una frase de Miguel de Cervantes \"Si los perros ladran es se\u00f1al de que cabalgamos\" se que mas de uno no le va a gustar la frase pero si hablan sera que tienen miedo", "id": "671643132865209_7197216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Pablo Zamora", "id": "100001001320644"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T18:11:28+0000", "message": "No cuestiono para nada su separaci\u00f3n del PLN y m\u00e1s bien la aplaudo, m\u00e1s ser\u00eda muy sano que el PAC supere de hoy en adelante la melancol\u00eda por \"Don Pepe\" y personajes de otrora que tampoco ejercieron sus mandatos con total transparencia y que han sido part\u00edcipes del mayor cisma social que ha vivido este pa\u00eds como Rep\u00fablica. Se lo pido como favor, sea usted y luche por usted y por el partido. Don Pepe est\u00e1 muerto.", "id": "671643132865209_7197274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Amador Hern\u00e1ndez", "id": "1660523940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T18:28:45+0000", "message": "Luis Guillermo, fue un excelente secretario geneal del PLN.", "id": "671643132865209_7197310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T18:55:37+0000", "message": "Para los que no creen que a\u00fan hayan personas honestas y con buenos principios Morales", "id": "671643132865209_7197368", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T19:48:27+0000", "message": "Yo lo habia escrito la separacion de Luis Guillermo con el PLN, hablando a lo -tico- por las corruptelas, por eso estoy y votare por el PAC", "id": "671643132865209_7197512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Arias", "id": "100000046146822"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T19:56:25+0000", "message": "Leg\u00edtimo DOCUMENTO.", "id": "671643132865209_7197520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vito Herra", "id": "100000701556058"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T20:02:05+0000", "message": "Una muy buena desuni\u00f3n tanto la salida del partido LN, como la publicaci\u00f3n del documento, en la transparencia esta la confianza del pueblo, hablando claro y directo.", "id": "671643132865209_7197534", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:56:00+0000", "message": "Don Juan Pablo: La nota de don Luis Guillermo corresponde a su renuncia al PLN, eso fue en enero 05, es decir van a ser 9 a\u00f1os. Habla de don Pepe por ser el fundador de ese partido por cierto un gran l\u00edder que enarbol\u00f3 la bandera de la socialdemocr\u00e1cia, TRAICIONADA POR ESA GUARIDA DE PILLOS QUE TIENEN AHORA!. Si usted escucha a don Luis Gmo, rara vez habla de don pepe, de hecho yo nunca  he o\u00eddo que si quiera lo mencione. Saludos", "id": "671643132865209_7197936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Pablo Zamora", "id": "100001001320644"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T04:05:40+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Espinoza, si ley\u00f3 bien mi post ver\u00e1 que me refer\u00ed al PAC como partido. He estado con el partido desde que \u00e9ramos 5 mil y cr\u00e9ame que s\u00e9 de lo punto hablo. Hay mucha gente que todav\u00eda sue\u00f1a con que el PLN reviva para volver el mismo d\u00eda y lo hablan en las asambleas y en la calle. Tenemos que hacer discurso propio.", "id": "671643132865209_7198729", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osaman Sotico", "id": "100001927380424"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T03:14:50+0000", "message": "Apoye a Juan Carlos pero los que queremos una Costa Rica mejor  y justa para la clase trabajadora, apoyaremos el candidato que este en el partido PAC por qu\u00e9 la causa es la misma. Vamos todo adelante en contra de PLN ", "id": "671643132865209_7207585", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liljr Jota Ere", "id": "100002337033947"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T17:26:29+0000", "message": "No pretendo rasgarme las vestiduras por ning\u00fan candidato pues no es sino cuando se llega al poder cuando nos damos cuenta de su verdadera vocaci\u00f3n de servicio. Mi obligaci\u00f3n como ciudadana es creer en la democracia y participar en ella. Deposit\u00e9 mi confianza en Luis Gmo, pero no basta una persona para gobernar, se necesita un buen equipo de trabajo, espero que sepa escoger a las personas adecuadas, que lo haga con la cabeza fr\u00eda y pensando en una Costa Rica mejor.", "id": "671643132865209_7209423", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/671643132865209", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/671643132865209", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T17:26:29+0000", "caption": "www.luisguillermo.cr", "link": "http://www.luisguillermo.cr/noticias/carta-de-renuncia-de-luis-guillermo-al-partido-liberacion-nacional-enero-2005", "shares": {"count": 49}, "created_time": "2013-07-31T17:14:33+0000", "message": "Hemos publicado en nuestro sitio web, la carta de renuncia al PLN presentada por Luis Guillermo el 16 de enero de 2005. Lo hacemos en aras de la transparencia y resaltando los cuestionamientos que constituyeron las razones m\u00e1s importantes para su retiro de ese partido.  Hoy, Luis Guillermo es el candidato del PAC, partido al que considera el alero de la decencia y de la lucha por la justicia social en Costa Rica.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_671643132865209", "status_type": "shared_story", "description": "Publicamos, en aras de la transparencia, la carta de renuncia al PLN presentada por Luis Guillermo Sol\u00eds el 16 de enero de 2005. Hemos resaltado los cuestionamientos que se presentan en la misma, los cuales constituyen las razones m\u00e1s importantes para retirarse de ese partido."}, {"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-prn1/1067356_10151726376772107_10151726375872107_2166_1786_t.jpg", "likes": {"count": 92, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Edder Araya Fern\u00e1ndez", "id": "100000197691992"}, {"name": "Eugenio Jimenez Hernandez", "id": "1408447990"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}]}, "updated_time": "2013-08-01T00:52:29+0000", "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Solis Rivera [Puntos de Vista]", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rosmunda Fera Fallas", "id": "525781522"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:49:00+0000", "message": "ESE ES MI CANDIDATO !!", "id": "671235036239352_7194930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grupo Conservacionista Los Congos", "id": "1572730249"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:09:57+0000", "message": "Eso  Que bien ver Ticos honestos luchando por el poder...", "id": "671235036239352_7194968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Mora", "id": "100004460171485"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T03:21:44+0000", "message": "HOy:   d\u00eda   , hora ,,,,...ya me perd\u00ed todo como siempre en una nube...Yo no conozco bien la hoja de vida del Sr Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera....Tiene p\u00e1gina en fb?", "id": "671235036239352_7195280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irene Mora", "id": "100004460171485"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T03:24:18+0000", "message": "Qui\u00e9n escribar\u00e1 de la Hoja de vida del Sr. Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera, Los estudiantes de UCR y de la Una....Conocen de la labor del Sr, Candidato en la Flacso....Facultad Latino Americana de Ciencias Sociales, supongo", "id": "671235036239352_7195287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Solis", "id": "1271245642"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T00:52:29+0000", "message": "vamos mi toca", "id": "671235036239352_7198154", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/671235036239352", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/671235036239352", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:43", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-ash3/v/760090_10151726376637107_151813884_n.mp4?oh=15464be353291ba124a72adcaa85500f&oe=52273D54&__gda__=1378338264_ccd0108681597579567e3c8fef2a58b9", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10151726375872107", "object_id": "10151726375872107", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-07-30T22:55:04+0000", "message": "Hoy a las 7:30pm en el programa Puntos de Vista de Canal 15 UCR se transmitir\u00e1 este reportaje que grabamos la semana pasada. Recuerden sintonizarlo y compartirlo.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "video", "id": "199246583438202_671235036239352", "status_type": "shared_story", "description": "Conozca a Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera, el nuevo candidato presidencial por el Partido Acci\u00f3n Ciudadana. Esta noche 7:30pm en nuestro programa Puntos de Vista."}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_670631799633009/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Maria Solis", "id": "100001294803850"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:00:14+0000", "message": "Muchos exitos , en esta fenomenal tarea que inicias.Un gran abrazo.", "id": "670631799633009_7190867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Ugalde", "id": "100000995065320"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:00:57+0000", "message": "Felicidades y el mejor de los \u00e9xitos!", "id": "670631799633009_7190869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Lara G.", "id": "536042240"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 12, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:01:24+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo.", "id": "670631799633009_7190870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katy Mu\u00f1oz", "id": "1007311590"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:03:19+0000", "message": "Un abrazo y el apoyo de mi familia.", "id": "670631799633009_7190878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Helena Denegri Ferreyros", "id": "707354725"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:03:36+0000", "message": "Gracias a ti por tu incansable lucha!  Ahora nos queda seguir adelante con toda nuestras fuerzas, por una Costa Rica mejor!  Muchas felicidades Luis Guillermo!!!", "id": "670631799633009_7190879", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Mar\u00eda Mora Badilla", "id": "100001139336123"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:04:28+0000", "message": "Felicidades don Luis Guillermo. Le deseo \u00e9xitos.", "id": "670631799633009_7190882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Valverde Fonseca", "id": "587064659"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:04:50+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo!!! y estoy a las \u00f3rdenes!!! Abrazo fraterno!!!", "id": "670631799633009_7190885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Marta Mora Badilla", "id": "100000860840699"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:05:00+0000", "message": "Muchas felicitaciones por este merecido triunfo, y adelante los del pueblo te acompa\u00f1amos.", "id": "670631799633009_7190887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victoria Monge", "id": "579646562"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:05:33+0000", "message": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n!!! Mis m\u00e1s sinceras felicitaciones, porque s\u00e9 de coraz\u00f3n que es una de las personas m\u00e1s confiables y sinceras que he conocido, adem\u00e1s de mil cualidades m\u00e1s!!! :) Todo mi apoyo, profe!!", "id": "670631799633009_7190890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Ballestero", "id": "562624972"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:06:05+0000", "message": "Fue un gusto verte en la feria y me alegro mucho la confirmacion de tu triunfo electoral!  Ahora viene lo mas fuerte!!!", "id": "670631799633009_7190893", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:08:57+0000", "message": "Abrazo Luis Guillermo, cuente conmigo tambi\u00e9n.", "id": "670631799633009_7190908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Alvarez", "id": "1173743688"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:09:02+0000", "message": "Creo que es demsiado bueno, para la lacra qure hy en este pa\u00eds.", "id": "670631799633009_7190909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maggie Hern\u00e1ndez Valverde", "id": "656812558"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:10:39+0000", "message": "Muchas felicidades y cuente conmigo.", "id": "670631799633009_7190916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grettel Ortiz", "id": "612138277"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:11:42+0000", "message": "Felicitaciones. Cinta con mi apoyo Grettel", "id": "670631799633009_7190919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Sanchez", "id": "100003221563416"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:11:48+0000", "message": "Felicitaciones Luis Guillermo, me alegra que ya su triunfo ha sido confirmado, ahora puede relajarse de eso y concentrarse en desarrollar las pol\u00editcas que orientar\u00e1n su campana presidencial.", "id": "670631799633009_7190921", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heike Pintor", "id": "532414355"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:12:38+0000", "message": "Enhorabuena!!!!!!", "id": "670631799633009_7190927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Espinoza", "id": "1254028305"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 105, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:12:59+0000", "message": "Es tan bueno poder pensar en febrero 14 con optimismo y sabiendo que si hay una opci\u00f3n real. Felicidades Luis Guillermo", "id": "670631799633009_7190929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Eduardo Rodriguez Campos", "id": "516779830"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:13:18+0000", "message": "VAMOS DON LUIS  SI SE PUEDE", "id": "670631799633009_7190931", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Marin M", "id": "693661901"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:13:22+0000", "message": "Estamos con id!", "id": "670631799633009_7190932", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilly G\u00f3mez", "id": "100000933733338"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:13:37+0000", "message": "Es una gran noticia! Muchas felicidades y muchas bendiciones! Estamos con usted siempre", "id": "670631799633009_7190933", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marioeduardo Seguridad Vial", "id": "100000869062339"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:14:55+0000", "message": "A pesar de que no hubo uni\u00f3n con otras fuerzas pol\u00edticas, eso no impidir\u00eda que los partidos como el FA,ML, PASE inviten a sus partidarios por Luis Gmo. Sol\u00eds.  Al final de la jornada somos o son los electores los que decidimos y no las c\u00fapulas de los partidos pol\u00edticos ya referidos.", "id": "670631799633009_7190938", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:15:36+0000", "message": "El l\u00edder para el cambio!!!!", "id": "670631799633009_7190941", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Daniel Vargas Chavarria", "id": "100002307176495"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:15:45+0000", "message": "Felicidades Don Luis Guillermo esperamos que sea transparente en este nuevo proceso que inici\u00f3 soy una de esas personas que a\u00fan no ha decidido por quien votar ya que yo fuy uno de los que equivoc\u00f3 el voto en el proceso pasado y hoy veo los malos resultados de un proceso que apoye para las pr\u00f3ximas elecciones no quiero hacer lo mismo y si me lo permite quisiera preguntar cuales ser\u00e1n sus pol\u00edticas con respecto a las presidencias ejecutivas de entidades publicas que han tomado dineros p\u00fablicos como lo son el INS y RECOPE con sus respectivas empresas insurance y suresco y han destinado dineros y no hacen p\u00fablico en que se gastan estos dineros cuales ser\u00e1n sus pol\u00edticas en este punto especifico gracias.", "id": "670631799633009_7190942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Na\u00edn Delgado Sol\u00eds", "id": "100002199720754"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:16:36+0000", "message": "felicidades amigo", "id": "670631799633009_7190948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fil Alvarez", "id": "100000422989132"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:17:42+0000", "message": "Estamos contigo don Luis Guillermo Solis", "id": "670631799633009_7190950", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/670631799633009", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/670631799633009", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T18:55:44+0000", "shares": {"count": 42}, "created_time": "2013-07-29T18:55:44+0000", "message": "Ahora que se ha confirmado que he sido electo como el candidato del PAC para las elecciones del 2014, de nuevo les doy las gracias por su voto, por su apoyo, por estos a\u00f1os de acompa\u00f1amiento y de compromiso. Les reitero que no quiero que mi pueblo diga de m\u00ed que fui el m\u00e1s fuerte, el m\u00e1s heroico o el m\u00e1s valiente de sus l\u00edderes; sino su m\u00e1s dedicado servidor. Servir\u00e9 al PAC y a todas y todos los costarricenses que quieren rescatar a Costa Rica.", "type": "status", "id": "199246583438202_670631799633009", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 606, "data": [{"name": "Edder Araya Fern\u00e1ndez", "id": "100000197691992"}, {"name": "Pedro Alvarado", "id": "100000006916653"}, {"name": "Angie Fernandez", "id": "1582051431"}, {"name": "Ri Go", "id": "100003991868069"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/972113_670631619633027_331108895_s.jpg", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera updated his cover photo.", "likes": {"count": 533, "data": [{"name": "Antonio Jim\u00e9nez", "id": "513690621"}, {"name": "M\u00f3nyk Gonz\u00e1C\u00e9s", "id": "755293180"}, {"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "\u00c1lvaro Jim\u00e9nez Morales", "id": "1574836966"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_670631629633026/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Maria Gabriela Jimenez Ugalde", "id": "1186907416"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T18:55:33+0000", "message": "Felicidades!!!!", "id": "670631619633027_110598157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lissette Jimenez Mora", "id": "1408570115"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T18:55:34+0000", "message": "Gracias a ud. Luis Guillermo!", "id": "670631619633027_110598158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T18:55:41+0000", "message": "Ese es mi gallo!!!!", "id": "670631619633027_110598159", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Francia", "id": "1089806287"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:02:19+0000", "message": "Ahora s\u00ed. Luis Guillermo candidato del PAC. Un abrazo!", "id": "670631619633027_110598177", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:04:07+0000", "message": "Unir para triunfar. La victoria es ciertta. Costa Rica ya tienen por quien votar Ahora le toca al PAC.", "id": "670631619633027_110598182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Marin M", "id": "693661901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:11:09+0000", "message": "Ahora aseguir trabajando don Luis Guillermo! POAS de ALAJUELA esta con usted!", "id": "670631619633027_110598193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jennifer Francis Barrera", "id": "691803065"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 16, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:15:35+0000", "message": "Felicidades don Luis Guillermo Solis Rivera !!", "id": "670631619633027_110598206", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Perez", "id": "675106105"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:37:01+0000", "message": "Perm\u00edtame decirle con todo respeto que Usted va por buen camino.  Su forma de presentarse ante el p\u00fablico, sencillo, sin aspavientos ni alardes... lo hacen aut\u00e9ntico.  Felicidades", "id": "670631619633027_110598247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Miguel Tapia Fern\u00e1ndez", "id": "1536930492"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T19:41:10+0000", "message": "Tenemos candidato.... tenemos presidente...", "id": "670631619633027_110598256", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Hern\u00e1ndez Alvarez", "id": "1168867625"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:24:18+0000", "message": "Reciba el apoyo de este PACsista de coraz\u00f2n. Felicitaciones y vamos...a trabajar.", "id": "670631619633027_110598372", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Navarro Rodriguez", "id": "100000672010585"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:35:02+0000", "message": "Aqu\u00ed estoy.", "id": "670631619633027_110598398", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Vela", "id": "697591760"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:48:20+0000", "message": "Si!!!  Ganamos Don Luis Guillermo Solis!!!", "id": "670631619633027_110598551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Sequeira Arias", "id": "578913165"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:11:26+0000", "message": "Se que ahora va a ser mas dificil, pero como me gustar\u00eda una larga charla con buen cafe !! Muchas felicidades y espero nos podamos reunir pronto! Un abrazo Sr Candidato!!", "id": "670631619633027_110598667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David M. Carrera", "id": "694595617"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:17:50+0000", "message": "Un poco de los antecedentes de don Luis https://www.facebook.com/photo.php?fbid=420832151366123&set=a.108090662640275.10694.106113832837958&type=1&theater", "id": "670631619633027_110598670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:35:05+0000", "message": "Gracias a usted por asumir este enorme reto. Conf\u00edo en que estamos en las mejores manos posibles! Felicidades!", "id": "670631619633027_110598693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria E Fait", "id": "100000817697174"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T03:50:59+0000", "message": "Felicidades, ahora comienza el verdadero trabajo", "id": "670631619633027_110599085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T14:02:45+0000", "message": "DIOS te ayudara siempre  eres un hombre con mucho talento felicidades nuevo presidente", "id": "670631619633027_110599923", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T14:15:06+0000", "message": "Felicidades...exitos", "id": "670631619633027_110599939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T14:44:12+0000", "message": "Las ideas, el trabajo, la alegr\u00eda y la persistencia logran grandes victorias", "id": "670631619633027_110599985", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Esteban Fernandez Castro", "id": "100000447227247"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T15:23:52+0000", "message": "Ning\u00fan Gracias, Me parece que no se ha ganado nada. El PAC ha demostrado ser parte del desorden y tambien de la ineficiencia. Me parece que tiene mucho trabajo por delante y lo primero ser\u00e1 unir a los propios de su partido. Ante la opini\u00f3n p\u00fablica esta convenci\u00f3n ha sido de muy baja participaci\u00f3n. Los invito a fortalacer y trabajar exponiendo ideas y bajandose al piso, porque la mayoria de votantes de este pa\u00eds no votan por lo letrado ni por la sapiencia.", "id": "670631619633027_110600041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T16:05:27+0000", "message": "Nunca falta in borracho en una vela, verdad Carlos Esteban?", "id": "670631619633027_110600096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T16:08:35+0000", "message": "Felicidades don Luis Gmo, un saludo y el ofrecimiento de toda nuestra humilde ayuda desde C\u00f3bano, de mi parte y mi hermano Roger, la convenci\u00f3n fue todo un \u00e9xito en C\u00f3bano, ganamos con 15 votos de diferencia y hubo mucho apoyo y estoy seguro que para las pr\u00f3ximas elecciones ese apoyo va a ser abrumador.", "id": "670631619633027_110600104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Perez Robles", "id": "630970628"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T16:19:53+0000", "message": "Estos foros son para discutir y si es necesario con vehemencia, respeto, las criticas constructivas (o destructivas!) son parte de las redes sociales...las posiciones no son siempre las mismas y lo del borracho me parece muy corriente en una discusi\u00f3n en donde Don Carlos externa una posici\u00f3n muy interesante. Si es as\u00ed, ya somos dos borrachos en la vela, porque el PAC debe mucho en explicaciones al pueblo que cre\u00eda en la Coalici\u00f3n para lograr un cambio importante en nuestro pa\u00eds. El disentir y ser humillado y/o ridiculizado solo se da en los gobiernos absolutistas por gente absolutista que no logra entender los paramentros de visi\u00f3n distintos que tenemos todos los seres humanos como derecho fundamental. El PAC a cometido enormes errores y yo que fu\u00ed un votante del PAC hoy por hoy le veo enormes brechas en sus principios lo que a provocado que se vea como un apendice amorfo del PLN, mas con los pleitos internos y los 5ta columnistas infiltrados que tienen del PLN y del PUSC....asi que, para finalizar menciono un dicho de abuelos: solo los ni\u00f1os y lso borrachos dicen la verdad......saludos y espero por Costa Rica que logren convencer al pueblo, empezando por este humilde tico, que no considera votar a menos que est\u00e9 completamente seguro y eso al d\u00eda de hoy lo veo bastante dificil....eso se llama DESCONFIANZA EN EL SISTEMA!", "id": "670631619633027_110600131", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T16:39:31+0000", "message": "Ahora tenemos esperanza. Las bases haremos lo posible por ayudar para que don Luis sea presidente. Ya estamos trabajando, en el distrito Guaycara tendremos el campamento juvenil del PAC, el 31 de Agosto en Finca Los Sitios. Formaci\u00f3n de lideres, a mi me corresponde abordar el tema de la filosofia del PAC. Si alguien tiene material digital me lo facilitan.", "id": "670631619633027_110600165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Guti", "id": "623903615"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:51:28+0000", "message": "LG, muy bien hoy en el programa Nuestra Voz con Amelia Rueda, esos espacios son vitales y lo hizo excelente, atinado, relajado, respetuoso y con car\u00e1cter. \u00a1Felicidades!", "id": "670631619633027_110600276", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/670631629633026", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/670631629633026", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T18:54:41+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=670631619633027&set=a.536146476414876.135882.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "670631619633027", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-07-29T18:54:41+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_670631629633026", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1003830_669714999724689_1010321669_s.jpg", "likes": {"count": 110, "data": [{"name": "Pedro Alvarado", "id": "100000006916653"}, {"name": "Patricia Segovia Pinto", "id": "520454413"}, {"name": "Gerardo Gonzalez Alvarez", "id": "100002063014690"}, {"name": "Jorge Crespo Berdecio", "id": "1286698668"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_669715006391355/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:47:14+0000", "message": "Gracias a todos por los esfuerzos que hicieron para reunir, abrir puertas, avanzar... Si no se pudo, estoy con Luis Guillermo, esperando que sabr\u00e1 rodearse de las mejores personas de todos los partidos para gobernar a Costa Rica. Adelante!", "id": "669714999724689_110593713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:47:33+0000", "message": "Luis Guillermo y.como quedo la eleccion porque me acaban de enviar un correo en el que me dicen que ahora resulta que gano Mendoza.", "id": "669714999724689_110593715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruth Sibaja", "id": "1030400592"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:47:58+0000", "message": "Decepcionante!!!!!", "id": "669714999724689_110593717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:50:50+0000", "message": "El frente amplio tiene un caudal electoral peque\u00f1o y eso mas bien espantaria como en la campa\u00f1a pasada a los partidarios del PAC que no comulgsn con esa ideologia.", "id": "669714999724689_110593718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Sang", "id": "1615239108"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:51:31+0000", "message": "que fracaso, desde el 2002 he votado por el PAC, y que va, por favor olvidense de mi voto en las proximas elecciones, estan haciendo las cosas muy mal por eso el PLN seguira desarmando este pais, por las pesimas actuaciones de la oposicion!", "id": "669714999724689_110593719", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:53:57+0000", "message": "Don Carlos: entonces qu\u00e9 hacemos??  porque no votar por el PAC es ser COMPLICE del PLN, as\u00ed es como ese partiducho gana logrando dividir ! ! !", "id": "669714999724689_110593720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:54:10+0000", "message": "El pac es un partido cpnformado por gente que viene mayormente del PLN y del Pusc y una alianza con.el FA terminaria con ese partido.", "id": "669714999724689_110593721", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos L. Solorzano", "id": "100000670552783"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:54:53+0000", "message": "La colacion se dara luego de la Primera Ronda!!!", "id": "669714999724689_110593723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Villela", "id": "100002937784158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:54:57+0000", "message": "que fracaso m\u00e1s grande", "id": "669714999724689_110593724", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Sang", "id": "1615239108"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:03:24+0000", "message": "ni para regidores vuelvo a votar por el PAC, por que con esas decisiones de no formar coalicion dejan muy claro que el PAC se convirtio en un partido tureca mas del PLUSC...decepcion total!", "id": "669714999724689_110593734", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Flores Hine", "id": "100000083102567"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:07:26+0000", "message": "Don Claudio, no s\u00e9 qui\u00e9n le manda correos a usted. http://www.monumental.co.cr/noticia/luis-guillermo-solis-lleva-delantera-en-conteo-manual-de-votos-del-pac", "id": "669714999724689_110593740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:08:01+0000", "message": "Gracias a vos , Luis Guillermo, y a tu gente...seguimos, y sabemos todo lo que dimos. Abrazo.", "id": "669714999724689_110593741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Otto Ure\u00f1a Badilla", "id": "1324114716"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:09:53+0000", "message": "El Pac lo que hizo fue montar un show el ultimo d\u00eda.", "id": "669714999724689_110593743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Gerardo Madrigal", "id": "1333055751"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:15:53+0000", "message": "Bueno, ni modo ha hechar para delante.", "id": "669714999724689_110593751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:21:31+0000", "message": "Que l\u00e1stima...", "id": "669714999724689_110593759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Quesada Cordero", "id": "1293826655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:23:07+0000", "message": "Decepci\u00f3n.........", "id": "669714999724689_110593761", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Sol\u00eds", "id": "1116641262"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:30:03+0000", "message": "Muy lamentable !!! La Patria nos necesita para derrotar el neoliberalismo y la corrupci\u00f3n del PLN", "id": "669714999724689_110593770", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Castillo", "id": "100000481084767"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:31:53+0000", "message": "Conf\u00edo en el PAC y usted don Luis Guillermo Solis alcance para derrotar a Liberaci\u00f3n Nacional. Cuente con mi voto. Y me gustar\u00eda tener mas participaci\u00f3n en el partido.", "id": "669714999724689_110593771", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Divian Brenes", "id": "711950276"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:34:45+0000", "message": "Ojala la papeleta de ustedes incluya a Juan Carlos Mendoza y a Eva Carazo. Ser\u00eda una papeleta presidencial muy positiva. Llamen a Eva!!!", "id": "669714999724689_110593777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:42:57+0000", "message": "De todas formas estaba muy dif\u00edcil, era un acuerdo disparejo , hay que seguir adelante, estoy seguro que el PAC tiene la capacidad de sobra para sacar esto adelante", "id": "669714999724689_110593787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Durman Bola\u00f1os Murillo", "id": "1377937729"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:49:22+0000", "message": "Que l\u00e1stima, da la impreci\u00f3n de que cada qui\u00e9n va por su lado y eso s\u00f3lo ase da\u00f1o al pa\u00eds, tocara tener ideas geniales para conseguir los votos necesarios en estos seis meses", "id": "669714999724689_110593795", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia G\u00f3mez Pereira", "id": "1351063155"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:50:18+0000", "message": "El hecho de que no haya coalision ahora, no quiere decir que no haya acuerdo m\u00e1s adelante. Puede haber convergencia e ir a las elecciones con una papeleta presidencial consensuada, y que cada partido lleve su propia lista de diputados. Eso es lo ideal y lo m\u00e1s viable. En la coalici\u00f3n se propon\u00eda, en principio, una lista \u00fanica de diputados y eso me parece poco pr\u00e1ctico, pues hay partidos que ya hicieron su selecci\u00f3n, y otros  que no tienen ning\u00fan caudal electoral, sino que se componen de personas muy respetables pero demasiado pocas num\u00e9ricamente hablando, sin m\u00fasculo pol\u00edtico para ir a una coalici\u00f3n con exigencias de igual a igual. No se desanimen. Habr\u00e1 uni\u00f3n y ganaremos las elecciones para bien de pa\u00eds.", "id": "669714999724689_110593797", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:55:19+0000", "message": "Es cierto, a\u00fan que da la opci\u00f3n de una alianza por lo menos para la presidencia", "id": "669714999724689_110593800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia G\u00f3mez Pereira", "id": "1351063155"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T00:18:26+0000", "message": "Marcos, y es es mucho mas viable y sencillo de acordar. Porque, Se imagina poner de acuerdo a tantas personas y grupos pol\u00edticos en quienes ser\u00edan los diputados? Nos dar\u00eda el 2020 en esa discusi\u00f3n, y tampoco ser\u00eda justo deshacer  los compromisos que ya tiene, por ejemplo, el FA, que ya defini\u00f3 su lista de diputados. De manera que, cada partido lleve sus diputados como siempre se ha hecho. El real es mas sencillo.", "id": "669714999724689_110593814", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Mata Castro", "id": "1618112220"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T00:44:09+0000", "message": "Cuente con mi voto!", "id": "669714999724689_110593854", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"250": [{"length": 14, "offset": 250, "type": "page", "id": "426754697409629", "name": "Coalici\u00f3n Viva"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/669715006391355", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/669715006391355", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-27T22:42:54+0000", "to": {"data": [{"category": "Community", "name": "Coalici\u00f3n Viva", "id": "426754697409629"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=669714999724689&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "669714999724689", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-07-27T22:42:54+0000", "message": "El Frente Amplio, Alianza Patri\u00f3tica y el Partido Acci\u00f3n Ciudadana han llegado a la conclusi\u00f3n de que no es posible ir en coalici\u00f3n a las elecciones del 2014. Pese a no haberse logrado ese objetivo, me alegra saber que los partidos involucrados y la Coalici\u00f3n Viva han avanzado en la construcci\u00f3n de espacios de di\u00e1logo y cooperaci\u00f3n pol\u00edtica que eran inexistentes. Este es un cambio cualitativo que marca una nueva etapa en la b\u00fasqueda de mayores acciones conjuntas a futuro, para seguir construyendo la Costa Rica que merecemos. A quienes colaboraron con la coalici\u00f3n, muchas gracias, y mi abrazo fraterno y solidario.", "type": "photo", "id": "199246583438202_669715006391355", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAB58OxuRPaAKjm&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.ameliarueda.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F07%2FIMG_4858-600x364.jpg", "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "[#convenci\u00f3nPAC] Declaratoria oficial de candidato se har\u00e1 este domingo o lunes - Amelia Rueda", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T17:38:23+0000", "message": ":(", "id": "669605589735630_7184488", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Helena Denegri Ferreyros", "id": "707354725"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T17:40:45+0000", "message": "Luis Guillermo, se ha demorado mucho! :( Ya quiero celebrar!!!", "id": "669605589735630_7184492", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban CG", "id": "746801310"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T17:43:02+0000", "message": ":/", "id": "669605589735630_7184493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katy Mu\u00f1oz", "id": "1007311590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:59:53+0000", "message": "Mejor as\u00ed para no dejar dudas. Felicidades.", "id": "669605589735630_7184659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:07:24+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo y mejor asi las cosas, para que no haya ninguna duda, saludos", "id": "669605589735630_7184815", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Antonio Breckenridge", "id": "100000349737375"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:27:17+0000", "message": "ESTO HUELE FEO.....", "id": "669605589735630_7184870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T21:45:44+0000", "message": "por que?", "id": "669605589735630_7185059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Alvarado", "id": "100000366011410"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:31:30+0000", "message": "Este partido ahora m\u00e1s que nunca debe hacerlo todo muy bien, esperaremos hasta el lunes no hay problema, estoy seguro que ser\u00e1 para escuchar de nuevo lo que ya todo el pa\u00eds sabe y se le dijo: Luis Guillermo candidato del PAC", "id": "669605589735630_7185159", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Annette Vallejo Serrano", "id": "695286252"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:01:02+0000", "message": "Espero q pronto salga el conteo, es importante oficializar el resultado y seguir adelante en las etapas que vienen.", "id": "669605589735630_7185232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elba Bastos", "id": "100001453210883"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T05:09:09+0000", "message": "Con tan pocos votos y no terminan . Qu\u00e9 esperanza.", "id": "669605589735630_7186046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David M. Carrera", "id": "694595617"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:18:06+0000", "message": "para la informaci\u00f3n de todos ustedes https://www.facebook.com/photo.php?fbid=420832151366123&set=a.108090662640275.10694.106113832837958&type=1&theater", "id": "669605589735630_7191569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fonseca Madrigal", "id": "1423719351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T22:13:54+0000", "message": "David un hecho conocido, Ott\u00f3n fue PLN, yo tambi\u00e9n, lo invito a leer la carta de don Luis. Sin embargo los invito a que vayan al link que pone el amigo arriba, y ver\u00e1n que clase de estate quieto le dieron al que poste\u00f3 esta \"insinuaci\u00f3n\" tan pobre y lastimera. Lo bonito es ver que de don Luis s\u00f3lo cosas agradables se pueden leer, lo que referencia un apoyo real, emotivo, y creciente, no s\u00f3lo para \u00e9l, sino que ya empieza el PAC a sentirse de nuevo en las redes (Y eso que no ha arrancado esto). Definitivamente tenemos candidato. Saludos. (A comparaci\u00f3n si van al face de Otto, escojan cualquier tema y no le deja de llover al pobre),", "id": "669605589735630_7204097", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/669605589735630", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/669605589735630", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T22:13:54+0000", "caption": "www.ameliarueda.com", "link": "http://www.ameliarueda.com/pac-oficializara-el-nombre-de-su-candidato-hasta-el-domingo-o-lunes/", "likes": {"count": 46, "data": [{"name": "Patricia Segovia Pinto", "id": "520454413"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Maria Francia Utard", "id": "567033347"}, {"name": "Zahyra Soto Solano", "id": "100003328502985"}]}, "created_time": "2013-07-27T17:35:05+0000", "message": "Informaci\u00f3n sobre el conteo manual de votos y la declaratoria oficial de la candidatura.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_669605589735630", "status_type": "shared_story", "description": "A\u00fan no contabiliza de manera manual los votos de cuatro provincias, Guanaste, Heredia, Lim\u00f3n y Puntarenas"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1004895_665542626808593_1411245093_s.jpg", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera shared a photo.", "likes": {"count": 290, "data": [{"name": "Patricia Segovia Pinto", "id": "520454413"}, {"name": "Eli Villarreal", "id": "857490581"}, {"name": "Laura Camila Su\u00e1rez", "id": "1224842165"}, {"name": "Eugenia Sol\u00eds", "id": "1116641262"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_667744866588369/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Gio SA", "id": "666645437"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:59:04+0000", "message": "Excelente comentario. Hay que unir a las personas que piensan igual, pero mucho m\u00e1s a aquellas que difieren de nuestras opiniones y que en raz\u00f3n de tal circunstancia se han aislado del escenario pol\u00edtico. S\u00f3lo as\u00ed se lograr\u00e1 crear un bloque fuerte de representaci\u00f3n, que a su vez se traduce en un beneficio directo a nuestra deteriorada democracia costarricense.", "id": "667744866588369_7175339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Fonseca", "id": "100002089577675"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:59:24+0000", "message": "Eso don Luis Guillermo...", "id": "667744866588369_7175342", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T01:01:49+0000", "message": "Adelante Luis Gmo estamos con usted", "id": "667744866588369_7175348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jania Uma\u00f1a Figueroa", "id": "660326437"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T01:11:19+0000", "message": "Ya tengo por quien votar y un honor!! :)", "id": "667744866588369_7175376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T01:12:03+0000", "message": "El l\u00edder para el cambio", "id": "667744866588369_7175378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Retana", "id": "100000848805821"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T01:39:48+0000", "message": "Cuente con mi humilde voto.", "id": "667744866588369_7175465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Valverde", "id": "100000842252497"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T01:40:07+0000", "message": "Una buena opci\u00f3n!!!", "id": "667744866588369_7175467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:02:30+0000", "message": "Dios lo bendiga y lo ayude", "id": "667744866588369_7175539", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100001226836924"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:06:36+0000", "message": "Asi es,sumar,siempre sumar,nunca restar.Es que la mayoria de dirigentes pretenden que todos los que les rodeamos seamos titeres,pero creo que es porque son incompetentes.Bien,adelante.", "id": "667744866588369_7175548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roc\u00edo Cordero Cano", "id": "100000325558834"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:10:08+0000", "message": "Dios Primero!", "id": "667744866588369_7175556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Chavarria", "id": "100000540023421"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:11:53+0000", "message": "Quien gan\u00f3 la candidatura?", "id": "667744866588369_7175565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:13:28+0000", "message": "Buen planteamiento.", "id": "667744866588369_7175569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vera Cristina Salazar Cabezas", "id": "100000653545060"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T02:46:08+0000", "message": "Si hay que sumar a todas las personas preocupadas por Costa Rica:\" Unidos para Avanzar\"", "id": "667744866588369_7175674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Vindas Barboza", "id": "100003921713717"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T03:13:03+0000", "message": "El d\u00eda que un politico se preocupe por el pa\u00eds,renuncia a la politica", "id": "667744866588369_7175769", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elisa Gamboa Arce", "id": "100002699340428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T03:28:41+0000", "message": "Me parece que ud es unaexcelente opcion...\nBendiciones..!!!", "id": "667744866588369_7175838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Coghi", "id": "528745838"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T03:35:08+0000", "message": "Nunca he votado por el PAC, esta vez creo que s\u00ed le doy el voto.", "id": "667744866588369_7175866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Manuel Garita Hernandez", "id": "1248302095"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T04:35:27+0000", "message": "excelente !!!!", "id": "667744866588369_7176103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T04:40:18+0000", "message": "Excelente don  Luis Guillermo. Unir no para sacar a Liberaci\u00f3n por sacarlos, unir bajo una agenda muy concreta en la que cada persona sepa bien claro a qu\u00e9 se est\u00e1 uniendo de antemano--de lo contrario es uni\u00f3n por uni\u00f3n, viene un per\u00edodo de luna de miel, y luego divorcio al por mayor.", "id": "667744866588369_7176111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Emilio Chavarria", "id": "100001272089138"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T05:57:38+0000", "message": "Don Luis Guillermo sin el af\u00e1n de ofenderle es bien sabido y las causas por las que sali\u00f3 del PLN pero \u00bf que lo hace diferente a los pol\u00edticos que en este momento integran el PLN? el PAC fue fundado por 2 liberacionistas  como se yo que esto no es un juego mas del PLN para seguir en el poder.... gracias ", "id": "667744866588369_7176259", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Cecilia Tapia Fern\u00e0ndez", "id": "1271916234"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 212, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T14:27:40+0000", "message": "Con las buenas intenciones de que conjunte lo mejor de este pa\u00eds, desde la profundidad de los sentimientos del servicio y la honestidad.  Ojal\u00e1 volvamos a vivir la pol\u00edtica como instrumento de bienestar. Saludos Luis Guillermo Solis Rivera", "id": "667744866588369_7177258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Maria Scott", "id": "100006273064901"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T18:18:28+0000", "message": "nuestro futuro presidente es una persona muy humilde felicidades precidente", "id": "667744866588369_7178033", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:44:11+0000", "message": "S\u00ed, hay que sumar y sumar... pero tambi\u00e9n restar y restar a los choriceros, estafadores, sinverguenzas, carebarros...FELICIDADES DON LGS, ESTOY CON USTED ! ! !", "id": "667744866588369_7178569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:47:54+0000", "message": "Don Manuel Emilio: Del alg\u00fan lado tienen que salir ! ! !  todos los que somos mayores estuvimos en el Pln o en el Pusc, porque NI MODO ! !, de esos partiditos MUCHOS SALIMOS CORRIENDO POR SINVERGUENZAS Y CHORICEROS! a diferencia de Desanti que se sali\u00f3 habl\u00f3 pestes del pln pero como no la vio, volvi\u00f3 con el rabo entre las piernas y las orejas gachas! !  ESA ES LA DIFERENCIA. Ahora si usted quiere un candidato que no haya estado en NINGUNO DE ESOS DOS NEFASTOS PARTIDOS, espere a su hijos... o quiz\u00e1 sus nietos... Saludos! !", "id": "667744866588369_7178578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Rodriguez", "id": "100000213754335"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:59:54+0000", "message": "adelante Luis Guillermo sus hijos son un  tesoro para la patria", "id": "667744866588369_7178595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T00:41:05+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3801332999699&set=a.1408687745063.2056661.1468544188&type=3&theater\n\nRUMORES DE IRREGULARIDADES,FRAUDE EN CONVENCION DEL PAC ?\u00bf\n\nElecci\u00f3n de candidato del PAC se llena de incertidumbre\nEn teor\u00eda, el resultado iba a estar esta tarde, pero el minucioso conteo mano a mano se prolong\u00f3, dijo el presidente de la agrupaci\u00f3n, Olivier P\u00e9rez.\n\nSe le consult\u00f3 a Epsy Campbell..\nSU SOLICITUD SE FUNDAMENTA EN ALGUN RUMOR DE QUE SUCEDIO ALGUNA IRREGULARIDAD O FRAUDE.\n\nEpsy Campbell\n\u00a8Present\u00f3 una petici\u00f3n ante el Tribunal Interno Electoral (TEI) del PAC para... conocer las actas de todos los centros de votaci\u00f3n, adem\u00e1s de que se conserve todo el material electoral hasta por tres meses, entre otras demandas.\u00a8\n\nDiputado Manrique Oviedo\n\u201c\u00a8(Precandidatos del PAC..temerarios e irresponsables\u201d .\n\nMaynor Sterling,Tesorero\n\u00a8Luis Hernandez Tio Lou APARECE COTIZANDO SOLO UN MES EN EL 2007.\u00a8\n\n\"Tengo recibo$ bancario$ de CONTRIBUCIONE$ MONETARIA$ Y CONTRIBUCIONES EN ESPECIES por varios millones de colones por gastos de representacion durante cuatro a\u00f1os como Concejal Electo del Partido Accion Ciudadana en San Juan de Tibas 2007 al 2011.\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=3801326999549&set=a.1408687745063.2056661.1468544188&type=3&theater", "id": "667744866588369_7182371", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/667744866588369", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/667744866588369", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "href": "https://www.facebook.com/luisguillermosolisr?ref=stream", "name": "By"}], "application": {"name": "Photos", "id": "2305272732"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665542626808593&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1", "object_id": "665542626808593", "shares": {"count": 32}, "created_time": "2013-07-25T00:52:48+0000", "updated_time": "2013-07-25T00:52:48+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_667744866588369", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCKoG0q3YLn6sW-&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.luisguillermo.cr%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Flogo_convencion.png", "likes": {"count": 101, "data": [{"name": "Patricia Campos Hidalgo", "id": "100000230351199"}, {"name": "Zahyra Soto Solano", "id": "100003328502985"}, {"name": "Alonzo Mora", "id": "556908860"}, {"name": "Elba Bastos", "id": "100001453210883"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo es el virtual candidato del PAC | Luis Guillermo", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Matul", "id": "1581826460"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T16:43:46+0000", "message": "Un poquito de humildad dentro del partido (y del resto de candidatos/as) hubiera hecho de su triunfo Don Luis, una fiesta democr\u00e1tica del PAC y un llamado a la unidad frente a los meses duros que se avecinan.  \"Si asumimos una actitud de humildad, crecer\u00e1n nuestras cualidades.\" Dalai Lama", "id": "667570833272439_7174084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T17:01:47+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo", "id": "667570833272439_7174133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Sibaja", "id": "1021102197"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T17:42:37+0000", "message": "Estamos a la espera de los resultados! Pacientes, con la esperanza que se ratifique tu nombre como candidato del PAC y de este pa\u00eds que tanto necesita liderazgos como el tuyo! Un abrazo grande Luis Guillermo!", "id": "667570833272439_7174240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Sang", "id": "1615239108"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T19:53:06+0000", "message": "Ahora a hacer coalicion", "id": "667570833272439_7174530", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Rodriguez", "id": "100003347444933"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T20:08:27+0000", "message": "Sabiendo que el Universo no abandona los suyos, el viernes se ratificar\u00e1 tu candidatura, as\u00ed la patria iniciar\u00e1 una nueva historia, la historia de la reivindicaci\u00f3n de la solidaridad social y el amor al pr\u00f3jimo. Un abrazo.", "id": "667570833272439_7174565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac Mora Guevara", "id": "100000083522123"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T20:20:46+0000", "message": "No es los mismo \"un virtual candidato\" que un candidato virtual...", "id": "667570833272439_7174593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac Mora Guevara", "id": "100000083522123"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T20:26:46+0000", "message": "O sea Cecilia que los que no estuvimos con LG, estamos fuera del \"Universo\", me parece muy poco inclusivo tu comentario.", "id": "667570833272439_7174613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvira Bolanos", "id": "579366158"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:30:51+0000", "message": "Muchas felicitaciones", "id": "667570833272439_7174753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eliecer Valerio Rodr\u00edguez", "id": "100000692447258"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:58:06+0000", "message": "Felicitar a LUIS GUILLERMO y desear que le siga saliendo todo bien ,ya que es un verdadero y sincero l\u00edder como lo necesitamos todos los costarricenses. Exitos  Don Luis Guillermo.", "id": "667570833272439_7174989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Rivera Bejarano", "id": "1079211518"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T00:22:37+0000", "message": "Adelante don Luisgui!!!!!!!!!!!!!!", "id": "667570833272439_7175223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yuri Montero", "id": "1630185226"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T05:30:06+0000", "message": "Creo que viniste a San Ram\u00f3n de primero para recibir el estandarte del elegido. Nos satisface demasiado que hay\u00e1s empezado el d\u00eda C en nuestro cant\u00f3n. En San Ram\u00f3n hist\u00f3ricamente ha ganado el PAC, esta vez tambi\u00e9n ganar\u00e1 !! Mucha gente se est\u00e1 acercando.", "id": "667570833272439_7176196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Cordero", "id": "1079427402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T13:48:09+0000", "message": "Estoy fuera del pa\u00eds,  informe como quedo por favor.  Gracias y adelante,  el pa\u00eds lo necesita!!!", "id": "667570833272439_7177175", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/667570833272439", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/667570833272439", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-25T13:48:09+0000", "caption": "www.luisguillermo.cr", "link": "http://www.luisguillermo.cr/noticias/luis-guillermo-es-el-virtual-candidato-del-pac", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-24T16:37:11+0000", "message": "Les compartimos la nota publicada nuestro sitio web. El resultado definitivo de la convenci\u00f3n ser\u00e1 dado a conocer por el Tribunal Electoral Interno del PAC el viernes 26 de julio, una vez haya terminado el escrutinio manual de los votos.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_667570833272439", "status_type": "shared_story", "description": "Con una visita a San Ram\u00f3n de Alajuela, Luis Guillermo Sol\u00eds dio inicio al recorrido electoral que, al d\u00eda de hoy lo ha convertido en candidato provisional del Partido Acci\u00f3n Ciudadana, en las elecciones internas celebradas este domingo 21 de julio."}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_bobGMFo5-MHm&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.repretel.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fentrevista_3.jpg", "likes": {"count": 130, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Diana Corrales", "id": "1797410378"}, {"name": "Eduardo A. Solano Solano", "id": "100000230194520"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Entrevista con Luis Guillermo Sol\u00eds", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Ml Acu\u00f1a Rojas", "id": "583537747"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T17:50:00+0000", "message": "Me pareci\u00f3 que Alexis no se ubic\u00f3 bien, un asunto es preguntar por el nivel de participaci\u00f3n, otro decir y tomar partido en que somos 4 gatos, solo abonaba con sus comentarios al desgano a votar. Mal, muy mal. Por lo dem\u00e1s muy bien Luis Gmo, con aplomo y respetuoso del momento y proceso. Muy bien.", "id": "667033933326129_7171069", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Navarro Rodriguez", "id": "100000672010585"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T17:50:44+0000", "message": "Excelente.", "id": "667033933326129_7171073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Solano", "id": "606157614"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T17:51:42+0000", "message": "Fatal alexis", "id": "667033933326129_7171078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephanie Navarrete", "id": "100000669234706"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T17:55:20+0000", "message": "\u00c9l se retract\u00f3 cuando se refiri\u00f3 a los \"4 gatos\".... pues en comparaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n nacional, es as\u00ed.", "id": "667033933326129_7171097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T17:58:23+0000", "message": "Excelente Luis Guillermo en la entrevista", "id": "667033933326129_7171111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ayleen Mar\u00edn", "id": "1210350060"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:01:25+0000", "message": "Al menos me parece que 23 k es un dato honesto. No como otros partidos con elecciones internas de 200 k pero las escuelas vac\u00edas todo el d\u00eda.", "id": "667033933326129_7171118", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Helena Denegri Ferreyros", "id": "707354725"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:02:26+0000", "message": "Excelente Luis Guillermo!  Alexis si que estuvo fatal!", "id": "667033933326129_7171120", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Martinez", "id": "100004561991461"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:04:49+0000", "message": "Que se puede esperar, all\u00ed trabaja una Villanueva en el noticiero  obvio ellos son voceros del PLN !", "id": "667033933326129_7171125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josial Salas", "id": "555192338"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:30:05+0000", "message": "Excelente manejo Luis Guillermo... la prensa solo busca hacer morbo y pol\u00e9mica, pero usted siempre los pone en su lugar !!", "id": "667033933326129_7171221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Roman Sanchez", "id": "100000507777885"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:32:25+0000", "message": "Muy bien Luis Guillermo. Te vimos en mi casa en directo!!! Felicidades!!!", "id": "667033933326129_7171229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:33:45+0000", "message": "Excelente Luis Guillermo , Alexis con desgano hizo la entrevista, y al referirse a los 4 gatos, me parecio sin tacto, pero usted muy bien y con gran aplomo y respeto usted contesto, muy bien, lo felicito y bendiciones", "id": "667033933326129_7171235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:43:35+0000", "message": "don Jose Manuel: diay que podemos esperar de un periodista que debe SEGUIR LA LINEA DEL PATRON ! ! !  por eso al PAC  le ha costado tanto, tenemos que luchar CONTRA LA MAREA... ! ! !", "id": "667033933326129_7171267", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:45:10+0000", "message": "Adem\u00e1s los que fuimos a votar, lo hicimos ORGULLOSOS porque no nos tuvieron que ir a sacar con promesas de latas de zinc, bolsas de arroz o bonos escolares o de vivienda...", "id": "667033933326129_7171274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Quesada Cordero", "id": "1293826655"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:48:42+0000", "message": "\"4 gatos nada!!!\" Muy bien LG!!", "id": "667033933326129_7171282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivi Machado-Salmon", "id": "100004204179880"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T18:49:43+0000", "message": "Muy bien utilizadas las citas Biblicas...David y Goliat y  semilla fertil que se expandera! Asi es! Excelente la participacion!", "id": "667033933326129_7171283", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:02:04+0000", "message": "Muy buena...!", "id": "667033933326129_7171303", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T20:14:24+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=476705822369901&set=pb.114568561916964.-2207520000.1374604747.&type=3&theater\n\nProf.Luis Guillermo Solis Rivera mi muy apreciado colega profesor universitario,me alegro que no permitiera violentar su precandidatura presidencial por cierta corrupta cupula dentro del Partido Accion Ciudadana(Enemigos... de nuestra Gloriosa Democracia Costarricense).\n\nReciba mis felicitaciones y mi mas profundo agradecimiento por tomar venganza contra ese grupito cobarde,calumniador,difamador...(Margarita Bola\u00f1os,Maynor Sterling,Otton Solis,Alberto Ca\u00f1as,Daniel Gonzalez Chaves...)el cual violento,violo...mi derecho electoral...al eliminar sin un debido proceso mi precandidatura presidencial del PAC en el 2009.\n\nPROFESORES UNIVERSITARIOS UNIDOS JAMAS SEREMOS VENCIDOS \u00a1\u00a1\u00a1\n\nProfesor/Master Luis Hernandez Jimenez Tio Lou\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=3801332999699&set=a.1408687745063.2056661.1468544188&type=1&theater  DENUNCIA FORMAL PRESENTADA EN EL TRIBUNAL SUPREMO DE ELECCCIONES CONTRA EL PARTIDO ACCION CIUDADANA EL 18 DE ABRIL DEL 2012.\nProf/Master Luis Hernandez Tio Lou:\"Tengo recibo$ bancario$ de CONTRIBUCIONE$ MONETARIA$.Ademas de mis contribuciones en especies por varios millones de colones durante cuatro a\u00f1os como Concejal Electo del Partido Accion Ciudadana en San Juan de Tibas 2007-2011) \".\n\nMaynor Sterling:\u00a8Estimado se\u00f1or Luis Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez:\nDebo aclararle varias asuntos que usted menciona en su nota:\n1- No es cierto que se le negara ning\u00fan estado de cuenta, a usted se le certific\u00f3 que aparece cotizando s\u00f3lo un mes en el 2007.\u00a8\n\nRe: Tesoreria Nacional del Partido Accion Ciudadana.\nWednesday, April 8, 2009 1:03 PM\nFrom:\n\"Maynor Sterling\" <msterlin@racsa.co.cr> \u2014 at Tribunal Supremo de Elecciones.", "id": "667033933326129_7171469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilda Segreda Sagot", "id": "100000537887462"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T21:33:22+0000", "message": "\u00a1\u00a1\u00a1 SUERTE !!!", "id": "667033933326129_7171689", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Cordero", "id": "1079427402"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 13, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T01:17:16+0000", "message": "Estimado don Luis Guillermo Solis Rivera,  tengo fe en q usted va a ser el candidato,  y si hay coalici\u00f3n espero que nos represente.  Es urgente un cambio!!!  ADELANTE POR LA PATRIA Y LOS COSTARRICENSES!!!", "id": "667033933326129_7172204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Rodriguez", "id": "100000213754335"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T01:18:41+0000", "message": "ya estamos cansados y por eso todo el pueblo quiere un cambio", "id": "667033933326129_7172207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mendieta Andino", "id": "1386000019"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T03:46:34+0000", "message": "Muy bien Luis Guillermo, tienes mi apoyo en las generales....suerte!", "id": "667033933326129_7172614", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Retana", "id": "100000140296742"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T04:34:20+0000", "message": "Escuchando a don Luis Guillermo, es f\u00e1cil confirmar el compromiso para seguir adelante con esta tarea hist\u00f3rica. Excelente don Luis,   con aplomo, decisi\u00f3n y sin vacilar ante la ret\u00f3rica de Alexis.", "id": "667033933326129_7172699", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Obreg\u00f3n", "id": "100004637851356"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T11:45:04+0000", "message": "El cambio que representa esta votaci\u00f3n a\u00fan no ha sido entendido por la mayor\u00eda de costarricenses. Es una se\u00f1al en la direcci\u00f3n correcta.", "id": "667033933326129_7173312", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/667033933326129", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/667033933326129", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-24T11:45:04+0000", "caption": "www.repretel.com", "link": "http://www.repretel.com/entrevista-con-luis-guillermo-sol%C3%ADs", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-07-23T17:46:12+0000", "message": "Les compartimos la entrevista en vivo que tuvimos ayer en NC once de canal 11, al respecto de los resultados preliminares de la convenci\u00f3n, que nos dan el triunfo. Hoy a las 2:00pm empieza el conteo manual de votos.", "type": "link", "id": "199246583438202_667033933326129", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjc=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rafa Marin M", "id": "693661901"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:05:51+0000", "message": "Apoyo total don Luis Guillermo!", "id": "666635466699309_7168586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hazel Solis", "id": "100002049382464"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:08:11+0000", "message": "El mio tambi\u00e9n un abrazo \u00e9xitos\u00a1", "id": "666635466699309_7168595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Ml Acu\u00f1a Rojas", "id": "583537747"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:10:03+0000", "message": "Muy bien Luis Gmo, yo estoy contento, tanto en usted como en Juanca tengo la esperanza puesta. A partir de hoy es m\u00e1s claro la necesidad de unir esfuerzos por el mejor ma\u00f1ana.   La alianza es una gran oportunidad y se que usted ser\u00e1 capaz de incorporar las periferias de los paradigmas necesarios para poder avanzar juntos, representando a todos los sectores de nuestra sociedad.", "id": "666635466699309_7168605", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:11:23+0000", "message": "sii =) la estoy esperando..", "id": "666635466699309_7168607", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roc\u00edo Cordero Cano", "id": "100000325558834"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:11:55+0000", "message": "Si usted queda de candidato yo regreso al PAC!!!", "id": "666635466699309_7168608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carl Walter Fabian Macaya", "id": "100001910394337"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:12:05+0000", "message": "Mis felicitaciones dn Luis Guillermo, pero deben dejar a un lado los intereses personales y conformar una coalicion, de Otra manera seguiremos cn el PLN x 4 a\u00f1os m\u00e1s. Ustedes como coalici\u00f3n son la esperanza de Costa Rica, separados es dejarle la mesa servida a liberaci\u00f3n", "id": "666635466699309_7168609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tathiana Flores", "id": "590150066"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:18:36+0000", "message": "Esta situacion nos demuestra la necesidad de poner en duda las famosas \"encuestas\" recientes sobre los resultados de las elecciones!!!!", "id": "666635466699309_7168627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beto Marin S", "id": "100004613887117"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:19:25+0000", "message": "Mis felicitaciones profesor!!!!", "id": "666635466699309_7168629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Gerardo Madrigal", "id": "1333055751"}, "message_tags": [{"length": 9, "offset": 44, "type": "user", "id": "1066452225", "name": "Guillermo"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:20:00+0000", "message": "Perfecto las oriemos, mis felicitacions don Guillermo", "id": "666635466699309_7168631", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Vargas", "id": "1418364656"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:22:40+0000", "message": "Luis Guillermo presidente !!!!!!!!", "id": "666635466699309_7168637", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melissa D\u00edaz", "id": "651888293"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:33:05+0000", "message": "Excelente su presentaci\u00f3n en NC 11!! Me gusto!!", "id": "666635466699309_7168658", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tathiana Flores", "id": "590150066"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:33:29+0000", "message": "MUY bien, es duro pero te ofrezco el apoyo en la lucha por NUESTRA COSTA RICA!!!", "id": "666635466699309_7168660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Rodriguez", "id": "573664016"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:45:36+0000", "message": "Como usted lo dijo una cara fresca, en un ambiente donde ya estamos cansados de ver siempre a los mismos.... haciendo lo mismo.... No m\u00e1s PLN...", "id": "666635466699309_7168685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Isabel Garcia Quesada", "id": "1313425834"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:24:32+0000", "message": "Luis Guillermo: no sab\u00e9s cu\u00e1nto me alegra, como veo que a muchos, esto que parece ser tu \u00e9xito y el de gente decente que quiere hacer cosas distintas desde el poder. Qu\u00e9 ilusi\u00f3n! Y a puro pulm\u00f3n!!! como Sabina! Un abrazo fuerte (desde El Salvador).", "id": "666635466699309_7168811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban CG", "id": "746801310"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:28:22+0000", "message": "muy bien, don Luis Guillermo!! Ahora s\u00ed hay por qui\u00e9n votar.", "id": "666635466699309_7168829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Lourdes Cort\u00e9s", "id": "733671209"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:29:54+0000", "message": "Estuviste super bien!!", "id": "666635466699309_7168836", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sylvia Chaves", "id": "100002555579057"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 65, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:42:12+0000", "message": "Gracias a Dios ahora s\u00ed tengo opci\u00f3n de voto...adelante don Luis Luis Guillermo Solis Rivera", "id": "666635466699309_7168874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T02:08:40+0000", "message": "Excelente intervenci\u00f3n, adelante don Luis Gmo el pueblo te apoya", "id": "666635466699309_7168928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diana Mc Lean", "id": "100000093451588"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T03:09:59+0000", "message": "Ya tengo por quien votar y por quien trabajar las pr\u00f3ximas elecciones!!!! Felicidades Costa Rica.", "id": "666635466699309_7169128", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Villalobos", "id": "735925356"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T04:29:23+0000", "message": "Q dicha ya tenemos quien proteja a lo animales adelante mi voto es suyo Luis Guillermo!", "id": "666635466699309_7169386", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Goizueta", "id": "1588294527"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T12:14:53+0000", "message": "abrazo grande y soleado mi amigo sincero!", "id": "666635466699309_7170204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia De la O", "id": "100001027268631"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T14:21:19+0000", "message": "Bien LGS. Tengo un ilusi\u00f3n de que podamos detener la destrucci\u00f3n del contrato social que nos cohesion\u00f3 por unas d\u00e9cadas. Usted puede aglutinar equipos de trabajo que construyan capital social para reorientar el camino hacia un pa\u00eds que combata la desigualdad.", "id": "666635466699309_7170493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaquin Jim\u00e9nez", "id": "100000669090370"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T14:35:22+0000", "message": "La felicidad es enorme, el orgullo gigantesco.  La devoluci\u00f3n que le hiciste al presentador sobre los cuatro gatos, vali\u00f3 un mill\u00f3n de votos por Costa Rica.  Buen\u00edsimo.  La prensa debe entender que est\u00e1n al frente del pr\u00f3ximo presidente de Costa Rica.", "id": "666635466699309_7170514", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Marcela Montero D'Avola", "id": "100000929286042"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T15:47:52+0000", "message": "Muchas felicidades, valio la pena el trabajo realizado el domingo, adelante", "id": "666635466699309_7170774", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666635466699309", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666635466699309", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T15:47:52+0000", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-07-23T00:04:06+0000", "message": "En algunos minutos estaremos en la transmisi\u00f3n de NC Once, por canal 11, hablando sobre las \u00faltimas declaraciones emitidas por el Tribunal del PAC acerca de los resultados de la convenci\u00f3n.", "type": "status", "id": "199246583438202_666635466699309", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 183, "data": [{"name": "Ana Medrano Lopez", "id": "100001007829726"}, {"name": "Jorge Cortes", "id": "100000508885792"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "Frank Bruce", "id": "818240054"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_666576346705221/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "R\u00f3ger Fernando Gonz\u00e1lez Solano", "id": "547840417"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:40:31+0000", "message": "Adelante don Luis Guillermo!!!!Saludos y felicitaciones desde la UCR.", "id": "666576346705221_7168160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:40:44+0000", "message": "Muchas felicidades", "id": "666576346705221_7168161", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Andres Zamora Bola\u00f1os", "id": "100000672054545"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 12, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:41:06+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo Solis Rivera, me ha gustado la mesura y el respeto  con que se ha manejado el asunto.  Esperemos que quede en firme.  Saludos", "id": "666576346705221_7168163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:41:09+0000", "message": "EXCELENTE, EXCELENTE y mil veces excelente, sin duda alguna, el MEJOR candidato del PAC nos representa", "id": "666576346705221_7168165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maylin Cruz Vega", "id": "1415962541"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:41:16+0000", "message": "\u00a1\u00a1Gracias a usted m\u00e1s bien don Luis Guillermo y FELICIDADES  de nuevo!!!", "id": "666576346705221_7168166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gaby Saborio", "id": "1568475959"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:42:00+0000", "message": "Gracias por esta alegr\u00eda! Hace RATO!! que no me tocaba celebrar! Qu\u00e9\u00b4ilusi\u00f3n! Ya con las mangas arrolladas y a la orden!", "id": "666576346705221_7168167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilce Murillo", "id": "1406962942"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:42:15+0000", "message": "Esperar con paciencia el conteo manual DIOS ES GRANDE.", "id": "666576346705221_7168168", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliam Saborio", "id": "100000189767945"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:42:24+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo, se hizo el esfuerzo y estos son los frutos. Saludos de la gente Pac de Tib\u00e1s!", "id": "666576346705221_7168169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Castillo", "id": "100000481084767"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:42:26+0000", "message": "Muy buena noticia Don Luis Guillermo Solis. Cuente con mi apoyo para todo lo que sigue", "id": "666576346705221_7168170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tathiana Flores", "id": "590150066"}, "message_tags": [{"length": 27, "offset": 12, "type": "user", "id": "100001552814317", "name": "Luis Guillermo Solis Rivera"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:43:22+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo Solis Rivera, y AHORA A SEGUIR TRABAJANDO PARA UNIR LA COALICION Y AL PAIS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "666576346705221_7168174", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aleida Velasquez", "id": "632998505"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:44:17+0000", "message": "Que felicidad y que esperanza de cambio. Muchas felicidades", "id": "666576346705221_7168180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Espinoza", "id": "1254028305"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:44:25+0000", "message": "Yo creo que es la primera vez que gano, incluido TLC. Ahora toca responder y no defraudar. Menuda tarea Luis Guillermo.", "id": "666576346705221_7168182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Brenes", "id": "100000225351661"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:44:32+0000", "message": "Felicidades Luis Guillermo. Un abrazo.", "id": "666576346705221_7168184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wen Garcia", "id": "1224166600"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:45:30+0000", "message": "victory..!!! :D", "id": "666576346705221_7168189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:45:31+0000", "message": "Trabajaremos mucho m\u00e1s fuerte para las elecciones de febrero, Luis Guillermo ser\u00e1 nuestro presidente", "id": "666576346705221_7168190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelsy Sabor\u00edo", "id": "1834448110"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:46:43+0000", "message": "Felicidades!!! don Luis, esto apenas comienza....", "id": "666576346705221_7168195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudio Carazo", "id": "1286568553"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:47:18+0000", "message": "Luis Guillermo te recuerdo con gran aprecio desde que eramos vecinos en Barrio Roosvelt. y te deseo la mejor de las suertes y en un posible gobierno tuyo el mayor de los exitos,un cordial saludo.", "id": "666576346705221_7168198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Castro", "id": "100000164743088"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:47:27+0000", "message": "Cuente con mi trabajo desde ya mismo", "id": "666576346705221_7168199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:47:28+0000", "message": "Felicidades don Luis Gmo usted es el hombre que el Se\u00f1or nos ha puesto en el camino para enderezar el rumbo de este barco estraviado y sin rumbo, adelante con fuerza y determinaci\u00f3n", "id": "666576346705221_7168200", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Ramirez Jimenez", "id": "100000176199281"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:49:51+0000", "message": "quien putas quedo como siempre la sucia politica ????", "id": "666576346705221_7168208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:50:15+0000", "message": "don Luis Guillermo ten\u00edas toda la raz\u00f3n ayer al decir  que, \"la pol\u00edtica da sorpresas\" yo siempre supe que ganar\u00edas :)", "id": "666576346705221_7168210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Vargas Garro", "id": "780726797"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:51:25+0000", "message": "Adelante don Luis Guillermo fuerza y sabidur\u00eda para lo que viene", "id": "666576346705221_7168212", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Camacho", "id": "100000483805064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:56:40+0000", "message": "Le dirijo todo mi apoyo Don Luis a partir de hoy. Estuve muy indecisa si votaba por su persona o por Juan Carlos. El otro a\u00f1o, tengo la fe, de que Liberaci\u00f3n salga del poder y que Costa Rica tome un nuevo rumbo con ambos a la cabeza.", "id": "666576346705221_7168224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fonseca Madrigal", "id": "1423719351"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:59:09+0000", "message": "Bueno un d\u00eda de celebrar y mucho trabajo por hacer, porque esta elecci\u00f3n interna fue un caos en el aspecto de las \"10 formas m\u00e1s correctas de obtener votos\". Me dar\u00e9 el tiempo para escribirle porque se hicieron cosas TERRIBLES desde mi punto de vista como votante. --------------------------------------------------------------------------------------------- Sumamente contento de esta decisi\u00f3n, definitivamente el mejor candidato nos representa, a usted s\u00ed se le ve el peso pesado para repartir buenos ca\u00f1azos a LIBERACI\u00d3N, as\u00ed que vaya preparando esos brazos pap\u00e1. Y todos a trabajar para tenerlo como presidente don Luis Guillermo. Cautelosas felicidades mientras no salen los reconteos manuales. -------------------------------------------------------------------------------- Maes y a los Mendoza no aflojen ni se ahueven, ese mae tiene peso y lo apoyar\u00eda en la pr\u00f3xima o en unas dos sin pesarlo, ahora s\u00f3lo por edad est\u00e1 un toke verd\u00f3n pero el mae tiene lo suyo y es una muy buena carta de nuestro partido, las agendas de ambos se llevan muy bien. -------------------------------------------------------------------------------------------- Felicidades a todo el partido y a los que salieron a disfrutar del voto.", "id": "666576346705221_7168236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "message_tags": [{"length": 13, "offset": 7, "type": "user", "id": "587377417", "name": "Eladio Cortes"}, {"length": 31, "offset": 21, "type": "user", "id": "100001188367594", "name": "Cinthya Mar\u00eda Rodriguez Quesada"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T22:02:06+0000", "message": "Eladio Eladio Cortes Cinthya Mar\u00eda Rodriguez Quesada ahora CR si tiene un buen candidato para presidente, el tiempo siempre da la raz\u00f3n", "id": "666576346705221_7168240", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666576346705221", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666576346705221", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T21:39:33+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "shares": {"count": 30}, "created_time": "2013-07-22T21:39:33+0000", "message": "Muy contento por los resultados preliminares emitidos por el Tribunal Interno del PAC, que nos dan el triunfo. Esperemos con calma los resultados del recuento manual de votos. Muchas gracias por todo su apoyo.", "type": "status", "id": "199246583438202_666576346705221", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 513, "data": [{"name": "Patricia Campos Hidalgo", "id": "100000230351199"}, {"name": "Eduardo A. Solano Solano", "id": "100000230194520"}, {"name": "Guiselle Rodriguez Villalobos", "id": "1017843268"}, {"name": "Rafael Enrique Le\u00f3n Thompson", "id": "1718364130"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/75500_666179963411526_136382097_s.jpg", "likes": {"count": 198, "data": [{"name": "Emilce Murillo", "id": "1406962942"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Eduardo A. Solano Solano", "id": "100000230194520"}, {"name": "Jorge Cortes", "id": "100000508885792"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:27:33+0000", "message": "Vamos Vamoooooooos :) eso es de Luis Guillermo", "id": "666179963411526_110579493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dewin Brenes", "id": "100000496256937"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:30:39+0000", "message": "Si que revisen y cuenten bien por favor !!", "id": "666179963411526_110579497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:42:15+0000", "message": "Don Luis Gmo con usted hasta el final y sea cual sea el resultado con el PAC siempre, felicidades por su honestidad y su lucha", "id": "666179963411526_110579508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:43:38+0000", "message": "Hoy naci\u00f3 un nuevo PAC, transformado, renovado, coherente, progresista en serio y con l\u00edderes a la altura de los tiempos. Abrazo Luis Guillermo.", "id": "666179963411526_110579510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Jimenez", "id": "683958315"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:46:03+0000", "message": "Don luis gano?", "id": "666179963411526_110579514", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:46:35+0000", "message": "No sean amarillistas, esto fue lo que \u00e9l dijo: que el pa\u00eds tenga plena seguridad que respetaremos los resultados y estaremos a la espera del momento en que se haya contado la \u00faltima papeleta. Y esto lo digo yo : medios oligarcas de mierda, siempre atacando a los partidos verdaderamente honrados y defendiendo a los corruptos", "id": "666179963411526_110579517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gast\u00f3n Molina", "id": "1543882440"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T05:13:52+0000", "message": "Que bien se siente ser parte de un cambio. Cansados... si. Contentos por los logros... pues claro. Un nuevo PAC como dijo la compa\u00f1era. Con mentes frescas y decididos a cambiar los que otros dejaron morir. Oreamuno con usted don Luis. Hoy vimos esa diferencia", "id": "666179963411526_110579559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T12:57:26+0000", "message": "La realidad tiene la magia de lo correcto muchas veces. La realidad nos dice: somos de los mismos, de las mismas...y el compa\u00f1ero que encabece, que encabece, pero la verdad la cabeza cabeza tiene que se colectiva, mucho , muy mont\u00f3n colectiva y ambos nos representan bien.", "id": "666179963411526_110580190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Navarro P", "id": "1742248261"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:31:56+0000", "message": "As\u00ed se habla!!!", "id": "666179963411526_110580641", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maylin Cruz Vega", "id": "1415962541"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:42:48+0000", "message": "Espero que los resultados al final nos favorezcan don Luis Guillermo, tal y como se lo merece. Pero de lo contrario \u00a1\u00a1FELICIDADES!!!! por su gran labor en tan poco tiempo de campa\u00f1a. Qued\u00f3 demostrado que el PAC sigue siendo el partido pol\u00edtico que Costa Rica necesita para, como usted bien lo ha dicho, recuperarse del saqueo al que ha sido sometido en los \u00faltimos a\u00f1os \u00a1\u00a1MUCHAS GRACIAS DON LUIS GUILLERMO!!! Por darnos la oportunidad de seguir creyendo que lo podemos hacer. Un fuerte abrazo.", "id": "666179963411526_110580677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T19:00:18+0000", "message": "ojal\u00e1 logre superar a don Juan Carlos, \u00e9l es un muy buen prospecto pero le falta \"batir barro\" un poquito m\u00e1s, es una promesa. Pero usted don Luis Guillermo es  UNA REALIDAD!! de todas maneras el PAC se fortaleci\u00f3 con esta convenci\u00f3n. Ten\u00edamos que escoger y as\u00ed lo hicimos, pero una vez resuelto estaremos \"al pie del ca\u00f1on\" con el ganador porque NOS DA UN MIEDO TERRIBLE QUE POR DESGRACIA LLEGUE EL PLUSC otra vez! !", "id": "666179963411526_110580939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fleitas", "id": "581360673"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T19:05:17+0000", "message": "Vamos Luis Guillermo !!!", "id": "666179963411526_110580948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:21:15+0000", "message": "CONCILIADOR... eso es algo que necesitamos demasiado en este momento. Felicidades!", "id": "666179963411526_110581474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Friverosm Friverosm", "id": "1200274909"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T04:07:38+0000", "message": "La Convenci\u00f3n del PAC, los cuatro precandidatos, hicieron un gran aporte al pa\u00eds: hicieron \"docencia pol\u00edtica\". En todas las entrevistas  que le hicieron los medios plantearon ideas de fondo sobre el futuro de Costa Rica, principalmente Luis Guillermo Sol\u00eds y Juan Carlos Mendoza.", "id": "666179963411526_110581946", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666179990078190", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666179990078190", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T04:07:38+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666179963411526&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666179963411526", "shares": {"count": 31}, "created_time": "2013-07-22T04:26:02+0000", "message": "Desde tempranas horas hemos hecho revisi\u00f3n cuidadosa de los votos emitidos y los resultados que tenemos son positivos para nuestra tendencia. Nuestros datos no coinciden con los dados por el TEI en su primer reporte, porque en nuestra tendencia llevamos un registro de un mayor n\u00famero de mesas escrutadas, cerca del 80%. Por tanto, estas palabras no son una descalificaci\u00f3n del TEI ni de ninguna instancia partidaria. Que el pa\u00eds tenga plena seguridad que respetaremos los resultados y estaremos a la espera del momento en que se haya contado la \u00faltima papeleta. \r\nReconozco y respeto el trabajo de las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de las tendencias, quiero reconocer el esfuerzo de la compa\u00f1era Epsy Campbell, de los compa\u00f1eros Juan Carlos Mendoza y Ronald Sol\u00eds.\r\nNuestra lucha es contra quienes han empobrecido al pueblo. Digo tambi\u00e9n que el camino sigue y que nuestra lucha no ha terminado. \u00a1Seguimos caminando! Quiero pedirles un esfuerzo m\u00e1s de camino al 2014: necesitamos todas las manos, todas las voces \u00a1Hay que unir para avanzar! Esperemos a que se haga una segunda lectura de mesas. Nosotros y nosotras aqu\u00ed nos vamos a quedar y seguiremos en esa labor.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666179990078190", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/996865_666091876753668_1854315935_s.jpg", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added 10 new photos to the album D\u00eda C.", "likes": {"count": 108, "data": [{"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Arguedas", "id": "100002125324661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:37:01+0000", "message": "Yiyo y jabaly", "id": "665950120101177_7164613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Diaz", "id": "100006187329402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:32:32+0000", "message": "Como siempre pura pol\u00edtica y cuando est\u00e1n montados ni se acuerdan de la gente q los apoyo ", "id": "665950120101177_7165018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Padilla", "id": "100005561107318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:11:39+0000", "message": "No c quien sea ese se\u00f1or ni mucho menos m intereza nada q tenga q ver con la politik..sera posible q no salga en mi fac?? Con todo respeto", "id": "665950120101177_7165117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Montero", "id": "1541507108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:44:07+0000", "message": "Zaida Padilla si le sale es porque ud le di\u00f3 me gusta en alg\u00fan momento...!", "id": "665950120101177_7165311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Arias Mora", "id": "100002185043489"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:15:38+0000", "message": "Mucha suerte, estimado amigo. Luis guillermo", "id": "665950120101177_7165509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "message": "Realmente feliz que mi voto no ha sido para nada en vano!", "id": "665950120101177_7168858", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666097500086439", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666097500086439", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "caption": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666091876753668&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=10", "object_id": "666091876753668", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-22T00:07:16+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_666097500086439", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1012217_666084480087741_2088364924_s.jpg", "likes": {"count": 108, "data": [{"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Arguedas", "id": "100002125324661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:37:01+0000", "message": "Yiyo y jabaly", "id": "665950120101177_7164613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Diaz", "id": "100006187329402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:32:32+0000", "message": "Como siempre pura pol\u00edtica y cuando est\u00e1n montados ni se acuerdan de la gente q los apoyo ", "id": "665950120101177_7165018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Padilla", "id": "100005561107318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:11:39+0000", "message": "No c quien sea ese se\u00f1or ni mucho menos m intereza nada q tenga q ver con la politik..sera posible q no salga en mi fac?? Con todo respeto", "id": "665950120101177_7165117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Montero", "id": "1541507108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:44:07+0000", "message": "Zaida Padilla si le sale es porque ud le di\u00f3 me gusta en alg\u00fan momento...!", "id": "665950120101177_7165311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Arias Mora", "id": "100002185043489"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:15:38+0000", "message": "Mucha suerte, estimado amigo. Luis guillermo", "id": "665950120101177_7165509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "message": "Realmente feliz que mi voto no ha sido para nada en vano!", "id": "665950120101177_7168858", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666085860087603", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666085860087603", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "caption": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666084480087741&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=7", "object_id": "666084480087741", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-21T23:30:39+0000", "message": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666085860087603", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-4hegicJgpn7N&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2Fpolitica%2FLuis-Guillermo-Solis-acompanado-cimarrona_LNCIMA20130721_0139_23.jpg", "likes": {"count": 35, "data": [{"name": "Catalina Morales L\u00f3pez", "id": "633453078"}, {"name": "Silvia Melendez", "id": "745202243"}, {"name": "Carmen R. Gonzalez Gairaud", "id": "100000072952563"}, {"name": "Erick Roman Sanchez", "id": "100000507777885"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Entusiasmo acompa\u00f1\u00f3 a Luis Guillermo Sol\u00eds, el \u00faltimo en votar", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rolo Rodriguez Barquero", "id": "1191874243"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:49:55+0000", "message": "Happy three!", "id": "666070333422489_7165213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Melendez", "id": "745202243"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T17:06:24+0000", "message": "Luis, muchas felicidades, aunque no quedaste en primer lugar, te felicito por el esfuerzo que hiciste, por el entusiasmo que pusiste, y por ese segundo lugar tan cercano al primero.... Un abrazo solidario!!!!", "id": "666070333422489_7167304", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666070333422489", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666070333422489", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T17:06:24+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Entusiasmo-acompano-Luis-Guillermo-Solis_0_1355064615.html", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-21T23:20:00+0000", "message": "Nota en peri\u00f3dico La Naci\u00f3n sobre el momento del voto en la Escuela Juan Santamar\u00eda, Curridabat #Convenci\u00f3nPAC.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_666070333422489", "status_type": "shared_story", "description": "Una cimarrona acompa\u00f1\u00f3 el voto del precandidato del Partido Acci\u00f3n Ciudadana, Luis Guillermo Sol\u00eds a las 3.30 p.m. en la escuela Juan Satanmar\u00eda de Curridabat."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1000122_666075766755279_481123200_s.jpg", "likes": {"count": 5, "data": [{"name": "Erika Valverde", "id": "1057141768"}, {"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, {"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, {"name": "Jorge Luis Alvarado", "id": "100000366011410"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Yuri Montero", "id": "1630185226"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:05:52+0000", "message": "Una de mis banderas viajeras, se fue con Luis Guillermo hoy desde San Ram\u00f3n.", "id": "666075766755279_110579370", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666076350088554", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666076350088554", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T03:05:52+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666075766755279&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666075766755279", "created_time": "2013-07-21T23:12:52+0000", "message": "Atendiendo a la prensa a la llegada a la Escuela Juan Santamar\u00eda.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666076350088554", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/935055_666075740088615_1279342645_s.jpg", "likes": {"count": 5, "data": [{"name": "Eli Villarreal", "id": "857490581"}, {"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, {"name": "Henry O. Vargas Benavides", "id": "754112098"}, {"name": "Gustavo Adolfo Coto Calvo", "id": "1504467644"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666076353421887", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666076353421887", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T23:12:52+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666075740088615&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666075740088615", "created_time": "2013-07-21T23:12:52+0000", "message": "Emitiendo el Voto en la Juan Santamaria, Curridabat.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666076353421887", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMPfo2O737tRMV&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2FZ0cyUqTwatc%2F0.jpg", "likes": {"count": 29, "data": [{"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}, {"name": "Eugenia Sol\u00eds", "id": "1116641262"}, {"name": "Ana Daisy Solis Rodriguez", "id": "100002602878966"}, {"name": "Gustavo Vargas", "id": "1418364656"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds vota en Convenci\u00f3n del PAC | Monumental", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Grettel Ortiz", "id": "612138277"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:50:29+0000", "message": "Aqu\u00ed en Cartago estuve como miembro de mesa mucha suerte", "id": "666069090089280_7165215", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666069090089280", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666069090089280", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T00:50:29+0000", "caption": "www.monumental.co.cr", "link": "http://www.monumental.co.cr/multimedia/videos/luis-guillermo-solis-vota-en-convencion-del-pac", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-21T22:58:51+0000", "message": "Nota de Monumental sobre el voto en la Escuela Juan Santamar\u00eda en  Curridabat. #Convenci\u00f3nPAC", "type": "link", "id": "199246583438202_666069090089280", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1044901_666042146758641_1077795737_s.jpg", "likes": {"count": 98, "data": [{"name": "Kattya Grosser", "id": "538202705"}, {"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}, {"name": "Karla Chaves", "id": "610748038"}, {"name": "Teresita Morales", "id": "1174433496"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666042153425307", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666042153425307", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T21:41:44+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666042146758641&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666042146758641", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-07-21T21:41:44+0000", "message": "Entrando al centro de votaci\u00f3n Escuela Juan Santamar\u00eda en Curridabat a emitir el voto. #Convenci\u00f3nPAC", "type": "photo", "id": "199246583438202_666042153425307", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/557009_666039423425580_1884752376_s.jpg", "likes": {"count": 20, "data": [{"name": "Kenneth Guzm\u00e1n", "id": "100000327126946"}, {"name": "Patricia Rivero", "id": "616568659"}, {"name": "Ana Gabriel Z\u00fa\u00f1iga Aponte", "id": "1302757513"}, {"name": "Julia Araya Reyes", "id": "1802676666"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Eli Villarreal", "id": "857490581"}, "message_tags": [{"length": 25, "offset": 0, "type": "user", "id": "1302757513", "name": "Ana Gabriel Z\u00fa\u00f1iga Aponte"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T05:03:00+0000", "message": "Ana Gabriel Z\u00fa\u00f1iga Aponte <3!", "id": "666039423425580_110582045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Gabriel Z\u00fa\u00f1iga Aponte", "id": "1302757513"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T14:55:07+0000", "message": ":D", "id": "666039423425580_110583012", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666039800092209", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666039800092209", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T14:55:07+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666039423425580&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666039423425580", "created_time": "2013-07-21T21:34:00+0000", "message": "Juventud apoyando a Luis Guillermo en el Liceo de Costa Rica.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666039800092209", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/995750_666035476759308_2110919105_s.jpg", "likes": {"count": 6, "data": [{"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, {"name": "Gustavo Adolfo Coto Calvo", "id": "1504467644"}, {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}, {"name": "Diego Sevilla", "id": "100004428789109"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:30:46+0000", "message": "Aqui vote yo. Tempranito.", "id": "666035476759308_110579413", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666035976759258", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666035976759258", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T03:30:46+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666035476759308&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666035476759308", "created_time": "2013-07-21T21:21:34+0000", "message": "En el Liceo de Costa Rica.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666035976759258", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1001372_666035510092638_913979361_s.jpg", "likes": {"count": 7, "data": [{"name": "Rebeca Ballestero V\u00e1squez", "id": "100001387846938"}, {"name": "Eli Villarreal", "id": "857490581"}, {"name": "Carlos Gonz\u00e1lez C", "id": "692730200"}, {"name": "Sonia Varela Reynolds", "id": "100001753514960"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666035980092591", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666035980092591", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T21:21:34+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666035510092638&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666035510092638", "created_time": "2013-07-21T21:21:34+0000", "message": "Luis Guillermo con la dirigencia de la tendencia en el Liceo de Costa Rica.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666035980092591", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/998851_666004080095781_1701242177_s.jpg", "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Campos Hidalgo", "id": "100000230351199"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:33:18+0000", "message": "excelente mis compa\u00f1eros de Pavas", "id": "666004080095781_110588578", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666005503428972", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666005503428972", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-25T21:33:18+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666004080095781&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666004080095781", "created_time": "2013-07-21T20:00:17+0000", "message": "Entrada a un centro de votaci\u00f3n en Pavas.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666005503428972", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/998042_666003983429124_811116714_s.jpg", "likes": {"count": 2, "data": [{"name": "Gustavo Adolfo Coto Calvo", "id": "1504467644"}, {"name": "Gast\u00f3n Molina", "id": "1543882440"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Campos Hidalgo", "id": "100000230351199"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:34:40+0000", "message": "Pavas", "id": "666003983429124_110588583", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666005506762305", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666005506762305", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-25T21:34:40+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666003983429124&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666003983429124", "created_time": "2013-07-21T20:00:17+0000", "message": "En Pavas, con Arnoldo Aguilar y Alberto Cortes.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666005506762305", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1005435_666004070095782_1377178632_s.jpg", "likes": {"count": 2, "data": [{"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, {"name": "Carolina Flores Hine", "id": "100000083102567"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Campos Hidalgo", "id": "100000230351199"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:33:58+0000", "message": "Don Jose Cerdas un gran colaborador  de Pavas", "id": "666004070095782_110588580", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666005510095638", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/666005510095638", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-25T21:33:58+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=666004070095782&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "666004070095782", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-21T20:00:17+0000", "message": "Luis Guillermo saludando miembros de mesa en Pavas.", "type": "photo", "id": "199246583438202_666005510095638", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1003153_665988293430693_1847691941_s.jpg", "likes": {"count": 108, "data": [{"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Arguedas", "id": "100002125324661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:37:01+0000", "message": "Yiyo y jabaly", "id": "665950120101177_7164613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Diaz", "id": "100006187329402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:32:32+0000", "message": "Como siempre pura pol\u00edtica y cuando est\u00e1n montados ni se acuerdan de la gente q los apoyo ", "id": "665950120101177_7165018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Padilla", "id": "100005561107318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:11:39+0000", "message": "No c quien sea ese se\u00f1or ni mucho menos m intereza nada q tenga q ver con la politik..sera posible q no salga en mi fac?? Con todo respeto", "id": "665950120101177_7165117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Montero", "id": "1541507108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:44:07+0000", "message": "Zaida Padilla si le sale es porque ud le di\u00f3 me gusta en alg\u00fan momento...!", "id": "665950120101177_7165311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Arias Mora", "id": "100002185043489"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:15:38+0000", "message": "Mucha suerte, estimado amigo. Luis guillermo", "id": "665950120101177_7165509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "message": "Realmente feliz que mi voto no ha sido para nada en vano!", "id": "665950120101177_7168858", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665995063430016", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665995063430016", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "caption": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665988293430693&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=4", "object_id": "665988293430693", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-21T19:41:03+0000", "message": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "199246583438202_665995063430016", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/47836_665968413432681_1254374000_s.jpg", "likes": {"count": 60, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Freddy Cruz Mora", "id": "100000048523643"}, {"name": "Guillermo Castillo Lor\u00eda", "id": "100000822999652"}, {"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T19:15:12+0000", "message": "Las acompa\u00f1an do\u00f1a Beatriz Villalobos, madre de do\u00f1a Elizabeth y la hija de do\u00f1a Mar\u00eda Eugenia.", "id": "665968413432681_110578641", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665972750098914", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665972750098914", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T19:15:12+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665968413432681&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665968413432681", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-21T18:50:00+0000", "message": "Dos estimadas mujeres emitiendo su voto en la Escuela Franklin Delano Roosevelt, do\u00f1a Mar\u00eda Eugenia Dengo, Premio Mag\u00f3n y do\u00f1a Elizabeth Fonseca, ex-presidenta del Partido. \u00a1Muchas gracias por su confianza y apoyo! #Convenci\u00f3nPAC", "type": "photo", "id": "199246583438202_665972750098914", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/998057_665957133433809_1158801901_s.jpg", "likes": {"count": 79, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Zully Sancho", "id": "748348962"}, {"name": "Freddy Cruz Mora", "id": "100000048523643"}, {"name": "Guillermo Castillo Lor\u00eda", "id": "100000822999652"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Julia De la O", "id": "100001027268631"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T19:54:42+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 bueno!", "id": "665957133433809_110578704", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665965763432946", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665965763432946", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T19:54:42+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665957133433809&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665957133433809", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-21T18:30:00+0000", "message": "Apoyo de do\u00f1a Mireya Hern\u00e1ndez, Ex-Vicerrectora de la Universidad de Costa Rica. \u00a1Rescatemos Costa Rica! #Convenci\u00f3nPAC", "type": "photo", "id": "199246583438202_665965763432946", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/64088_665951086767747_1524662083_s.jpg", "likes": {"count": 108, "data": [{"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "D\u00eda C", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Arguedas", "id": "100002125324661"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:37:01+0000", "message": "Yiyo y jabaly", "id": "665950120101177_7164613", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Diaz", "id": "100006187329402"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:32:32+0000", "message": "Como siempre pura pol\u00edtica y cuando est\u00e1n montados ni se acuerdan de la gente q los apoyo ", "id": "665950120101177_7165018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Padilla", "id": "100005561107318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T00:11:39+0000", "message": "No c quien sea ese se\u00f1or ni mucho menos m intereza nada q tenga q ver con la politik..sera posible q no salga en mi fac?? Con todo respeto", "id": "665950120101177_7165117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Montero", "id": "1541507108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:44:07+0000", "message": "Zaida Padilla si le sale es porque ud le di\u00f3 me gusta en alg\u00fan momento...!", "id": "665950120101177_7165311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Arias Mora", "id": "100002185043489"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T03:15:38+0000", "message": "Mucha suerte, estimado amigo. Luis guillermo", "id": "665950120101177_7165509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "message": "Realmente feliz que mi voto no ha sido para nada en vano!", "id": "665950120101177_7168858", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665952760100913", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665952760100913", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T01:36:10+0000", "caption": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665951086767747&set=a.665950120101177.1073741854.199246583438202&type=1&relevant_count=6", "object_id": "665951086767747", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-21T17:55:33+0000", "message": "Fotos de la gira de Luis Guillermo durante el d\u00eda de la convenci\u00f3n.", "type": "photo", "id": "199246583438202_665952760100913", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCcQGcWkdKl2B8m&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Felpais.cr%2Ffiles%2Fnews%2Fimage%2Fdetail%2F210713guillermo.jpg", "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds llega a San Ram\u00f3n", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665938873435635", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665938873435635", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T17:18:15+0000", "caption": "elpais.cr", "link": "http://elpais.cr/frontend/noticia_detalle/1/83687", "likes": {"count": 31, "data": [{"name": "Titi Mata", "id": "100001033943547"}, {"name": "Jorge Enrique Hernandez Vasquez", "id": "100006208090106"}, {"name": "Maria Francia Utard", "id": "567033347"}, {"name": "Iv\u00e1n Cordero", "id": "100000929207081"}]}, "created_time": "2013-07-21T17:18:15+0000", "message": "Recorriendo Occidente: San Ram\u00f3n, Grecia, Atenas.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_665938873435635", "status_type": "shared_story", "description": "Fabiola Quir\u00f3s SeguraSan Ram\u00f3n, 21 jul (elpais.cr) - El precandidato del PAC Luis Guillermo Sol\u00eds llega a los centros de votaci\u00f3n en San Ram\u00f3n. A su l"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/v/1080886_10151807143410817_431221574_s.jpg?oh=5b130cc0271fd91b62ef3e4bc8bd25b8&oe=5227C2A9&__gda__=1378327700_4fa7d4e4a07ef4e6946b9dc3c47cba73", "likes": {"count": 42, "data": [{"name": "Mar\u00eda Del Carmen Murillo Vargas", "id": "100004969503510"}, {"name": "Jorge Enrique Hernandez Vasquez", "id": "100006208090106"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "Carolina Del Carmen Montero Araya", "id": "100001799435890"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665838346779021", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665838346779021", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T13:51:07+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665838340112355&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665838340112355", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-07-21T13:51:07+0000", "message": "Les compartimos estos n\u00fameros de tel\u00e9fono para que nos puedan localizar durante el d\u00eda en caso de necesitar m\u00e1s informaci\u00f3n, consultas o reportes. \u00a1Rescatemos Costa Rica! Convenci\u00f3n de 8:00am a 5:00pm.", "type": "photo", "id": "199246583438202_665838346779021", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-frc3/369184_100000270212144_55795635_s.jpg", "likes": {"count": 69, "data": [{"name": "Zully Sancho", "id": "748348962"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "Wilson Ra\u00fal Alp\u00edzar Villalobos", "id": "100000876094044"}, {"name": "Laura Rodriguez", "id": "573664016"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Carmen Mu\u00f1oz", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Clara Duran", "id": "1848416662"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T12:59:59+0000", "message": "As\u00ed es, por el mejor!!'", "id": "665615446801311_7163498", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665615446801311", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665615446801311", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T12:59:59+0000", "link": "https://www.facebook.com/diputadacarmenmunoz/posts/628094700542865", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-21T03:14:06+0000", "message": "Le agradezco a mi compa\u00f1era Carmen Mu\u00f1oz que haya reiterado su apoyo y confianza a mi candidatura. Gracias por unirse a Rescatar Costa Rica.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_665615446801311", "status_type": "shared_story", "description": "INVITACION A VOTAR POR UN CANDIDATO(A) PARA EL PAC: Ma\u00f1ana domingo 21 de julio cuatro excelentes precandidatos del PAC ofrecer\u00e1n su propuesta a la ciudadan\u00eda en nuestra convenci\u00f3n interna. De sobrada capacidad, representan lo mejor de nuestra organizaci\u00f3n partidaria. Respetuosamente les invito a participar y votar por el candidato o candidata de su elecci\u00f3n. En mi caso marcar\u00e9 la casilla de LUIS GUILLERMO SOLIS RIVERA, a la derecha de la papeleta, quien no dudo, representa al PAC y tiene las credenciales de honestidad, \u00e9tica y trabajo que se requieren para gobernar."}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Elizabeth Rodr\u00edguez", "id": "708660674"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:00:03+0000", "message": "Realmente somos nosotros los que debemos estar agradecidos, Don Luis Guillermo.   Costa Rica est\u00e1 urgida de rumbo, urgida de liderazgo, de honestidad .  Usted nos est\u00e1 dando la posibilidad de volver creer y eso hay que agradecerlo.", "id": "665588893470633_7162186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:04:26+0000", "message": "Eso es todo, el asunto es que los que estamos con usted nos comprometamos a llevar a por lo menos 5 personas a votar y el triunfo estar\u00e1 seguros, \u00e1nimos don Luis Gmo estamos con usted", "id": "665588893470633_7162195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Chaves", "id": "690427376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:15:53+0000", "message": "Adelante Luis, te apoyamos", "id": "665588893470633_7162215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:51:09+0000", "message": "La agenda de ma\u00f1ana?", "id": "665588893470633_7162296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Miguel Abarca", "id": "763938704"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:06:29+0000", "message": "Profe conmigo no cuente con cinco personas, somos mas 20 solo en mi familia que vamos a darle el voto a utd y todo el apoyo. Un fuerte abrazo.", "id": "665588893470633_7162326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Clara Duran", "id": "1848416662"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T04:05:00+0000", "message": "Tiene todo mi apoyo!!!!", "id": "665588893470633_7162423", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T04:17:22+0000", "message": "Ahi estamos don Guillermo tratando de llevar a las urnas a toda la familia y Amigos", "id": "665588893470633_7162447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilia Gonz\u00e0lez Madriz", "id": "1136475586"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T14:33:43+0000", "message": "No soy del PAC pero si lo fuera votar\u00eda por vos. !Suerte que te vaya muy bien!", "id": "665588893470633_7163751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sil Gomez", "id": "100003235915938"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T16:52:54+0000", "message": "Estamos con usted Don Luis Guillermo!!", "id": "665588893470633_7164079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeff Rodr\u00edguez", "id": "100000319552858"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T17:06:42+0000", "message": "Do\u00f1a Emilia Gonzalez: Puede votar por Luis Guillermo a\u00fan sin estar afiliada al PAC. An\u00edmense, el pa\u00eds lo necesita. :-)", "id": "665588893470633_7164131", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665588893470633", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665588893470633", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T17:06:42+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-21T01:42:03+0000", "message": "No puedo expresar con palabras suficientes cu\u00e1n agradecido, cu\u00e1n honrado, cu\u00e1n comprometido me siento con todas y todos ustedes.  Su dedicaci\u00f3n y su cari\u00f1o me colman y me alientan en estas \u00faltimas horas antes de la Convenci\u00f3n.  El entusiasmo es contagioso; el esfuerzo impresionante y el resultado empieza a lucir, desde ya, prometedor.  Si cada una de las 4239 personas que son amigas de esta p\u00e1gina condujera a las urnas a tres, cuatro o cinco personas, el triunfo estar\u00eda m\u00e1s cerca todav\u00eda.  \u00a1Hag\u00e1moslo! Falta poco y la cosecha es mucha. \u00a1Pa'lante gente! \u00a1No paramos! -LG", "type": "status", "id": "199246583438202_665588893470633", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 187, "data": [{"name": "Marta Araya Marroni", "id": "1071939131"}, {"name": "Gina Sibaja", "id": "1021102197"}, {"name": "Marlon Segura Morera", "id": "100001313126233"}, {"name": "Ingrid Marin", "id": "1640915341"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/999046_665543296808526_1704669822_s.png", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 4, "data": [{"name": "Ayleen Mar\u00edn", "id": "1210350060"}, {"name": "Marta Araya Marroni", "id": "1071939131"}, {"name": "Patricia G\u00f3mez Pereira", "id": "1351063155"}, {"name": "Ilse Ill Perez Chavarria", "id": "1749957121"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665543310141858", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665543310141858", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T23:00:53+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665543296808526&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665543296808526", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-20T23:00:53+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665543310141858", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/999046_665543300141859_147263553_s.png", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 10, "data": [{"name": "\u00c9ricka Murillo", "id": "100000930477805"}, {"name": "Jose Hern\u00e1ndez-Ugalde", "id": "518550064"}, {"name": "Eugenia S\u00e1enz Z\u00fa\u00f1iga", "id": "1261284681"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665543313475191", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665543313475191", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T23:00:53+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665543300141859&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665543300141859", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-20T23:00:53+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665543313475191", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1004895_665542626808593_1411245093_s.jpg", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 23, "data": [{"name": "Luis Alberto D\u00edaz Espinoza", "id": "100000517507848"}, {"name": "Digna Mar\u00eda Bogantes C\u00e9spedes", "id": "586519586"}, {"name": "Karissa Palavicini", "id": "738995436"}, {"name": "Beatriz Sol\u00eds Worsfold", "id": "515990644"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ra\u00fal Vega", "id": "754518690"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:05:13+0000", "message": "Suerte Luis Guillermo. Adelante con tu propuesta", "id": "665542626808593_110576645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fonseca Madrigal", "id": "1423719351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:37:16+0000", "message": "Adelante don Luis Guillermo con sus buenas ideas, tiene mi humilde apoyo.", "id": "665542626808593_110576703", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542670141922", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542670141922", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T23:37:16+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665542626808593&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665542626808593", "shares": {"count": 54}, "created_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665542670141922", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1004895_665542630141926_1024401837_s.png", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 5, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Pau Dobles Fern\u00e1ndez", "id": "612882663"}, {"name": "Marta Araya Marroni", "id": "1071939131"}, {"name": "Andres Carballo", "id": "100001060328572"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542673475255", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542673475255", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665542630141926&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665542630141926", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665542673475255", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1004895_665542633475259_1165273706_s.png", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 4, "data": [{"name": "Ayleen Mar\u00edn", "id": "1210350060"}, {"name": "Silvia Soto", "id": "683858396"}, {"name": "Jeff Rodr\u00edguez", "id": "100000319552858"}, {"name": "Ilse Ill Perez Chavarria", "id": "1749957121"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542676808588", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542676808588", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665542633475259&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665542633475259", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665542676808588", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1004895_665542636808592_1294047054_s.png", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 3, "data": [{"name": "Solano Hern\u00e1ndez Ronald", "id": "1145372563"}, {"name": "Andres Carballo", "id": "100001060328572"}, {"name": "Ilse Ill Perez Chavarria", "id": "1749957121"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542680141921", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542680141921", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665542636808592&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665542636808592", "created_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665542680141921", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-frc1/1004895_665542640141925_1428682267_s.png", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera added a new photo.", "likes": {"count": 3, "data": [{"name": "Clarissa Gomez Villalobos", "id": "1625078069"}, {"name": "Andres Carballo", "id": "100001060328572"}, {"name": "Ilse Ill Perez Chavarria", "id": "1749957121"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Frases", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542683475254", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665542683475254", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665542640141925&set=a.665541916808664.1073741852.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665542640141925", "created_time": "2013-07-20T22:59:01+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665542683475254", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/75516_665485420147647_1197481546_s.jpg", "likes": {"count": 70, "data": [{"name": "Oliva Castro Arce", "id": "100000235569559"}, {"name": "Fabiola Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "id": "1110246570"}, {"name": "Teresita Morales", "id": "1174433496"}, {"name": "Edwin Eladio Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "id": "100002199020373"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Feria del Agricultor: Plaza Gonz\u00e1lez V\u00edquez, 20 de julio.", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:36:37+0000", "message": "Adelante Luis Gmo gente como usted es la que necesita CR en el gobierno", "id": "665485093481013_7161672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Indiana Le\u00f2n Castell\u00e0", "id": "1139003122"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T07:32:45+0000", "message": "Lo conozco... y me gusta", "id": "665485093481013_7162820", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665486773480845", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665486773480845", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T07:32:45+0000", "caption": "Al cierre de la campa\u00f1a electoral nuestra visita fue a la feria del agricultor de Plaza Gonz\u00e1lez V\u00edquez. Un gusto haber compartido con gente tan linda y luchadora. \u00a1Rescatemos Costa Rica!", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665485420147647&set=a.665485093481013.1073741851.199246583438202&type=1&relevant_count=14", "object_id": "665485420147647", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-20T20:12:34+0000", "message": "Al cierre de la campa\u00f1a electoral nuestra visita fue a la feria del agricultor de Plaza Gonz\u00e1lez V\u00edquez. Un gusto haber compartido con gente tan linda y luchadora. \u00a1Rescatemos Costa Rica!", "type": "photo", "id": "199246583438202_665486773480845", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1069370_665376976825158_2037295894_s.jpg", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera updated his cover photo.", "likes": {"count": 62, "data": [{"name": "Andrea Marcela", "id": "781840158"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Yuri Montero", "id": "1630185226"}, {"name": "Edwin Eladio Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "id": "100002199020373"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Aguilar Quir\u00f3s", "id": "100000224453994"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T18:10:35+0000", "message": "Acudo para ayuda a encontrar centro de votaci\u00f3n.", "id": "665376976825158_110576100", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Guti\u00e9rrez-Fern\u00e1ndez", "id": "100002962792421"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T18:20:38+0000", "message": "Ac\u00e1 lo puede encontrar: http://spirit.hermor.co.cr/apex/f?p=158:14:0::NO:::", "id": "665376976825158_110576122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban CG", "id": "746801310"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T19:12:15+0000", "message": "suerte!!", "id": "665376976825158_110576211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Sibaja Herrera", "id": "1249281897"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T19:21:58+0000", "message": "Ah\u00ed estaremos apoyandote!!! Adelante don Luis!!!", "id": "665376976825158_110576232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:38:56+0000", "message": "Adelante PAC por CR", "id": "665376976825158_110576469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:29:05+0000", "message": "DIOS quiera que salgamos muy fortalecidos de este proceso y la gente ENTIENDA que el PAC es el UNICO  que nos puede ayudar a salir de este atolladero ! !  Suerte don Luis Guillermo ! !", "id": "665376976825158_110576571", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cindy Mata Chivi", "id": "594590302"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:48:24+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo puedo revisar d\u00f3nde me toca votar?", "id": "665376976825158_110576944", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Mar\u00eda Morales Chac\u00f3n", "id": "1024897706"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:20:01+0000", "message": "Aqu\u00ed: http://spirit.hermor.co.cr/apex/f?p=158:14:0::NO:::", "id": "665376976825158_110577078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David M. Carrera", "id": "694595617"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:18:53+0000", "message": "votemos inteligentemente. informemonos.   https://www.facebook.com/photo.php?fbid=420832151366123&set=a.108090662640275.10694.106113832837958&type=1&theater", "id": "665376976825158_110598673", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665376986825157", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665376986825157", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T23:18:53+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665376976825158&set=a.536146476414876.135882.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665376976825158", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-07-20T17:58:02+0000", "type": "photo", "id": "199246583438202_665376986825157", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/74920_665344916828364_956893705_s.jpg", "likes": {"count": 58, "data": [{"name": "Andrea Marcela", "id": "781840158"}, {"name": "Clara Duran", "id": "1848416662"}, {"name": "Ana Lorena Cartin Leiva", "id": "100003343982212"}, {"name": "Mari Tuckler Morales", "id": "100002551153959"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gaby Saborio", "id": "1568475959"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T18:06:44+0000", "message": "Muchas gracias, una nota preciosa! Sugiero que la suban en directo y no en foto, para que se pueda compartir y leer mejor! Y que ma\u00f1ana gane el mejor!", "id": "665344916828364_110576090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Unir Para Avanzar", "id": "100005192161423"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:56:27+0000", "message": "Colocamos el texto en el sitio web http://www.luisguillermo.cr/noticias/Gracias", "id": "665344916828364_110576505", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665344936828362", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665344936828362", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T21:56:27+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665344916828364&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665344916828364", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-07-20T16:38:20+0000", "message": "\"En el tiempo de la escucha, escuchamos; en el tiempo de la angustia y la indignaci\u00f3n, dimos la cara; ante la divisi\u00f3n, unimos. A donde fuimos, volveremos; all\u00ed donde no estuvimos, llegaremos.\"- Luis Guillermo Sol\u00eds. \u00a1Gracias!", "type": "photo", "id": "199246583438202_665344936828362", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1003736_665297050166484_1000225614_s.jpg", "likes": {"count": 482, "data": [{"name": "Michael Alejandro Blanco", "id": "100000861973883"}, {"name": "Nora Gonz\u00e1lez Chac\u00f3n", "id": "1270758171"}, {"name": "Johanna Chen", "id": "692555386"}, {"name": "Nathalia Fonseca", "id": "100004489776868"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY=", "before": "MQ=="}, "next": "https://graph.facebook.com/199246583438202_665297063499816/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:26:12+0000", "message": "Vamos a Votar.", "id": "665297050166484_110575788", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Greivin Cordero", "id": "100000974382973"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:00:34+0000", "message": "En realidad el gobierno siembra escuelas y cosecha empleados entrenados!!!", "id": "665297050166484_110576399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Greivin Cordero", "id": "100000974382973"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:05:01+0000", "message": "En las escuelas Nunca se les ense\u00f1a a los ni\u00f1os y futuros ciudadanos como funciona el dinero, para que no se den cuenta de lo que el gobierno hace con este! Y tan s\u00f3lo preparan al pueblo para que trabaje toda su vida por dinero, y para pagar impuestos, y no le ense\u00f1an a hacer que el dinero trabaje para ellos! Le dejan esta tarea a los bancos y esto es como decirle a un zorro que cuide el gallinero! Les recomiendo el libro llamado: Si desea ser Rico y Feliz \u00bfno valla a la escuela? \u00c9xitos", "id": "665297050166484_110576411", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:18:58+0000", "message": "MUCHA SUERTE MA\u00d1ANA... vamos recogiendo la cosecha!!!", "id": "665297050166484_110576433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Abarca Mel\u00e9ndez", "id": "100001284646450"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:04:48+0000", "message": "Por Dios santo. Qu\u00e9 es esa frase ????", "id": "665297050166484_110576521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alnz A S Snhz", "id": "100000693267319"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:11:08+0000", "message": "Calidad", "id": "665297050166484_110576651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josias Zamora", "id": "100001331241293"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:29:12+0000", "message": "Muy bonitas las frases salen comiendo con gente pobre en las fotos hacen sentir a la gente como que en verdad sienten dolor de su pobreza y de su dificil situacion a\"una vez elegidos\" ya no se acuerdan de nadie es como un curso de \"protocolo\" x dicha el pueblo ya no come cuento y sino ke lo diga laura chinchilla ...el pueblo no quiere ke le regalen chocolates sino la capacidad de producir cacao para hacer el chocolate... asi sea", "id": "665297050166484_110576688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josias Zamora", "id": "100001331241293"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:31:24+0000", "message": "Muy bonitas las frases salen comiendo con gente pobre en las fotos hacen sentir a la gente como que en verdad sienten dolor de su pobreza y de su dificil situacion a\"una vez elegidos\" ya no se acuerdan de nadie es como un curso de \"protocolo\" x dicha el pueblo ya no come cuento y sino ke lo diga don", "id": "665297050166484_110576694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Jimenez Salas", "id": "100001393942207"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:47:45+0000", "message": "Todos a motivar a los amigos y familiares para que salgan a votar ma\u00f1ana; a ver si Luis Guillermo encabeza los anhelos de este pueblo", "id": "665297050166484_110576715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Glenn Rivera Chaves", "id": "100000355974517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:12:20+0000", "message": "Hoy besan al pobre. Ma\u00f1ana ni un adi\u00f3s le dan. Q terapia m\u00e1s pobre !!!!", "id": "665297050166484_110576895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Mattei Martinez", "id": "1421333948"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:39:36+0000", "message": "Uno siembra confianza y esperanza al dar el voto y cosecha? Politicos ladrones y descarados que solo les importa ver que roban", "id": "665297050166484_110576934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alvarado Quesada", "id": "1155862064"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:55:49+0000", "message": "Invitamos a compartir su apoyo tambi\u00e9n en Twitter: #Convenci\u00f3nPAC y @luisguillermosr", "id": "665297050166484_110576963", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Rodr\u00edguez", "id": "1102580998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:23:10+0000", "message": "Adelante", "id": "665297050166484_110577082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Rodr\u00edguez", "id": "1102580998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:24:04+0000", "message": "Necesitamos trabajar m\u00e1s, hablar menos, y ser \u00edntegros todos no s\u00f3lo los pol\u00edticos", "id": "665297050166484_110577083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mmila Cg", "id": "1561650895"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:27:17+0000", "message": "Hace falta muchas escuelas y lugares donde los muchachos pasen entretenidos alejados de  las calles como hacia S Felipe Neri", "id": "665297050166484_110577091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dilan Gutierrez", "id": "100004382411218"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:41:41+0000", "message": "Nada que ver", "id": "665297050166484_110577114", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Morice", "id": "1030093003"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T04:00:02+0000", "message": "Dejemos de criticar y busquemos nuevas opciones . Los de siempre no nos van a sacar del hueco donde estamos!!", "id": "665297050166484_110577130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Clara Duran", "id": "1848416662"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T04:13:33+0000", "message": "A votar por Luis Guillermo Sol\u00eds!!!", "id": "665297050166484_110577146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Andres Fonseca Sarmiento", "id": "762304910"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T05:10:28+0000", "message": "Bullshit!!!", "id": "665297050166484_110577218", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Orozco", "id": "100000058421484"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T05:23:17+0000", "message": "Frase clich\u00e9! Nada que interese!", "id": "665297050166484_110577228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raymond Steller", "id": "1144408133"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T05:43:01+0000", "message": "uufffff que frase....que barbaro", "id": "665297050166484_110577256", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Mora Badilla", "id": "100001342713089"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T05:55:26+0000", "message": "Que cara de imbecil pobre gente ignorante", "id": "665297050166484_110577267", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Celina Castillo", "id": "100000561205582"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T06:00:16+0000", "message": "Jajaja q cansado con los pol\u00edticos y la politiquer\u00eda dicen y dicen cosas tan bonitas pero el papel aguanta lo que le pongan, y la lengua no tiene huesos as\u00ed q pueden decir hasta misa. Pero de lo dicho a lo hecho hay mucho trecho. Esa frase suena bien pero ac\u00e9rquesen a las escuelas para q vivan la realidad y hagan conciencia.  Aulas saturadas de 30 a 39 por grupo porque dicen bajaron los rangos de matricula pero si no hay aulas ni presupuesto para pagar maestro ni construir al final sigue todo igual. Cm educaci\u00f3n de calidad sin espacios para la recreaci\u00f3n las escuelas y colegios estan saturados. Goteras,  ba\u00f1os en mal estado, instalaci\u00f3n electrica de llorar, aulas en salones comunales, q los maestros unos vagos nadie sabe que pasamos planeando todos los d\u00edas la clase del dia siguiente q en un grupo debemos atender adecuaciones de acceso. Significativas, no significativa, revisar trabajos en \n clase todo el d\u00eda mas los extra clase tareas,  hacer expedientes de m\u00e1s 30 estudiantes, cumplir con todos los document\u00f3 administrativos q se piden, adem\u00e1s de actividades extracurriculares festivales,  ferias,  actos civivos entre otras actividades. Mmm una republica no se forma von m\u00e1s escuelas si no  con mayor  sensibilizacion en busca del bienestar del educando y el docente  quien es un gu\u00eda en el aprendizaje.  El problema es quien nos vamos hablamos por hablar. Sin analizar el porque de las cosas pagan millones por estudios y estad\u00edsticas para mejor la educaci\u00f3n si tenemos la realidad ante  nuestros ojos. Las escuelas deben ser lugares atractivos. Educativos y significativo para el aprendizaje ademas de brindar al educando una atenci\u00f3n mas individualizada donde responda a las necesidades del estudiante mientras no se hagan bien las cosas seguir\u00e1 est\u00e9 pa\u00eds igual. Los maestros son  formadores no magos aunque muchas veces si ya q con ayuda de los padres solucionamos Muchas carencias en las instituciones y hacemos esfuerzos sobre humanos por brindar un educaci\u00f3n de calidad aunque haya toda est\u00e1 sobre carga laboral q las personas no son conscientes de q muchas veces un docente sacrifica  el tiempo hasta su propia familia para dar lo mejor de si con sus alumnos.  Pero en fin todo en pol\u00edtica suena muy bonito pero a la hora de la hora educaci\u00f3n es el sector m\u00e1s olvidado", "id": "665297050166484_110577271", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hern\u00e1n Rodr\u00edguez", "id": "100005062500629"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T06:52:33+0000", "message": ".....Y si se siembran cuarteles???????", "id": "665297050166484_110577339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Segura Carballo", "id": "100006328711581"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T07:35:33+0000", "message": "vamos a vr si es cierto q esta ves van a pober mano dura contra los indijentes y drogadictos para q de estar rompiendo bolsas y haciendo regueros por todos lados", "id": "665297050166484_110577398", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665297063499816", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/665297063499816", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T14:35:02+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=665297050166484&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "665297050166484", "shares": {"count": 49}, "created_time": "2013-07-20T14:35:02+0000", "message": "\"Uno siembra escuelas y cosecha Rep\u00fablicas\" Luis Guillermo Sol\u00eds. Este domingo 21 de julio a votar.", "type": "photo", "id": "199246583438202_665297063499816", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/995098_664984570197732_55636269_s.jpg", "likes": {"count": 90, "data": [{"name": "Lissette Jimenez Mora", "id": "1408570115"}, {"name": "Kim Murillo Camareno", "id": "100004092980781"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ronny Navarro Rodriguez", "id": "100000672010585"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T00:59:55+0000", "message": "Adelante. adelante.", "id": "664984570197732_110574370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grettel Ortiz", "id": "612138277"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T01:28:06+0000", "message": "Yo tengo mis razones personales para no apoyar a do\u00f1a Epsy y esto no me hace \nMezquina  ni enemiga de ella solo no comparto ciertas. Acciones que como presidenta del Pac no hizo adecuadamente", "id": "664984570197732_110574410", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabiola Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "id": "1110246570"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T04:15:42+0000", "message": "Al momento de votar, uno se informa y responsablemente vota por la persona que usted considera (luego de un ejercicio racional de selecci\u00f3n) que es la persona m\u00e1s apta. Votar solo por g\u00e9nero, no es responsable y ya los ticos nos dimos cuenta que sale car\u00edsimo.", "id": "664984570197732_110574633", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nehemias Rivera Medina", "id": "100002442605298"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T12:34:45+0000", "message": "Desde Alajuela, estaremos poniendo nuestro \"granito de arena\" para \"Rescatar a Costa Rica\"", "id": "664984570197732_110575397", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Gonz\u00e1lez Chac\u00f3n", "id": "1270758171"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T13:09:42+0000", "message": "\u00c9xitos!", "id": "664984570197732_110575467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100000691297655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:26:13+0000", "message": "Que triste leer comentarios como los de do\u00f1a Ana Virginia, la estupidez es tanta que cree que esto es un asunto de g\u00e9nero. Si fuera as\u00ed ganar\u00eda Epsy pues todas las mujeres votar\u00edan por ella y los hombres se distribuyen entre tres... CUALQUIERA DE LOS CUATRO ES MUCHO MEJOR QUE LOS CANDIDATOS DEL PLUSC, nonos maltratemos entre nosotros mismos ! !", "id": "664984570197732_110576560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:50:51+0000", "message": "Ana virginia... Qu\u00e9 nivel el tuyo... Esa l\u00f3gica fue la que llev\u00f3 a la incompetente Chinchilla a la presidencia... ", "id": "664984570197732_110576624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Salazar", "id": "100000314320824"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T13:10:20+0000", "message": "De que hablas de chinchilla y el PLN, si oton solis demostr\u00f3, de que este partido es lo mismo que el PLN, de donde sali\u00f3 oton y este tipo seguro... del PLN (mas de lo missmo), y que ya se olvidaron del fallido plan fiscal, que oton solis apoy\u00f3 junto con laura, y que decian que si no se aprobaba el pais sufriria... si sufrimos pero por la corrupcion y derroche de dinero que se hace en la funcion publica...\nArriba el Frente Amplio...", "id": "664984570197732_110589888", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664984576864398", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664984576864398", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-26T13:10:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=664984570197732&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "664984570197732", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-07-19T22:38:31+0000", "message": "Hoy, me veo honrado nuevamente con la carta de apoyo de parte de m\u00e1s de cincuenta queridas mujeres, compa\u00f1eras y amigas del Partido Acci\u00f3n Ciudadana. Muchas gracias por sus palabras y su confianza. Seguir\u00e9 trabajando fuerte y orgulloso de saber que cuento con mujeres como ustedes a mi lado. \u00a1Rescatemos Costa Rica! Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "type": "photo", "id": "199246583438202_664984576864398", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/999023_664955100200679_1646651425_s.jpg", "likes": {"count": 127, "data": [{"name": "Oscar Montanaro Meza", "id": "100002948950218"}, {"name": "Zahyra Soto Solano", "id": "100003328502985"}, {"name": "Ligia Villalobos Uma\u00f1a", "id": "100004038798559"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rafa Marin M", "id": "693661901"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T21:16:57+0000", "message": "Hermosa foto!", "id": "664955100200679_110573980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia De la O", "id": "100001027268631"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T22:17:50+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 hermoso gesto que haya ido a ver a Do\u00f1a Mar\u00eda Eugenia. Otra persona excepcional y sin dobleces. Trabaj\u00e9 con ella y la conozco a profundidad.", "id": "664955100200679_110574102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodollfo Sanchez Bola\u00f1os", "id": "100001332814173"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T22:23:35+0000", "message": "LINDO", "id": "664955100200679_110574119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jaime Chinchilla C", "id": "1221928225"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T23:16:32+0000", "message": "Tuve el privilegio de trabajar directamente con do\u00f1a Mar\u00eda Eugenia cuando fue Ministra de Educaci\u00f3n, ah\u00ed conoc\u00ed de su grandeza como ser humano, entonces aprend\u00ed a quererla y respetarla, un afectivo saludo para esta Gran Se\u00f1ora y para usted tambi\u00e9n don Luis Guillermo a quien igualmente , en mi tr\u00e1nsito como estudiante, en la Escuela de Ciencias Pol\u00edticas de la U.C.R.,  tuve la fortuna de  conocerle.", "id": "664955100200679_110574203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T03:21:06+0000", "message": "la belleza", "id": "664955100200679_110574545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alicia E. Vargas Porras", "id": "1427138482"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T16:34:34+0000", "message": "Qu\u00e9 hermoso, tanto cari\u00f1o y admiraci\u00f3n mutua!", "id": "664955100200679_110575911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Villalobos Uma\u00f1a", "id": "100004038798559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T04:55:17+0000", "message": "No es populismo simplemente reconocer que la sabidur\u00eda de las personas con una escuela de la vida  es importante para saber hacer las cosas bien", "id": "664955100200679_110579534", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664955110200678", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664955110200678", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T04:55:17+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=664955100200679&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "664955100200679", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-19T21:08:15+0000", "message": "Entre reuniones y visitas, una de especial significado para m\u00ed: con do\u00f1a Mar\u00eda Eugenia Dengo esta ma\u00f1ana en su casa. Maestra y amiga entra\u00f1able de mi madre, \"Nenia\" es inspiraci\u00f3n y ejemplo que me da fuerzas y orienta en el camino de la pol\u00edtica nacional.-LG.", "type": "photo", "id": "199246583438202_664955110200678", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-K5GurUHEa2yr&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.teletica.com%2FMultimedios%2Fimgs%2F29094_620.JPG%3Fv%3D3", "likes": {"count": 36, "data": [{"name": "Maria Francia Utard", "id": "567033347"}, {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, {"name": "Marlon Castro Barrantes", "id": "639078011"}, {"name": "Moya Arias Enriq", "id": "100004711140744"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Precandidatos del PAC, siete respuestas: Luis Guillermo Sol\u00eds - Pol\u00edtica - Nacional - Noticias", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Christian M\u00e9ndez Alvarado", "id": "100002681252550"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:30:39+0000", "message": "Muy buenas respuestas.", "id": "664855746877281_7158070", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664855746877281", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664855746877281", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-19T17:30:39+0000", "caption": "www.teletica.com", "link": "http://www.teletica.com/Noticias/17919-Precandidatos-del-PAC-siete-respuestas-Luis-Guillermo-Solis.note.aspx", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-07-19T17:01:38+0000", "message": "Les compartimos las respuestas a las preguntas que nos realizo Teletica, en una serie de reportajes sobre las pre candidaturas del PAC. \u00a1Rescatemos Costa Rica! Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_664855746877281", "status_type": "shared_story", "description": "El rol actual de las redes sociales, su plan de Gobierno y la posibilidad de una reforma fiscal, son parte de sus respuestas a siete preguntas que pue"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/998039_664507770245412_1030345485_s.jpg", "likes": {"count": 135, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Jiddu Rojas Jim\u00e9nez", "id": "100002969526277"}, {"name": "Alberto Cort\u00e9s Ramos", "id": "695110162"}, {"name": "Carlos Gonz\u00e1lez C", "id": "692730200"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:44:34+0000", "message": "Excelente, unos como Yamileth Astorga y Jorge Lobo son del puro ri\u00f1on del movimiento ecologista de nuestro pa\u00eds, y otras personas como Juan Manuel Villasuso, Alberto Cort\u00e9s y Yuliana Martinez tambi\u00e9n han acompa\u00f1ado al movimiento social en diversas coyunturas, me da mucha alegr\u00eda esta publicaci\u00f3n.", "id": "664507770245412_110571424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Hugo Arroyo Calder\u00f3n", "id": "100000726863050"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:10:58+0000", "message": "Calidad de apoyo para calidad de persona y precandidato!", "id": "664507770245412_110571454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia De la O", "id": "100001027268631"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:36:04+0000", "message": "Excelente.", "id": "664507770245412_110571487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Clara Duran", "id": "1848416662"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:41:57+0000", "message": "Arriba don Luis!!!", "id": "664507770245412_110571495", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Alvarado", "id": "100002441618090"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:46:37+0000", "message": "Inmejorables compa\u00f1eros de viaje. Estas adhesiones dan fe de las calidades intelectuales de Luis Guillermo.", "id": "664507770245412_110571503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Estuardo Ochoa Diaz", "id": "100003536781079"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:55:23+0000", "message": "Vos tenes mi apoyo desde el inicio, has llenado la esperanza por un cambio para este Pa\u00eds.Mi amigo estar\u00e9 votando el domingo en el Liceo de Costa Rica y mi familia tambi\u00e9n. A los votos del domingo se sumaran cientos de miles de ticos que anhelamos un cambio.", "id": "664507770245412_110571606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Maria Sibaja Viscaino", "id": "100004452882274"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T01:14:51+0000", "message": "Excelente ,don Luis Guillermo, hoy le escuche en el debate y reafirme mi respaldo hacia su persona, saludos.", "id": "664507770245412_110571641", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Unir Para Avanzar", "id": "100005192161423"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T21:12:16+0000", "message": "Don Estuardo, le dejamos un mensaje en su perfil por si puede ir a votar cuando Luis Guillermo visite el Liceo de Costa Rica.", "id": "664507770245412_110573975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00edo Abarca S", "id": "541920333"}, "message_tags": [{"length": 31, "offset": 42, "type": "user", "id": "100001272586710", "name": "Universidad Nacional Costa Rica"}, {"length": 22, "offset": 79, "type": "user", "id": "100002629556672", "name": "Jos\u00e9 Daniel Gil Z\u00fa\u00f1iga"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T14:54:20+0000", "message": "Adem\u00e1s de reconocidos historiadores de la Universidad Nacional Costa Rica como Jos\u00e9 Daniel Gil Z\u00fa\u00f1iga entre otros.", "id": "664507770245412_110575722", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664507793578743", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664507793578743", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T14:54:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=664507770245412&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "664507770245412", "shares": {"count": 34}, "created_time": "2013-07-18T22:10:54+0000", "message": "Con gran alegr\u00eda he recibido la carta de apoyo que colegas universitarios a quienes admiro y respeto much\u00edsimo, han publicado en el Semanario Universidad. A todas ellas les doy todo mi agradecimiento y a la vez, les reitero mi compromiso de cumplir con la tarea de trabajar para rescatar Costa Rica.", "type": "photo", "id": "199246583438202_664507793578743", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDB9gFx6sK_OsfJ&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.repretel.com%2Fsites%2Fall%2Fthemes%2Frepretel%2Flogo.png", "likes": {"count": 22, "data": [{"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, {"name": "Ronald Alejandro Ledezma", "id": "1149905500"}, {"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}, {"name": "Xinia Rodriguez", "id": "100002471577230"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "En vivo 11", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664452776917578", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664452776917578", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-18T19:47:45+0000", "caption": "www.repretel.com", "link": "http://www.repretel.com/envivo-11", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-18T19:47:45+0000", "message": "En breve estaremos en vivo por Noticias de Canal 11. V\u00e9alo en l\u00ednea por http://www.repretel.com/envivo-11.", "type": "link", "id": "199246583438202_664452776917578", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664380396924816", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664380396924816", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-18T19:07:44+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "likes": {"count": 41, "data": [{"name": "Carmen R. Gonzalez Gairaud", "id": "100000072952563"}, {"name": "Jorge Luis Alvarado", "id": "100000366011410"}, {"name": "Marlen Rodriguez", "id": "100000213754335"}, {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}]}, "created_time": "2013-07-18T16:51:57+0000", "message": "En unos minutos dar\u00e1 inicio el debate en vivo por Radio Monumental 93.5FM. Compartiremos nuestras ideas y propuestas. \u00a1Rescatemos Costa Rica! Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "type": "status", "id": "199246583438202_664380396924816", "status_type": "mobile_status_update", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez Ard\u00f3n", "id": "100002390227222"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T16:53:51+0000", "message": "Suerte Luis!!!! Adelante en las propuestas para un mejor pa\u00eds...", "id": "664380396924816_7154310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katy Mu\u00f1oz", "id": "1007311590"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T19:07:44+0000", "message": "Se me olvido, que pena.", "id": "664380396924816_7154653", "user_likes": false}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDaU2ob6YrMUPjo&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Felpais.cr%2Ffiles%2Fnews%2Fimage%2Fdetail%2F160713lgs.jpg", "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds vislumbra el fin de ocho a\u00f1os del mal gobierno liberacionista", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664323670263822", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664323670263822", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-18T15:29:38+0000", "caption": "elpais.cr", "link": "http://www.elpais.cr/frontend/noticia_detalle/1/83508", "likes": {"count": 46, "data": [{"name": "Eddier Villalobos Cascante", "id": "100000255854313"}, {"name": "Marcela Malavassi", "id": "100000312291492"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Karla Chaves", "id": "610748038"}]}, "created_time": "2013-07-18T15:29:38+0000", "message": "Entrevista publicada el lunes 15 de julio en el peri\u00f3dico digital El Pa\u00eds. Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_664323670263822", "status_type": "shared_story", "description": "San Jos\u00e9, 16 jul (Elpais.cr) - Rescatar a una Costa Rica secuestrada por las argollas, los privilegios y la corrupci\u00f3n, es el fin del pre-candidato del Partido Acci\u00f3n Ciudadana (PAC), Luis Guille"}, {"likes": {"count": 41, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Miguel Corrales", "id": "1038771387"}, {"name": "Michael Castillo Flores", "id": "1174280272"}, {"name": "Ronald Alejandro Ledezma", "id": "1149905500"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "http://spirit.hermor.co.cr/apex/f?p=158%3A14", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carmen Mu\u00f1oz", "id": "100001916763368"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:33:51+0000", "message": "Votaaaar?   No nada de eso...aqui no hay personas capacitadas para gobernar...todos entran con el unico pensamiento de hacerse  millonario a nuestras costas...ningun votar no quiero arrepentirme luego", "id": "664089053620617_7152561", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Chaves", "id": "610748038"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T12:04:40+0000", "message": "Carmen, por ese mismo camino es que nos va mal en el pa\u00eds, por zafalomos, si no escogemos a los que van a estar en el poder, entonces otros que no queremos lo har\u00e1n. No valoramos el poder de la democracia porque no nos ha faltado en muchos a\u00f1os, pero de todo coraz\u00f3n espero que muchos que piensan como usted recapaciten y pongan en ejercicio el poder de cambiar las cosas poniendo empe\u00f1o y NO haci\u00e9ndose a un lado para que otros hagan, el trabajo es de todos!!!", "id": "664089053620617_7153429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:18:59+0000", "message": "Carmen es indispensable votar, si no vot\u00e1s otras personas elegir\u00e1n por vos, a m\u00ed me pesar\u00eda m\u00e1s eso...", "id": "664089053620617_7155275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Corrales", "id": "1038771387"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T03:31:06+0000", "message": "as\u00ed es, si les gusta que otros decidan por usted, entonces no vote.\n\neste domingo tenemos 6 opciones: 4 candidatos, nulo y blanco. De que voy, voy !!", "id": "664089053620617_7156086", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664089053620617", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/664089053620617", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-19T03:31:06+0000", "caption": "spirit.hermor.co.cr", "link": "http://spirit.hermor.co.cr/apex/f?p=158%3A14", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-07-18T04:16:07+0000", "message": "En este sitio web pueden encontrar en que recinto electoral les toca acercarse a votar. Que nadie se queda sin votar por no saber en d\u00f3nde le toca. \u00a1Rescatemos Costa Rica! Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "type": "link", "id": "199246583438202_664089053620617", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1017675_663991226963733_1895204156_s.jpg", "likes": {"count": 54, "data": [{"name": "Andr\u00e9s Mes\u00e9n Bola\u00f1os", "id": "100003571928384"}, {"name": "Mariano Coto G", "id": "100000753517683"}, {"name": "Teresita Morales", "id": "1174433496"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Castillo", "id": "100000481084767"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T00:31:04+0000", "message": "Don Guillermo simpatizo con su candidatura. Nada mas tengo una duda. Si usted queda como va a alimentar el m\u00fasculo pol\u00edtico para poder ganar m\u00e1s simpatizantes y derrotar a Liberaci\u00f3n Nacional?", "id": "663991226963733_110568724", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:19:54+0000", "message": "Carlos la idea del movimiento es unir al PAC y a las dem\u00e1s fuerzas progresistas para formar una opci\u00f3n viable, hay tiempo hasta el 1 de agosto.", "id": "663991226963733_110571384", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:27:26+0000", "message": "Carlos Castillo, nuestro movimiento ha crecido exponencialmente en las \u00faltimas semanas y estoy convencido de que en el momento que el PAC tenga un candidato definido toda esa gente que quiere rescatar Costa Rica va a empezar a acercarse. Es posible derrotar a Liberaci\u00f3n Nacional y cuente conmigo para hacerlo.", "id": "663991226963733_110571394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Mes\u00e9n Bola\u00f1os", "id": "100003571928384"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:33:54+0000", "message": "Esperemos de que usted gane para el PAC Don Guillermo. Conf\u00edo en que usted gane sobre los otros.", "id": "663991226963733_110571405", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Castillo", "id": "100000481084767"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:49:28+0000", "message": "Muchas gracias por la respuesta Luis Guillermo Solis. Yo tambi\u00e9n estoy convencido de esto. Y tengo la esperanza de que tengamos un mejor pa\u00eds con un buen gobierno", "id": "663991226963733_110571511", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/663991240297065", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/663991240297065", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-18T23:49:28+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=663991226963733&set=a.536447069718150.135933.199246583438202&type=1&relevant_count=1", "object_id": "663991226963733", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-07-18T00:28:14+0000", "message": "Ma\u00f1ana tenemos dos debates en vivo, uno en Radio Monumental 93.5fm a las 11:00am y otro a las 6:00pm en Canal 13. Les compartimos la invitaci\u00f3n oficial. \u00a1Rescatemos Costa Rica! Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "type": "photo", "id": "199246583438202_663991240297065", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVHe81PIYuEZYP&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.semanariouniversidad.ucr.cr%2Fimages%2Fstories%2F2000%2FP-2000-Luis%2520Guillermo%2520SolIs_thumb_medium230_153.jpg", "likes": {"count": 46, "data": [{"name": "Luis Alonso Perez Monge", "id": "699385454"}, {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Kathya Perez Gonzalez", "id": "100003703473849"}, {"name": "Edwin Andres Zamora Bola\u00f1os", "id": "100000672054545"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds quiere transformar \u201cen serio\u201d modelo productivo desigual", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:20:11+0000", "message": "Y ya carta de las y los acad\u00e9micos es hermosa", "id": "663880913641431_7155279", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/663880913641431", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/663880913641431", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-18T22:20:11+0000", "caption": "www.semanariouniversidad.ucr.cr", "link": "http://www.semanariouniversidad.ucr.cr/noticias/pais/10844-luis-guillermo-solis-quiere-transformar-en-serio-modelo-productivo-desigual.html", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2013-07-17T21:24:12+0000", "message": "Entrevista publicada hoy en el Semanario Universidad. Ojal\u00e1 puedan leerla y compartirla. \u00a1Rescatemos a Costa Rica! Convenci\u00f3n PAC, 21 de julio.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "199246583438202_663880913641431", "status_type": "shared_story", "description": "Semanario Universidad, Universidad de Costa Rica, UCR, semanario, noticias, Costa Rica, opini\u00f3n, cultura, pa\u00eds, forja, mundo, informaci\u00f3n veraz, mauricio herrera, ernesto ram\u00edrez"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANAF1vAvzi0Sg1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2zb05Mhb82c%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "story": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera shared a link.", "likes": {"count": 28, "data": [{"name": "Heidy Murillo Quesada", "id": "702141944"}, {"name": "Karolina Rojas", "id": "638050686"}, {"name": "Eduardo Chavarr\u00eda", "id": "1195564267"}, {"name": "Jorge Enrique Hernandez Vasquez", "id": "100006208090106"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds Rivera", "id": "199246583438202"}, "name": "El PAC sigue siendo el partido indispensable para Costa Rica", "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/663778776984978", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/199246583438202/posts/663778776984978", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-17T16:44:12+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/2zb05Mhb82c?autohide=1&version=3&autoplay=1", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=2zb05Mhb82c", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-17T16:44:12+0000", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "199246583438202_663778776984978", "status_type": "shared_story", "description": "Luis Guillermo Sol\u00eds llama a enfrentar juntos como partido y como pa\u00eds, los grandes desaf\u00edos. Solo uni\u00e9ndonos podemos rescatar a Costa Rica. Votemos por Luis..."}]}, "id": "199246583438202"}