{"posts": {"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/117011658390752/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&until=1369075049", "previous": "https://graph.facebook.com/117011658390752/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&since=1378162318&__previous=1"}, "data": [{"picture": "https://vthumb.xx.fbcdn.net/hvthumb-prn2/1096853_495571330534781_495571203868127_21340_1897_b.jpg", "likes": {"count": 187, "data": [{"name": "Cristopher Cabalceta Valerio", "id": "1378316954"}, {"name": "Annemarie Guevara Guth", "id": "1182003051"}, {"name": "Lucia Mesa", "id": "1851617577"}, {"name": "Cris S\u00e1nchez", "id": "100001944549071"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u00a1No queremos m\u00e1s de los mismos!", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mjc="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Mora", "id": "701977677"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:48:41+0000", "message": "Borran mis comentarios q pena , solo porque digo que otto fue del PUSC en los 90....si el anuncio habla de liberacionistas disfrazados , es v\u00e1lido cuestionarse si otto es otro...  o responden o cuestionense la campa\u00f1a . Eso ser\u00eda", "id": "495571203868127_3065533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christopher Mej\u00eda Montoya", "id": "1097845920"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:20:01+0000", "message": "Que buen anuncio...", "id": "495571203868127_3065470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lill Jurado", "id": "1421222724"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:26:01+0000", "message": "Es al chile?!!?!?!?! Otto Guevara se va a poner en estas?! mae!!!!  no puede ser \u00c9L ES LA MISMA MIERDA que el PUSC o PLN! aun PEOR dir\u00eda yo...", "id": "495571203868127_3066020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Amey", "id": "100000918994049"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:01:10+0000", "message": "Es hora del cambio, no hay que votar mas por la derecha, tenemos exponentes preparados en la izquierda, como el Frente Amplio y seguimos insistiendo en neoliberalismos.", "id": "495571203868127_3065902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:57:48+0000", "message": "El ML no llegar\u00e1 en esta elecci\u00f3n al 5%, podr\u00e1 tal vez sacar un diputado por Puntarenas, otro por Lim\u00f3n y dos por San Jos\u00e9, Otto lo tiene muy claro, por eso cobr\u00f3 por las diputaciones.Tambi\u00e9n sabe que los simpatizantes del PUSC ya no le apoyan y regresaron a su partido anterior, nadie le va a comprar los bonos de de la deuda pol\u00edtica por su alto riesgo de no pago. Est\u00e1 dando sus \u00faltimos aleteos como pol\u00edtico!!!!!", "id": "495571203868127_3065715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aldo MA", "id": "100002940378367"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:33:45+0000", "message": "Otto no es m\u00e1s q otro pol\u00edtico mentiroso y corrupto por eso esta est\u00e9 pa\u00eds as\u00ed! Yo creo q este se\u00f1or no tiene verg\u00fcenza y piensa q la poblaci\u00f3n de este pa\u00eds no tiene memoria", "id": "495571203868127_3065658", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:20:29+0000", "message": "Y hace poco quer\u00eda integrarse a una coalici\u00f3n ser\u00e1 que el movimiento libertario no tiene identidad propia ?", "id": "495571203868127_3065473", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:26:03+0000", "message": "Excelente anuncio #HagamoselCambioYA", "id": "495571203868127_3065478", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Cordero Salas", "id": "100001830126146"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:19:43+0000", "message": "Obio m\u00e1s de los mismos no pero MENOS los libertarios Dios nos libre de esos tambien", "id": "495571203868127_3066299", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Jim\u00e9nez Granados", "id": "100005395651730"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:53:01+0000", "message": "don otto si quieres ganar vote por  rolando araya", "id": "495571203868127_3065699", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Granados", "id": "1112726371"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:24:55+0000", "message": "Los pol\u00edticos o se han vuelto m\u00e1s descarados, o ahora son m\u00e1s idiotas, siguen utilizando el m\u00e9todo de aparecer m\u00e1gicamente el a\u00f1o antes de las elecciones, en lugar de trabajar durante CADA A\u00d1O y la propagada de un BUEN TRABAJO hablar\u00eda por s\u00ed misma, eso de salir del hueco cada 4 a\u00f1os para prometer soluciones YA NO funciona.", "id": "495571203868127_3065626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oldemar Quesada", "id": "100000031438665"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:22:27+0000", "message": "como dice una amiga. don oto usted habla muy lindo pero yo no le hago caso", "id": "495571203868127_3065616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Jim\u00e9nez Salazar", "id": "100000402926753"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:48:42+0000", "message": "Don Otto por favor proponga algo diferente si usted no es lo mismo. \nX q asta el momento al igual q TODOS lo dem\u00e1s es s\u00f3lo Bla Bla Bla \nNada nuevo \nSe\u00f1or lo reto a q usted se gane mi voto", "id": "495571203868127_3065534", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:45:56+0000", "message": "Otto se le olvid\u00f3 Jos\u00e9 Miguel Corrales que est\u00e1 con Patria Nueva con otros liberacionistas", "id": "495571203868127_3065522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Vargas Campos", "id": "1141943209"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:20:01+0000", "message": "Que pereza ! Cuantos meses m\u00e1s de esta superficialidad?", "id": "495571203868127_3065471", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Guevara", "id": "1179789414"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:18:00+0000", "message": "Falacia as hominem... MEDIOCRE", "id": "495571203868127_3065467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloriana Vargas Alfaro", "id": "598308340"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:06:51+0000", "message": "Ud me da risa! Jaja", "id": "495571203868127_3065450", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulina Osorio", "id": "100003791314791"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:07:42+0000", "message": "es cierto q es ati nica es lo q se dise de Uste me", "id": "495571203868127_3066145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Noguera", "id": "1425853356"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:04:58+0000", "message": "ademas un dia despues de las elecciones se junta al #PLN", "id": "495571203868127_3066135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Enrique Mejia Carballo", "id": "100001254591941"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:36:24+0000", "message": "mi sierto y para mejorar", "id": "495571203868127_3065666", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aquel Mae", "id": "100000224235799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:28:56+0000", "message": "*Otto", "id": "495571203868127_3065642", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aquel Mae", "id": "100000224235799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:28:27+0000", "message": "Tambi\u00e9n estamos cansados de ud Otro mejor refiere que sos igual a los que les estas tirando", "id": "495571203868127_3065640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:07:21+0000", "message": "Ni usted tampoco...", "id": "495571203868127_3065588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hansel Victor", "id": "100000677013262"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:55:07+0000", "message": "Jajaja el se\u00f1or de la derecha es mi pap\u00e1", "id": "495571203868127_3065425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randy Fernando Alfaro Montero", "id": "100003303016112"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T01:00:16+0000", "message": "El del pac pudo ser lo que sea pero no creo que se robara ni un solo 5", "id": "495571203868127_3065720", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495571203868127", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495571203868127", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:31", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-ash3/v/1049997_495571287201452_119279130_n.mp4?oh=f955fca13389b87c85114f2a44fa2456&oe=52279D93&__gda__=1378343174_c5415111913d18ee44e2f55e90548e87", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=495571203868127", "object_id": "495571203868127", "shares": {"count": 42}, "created_time": "2013-09-02T22:51:58+0000", "message": "Ya es hora del cambio.", "updated_time": "2013-09-02T22:51:58+0000", "type": "video", "id": "117011658390752_495571203868127", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1150947_495533867205194_425968613_s.jpg", "likes": {"count": 287, "data": [{"name": "Cristopher Cabalceta Valerio", "id": "1378316954"}, {"name": "Rebeca Rodr\u00edguez", "id": "100004542846225"}, {"name": "Lourdes Quesada", "id": "595698769"}, {"name": "Maya Quiros", "id": "100004073760188"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_495533880538526/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:47:23+0000", "message": "Ese objetivo deber\u00eda ser a\u00fan s\u00ed no quedas presidente :)", "id": "495533867205194_1451947", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:13:36+0000", "message": "No pudimos en el programa responder a tantas consultas, pero los invito a leer mis propuestas para la generaci\u00f3n de empleo en la p\u00e1gina web. www.laspropuestasdeotto.com", "id": "495533867205194_1452078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hansel Victor", "id": "100000677013262"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:33:36+0000", "message": "Ojal\u00e1 sea as\u00ed de verdad que necesitamos un cambio urgente....", "id": "495533867205194_1451918", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Cuendis", "id": "100005183709415"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:36:44+0000", "message": "Yo no quiero leer yo quiero que el me conteste hablando lo que le pregunte...el necesita aprender a comunicarse con las personas de todos los niveles sociales...asi es que puede practicar conmigo y contestarme las preguntas...", "id": "495533867205194_1452525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar E Angulo", "id": "1542324216"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:56:33+0000", "message": "excelente punto de partida.... ademas ocupamos educacion tecnica en secundaria y ense\u00f1anza del ingles com segundo idioma.... URGENTE", "id": "495533867205194_1452349", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Rodriguez", "id": "100001710789086"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:40:06+0000", "message": "M\u00e1s piratas", "id": "495533867205194_1452320", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Aguilar Uma\u00f1a", "id": "100001016733040"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:26:28+0000", "message": "jajajajaja Riamos para no llorar", "id": "495533867205194_1452218", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Cesar Herrera Salmeron", "id": "100003713960687"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:26:31+0000", "message": "Las anteriores votaciones vote por usted... Y esta ves tambien..pues ya estoy arto de ver a liberacion y la unidad...creo q este pais necesita un cambio creooo q ya es suficiente...y solo le pido q tenga mas en cuenta las zonas mas retiradas q si es cierto q su interez es traer empleo..esta muy bien...de echo perfecto... Recuerde...LA ZONA SUR.. En especial neilly..de donde soy..necesita justamente eso EMPLEO..Gracias...y mi voto es suyo..", "id": "495533867205194_1452112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Gabriel Brenes Vega", "id": "100004280379381"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:21:08+0000", "message": "Hola mi querido y recordado OTTO. Yo me llamo JUAN GABRIEL BRENES V. Y trabaje en CABINAS SN ISIDRO EN LOS OCHENTAS. Y YO HACIA MUCHO EJERCICIOS EN LA PLAYA Y UD SIEMPRE ME PEDIA KE HICIERA UN FLIP FLAP HO SALTO MORTAL PARA ATRAS EN EL AIRE. JJJJ Y SIEMPRE TE HE DADO MI VOTO Y TE LO DARE Y ESTA VES TENGO LA CORAZONADA DE KE TRIUFARAS Y SERAS ELECTO: PORKE NECITAMOS ESE GRAN CAMBIO. Y ESTOY PARA SERVIRTE OTTO. BENDICIONES. ATTE : UN AMIGO.", "id": "495533867205194_1452100", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yasiry Valverde Calder\u00f3n", "id": "100003121916195"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:16:01+0000", "message": "Gracias me interesa mucho su propuesta y si es buena cuente con nuestro voto!! Gracias!!", "id": "495533867205194_1452087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelik Cortes", "id": "100002728240348"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T21:51:57+0000", "message": "uy y como hara con las personas de mas de 40 a\u00f1os y sin una profesion", "id": "495533867205194_1452053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Cuendis", "id": "100005183709415"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T21:21:59+0000", "message": "Creo que Costa Rica necesita poner enfasis en educar a estas nuevas generaciones que vienen...solamente imaginece todos los bachilleres que quieren ir a la universidad y no pueden...como Ud les conseguiria trabajos para que ellos mismos se costen su educacion y no dependan de becas solamente...pongase a sumar solamente los nuevos graduados del 2013, que futuro tienen?...encontraran trabajo, seguiran estudiando en la universidad...ofrezca una pequena y gran solucion...Ud estudio en una universidad muy prestigiosa en los Estados Unidos...sus padres me imagino le pagaron sus estudios...o tal vez trabajo como yo y pago sus estudios.", "id": "495533867205194_1452007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 0, "type": "page", "id": "117011658390752", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:56:08+0000", "message": "Otto Guevara Guth evitemos la demagogia mejor d\u00edganos que ha hecho su partido por este pa\u00eds, porque sus diputados quieren heredar las curules a sus familiares, porque esta cuestionado de actos de corrupci\u00f3n con la deuda pol\u00edtica, porque una gran parte de sus diputados renuncian al Movimiento Libertario a que se debe que se presenten estas y otras anomal\u00edas en este partido ser\u00e1 acaso que la cabeza o e l\u00edder esta tomando malas decisiones no se digo yo pregunto espero respuestas ?", "id": "495533867205194_1451960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorlenny Estrada", "id": "100005060523560"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:53:39+0000", "message": "dinero jala dinero. a los de bajos  recursos nos buscan  s\u00f3lo para que les generemos votos y luego el sobre m\u00e1s sobre y el rico viviendo de la ignorancia de quienes con gusto les ayudamos y confiamos en ellos. yo vote x usted en dos ocasiones seguidas y e trabalado para usted y s\u00ed en este momento me viera ni se acordaria y no xq sean muchos los que lo apoyan s\u00edno xq no tengo una alta posici\u00f3n econ\u00f3mica...que lastima don Otto que el valor de las personas se mida x el dinero.", "id": "495533867205194_1451954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Venegas", "id": "100001399505872"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:45:02+0000", "message": "Comiense ya otto dandome trabajo en su campa\u00f1a", "id": "495533867205194_1451943", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amalia Solano", "id": "100005878505728"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:38:36+0000", "message": "Sta muy Rico Otico .Pro Ojala No sea Ladr\u00f4n cm todos ls hptas q hay", "id": "495533867205194_1451930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:10:48+0000", "message": "Estimulandolas pueden crear una gran camyidad de puestp de trabajo. Claro no de salaroos de lujo. Pero es que la economia em general no da para salarios de lujo\nAdemas hay que educar pero no solo la educaci\u00f2m formal. Compromiso. Llegar a tiempo, respeto hasta por uno mismo, honestidad, bondad, etc. Cosas b\u00e1sicas pero que formam al ciudadano capaz de lograr cosas grandes.", "id": "495533867205194_1452734", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:59:18+0000", "message": "No se olvide de las mipymes!!!", "id": "495533867205194_1452713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Pic\u00f3n Rodr\u00edguez", "id": "1815922860"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:38:21+0000", "message": "A mi me parece que al igual que la mayor\u00eda de los dem\u00e1s de su clase; son m\u00e1s de lo mismo, bla bla bla y a la hora de la hora nada de nada. Este pa\u00eds necesita un verdadero cambio pero en quien confiar? Si todos en su momento al menos han sido cuestionado. En realidad creo don Otto que usted siemplemente es uno m\u00e1s.", "id": "495533867205194_1452686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Blanco Arguedas", "id": "100003874924733"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:57:19+0000", "message": "Necesitamos trabajos de calidad q paguen buenos salarios .", "id": "495533867205194_1452350", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Antonio Madriz Berm\u00fadez", "id": "100000350987834"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:44:03+0000", "message": "Pura maquila si es que consigue algo, ademas sin seguro ni cargas sociales supongo, para q los ricos sean m\u00e1s ricos", "id": "495533867205194_1452334", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Valderramos", "id": "100000846608499"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:22:04+0000", "message": "Nunca he visto esta iniciativa! ah \"estar\u00e1 \" Yo puedo ayudar a mi pa\u00eds sin ser Presidente, puedo ser honrado y dar lo mejor de mi!", "id": "495533867205194_1452295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abogada Yuribeth M\u00e9ndez Castro", "id": "100005116926111"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:08:52+0000", "message": "Excelente !", "id": "495533867205194_1452274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Gabriel Brenes Vega", "id": "100004280379381"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:32:19+0000", "message": "Yo ahorita solo recibo una peke\u00f1a imdemnisacion dela CCSS y mi deseo es tener la oportunidad de ser parte de la ayuda fe algun programa de peke\u00f1a empresa porke soy dibujante y se hacer rotulos pero no tengo presupuesto para arrancar. Si podes darme la orientacion de lo k debo hacer o a ke empresa de prestamos para la peke\u00f1a industria recurrir. Este es mi numero 87954933 atte juan gabriel Brenes. Vega.", "id": "495533867205194_1452126", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yasiry Valverde Calder\u00f3n", "id": "100003121916195"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:07:03+0000", "message": "Yo quisiera saver como ayudaria al sector pesquero aq en el puerto mi esposo es pescador...", "id": "495533867205194_1452064", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495533880538526", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495533880538526", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T20:30:20+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=495533867205194&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "495533867205194", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-09-02T20:30:20+0000", "message": "\"La mayor parte de mi esfuerzo estar\u00e1 destinado a la generaci\u00f3n de empleo\" Entrevista Programa Charlemos.", "type": "photo", "id": "117011658390752_495533880538526", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:21:51+0000", "message": "eliminar los impuestos de trabajo.", "id": "495501830541731_3065117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Moreno", "id": "100000308123430"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:25:52+0000", "message": "Eso esperamos Don Otto, ojala que cuando llega a la silla mantenga lo dicho que no se lo lleve el viento, porque seria uno mas de los mismos, usted sabe a quienes me refiero y usted lo ha dicho mas de una de vez...", "id": "495501830541731_3066019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Leon", "id": "1526475399"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:04:59+0000", "message": "Que opina usted sobre el matrimonio gay lo apoya o no? ", "id": "495501830541731_3065585", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Solano", "id": "1598298991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:05:13+0000", "message": "Eso quiero saber xq yo lo he apoyado siempre pero quiero m\u00e1s informaci\u00f3n y como ayudar xq le he mandado correos y nunca me respondi\u00f3", "id": "495501830541731_3065076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Solano", "id": "1598298991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:49:07+0000", "message": "Que ha hecho usted como diputado", "id": "495501830541731_3065047", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495501830541731", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495501830541731", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T02:25:52+0000", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-09-02T19:46:18+0000", "message": "Hoy en el programa Charlemos  a  las 2:00pm, tendr\u00e9 la oportunidad  de aclarar todas sus dudas y conversar de la propuesta de generaci\u00f3n de empleo y muchos temas m\u00e1s.  \n\nLa meta es generar 500 mil puestos de empleo en los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os.  \n\nLos invito a escuchar Radio Actual 107.1fm.", "type": "status", "id": "117011658390752_495501830541731", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 72, "data": [{"name": "Xochitl Ugalde", "id": "1356295599"}, {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, {"name": "Limbeth Ilama", "id": "100004664497909"}, {"name": "Karen Zu\u00f1iga Rojas", "id": "100001113460998"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/1238335_495485257210055_677966494_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 97, "data": [{"name": "Ana Laura Kopper", "id": "100000176187092"}, {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, {"name": "Grettel Cis", "id": "1257515281"}, {"name": "Alexis Enrique Mejia Carballo", "id": "100001254591941"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Fabian Camareno Ardon", "id": "100000521632517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:35:06+0000", "message": "Facebook ya lanzo el nuevo dise\u00f1o entra al siguiente link y averigua como conseguirlo, es muy sencillo yo ya los consegu\u00ed \nAqui les dejo el link que esta muy bueno :) \n\nhttp://design2013.wix.com/facebook\nhttp://design2013.wix.com/facebook", "id": "495485257210055_1452519", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495485270543387", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495485270543387", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T02:35:06+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=495485257210055&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "495485257210055", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-09-02T18:52:15+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_495485270543387", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1236894_495477720544142_669489728_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth shared an album: Gira: Lim\u00f3n, Matina 2013.", "updated_time": "2013-09-03T03:24:53+0000", "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Gira: Lim\u00f3n, Matina 2013.", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Katherine Gonzales", "id": "100002181822186"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:39:10+0000", "message": "Sin duda lo mejor d limon es su gente", "id": "495480450543869_3065042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:37:08+0000", "message": "botar la basura, votar ML.", "id": "495480450543869_3065041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flaynerd Mauricio Mena Porras", "id": "100001439277368"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T01:40:10+0000", "message": "futuro precidente cuente con mi voto otto", "id": "495480450543869_3065853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dunia Rojas Castro", "id": "100002331565341"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T21:06:57+0000", "message": "Muy lindas las photos en lim\u00f3n ;) ", "id": "495480450543869_3065225", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yaz Min Perez", "id": "100003337514020"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:24:53+0000", "message": "linda mi gente limon hable lo q sea otto tiene mi voto", "id": "495480450543869_3066169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeank Mussio Rojas", "id": "592674653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:20:50+0000", "message": "ahi si se aparecen los politicos en limon,bastardos", "id": "495480450543869_3065609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Angulo", "id": "100006395342923"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:01:01+0000", "message": "Muy guapo y profesional pero pr precidente no costarrica necesita ke nos ayuden asalir a delante...no ke nos unda mas...", "id": "495480450543869_3065003", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495480450543869", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495480450543869", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Otto Guevara Guth", "href": "https://www.facebook.com/ottoguevaraguth", "name": "By"}, {"text": "18", "name": "Photos"}], "likes": {"count": 88, "data": [{"name": "Luis Fernando Hernandez Sandi", "id": "100003200373189"}, {"name": "Shirley Villegas", "id": "100000073499512"}, {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, {"name": "Lisbeth Fonseca", "id": "100004398395457"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=495477720544142&set=a.495477023877545.1073741826.117011658390752&type=1", "object_id": "495477720544142", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-09-02T18:36:58+0000", "message": "Primera gira en Lim\u00f3n fue todo un \u00e9xito. Mi apoyo y admiraci\u00f3n para los candidatos a Diputados, Carmen Quesada y Sherman Allen. \n\n\u00a1Gracias Lim\u00f3n!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "photo", "id": "117011658390752_495480450543869", "status_type": "shared_story", "description": "Agradecido con la provincia de Lim\u00f3n, por su recibimiento y disposici\u00f3n para ser parte del cambio que buscamos para Costa Rica."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1236894_495477720544142_669489728_s.jpg", "likes": {"count": 23, "data": [{"name": "Jerson M Fuentes Ch", "id": "100002190774965"}, {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, {"name": "Yuri Viquez", "id": "100001434077336"}, {"name": "Carolina Tenorio Chavez", "id": "100000870753856"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Gira: Lim\u00f3n, Matina 2013.", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495479380543976", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495479380543976", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T18:32:37+0000", "caption": "Agradecido con la provincia de Lim\u00f3n, por su recibimiento y disposici\u00f3n para ser parte del cambio que buscamos para Costa Rica.", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=495477720544142&set=a.495477023877545.1073741826.117011658390752&type=1&relevant_count=18", "object_id": "495477720544142", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-09-02T18:32:37+0000", "message": "Agradecido con la provincia de Lim\u00f3n, por su recibimiento y disposici\u00f3n para ser parte del cambio que buscamos para Costa Rica.", "type": "photo", "id": "117011658390752_495479380543976", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1186060_495153253909922_1682959795_s.jpg", "likes": {"count": 273, "data": [{"name": "Lalo Ka Rivera", "id": "100002804802082"}, {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, {"name": "Cristina S\u00e1enz Chacon", "id": "100001049762704"}, {"name": "Ronald Guillermo Pe\u00f1a Flores", "id": "100001154594991"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_495153260576588/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTI%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Marco Vasquez Mora", "id": "100001006317153"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T00:57:41+0000", "message": "Y liberaci\u00f3n q no ha robado todo este tiempo.  Demos oportunidad a otros partidos.", "id": "495153253909922_1450311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Vasquez Mora", "id": "100001006317153"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T17:55:06+0000", "message": "Roger Alberto Alvarado Mata si estos son mis colores y soy una persona humilde q doy opini\u00f3n.  No un corrupto m\u00e1s del ice.", "id": "495153253909922_1451568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000186553808"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:01:00+0000", "message": "Don Otto tiene mi voto !", "id": "495153253909922_1450532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Centeno", "id": "100004491753276"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T01:08:03+0000", "message": "que buen gesto aun que sea cada 4 a\u00f1os pero muy bueno", "id": "495153253909922_1450330", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriella Mirau", "id": "100006538032893"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T18:59:32+0000", "message": "Don Otto nunca ha estado en el poder. Por tanto, no podemos decir si es buen o mal presidente, ni podemos decir que no ha cumplido promesas al pueblo. Yo lo que puedo decir es que los que s\u00ed han estado como el PLN, el PUSC y el PAC (porque todos son los mismos liberacionistas de Arias) son los que nunca cumplen. Y m\u00e1s bien con todas sus acciones nos demuestran que les vale Costa Rica. Cuanto m\u00e1s pobres estemos mejor, porque m\u00e1s nos tragamos sus promesas y cuentos.", "id": "495153253909922_1451728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosario Mendoza", "id": "100005273016457"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T05:10:17+0000", "message": "Estos son pura paja todos son iguales unos la. .....", "id": "495153253909922_1450680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Bermudez Fuentes", "id": "100004717511402"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:25:22+0000", "message": "dios lo bendiga", "id": "495153253909922_1450564", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Wiessel", "id": "766522738"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:06:42+0000", "message": "Saludos desde Ca\u00f1o Negro. Qui\u00e9n est\u00e1 en el cant\u00f3n de Los Chiles para contactarlo ?", "id": "495153253909922_1450536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Aguilar Uma\u00f1a", "id": "100001016733040"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:40:50+0000", "message": "El Cl\u00e1sico cuadro de los pol\u00edticos, aprovech\u00e1ndose de al bondad del pueblo y cuando llega  a la presidencia  se olvidan de todos, y de todo lo que prometen\u2026", "id": "495153253909922_1450510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Gonzalez Murillo", "id": "100003623892393"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T01:29:02+0000", "message": "Que falsedad ahora si es humilde y se mezclan con todo la gente s\u00f3lo cuando nos necesitan todos son iguales.", "id": "495153253909922_1450374", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T01:13:47+0000", "message": "Pues con el ML no habr\u00eda pensi\u00f3n ni CCSS", "id": "495153253909922_1450341", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Rivera", "id": "100000021190962"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T01:13:28+0000", "message": "Hablan q este no porque esm\u00e1s de lo mismo yo pregunt\u00f3 cual es diferente ???", "id": "495153253909922_1450340", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Mora", "id": "100000303456313"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T01:05:16+0000", "message": "Es verdad, es hora del cambio, pero no con ud. Ud es mucho m\u00e1s de lo mismo!", "id": "495153253909922_1450322", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chichi Monge Brenes", "id": "100002359901969"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T00:57:31+0000", "message": "Jajaja da risa ver que solo cuando ocupan del voto se acercan a la comunidades....\nTodos son cortados con la misma tijera...", "id": "495153253909922_1450310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T00:55:27+0000", "message": "Otto que viva la demagogia VIVA", "id": "495153253909922_1450307", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hannia Zamora", "id": "100003833701510"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:22:31+0000", "message": "No me gusta!!!!!", "id": "495153253909922_1452483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yamilet Sotela", "id": "100005165563456"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:12:15+0000", "message": "S\u00f3lo as\u00ed salen ipocritas  son", "id": "495153253909922_1452182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulma Yong", "id": "100000909702337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T21:39:37+0000", "message": "Se dice devolvamos", "id": "495153253909922_1452037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerald Atezara", "id": "100005291881164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:22:56+0000", "message": "Mira Gabriela Mirau, se nota a simple vista que eres una enga\u00f1ada m\u00e1s, deja de so\u00f1ar en un mundo de mu\u00f1ecas y fantas\u00edas, en pol\u00edticos redentores, porque para tu informaci\u00f3n no existen. Este Otto es otro m\u00e1s de los que esta esperando estar en esa silla para comenzar a clavar los colmillos y sacar las u\u00f1as. A bueno, me imagino que lo primero que va a hacer es legalizar a los taxis piratas, claro de eso come el y su familia.", "id": "495153253909922_1451779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Fonseca H", "id": "100000817197301"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:08:42+0000", "message": "en eso estoy deacuerdo", "id": "495153253909922_1451744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerald Atezara", "id": "100005291881164"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T17:26:21+0000", "message": "Ay si, ay si, ahora anda repartiendo besos y abrazos, besando ancianos, abrazando indigentes y alzando ni\u00f1os cagados, pero cuando est\u00e1n en el poder ni los vuelven a ver. Pol\u00edticos basura.", "id": "495153253909922_1451518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Alberto Alvarado Mata", "id": "100003037250254"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T15:20:38+0000", "message": "Otto,deje de enga\u00f1as viejitos.", "id": "495153253909922_1451312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Holdo Madrigal", "id": "100000171246821"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T05:35:32+0000", "message": "que payasada la de todos los canditatos.  bailan con los mayores o alzan carajillos cagados.  jajajajaja", "id": "495153253909922_1450714", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T04:57:34+0000", "message": "Que pol\u00edtico , nunca a hecho nada por ellos y ahora usa una foto para enga\u00f1ar , que politiquillo", "id": "495153253909922_1450667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:37:15+0000", "message": "jajajajaj ke tipo de politica mas estupida ya eso paso de moda...", "id": "495153253909922_1450577", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495153260576588", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/495153260576588", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T00:54:02+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=495153253909922&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "495153253909922", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-09-02T00:54:02+0000", "message": "\"Devu\u00e9lvannos algo, este pa\u00eds que ayudamos a formar hoy s\u00f3lo nos quita la pensi\u00f3n\". Carlos Abarca, representante de los adultos mayores, Matina.\n\n\u00a1Ya es hora del cambio!", "type": "photo", "id": "117011658390752_495153260576588", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1237948_494986690593245_1791518425_s.jpg", "likes": {"count": 189, "data": [{"name": "Madeleine Mendoza Ibarra", "id": "100003181704113"}, {"name": "Yeimy Avil\u00e9s", "id": "100004969204942"}, {"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}, {"name": "John Ondoy", "id": "653527883"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjI="}}, "data": [{"from": {"name": "Ingrid Nu\u00f1ez", "id": "100000834424144"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:38:13+0000", "message": "Necesitamos un cambion don otto,cuando viene,a,orotina", "id": "494986690593245_1449859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia P\u00e9rez Ram\u00edrez", "id": "100001025138139"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:47:17+0000", "message": "Como se hace para trabajar con ese equipo", "id": "494986690593245_1449785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Barrantes", "id": "100006262839999"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:34:17+0000", "message": "Don Diego Amey. Para eso estamos las Estructuras y en Limon el PML vamos en crecimiento dia con dia. Lo triste es seguir con los mismos. Vamos al Cambio YA!!!!!", "id": "494986690593245_1449757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:34:20+0000", "message": "Viva la demagogia viva", "id": "494986690593245_1449758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernanda Gutierrez Chavez", "id": "100000705142107"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:55:38+0000", "message": "yo votare x ti", "id": "494986690593245_1449879", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josemaria Lara Escobar", "id": "100004600893405"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T20:28:09+0000", "message": "Muy bueno este ano vamos con todos al gane", "id": "494986690593245_1449977", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joel Maltez Romero", "id": "100000494915056"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:25:30+0000", "message": "Ah\u00ed ah\u00ed ah\u00ed est\u00e1 el futuro presidente", "id": "494986690593245_1449834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roiner Aguirre", "id": "100003594353575"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:10:04+0000", "message": "Como deseo q el PLN no gane estas elecciones !!  Definitivamente necesitamos ese cambio ya!!", "id": "494986690593245_1449809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Barrantes", "id": "100006262839999"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:57:10+0000", "message": "Gracias Eugenia. Pronto le estaremos contactando para que aportes tu valioso apoyo.", "id": "494986690593245_1449793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Barrantes", "id": "100006262839999"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:55:04+0000", "message": "Don Lu. Un gusto ya estamos planificando una gira a la Barra de Colorado. Le invitamod a unirse al Cambio...", "id": "494986690593245_1449791", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Cubillo", "id": "100005079995173"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:40:49+0000", "message": "Nececitamos un cambio los ivito acerlo m parece la mejor abci\u00f3n agamos diferencia", "id": "494986690593245_1449773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sindy Giovanna Scafidi Ampie", "id": "100000247264773"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:24:13+0000", "message": "felicitaciones a ese equipo de trabajo de limon.", "id": "494986690593245_1449747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Amey", "id": "100000918994049"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:24:08+0000", "message": "Qu\u00e9 triste que solo visite cuando faltan meses para las elecciones. Y que las intenciones de visitar no sean mas que proselitismo pol\u00edtico.", "id": "494986690593245_1449746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9a Ram\u00edrez Orozco", "id": "100005989713450"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T16:18:24+0000", "message": "Me alegro montones que tengan bastante apoyo en especial x ti Carmen se te quiere!!!!", "id": "494986690593245_1451413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia P\u00e9rez Ram\u00edrez", "id": "100001025138139"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T15:33:33+0000", "message": "Listo gracias por contestat", "id": "494986690593245_1451331", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abogada Yuribeth M\u00e9ndez Castro", "id": "100005116926111"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:13:07+0000", "message": "Que lindo !! Felicito la organizaci\u00f3n.", "id": "494986690593245_1450547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Rentana Gentillini", "id": "100004789205687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T00:04:35+0000", "message": "Que bien", "id": "494986690593245_1450239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T19:25:18+0000", "message": "Don Guillermo deme razones de peso para unirme a su Partido... Pero no haga lo mismo de su l\u00edder ... Lo \u00fanico que sabe hacer es pura Politiquer\u00eda de la barata ??? Todos los pol\u00edticos son iguales buscan serv\u00edrce del pueblo??? Qu\u00e9 piensa usted de la denuncia de su partido ???", "id": "494986690593245_1449914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lu Abraham", "id": "100005667790696"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:43:28+0000", "message": "Cuando vienen a Barra del Colorado....", "id": "494986690593245_1449779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T17:36:49+0000", "message": "Se ve el apoyo limonense para Otto Guevara, eso es muy bueno, felicidades.", "id": "494986690593245_1449762", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T23:59:40+0000", "message": "Don Elberth,mal de todos consuelo de tontos, pero todos los partidos est\u00e1n acusados de irregularidades y muchos candidatos, tambi\u00e9n tienen sus propias acusaciones.", "id": "494986690593245_1450233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T23:53:25+0000", "message": "Mir\u00e1 ya deja que otros participen!!!. Antes no lo hacia, solo el hablaba hasta de temas especialisados y de pertenencia a otras personalidades.", "id": "494986690593245_1450225", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494986703926577", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494986703926577", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T17:06:06+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=494986690593245&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "494986690593245", "shares": {"count": 7}, "created_time": "2013-09-01T17:22:32+0000", "message": "Querer es poder y la provincia de Lim\u00f3n as\u00ed lo demostr\u00f3. \n\nSeguimos de gira, segundo d\u00eda desde Hone Creek.", "type": "photo", "id": "117011658390752_494986703926577", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1238249_494648610627053_957334223_s.jpg", "likes": {"count": 369, "data": [{"name": "Andres Chavarria Miranda", "id": "527503451"}, {"name": "Maria Mena", "id": "1510367195"}, {"name": "Armando Antonio Vargas Ugalde", "id": "100001553715950"}, {"name": "Pam Robinson", "id": "1242223227"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjU="}}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 B Salazar", "id": "100002224489739"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:56:20+0000", "message": "Es el \u00fanico q se a acordado de limon", "id": "494648610627053_1448367", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan L\u00f3pez", "id": "1734397566"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:04:31+0000", "message": "El esperado momento por lim\u00f3n es cuando de verdad ayuden.. no que lleguen a caretear y \"ganar votos\"..... Espero que m\u00ednimo al final se quede recogiendo basura como lo hizo en su pasada campa\u00f1a.....!!!!!", "id": "494648610627053_1448087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Devandas", "id": "100002176468416"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T02:38:37+0000", "message": "Traidores a la patria oportunistas de las actividades del pueblo, Costa Rica ya sabe quieres son verdaderamente.", "id": "494648610627053_1448554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidianeth Wilson Escoe", "id": "100000831991990"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T08:24:33+0000", "message": "Como siempre se asercan las votaciones y se ven los buitres sobre el puerto buscando botos xque mejor no ven primero como ayudar con a este publo olvidado por el hombre pero gracias al mas grande DIOS  protejido por sus manos. En los ultimos tres a\u00f1os no e visto visitas dw esta gente al pueblo y a puertas de las elecciones se lea ve hasta en la sopa como duele ver que una ves mas el pueblo se deja meter sue\u00f1os e ilusiones y que les gusta que les den atolito con el dedo VAMOS PUEBLO HABRAN LOS OJOS NO MAS DE LO MISMO", "id": "494648610627053_1449001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sylvia Mora Sequeira", "id": "100001296251991"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:06:48+0000", "message": "Xq la hermosa provincia de Lim\u00f3n esta estancada desde hace muxo???? Resp/ xq adonde se refugiar\u00edan los pol\u00edticos para hacer sus campa\u00f1as, si esta provincia les importara d verdad, ya les hubiesen cumplido todas las promesas q les han echo en el pasado...", "id": "494648610627053_1448609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffry Zamora Castillo", "id": "100000400285427"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:51:40+0000", "message": "solo ahi se acuerdan de limon!!", "id": "494648610627053_1448247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Araya", "id": "100001155974927"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T00:46:49+0000", "message": "Si estuve viendo como saludaba hip\u00f3critamente a los limonenses, te vi la cara y tus gestos y nunca votar\u00eda por usted.", "id": "494648610627053_1448424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dunia Rojas Castro", "id": "100002331565341"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:53:13+0000", "message": "Q linda photo con la cultura lim\u00f3n :) ", "id": "494648610627053_1449700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Gonzalez", "id": "100003700897247"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:12:59+0000", "message": "Que bueno ,", "id": "494648610627053_1448625", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milton Cordero", "id": "100004377637156"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:09:05+0000", "message": "Bien", "id": "494648610627053_1448618", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cindy Gabriela Brenes Marishal", "id": "100004066428314"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:48:17+0000", "message": "Extra\u00f1o a mi gente 100% limonense", "id": "494648610627053_1448505", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dinorah Castro Aragon", "id": "100003687362441"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:08:37+0000", "message": "esta guapisimoo!!!!!", "id": "494648610627053_1448446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloriana Vargas Alfaro", "id": "598308340"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:50:36+0000", "message": "L\u00e1stima q ud sale en la foto", "id": "494648610627053_1448359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:48:16+0000", "message": "Que bueno que en Lim\u00f3n  apoyen a Otto Guevara, se lo merece, viva el PML.", "id": "494648610627053_1448240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ehitel Rodriguez", "id": "707588570"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:01:41+0000", "message": "Le qued\u00f3 tuanis la camisa", "id": "494648610627053_1448190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Masis", "id": "100000856079061"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:09:58+0000", "message": "Limon merece apoyo por ahi sale y entra el dinero de este pais lo felicito.", "id": "494648610627053_1448102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dilana Guadamuz Salamanca", "id": "100003706222197"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:50:39+0000", "message": "Me gusta la foto", "id": "494648610627053_1448178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriella Mirau", "id": "100006538032893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T19:20:37+0000", "message": "Yo estuve ah\u00ed don Otto!!! Fue lind\u00edsimo ver c\u00f3mo lo quiere el pueblo. Lim\u00f3n est\u00e1 con usted!!! Ojal\u00e1 llegue a la presidencia para que por fin alguien a quien le importan las costas nos ayude.", "id": "494648610627053_1451771", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Huver Hernandez", "id": "100006269076233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T20:27:52+0000", "message": "espero que haci como va a hablar con ellos y a prometer ojala que cumpla mas en limon porque es una provincia marjinada", "id": "494648610627053_1449975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T19:14:03+0000", "message": "Indudablemente  Otto, eres un gran candidato, lo que quisiera adivinar  es c\u00f3mo ser\u00edas de Presidente .", "id": "494648610627053_1449902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristopher Anthony Salazar", "id": "100005533205716"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:23:13+0000", "message": "hola", "id": "494648610627053_1448125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abogada Yuribeth M\u00e9ndez Castro", "id": "100005116926111"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:03:57+0000", "message": "Excelente !!", "id": "494648610627053_1448084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Santos Villarreal Lopez", "id": "100004035772443"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:34:47+0000", "message": "no nos burlemos de la gente sensilla y umilde la politica es basura que cada dia hule mal", "id": "494648610627053_1449660", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494648623960385", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494648623960385", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T19:20:37+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=494648610627053&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "494648610627053", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-08-31T21:01:13+0000", "message": "Grand Parade Lim\u00f3n. El esperado evento de una linda provincia.", "type": "photo", "id": "117011658390752_494648623960385", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1150848_494590863966161_2016854203_s.jpg", "likes": {"count": 626, "data": [{"name": "Franci Buckeanan", "id": "1542586684"}, {"name": "Tiffany Mitchell", "id": "100000742697789"}, {"name": "Shamill Saa Cespedes Barrientos", "id": "100003045324861"}, {"name": "Georges Yazbeck", "id": "100000856972605"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTY=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_494590870632827/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Serrano Sequeira", "id": "100005636647895"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:42:27+0000", "message": "Que grandes los dos puedo ayudar?? Soy de san sebas y conozco montones de gente", "id": "494590863966161_1448170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Salina M", "id": "100001494933928"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:27:34+0000", "message": "el hombre de rojo esta buenicimo", "id": "494590863966161_1447869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ERick Morales", "id": "1277087478"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:46:55+0000", "message": "Ok movida muy inteligente, ya gan\u00f3 lim\u00f3n", "id": "494590863966161_1447894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Vargas", "id": "1447025102"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:37:19+0000", "message": "S\u00f3lo alguien que sabe que no va a ganar la presidencia lo presenta como un l\u00edder....", "id": "494590863966161_1447884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ily Aguirre", "id": "100006097691119"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:27:46+0000", "message": "Ahora si se junto la hambre con las ganas de comer ", "id": "494590863966161_1447870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvia Miranda Chaves", "id": "100004551303335"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:32:05+0000", "message": "Que lindo Mr. Pascal \u00e9l lo hace todo por lim\u00f3n, lo aprecio mucho..mi RESPETO.", "id": "494590863966161_1448143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Araceli Garcia B", "id": "100006268112497"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:09:22+0000", "message": "Est\u00e1 muy guapo don otto", "id": "494590863966161_1448099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eve Gonz\u00e1lez Hdz", "id": "100002171743706"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:42:20+0000", "message": "Perd\u00f3n la ignorancia pero quien es el? En que nos ayudara???", "id": "494590863966161_1447889", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Diaz Salazar", "id": "100002638630737"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:26:47+0000", "message": "Otra v\u00edctima de la Fiscal\u00eda de este pa\u00eds....", "id": "494590863966161_1447864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:53:10+0000", "message": "Digamos que ahora si me hicieron re\u00edr! Jajaja", "id": "494590863966161_1447912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Mora Quiros", "id": "100000970440664"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:42:16+0000", "message": "Solo en este pais suceden estas cosas,,jjajajajaj,,vamos a ver cuantos idiotas votan por este par,,,jajajaj que miedooooooo...made in costachorizo,,jajajaj", "id": "494590863966161_1448169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ale Gar Mir", "id": "100001377086371"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:20:23+0000", "message": "Mmmm tan bonito y tan decerebrado,mejor trabajara cm modelo..mmm", "id": "494590863966161_1447970", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Generif Tra\u00f1a", "id": "100003794610202"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:05:41+0000", "message": "muy buena observaci\u00f3n la de ERick Morales no lo hab\u00eda visto de ese modo tan estrategico", "id": "494590863966161_1447940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Figueroa", "id": "100006465917792"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:58:37+0000", "message": "Al menos ya no es solo Justo Orozco el de las yeguadas.....", "id": "494590863966161_1447927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eve Gonz\u00e1lez Hdz", "id": "100002171743706"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:47:56+0000", "message": "Wow!! Wow!!! 12 a\u00f1os de carcel x legitimacion de capitales???? Y ese  es otro lider? Que miedo!!!", "id": "494590863966161_1447898", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Rojas", "id": "611594688"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:39:32+0000", "message": "Solo falta Alcapone ahi", "id": "494590863966161_1447887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mercedes Montero Granados", "id": "100001048374797"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:39:21+0000", "message": "Qu\u00e9 guapuras! Un gallo pinto delicioso!", "id": "494590863966161_1449674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Guti\u00e9rrez G", "id": "721286266"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:36:38+0000", "message": "Jueeeee ahora si la cago", "id": "494590863966161_1452523", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Herrera Hernandez", "id": "100000158963996"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:28:10+0000", "message": "Como libertario puedo decir \u00a1que mal!...", "id": "494590863966161_1449840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Cartin", "id": "100006264875211"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T02:20:45+0000", "message": "esta guapo otto me encanta", "id": "494590863966161_1448534", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Hernandez Cordero", "id": "100000190715544"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 136, "type": "page", "id": "117011658390752", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:18:50+0000", "message": "Cuanto me gustar\u00eda que todos los pol\u00edticos expongan sus amigos, alrededor con la misma transparencia y honestidad de Don Otto.  Saludos Otto Guevara Guth", "id": "494590863966161_1448306", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Masis", "id": "100000856079061"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:07:12+0000", "message": "vamos otto siga adelante.", "id": "494590863966161_1448097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Segura Aguilar", "id": "1555213743"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:22:17+0000", "message": "tienes un lider en Limon Otto felicidades", "id": "494590863966161_1448055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Arrieta", "id": "100004467524412"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:42:58+0000", "message": "Por supuesto. Yo lo apoyo.    Don Otto", "id": "494590863966161_1448011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Madrigal Ardon", "id": "100002248225035"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:32:40+0000", "message": "Definitivament se comprueba lo q las estadisticas dicen .... falta d estudio y lectura ac burro a la gente... Respeto y saludo a Carlos al igual q a Otto q a\u00fan con todos estos remalos comentarios... sig adelante... El q este libre d toda culpa... q lance la piedra ....", "id": "494590863966161_1448001", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494590870632827", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494590870632827", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T18:21:06+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=494590863966161&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "494590863966161", "shares": {"count": 32}, "created_time": "2013-08-31T18:21:06+0000", "message": "Un l\u00edder m\u00e1s, Carlos Pascal, se une al cambio con #OttoPresidente", "type": "photo", "id": "117011658390752_494590870632827", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1236634_494549100637004_913621707_s.jpg", "likes": {"count": 392, "data": [{"name": "Ivania Mora", "id": "100001737534416"}, {"name": "Cristhian Villanueva Ortega", "id": "100001203200291"}, {"name": "Gaby Salazar Gomez", "id": "100003081940523"}, {"name": "Armando Antonio Vargas Ugalde", "id": "100001553715950"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_494549113970336/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Brandon Morice", "id": "100005653270126"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:08:36+0000", "message": "Guevara el fantasma que aparece cada cuatro a\u00f1os. ", "id": "494549100637004_1447579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Araya", "id": "100001155974927"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:27:30+0000", "message": "En la foto se ve que son miles.", "id": "494549100637004_1447641", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerlen Diaz", "id": "100004204564794"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:13:29+0000", "message": "Otto por que la gente no piensa un pokito mas y eligen ha alguien diferente q no sea liberacion y la unidad", "id": "494549100637004_1447604", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Ram\u00edrez", "id": "100005628124574"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:45:10+0000", "message": "Viviendo de la deuda pol\u00edtica", "id": "494549100637004_1447667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucia Quiros Grant", "id": "100000008714216"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:17:45+0000", "message": "Acompa\u00f1ando a Otto, Limon centro....", "id": "494549100637004_1447616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Guti\u00e9rrez", "id": "100002103830762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T18:27:49+0000", "message": "Si claro el mismo que hace cuatro a\u00f1os le recetava conputadoras a ni\u00f1os que lo que nesecitaban era comida zapatos ,ropa y una escuela .el mismo que luchaba por librar de pagar impuestos a los casinos y queria montar uno en isla sanlucas . Por ese van a votar ? El unico cambio que abra sera que se cambio un hombre por una mujer pero de ahi en fuera todo sigue igual o peor ..", "id": "494549100637004_1449839", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efren Rodriguez", "id": "100002402733628"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:30:40+0000", "message": "la gente no se cansa de comer mierda con liberacion ya es bueno un canbio arriba otto", "id": "494549100637004_1448060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eli Palma Barrantes", "id": "100003308258611"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:00:41+0000", "message": "a moises  la palabra de Dios me ense\u00f1a q no jusgueis para no ser juzgados o saca la paja q esta en tu ojo y luego la de tu hermano respeto tu pinion pero no todos los hombres somos iguales en mi opinion un buen ciudano se apega a las leyes terrenales  ponga la mirada en cristo el es perfecto y te salva", "id": "494549100637004_1447822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Murillo S", "id": "100000551793851"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:25:41+0000", "message": "D\u00f3nde est\u00e1n los seguidores de Otto?", "id": "494549100637004_1447742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Moises Arguedas C\u00e9spedes", "id": "100003837117183"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:22:04+0000", "message": "Jjjj k risa me dan todos los pol\u00edticos cuando est\u00e1n la elecciones hay andan y se menten por todo lado,pero cuando lla est\u00e1n elegidos ni las sombra se les be,y tras de eso s\u00f3lo robos hacen..sean de liberaci\u00f3n,la unidad,o otho siempre es igual..por eso yo ni voto :p puff todos son basura pol\u00edtica..", "id": "494549100637004_1447631", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:21:04+0000", "message": "4 gatos!", "id": "494549100637004_1447627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka Mendez", "id": "100000967895388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:23:31+0000", "message": "La gente humilde votando por el deberian informarce mejor de las prioridades que en realidad tiene el partido ", "id": "494549100637004_1447740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milton Cordero", "id": "100004377637156"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:08:51+0000", "message": "Solo bueno", "id": "494549100637004_1448616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeniffer Rodriguez Castillo", "id": "100002197142643"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T00:39:37+0000", "message": "Pol\u00edtico CHATARRA no sirve nada m\u00e1s que para aparecer cada 4a\u00f1os y no pesca ni un resfr\u00edo bueno la verdad que ninguno sirve para NADA", "id": "494549100637004_1448417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franz Herrera", "id": "100000810438755"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:01:49+0000", "message": "La mayoria de gente que critica a ML son partidarios de PLN o PUSC,,,, saben que es cuestion de tiepo y esto cambia.... se esta derrumbando la dinastia de los Arias y Calderon....", "id": "494549100637004_1448034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eli Palma Barrantes", "id": "100003308258611"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:46:26+0000", "message": "mi comentario es la verdad x es la palabra de Dios    y sera predicada desde el mas peque\u00f1o hasta el mas grande sean politicos oh ..no lo sean  cristo les ama el es la verdad y la vida nadie va al padre sino por el", "id": "494549100637004_1448015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ale Gar Mir", "id": "100001377086371"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:26:00+0000", "message": "Cuando tengan la provincia inundada y no se les aparezca pap\u00e1 Otho,ah\u00ed si van a putear a media humanidad..piensen y no se djen llevar x una cara bonita.. ", "id": "494549100637004_1447987", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Salina M", "id": "100001494933928"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:05:42+0000", "message": "guapo", "id": "494549100637004_1447829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Picado", "id": "100001745004229"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:55:22+0000", "message": "Espero t\u00fa triunfo siempre e botado por el y no me arrepiento....Te esperamos en palmar norte de osa.", "id": "494549100637004_1447810", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Cuendis", "id": "100005183709415"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:36:44+0000", "message": "No se ni que escribir...la verdad que...es un buen montaje publicitario...es bien parecido...estudio en una muy buena universidad de Estados Unidos...pero no ha sabido manejarse politicamente...", "id": "494549100637004_1447779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauren Garcia Jimenez", "id": "100004354290158"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:25:11+0000", "message": "Venga a sarchi", "id": "494549100637004_1447741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dieter Gallop F", "id": "100000289374315"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:21:38+0000", "message": "Descripci\u00f3n gr\u00e1fica de 4 pelagatos", "id": "494549100637004_1447735", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katherine Gonzales", "id": "100002181822186"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:08:07+0000", "message": "Suerte", "id": "494549100637004_1447715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yaz Min Perez", "id": "100003337514020"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T13:44:01+0000", "message": "Vamos otto q linda mi hermana y vecinos", "id": "494549100637004_1451132", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Bracho", "id": "100001493636950"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T00:16:44+0000", "message": "Ohhhh estoy impactada... esto es ahora el despliegue... despu\u00e9s de las elecciones LOS VI POR TELEVISI\u00d3N...", "id": "494549100637004_1450255", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494549113970336", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494549113970336", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T16:04:14+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=494549100637004&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "494549100637004", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-08-31T16:04:14+0000", "message": "\u00a1Gracias Lim\u00f3n!", "type": "photo", "id": "117011658390752_494549113970336", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1238946_494535490638365_832485496_s.png", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 67, "data": [{"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, {"name": "Danny Quiros", "id": "556174451"}, {"name": "Peter Guevara Guth", "id": "601570935"}, {"name": "Ale Vazquez", "id": "100000850251143"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Mora Solano", "id": "1539978376"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:09:39+0000", "message": "Que bueno don Otto, me parece oportuno que los candidatos visiten cada vez que puedan todos los territorios y palpen su vida, sus celebraciones, su diario vivir. As\u00ed conociendo la realidad de las provincias entonces se tiene criterio para mejorar las propuestas.", "id": "494535490638365_1447718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto \u00c1lvarez G\u00f3mez", "id": "100000027278794"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T15:45:16+0000", "message": "Celebrar que la corrupci\u00f3n", "id": "494535490638365_1447532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "message_tags": [{"length": 25, "offset": 60, "type": "user", "id": "1787556401", "name": "Carmen Quesada Santamar\u00eda"}, {"length": 13, "offset": 92, "type": "user", "id": "100000531468109", "name": "Sherman Allen"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:15:23+0000", "message": "Excelentes candidatos libertarios a diputado por Lim\u00f3n do\u00f1a Carmen Quesada Santamar\u00eda y don Sherman Allen", "id": "494535490638365_1447962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mata Guill\u00e9n", "id": "1361678582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T20:14:42+0000", "message": "Opino porque me asiste el derecho. La contrsdiccion discursiva es de su candidato no mia.", "id": "494535490638365_1451877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Chaves Martin", "id": "100002143160873"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T11:19:48+0000", "message": "No sea tan bombeta, ahora si se acuerda que existe Lim\u00f3n, despu\u00e9s de que todo pasa ya no conocen ni el tunel Zurqu\u00ed.", "id": "494535490638365_1450983", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:51:51+0000", "message": "A lavarles el cerebro a eso fue", "id": "494535490638365_1447688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mata Guill\u00e9n", "id": "1361678582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T15:58:00+0000", "message": "\u00bfA celebrar? \u00bfNo es que tiene todas las soluciones?", "id": "494535490638365_1447551", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494535507305030", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494535507305030", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T20:14:42+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=494535490638365&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "494535490638365", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-31T15:28:52+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_494535507305030", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgV3UrV1SmpQdv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2Fpolitica%2FRAFAEL-PACHECO_LNCIMA20130830_0002_23.jpg", "likes": {"count": 267, "data": [{"name": "Carlos E Araujo", "id": "1509264644"}, {"name": "Yaz Min Perez", "id": "100003337514020"}, {"name": "Eugine Garcia", "id": "100006264451183"}, {"name": "Oscar Antonio Cid Baltodano", "id": "100000512950196"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u2018Esperamos 600.000 o 650.000 votos en la primera ronda\u2019", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzM=", "before": "NjA="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_494126677345913/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzM%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Joel Quir\u00f3s", "id": "100002598838376"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:13:22+0000", "message": "Don Otto Guevara Yo votar\u00e9 por usted pero espero que tenga los pantalones para hacer lo que dice y si ve que lo hace mal TENGA LOS PANTALONES para dejar su puesto al siguiente y no haga perder tiempo al progreso Gracias, Conf\u00edo en usted como Presidente", "id": "494126677345913_3057860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Gustavo Rodriguez Vargas", "id": "1785008754"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T17:18:15+0000", "message": "mejor compre un abaco para contar los votos, y siga so\u00f1ando", "id": "494126677345913_3057751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katiana Porras Fallas", "id": "100004190731496"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:04:00+0000", "message": "De mi parte,ser\u00eda bueno el cambio!", "id": "494126677345913_3057848", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Miranda Mendez", "id": "100004718643485"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T17:32:51+0000", "message": "Ok Otto......m\u00e1s del 80% del pais decidimos NO votar por un tipo como ust....!", "id": "494126677345913_3057793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nancy Juarez", "id": "100003987572974"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T17:27:02+0000", "message": "Cm apesta la gente negativa x gente haci ste pais es unna pura mierda ....", "id": "494126677345913_3057777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:01:37+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=ikyKYALdh1U\nOtto Guevara candidato profesional\nwww.youtube.com\nOtto Guevara, candidato profesional, ahora va por otra m\u00e1s. Fuerza Otto, tienes muchas oportunidades todav\u00eda.", "id": "494126677345913_3058982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Salazar Montes", "id": "1438155497"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:46:15+0000", "message": "Otto que va  hacer con la deuda politica del 2014 comprarse una mansi\u00f3n e irse de compras a miami???? o comprarse un chinamo en el mercado para vender chorizos...", "id": "494126677345913_3058323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:40:38+0000", "message": "yo voto por Ud. y  punto.", "id": "494126677345913_3058316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Bracho", "id": "100001493636950"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:36:17+0000", "message": "Los sue\u00f1os eso son;  SUE\u00d1OS...", "id": "494126677345913_3057891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Murillo S", "id": "100000551793851"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T17:22:51+0000", "message": "Siga so\u00f1ando Otto, no cuesta nada!", "id": "494126677345913_3057769", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Be TiCo", "id": "762860216"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T17:28:21+0000", "message": "Me vomito!", "id": "494126677345913_3064867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Jimenez Elizondo", "id": "100002275868168"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T14:29:02+0000", "message": "es hora de cambiar muchas pol\u00edticas de este lindo pa\u00eds que los gobiernos y diputados lo est\u00e1n desacomodando parte de esto hablo del monopolio de riteve no puede que te rechasen un carro por asuntos significativo solo para que tengan que volver a pagar la reinspeccion mejor le metieran la mano a la volsa le sacaran los cinco mil que se pagan", "id": "494126677345913_3062265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruta Comercial", "id": "100002493494238"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:12:18+0000", "message": "QUE CLASE DE CANDIDATO,SI ESTAMOS MAL   http://youtu.be/uvNItwZiIhU", "id": "494126677345913_3061429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Angulo", "id": "1259043229"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:14:38+0000", "message": "siga esperando ;) haha este mae es el mas corrupto de todos...", "id": "494126677345913_3060444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paula Edgardo Owners", "id": "100001072492275"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T14:47:57+0000", "message": "SERE EL VOTO 650.001", "id": "494126677345913_3060018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Salina M", "id": "100001494933928"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T13:52:29+0000", "message": "guapo mi amor quien no quiere todo eso como presidente", "id": "494126677345913_3059905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ian Chichinlla", "id": "100004956463837"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T13:42:33+0000", "message": "LLOVOTO PORTI", "id": "494126677345913_3059884", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Valderramos", "id": "100000846608499"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T05:54:44+0000", "message": "Para todos los partidos quiz\u00e1s!", "id": "494126677345913_3059317", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Quiros Sanches", "id": "100001948631105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:21:39+0000", "message": "Creo que liberaci\u00f3n tiene mucho tiempo de estar gobernando y cada ves estamos de mal en peor ,, o no si ustedes les sobra el dinero pero hay muchas personas que no les alcanza ya no mas liberaci\u00f3n porque seguir\u00edamos igual se imajina aorita para ir a liberia tendremos que pagar un mont\u00f3n de plata y esta do\u00f1a presidenta le dio otro mont\u00f3n de a\u00f1os a riteve para que nos sigan sacando el dinero unos extranjeros en lugar de darselo a los talleres peque\u00f1os para que ellos af\u00e1n la revicion  creo que si seria bueno un cambio ", "id": "494126677345913_3059039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Rizo", "id": "100001677934554"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:42:14+0000", "message": "Jajaja so\u00f1ar so\u00f1ar y so\u00f1ar eso es lo que le queda pirata", "id": "494126677345913_3058713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Mesen", "id": "100001426694618"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:19:55+0000", "message": "Excelente!!", "id": "494126677345913_3058657", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Tabaco Sanchez", "id": "100002869941436"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:14:35+0000", "message": "Ineptos y perdedores DIJO,?", "id": "494126677345913_3058646", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Zapata D\u00edaz", "id": "100002146030456"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:57:33+0000", "message": "Don Otto le puedo asegurar que toda esta partida de ineptos que lo unico que hacen es insultarlo, seguramente son de los tradicionalistas, que votan por un color , o porque es tradicion familiar seguir permitiendo que los mismos politicos del partido en el poder siguan haciendo lo qu quieran , pobres PERDEDORES, siga adelante y cuente con mi voto !!!!!!!!!!!!", "id": "494126677345913_3058601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernanda Gutierrez Chavez", "id": "100000705142107"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:53:16+0000", "message": "que hombre mas divino cuente con mi voto", "id": "494126677345913_3058582", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Bonilla Aviles", "id": "100004455073455"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:49:18+0000", "message": "Cuenta con mi voto, los ticos merecemos ese cambi\u00f3!!!!", "id": "494126677345913_3058569", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494126677345913", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/494126677345913", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-30T17:09:35+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Otto-Guevara-Esperamos-primera-ronda_0_1363063682.html", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-30T17:09:35+0000", "message": "Tenemos que tomar decisiones para que Costa Rica progrese.\n  \n\u00a1Ya es hora!", "type": "link", "id": "117011658390752_494126677345913", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRvAO9UixXcoV1&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.laspropuestasdeotto.com%2Fbanes.jpg", "likes": {"count": 120, "data": [{"name": "Gabriella Mirau", "id": "100006538032893"}, {"name": "Mari Coto Morales", "id": "100001443090268"}, {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, {"name": "Sergio Rnz", "id": "100000662123458"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Las propuestas de Otto", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_493715350720379/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mg%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Laura Hernandez", "id": "100000967794533"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:41:56+0000", "message": "Si pero como hacer que los mismos cerrados que votan por ese mont\u00f3n de ladrones cambien su forma de pensar?  Ese es el verdadero reto ....", "id": "493715350720379_3055140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:02:18+0000", "message": "Cuanto tiempo tiene este se\u00f1or de estar viviendo de la pol\u00edtica, y en todo este tiempo solo habladas, siempre en sus elecciones y campa\u00f1as tiene la soluci\u00f3n para todo, pero nunca ejecuta nada m\u00e1s que soluciones para su familia y sus intereses,  Enga\u00f1ar es su estrategia, y buscar la necesidad humana para inseminar su par\u00e1sitosis es su agilidad y real profesi\u00f3n, Otto Guevara no tiene nada con que convencer, no ha creado ninguna instituci\u00f3n, no ha establecido un par\u00e1metro en contra del gobierno equivocado actual, no ha sido oportuno para criticar los fallos de estos, en fin, lo \u00fanico oportuno que encuentra es la debilidad de los ticos y la ingenuidad para intentar seguir chupando la teta.", "id": "493715350720379_3055189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T19:04:55+0000", "message": "Mucho bla,bla ,bla. Que no es honesto que no propone etc. Pero seguimos quejandonos d los impuestos d la vida tan dura de los \u00fbltimos gibiernos. Yo no veo d malo los 500 mil empleo q en su propuests Don Otto aclara. Seamos m\u00e1s viable a la hora d votar ,es obio q los gobiernos d PLN ,no sirvio para nada.M\u00e1s claro no canta un gallo. Demoles la oportunidad a Don Otto y asi ,podr\u00ecamos criticar,antes no.", "id": "493715350720379_3055472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Pablo Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "id": "781472561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:38:18+0000", "message": "Te apoyo Otto espero que tu objetivo se te haga realidad de presidente.", "id": "493715350720379_3056581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:21:44+0000", "message": "Don Otto usted tiene toda la raz\u00f3n por eso lo apoyo,esperemos que suceda ese cambio para bien del pa\u00eds.", "id": "493715350720379_3055849", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Alberto Alvarado Mata", "id": "100003037250254"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:41:16+0000", "message": "otto, a usted es a quien men\u00f3s le crreemos.", "id": "493715350720379_3055435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Murillo S", "id": "100000551793851"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T20:59:34+0000", "message": "Votar por Otto es seguir haciendo lo mismo! O sea, calladito es m\u00e1s bonito!", "id": "493715350720379_3055660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T19:04:00+0000", "message": "Don Otto usted no ha podido manejar su Partido ??? Usted cree que pueda manejar un Pa\u00eds ???", "id": "493715350720379_3055469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nergidia Corrales", "id": "100006118084383"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:46:40+0000", "message": "Bueno yop digo una bara de berian de berlar por todo el pais y no lo ace do\u00f1a laura hay un pueblo llamado puerto lindo donde supesta mente esta rotulado como si fuese pista y eso ni siquiera lo conose esta carretera cuantos millones gasto laura con el motor de el caribu aller lo metieron ac\u00e1 por puerto lindo es una ladrona a ella no le importa mas q esa mierda de trocha para los nicas para q no tengan q andar en las monta\u00f1as y charrales y luz electrica para q esten iluminados para q nos les pase nada jajajaja mente de vieja", "id": "493715350720379_3055445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nergidia Corrales", "id": "100006118084383"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:18:38+0000", "message": "Soy de partido de liberacion estoy tan desecionada de esto q botaria por otro partido sin pensarlo dos beses", "id": "493715350720379_3055222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:53:31+0000", "message": "Otto, adem\u00e1s de los 500.000 empleos que propone, yo le  propongo se les de una moto BMW para los que viajan en bicicleta y un carro Mercedes Benz a los que viajan en Hyundai, esto para compensar la deuda que nos dejaron los Arias", "id": "493715350720379_3055168", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Mikowski", "id": "1653994902"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:46:10+0000", "message": "Otto: la palabra TURISMO no aparece ni una sola vez en las propuestas.  Sin planes para el sector, no hay votos de la industria mas importante en empleo y generacion de divisas para el pais!", "id": "493715350720379_3055150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol G\u00f3mez", "id": "100003610286734"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T05:42:34+0000", "message": "No estoy de acuerdo ... una de sus propuesta sea  quitarle la CCSS  alos   ticos....", "id": "493715350720379_3059302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H Mau AB", "id": "100000151729887"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 37, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T15:26:25+0000", "message": "Otto pero usted no es de los mismos? Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada presidente :)", "id": "493715350720379_3057501", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliam Mas\u00eds Jim\u00e9nez", "id": "100006272381875"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T07:13:13+0000", "message": "Yo e votado por usted esperando que las cosas cambien, yo no se de pol\u00edtica pero siempre me ha gustado escuchar sus propuestas. ojal\u00e1 algo pase xq necesitamos alguien que cree m\u00e1s empleos yo tengo 5 meses sin trabajo y soy jefe de familia, no tengo ayuda de nadie y tengo que velar por mis 5 hijos. necesito trabajar para poder alimentarlos y pagar el alquiler de mi casa... esperemos que esta vez llegue a la silla presidencial y abra nuevas oportunidades para personas como yo que no tenemos estudio pero s\u00ed muchas ganas de trabajar para sacar a nuestros hijos adelante", "id": "493715350720379_3056667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelio Acu\u00f1a", "id": "100004677223564"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:50:45+0000", "message": "Se\u00f1ores y se\u00f1oras el pa\u00eds pueden poner mil gobiernos pero siempre esta la corrupci\u00f3n nunca se sale del barco y todo el mundo lo sabe.", "id": "493715350720379_3056593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Pablo Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "id": "781472561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:31:25+0000", "message": "Un consejo le doy en este momento existe un grupo que esta buscando su titulaci\u00f3n de la milla fronteriza ser\u00eda buena que atienda este grupo su partido ya que son visto como otras personas que no viven en  Costa Rica pero a la hora d votar estas personas existen y quieren los pol\u00edtico que sean tomados en cuenta ahora es la oportunidad decir basta ya tienes iguales derecho como ciudadanos Costarricense.", "id": "493715350720379_3056573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Chac\u00f3n Rosales", "id": "100002365476709"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:42:49+0000", "message": "don otto acabo de leer sus propuestas en salud publica y le doy gracias a DIOS que nunca vas a quedar de presidente si la caja esta mal econ\u00f3micamente con usted quedar\u00eda quebrada completamente", "id": "493715350720379_3056287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nergidia Corrales", "id": "100006118084383"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T01:24:51+0000", "message": "Yop creo q un buen libertario deberia belar por todo el pais pero en este pais nose q pasa laberdad alos pobres les sierran las puertas en muxas cosas y alos ricos se las abren si una persona de escasos recorsos ba aser algo alguna contruccion lo paran de imediato lo lodejan pero balla una persona q tiene dinero todo en las manos porq tiene dinero para sobornar esto es una berraquera de pais", "id": "493715350720379_3056089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:18:48+0000", "message": "Usted es de los mismos!!!......", "id": "493715350720379_3055901", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Figueroa", "id": "100006465917792"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T20:53:41+0000", "message": "\"Para que todos podamos vivir mejor...\" ... Eso si es una promesa de campa\u00f1a!njajajajajaj", "id": "493715350720379_3055656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Chaves Martin", "id": "100002143160873"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T19:46:05+0000", "message": "Y si votamos por usted vamos a estar peor, porque lo que quieren es seguir viviendo a costillas del pueblo.", "id": "493715350720379_3055542", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruta Comercial", "id": "100002493494238"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:12:43+0000", "message": "Que clase de candidato:  http://youtu.be/uvNItwZiIhU", "id": "493715350720379_3061430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:53:35+0000", "message": "Pero usted no a defendido,ni se a visto luchando con el pueblo durante este asco de gobierno eta la opurtunidad de demostrarnos cuanto quieres a Costa  Rica pero no demostr\u00f3 lealtad ,en ning\u00fan escandalo Recope ,Carretera a San Ram\u00f3n,la Asamblea Legislativa es un circo,La Trocha Don Otto y ahora viene pidiendo votos por favor a quien vas a enga\u00f1ar.", "id": "493715350720379_3055457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mercedes Montero Granados", "id": "100001048374797"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:19:29+0000", "message": "Hay que instar al voto cvon respeto, compromiso y que busquemos lo me4jor para Costa Rica, esa es la idea que hay que vender, cari\u00f1o", "id": "493715350720379_3055224", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/493715350720379", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/493715350720379", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T17:37:34+0000", "caption": "www.laspropuestasdeotto.com", "link": "http://www.laspropuestasdeotto.com/", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-29T17:37:34+0000", "message": "Si seguimos haciendo lo mismo (votar por los mismos de siempre o por quienes defienden las pol\u00edticas p\u00fablicas fallidas que se han aplicado en CR en los \u00faltimos a\u00f1os) obtendremos los mismos resultados. \n\nPor eso nosotros promovemos un cambio, que no es cualquier cambio... \nEs un cambio para que todos podamos vivir mejor, es un cambio que requiere de la puesta en pr\u00e1ctica de las propuestas que pueden leerse en: www.laspropuestasdeotto.com", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_493715350720379", "status_type": "shared_story", "description": "Las propuestas de Otto Guevara"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRvAO9UixXcoV1&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.laspropuestasdeotto.com%2Fbanes.jpg", "likes": {"count": 131, "data": [{"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}, {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, {"name": "Dunia Alfaro M", "id": "100002421294245"}, {"name": "Esau Javier Gudiel Lopez", "id": "100005684042266"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Las propuestas de Otto", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTM="}}, "data": [{"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T18:54:43+0000", "message": "No sea embustero Otto deje de enga\u00f1ar al pueblo", "id": "493326794092568_3052117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gladys Villarreal", "id": "100005752776777"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T18:47:35+0000", "message": "Lastima q esa idea o proyecto no haya sido desarrollada x los tantos diputados libertarios nombrados para asi tener la seguridad de q escierto q se cumplen .", "id": "493326794092568_3052103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Bracho", "id": "100001493636950"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:05:48+0000", "message": "Es m\u00e1s de lo mismo este se\u00f1or me recuerda al finado (QDdG) Rodrigo Carazo Odio... a la letra este se\u00f1or dec\u00eda; YO DOY EL CUERPO, YO VOY ADELANTE, YO DOY LA CARA PORQUE LOS MAJES VIENEN DETR\u00c1S... Yo don Otto le propongo que apague y recojas sus chunches de la oficina y se vaya para su casa a tir\u00e1rsela rico con las canillas al aire viendo televisi\u00f3n y DEJE QUE SEAN MENTES J\u00d3VENES Y SIN COLOR POLITIQUERO SIN ANCIAS DE LUCRO LOS QUE \"GOBIERNEN ESTA DEBACLE QUE SE LLAMA PA\u00cdS\"... Muchas gracias por leer esto...", "id": "493326794092568_3054942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Bonilla Aviles", "id": "100004455073455"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T09:08:43+0000", "message": "Me parece bien tus ideas otto, adelante tu puedes!!!", "id": "493326794092568_3053856", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Hg", "id": "716221871"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T20:15:12+0000", "message": "Ded\u00edquese hacer algo por este pa\u00eds haga lo ya, sin tener que pedir votos", "id": "493326794092568_3062765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Luis Chaves Martin", "id": "100002143160873"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T19:49:24+0000", "message": "Una manera de crear mas empleo es que ustedes jalen y dej\u00e9n el lugar a gente que verdaderamente le interese el pueblo y que no lleguen a ver como siguen engrosando sus cuentas bancarias.", "id": "493326794092568_3055547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Salazar Montes", "id": "1438155497"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T14:14:10+0000", "message": "Ser\u00e1 con otro tlc-USA como dec\u00edan en la proganda????? viene con BMW???? MENTIROSOS", "id": "493326794092568_3054722", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Vega", "id": "742308425"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T02:35:16+0000", "message": "Si correcto, pero antes que nada, se necesita, seguridad, que los ni\u00f1os, j\u00f3venes vallan sin miedo a las escuelas, que los padres esturen seguros de sus hijos, tengamos las leyes m\u00e1s fuertes de latino Am\u00e9rica. Antes de trabajo se necesita la paz y  seguridad de los costarricenses. todo lo dem\u00e1s vendra por a\u00f1adidura. inversi\u00f3n, trabajo, desarrollo!", "id": "493326794092568_3053173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T22:45:54+0000", "message": "Don Otto yo si creo que usted pueda generar esos 500 mil empleos en 4 a\u00f1os,lo felicito sus propuestas son excelentes.", "id": "493326794092568_3052594", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esmeralda Saborio", "id": "100005688223463"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T20:22:13+0000", "message": "Mentirozo cm todos ofrecen y despues no Dan nada", "id": "493326794092568_3052261", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda G\u00f3mez", "id": "100002376275441"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T00:09:49+0000", "message": "DON OTTO tambien piense en las personas q como yo nos cuesta conseguir trabajo x la edad a pesar q uno es mas responsable tengo 46 estoy haciendo mi casita a puro sudor y me falta nadie le quiere dar trabajito gracias", "id": "493326794092568_3052747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Santos Villarreal Lopez", "id": "100004035772443"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T03:24:00+0000", "message": "puro cuento y politequeria", "id": "493326794092568_3053326", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/493326794092568", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/493326794092568", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T20:15:12+0000", "caption": "www.laspropuestasdeotto.com", "link": "http://www.laspropuestasdeotto.com/", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-28T18:42:29+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo generar 500 mil nuevos empleos en 4 a\u00f1os? \n\nLos invito a visitar la p\u00e1gina www.laspropuestasdeotto.com en la secci\u00f3n \u201cM\u00e1s y mejores empleos\u201d les cuento mis ideas para lograrlo. \n\nAdem\u00e1s ya pueden revisar las nuestras propuestas en Educaci\u00f3n y Salud p\u00fablica.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_493326794092568", "status_type": "shared_story", "description": "Las propuestas de Otto Guevara"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxaFHJXLd_mQA3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjKvKU7vblSY%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 348, "data": [{"name": "Asshan VS", "id": "723243315"}, {"name": "Peter Guevara Guth", "id": "601570935"}, {"name": "Johnny Cambronero Jj", "id": "100002256847956"}, {"name": "Xiomara Camacho", "id": "100000820535233"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u00a1500 mil nuevos empleos!", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM4", "before": "MjYz"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_492985684126679/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjM4"}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 38, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:31:05+0000", "message": "Todos estan convencidos de eso, siempre cuando van a entrar en campa\u00f1a estan convencidos, cuando llegan, nos convencen del enga\u00f1o, es muy facil manipular las necesidades de un pueblo, estos planteamientos son pura charlataneria y oportunismo.", "id": "492985684126679_3050244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel S\u00e1nchez", "id": "1620848821"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:37:05+0000", "message": "le falt\u00f3 un peque\u00f1isimo detalle... el COMO???", "id": "492985684126679_3050265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Mata", "id": "1207247126"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T02:21:56+0000", "message": "Dando capacitaciones politicas falsas como las elecciones pasadas? Jajaja", "id": "492985684126679_3050586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 0, "type": "page", "id": "117011658390752", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T06:14:04+0000", "message": "Otto Guevara Guth no m\u00e1s mentiras ya cansa con tanta falsedad mejor agarre los millones que gano en la deuda pol\u00edtica y d\u00f3nelos a la gente pobre hay mucha gente en este pa\u00eds que no hacen las tres comidas diarias,  as\u00ed hace algo bueno por este pa\u00eds  o ser\u00e1 acaso que quiere seguir en el mismo vacil\u00f3n colocando diputados en la asamblea para posteriormente cobrar la deuda pol\u00edtica y otros cuatro a\u00f1os en carnaval con novias como devora formal y otras y que siga la pepa.", "id": "492985684126679_3050973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luisguillermo Tamarizvarela", "id": "100002382430304"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:25:59+0000", "message": "consiguiendo votos con promesas falsas como todo politiquillo luego se olvidan del pueblo va payaso", "id": "492985684126679_3050376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Araya", "id": "100001155974927"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:45:35+0000", "message": "Espere que pasen los 3 d\u00edas del esc\u00e1ndalo del chunche y despu\u00e9s salga con esta Yeguada baboso.", "id": "492985684126679_3050290", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Community", "name": "Otto Presidente", "id": "363489780446835"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:04:40+0000", "message": "\u00bfC\u00f3mo? Los invitamos a ir a www.laspropuestasdeotto.com  y ah\u00ed ver\u00e1n la secci\u00f3n de generaci\u00f3n de empleos.", "id": "492985684126679_3050324", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Cajina Calderon", "id": "100001023961112"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:38:43+0000", "message": "Convencido puede estar usted pero al pueblo se le convence con ECHOS no con palabras ..", "id": "492985684126679_3050269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Molina", "id": "1370976695"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T15:08:46+0000", "message": "La cuestion es para quienes creara esos empleos, porque por esto esta el pais en esta situacion porque crean puestos para llevar a amigos, familiares etc, y nadie hace nada con miles de esos puestos que aun siguen ocupados, no tienen temor de Dios no tienen nada aqui mucha palabras y poca accion, o acaso e visto alguno de ellos sacando dinero de sus bolsillos y ayudando a los demas creo que solo lo hacen cuando les conviene.", "id": "492985684126679_3051663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Sanchez Gonzalez", "id": "100003039532676"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T16:04:01+0000", "message": "de acuerdocon el se\u00f1or acu\u00f1a , juegan  con el hambre y las necesidades del pueblo , si tanto les interesa un pais ,porque no aportan esas ideas y milagros , como dicen para resolver la crisis , aunque no sean ustedes los que estan gobernando , que yo les garantizo , el pueblo no se le olvidara ,y les compensara cuando uds. les pidan el voto ,pero como siempre  que se acerca la campa\u00f1a , ofrecimientos van y vienen , promesas igual , y los mismos tagarotes , tienen el milagro en las manos para resolver los problema , pero cuando llegan se les olvido\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "492985684126679_3051807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairo Brenes", "id": "1362157607"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T14:04:27+0000", "message": "como le dicen Almighty Guevara jaja... solo los patos se creen esa", "id": "492985684126679_3051529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guaima ZC", "id": "570170403"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T01:34:49+0000", "message": "Diay, h\u00e1galo ya, \u00bfo s\u00f3lo si es presidente? Pff", "id": "492985684126679_3050496", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Castro Aguilar", "id": "1346739366"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T16:47:10+0000", "message": "Claro que si !!! Va a comprar 500 mil hyunday mas para piratear !!! 500 mil ch\u00f3feres mas !!!Ja ja ja ja", "id": "492985684126679_3051910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Rojas T", "id": "100002131265281"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T14:35:16+0000", "message": "Si no !!!! esque no tienen verg\u00fcenza o creen que los ticos somos un mont\u00f3n de est\u00fapidos !!!!!", "id": "492985684126679_3051618", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David ML", "id": "782742215"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:20:58+0000", "message": "El detalle es q para este maje tener un empleo significa: ventas ambulantes, taxistas piratas, vender empanadas y nacatamal.... a otro perro con ese hueso, cerebarro!", "id": "492985684126679_3050358", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ben Acevedo", "id": "1304393826"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:19:50+0000", "message": "y yo estoy convencido de que ud es un grand\u00edsimo HABLADOR!!!", "id": "492985684126679_3050354", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:17:19+0000", "message": "300.000 del TLC que Otto afirm\u00f3 se iban a dar m\u00e1s 500.000,00 ahora en cuatro a\u00f1os, \u00a1 Qu\u00e9 maravilla !, lo que me pregunto si ser\u00e1n empleos como porteadores .", "id": "492985684126679_3050350", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Gonzalez", "id": "1301797054"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:12:59+0000", "message": "Busquese otro brete la democracia y buena politica ya no existen........ la palabra revolucion ya se ve en el horizonte!!!", "id": "492985684126679_3050343", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T14:34:06+0000", "message": "Un neoliberal mentiroso!!!!", "id": "492985684126679_3051614", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauro Lumbi", "id": "1265065887"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:43:40+0000", "message": "SIN LUGAR A DUDAS... Le creo porque desde ya est\u00e1n garroteando a las peque\u00f1as y medianas empresas con miles de trabas, impuestos desproporcionados y exageradas tasas de inter\u00e9s para llevarlos a la quiebra, es obvio: que la idea del gobierno es convertirnos a todos en empleados y entregar el pais y las multinacionales...", "id": "492985684126679_3050283", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ericka Mendez", "id": "100000967895388"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T15:02:43+0000", "message": "si claro como no ", "id": "492985684126679_3051654", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Quiros", "id": "100004890515511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:51:11+0000", "message": "Nos menosprecia l sr Guevara...lo q para El s un negocio para l pueblo s un robo...", "id": "492985684126679_3052195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Guillermo Beirute", "id": "100002243864607"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T17:42:40+0000", "message": "Pura demagogia barata...Farsante y mentiriso!!!", "id": "492985684126679_3051993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sebastian Navarro Ca\u00f1izales", "id": "1191577679"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T23:59:11+0000", "message": "Veamos 300 mil guachimanes y 200 mil porteadores? Mejor explique como va a hacer para que un eventual gobierno suyo sea menos corrupto, Estas promesas de campa\u00f1a enga\u00f1aban a la gente hace 20 a\u00f1os, ahora nadie las cree!!!!", "id": "492985684126679_3052712", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvarojesus Duarte Soto", "id": "100004106472454"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:45:24+0000", "message": "muy cierto asi son todos", "id": "492985684126679_3052186", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/492985684126679", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/492985684126679", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-27T23:29:09+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/jKvKU7vblSY?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://goo.gl/VoYG04", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-08-27T23:29:09+0000", "message": "\u00a1Estoy convencido de poder generar 500 mil nuevos puestos de empleo para Costa Rica!", "type": "video", "id": "117011658390752_492985684126679", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7QqFKFCBq_eBv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fbbtfile%2F100_20130513bkJclu.png", "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Libertario: el PP (Pasi\u00f3n por el Pueblo)", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MjU="}}, "data": [{"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T19:58:11+0000", "message": "Excelente art\u00edculo del futuro diputado don Antonio Alexandre. El ML el partido sin duda de las oportunidades", "id": "491014744323773_3040312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vale Saltillo", "id": "100006501634045"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:31:00+0000", "message": "No critiquen nadie ha hecho nada en los \u00faltimos a\u00f1os a lo mejor pueda hacer la diferencia", "id": "491014744323773_3040055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Fernandez Beita", "id": "100005660562967"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:35:11+0000", "message": "De CU\u00c1L part. libertario hablan si al darle un dedo a los piratas; \u00e9stos les comieron el cuerpo. \u00abcr\u00eda cuervos y te sacar\u00e1n los ojos. Pero sigo sin entender docentes o empleados p\u00fablicos o transportistas con la tureca pol\u00edtica de los libertarios.No s\u00f3lo han entorpecido la Asamblea por 12 a\u00f1os sin proponer nada con sentido sino qu\u00e9 han atentado contra logros del magisterio y han defendido la impunidad y la ilegalidad de la pirater\u00eda.", "id": "491014744323773_3041389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:48:53+0000", "message": "Asi es,demostremos decencia ante todo. Demostremos la educaci\u00f3n q nos ense\u00f1aron nuestros padres. Adelante Don Otto ,la zona sur esta cn ust.", "id": "491014744323773_3040481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:48:44+0000", "message": "El movimiento Libertario es un fen\u00f3meno que se da cada eclipse de luna o sea aparece cuando le interesa cuando hay deuda pol\u00edtica a la vista, como en esta ocasi\u00f3n, por lo que al darse la repartici\u00f3n de billetes pups desaparece y sus diputados hacen lo que les da la gana, disponen como les da la gana, unos dicen que heredaran su curul a la hija o al esposo, otros dicen que se ir\u00e1n del partido, y se terminan yendo ya para eso el pueblo ni les interesa, Evita se fue por conflictos internos, Malavassi tambi\u00e9n, G\u00f3ngora tambi\u00e9n etc etc etc me pregunto ser\u00e1 que la cabeza del partido Otto Guevara lo descuidada tanto que al final ese partido se vuelve una perfecta charanga pareciera que el fin \u00faltimo es cobrar los milloncitos de la deuda pol\u00edtica y por ende olvidarse del pueblo.", "id": "491014744323773_3039786", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:00:14+0000", "message": "Como el gobierno despilfarra los impuestos, entonces prefieren no cobrar impuestos y que el gobierno y el estado no tenga nada que hacer para garantizar ni salud, ni educaci\u00f3n, ni alimentaci\u00f3n. No m\u00e1s impuestos para que los ricos no paguen nada, y que todo sea privado, salud, telecomunicaciones, energ\u00eda, educaci\u00f3n, que todo se importe y listo. Es ABSURDO! INSOSTENIBLE! Es el capitalismo llevado el extremo. Rid\u00edculo y simplista con esas frases sin sentido. Le tratan de llegar al ciudadano con esas frases de porquer\u00eda haci\u00e9ndolo creer que es algo bueno. NO LO ES. NO ES UN PARTIDO SOCIAL, NO ES DEL PUEBLO.", "id": "491014744323773_3049715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Madrigal Ardon", "id": "100002248225035"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:40:50+0000", "message": "Lean .... piensen y s\u00ed quieren opinen .... pero seamos decentes .... no como la perfecta estupidez q puso C\u00e9sar .... x Dios .. se refleja la falta d madurez yyyyyyyy estudio d nuestra sociedad ... Adelante Otto ..", "id": "491014744323773_3040470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Arrieta", "id": "100001346861428"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:42:15+0000", "message": "ya ofrecimos una NO varias oportunidades a ustedes los mismos ,busque otro trabajo menos el de presidente no te queremos esta vez ba hacer muy dificil q puedas convencernos lo vas a notar con los votos. Dios te guarde y proteja te creeria mas si me dijieras q vas a legalizar la marihuana corrupto", "id": "491014744323773_3039757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Rojas Avila", "id": "100001490502421"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T21:28:45+0000", "message": "peste de partido", "id": "491014744323773_3045171", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T16:59:22+0000", "message": "M\u00e1s bien sea Pasi\u00f3n por la Plata", "id": "491014744323773_3042478", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Willy Soto", "id": "1724812488"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:13:08+0000", "message": "\"Cajita blanca\" para muchos en este pa\u00eds, es incre\u00edble que todav\u00eda no se den cuenta.", "id": "491014744323773_3041349", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeank Mussio Rojas", "id": "592674653"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T02:17:17+0000", "message": "Cesar solis que falta de educacion la suya para dar una opinion no se necesita de ese lenguaje de pachuco,a mi no me agrada otto guevara no lo defiendo porque el es un neoliberal buscando chorizo pero hay mejores maneras de dar una opinion", "id": "491014744323773_3041043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T23:56:14+0000", "message": "Soy una d ellas,activa y participativa.", "id": "491014744323773_3040702", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T23:28:12+0000", "message": "Felicidades a Antonio Alexander por su publicaci\u00f3n y tambi\u00e9n porque en el PML existe la participaci\u00f3n activa de mujeres emprendedoras.", "id": "491014744323773_3040659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:07:16+0000", "message": "Oportunistamente apoya a las minor\u00edas, se nutre de ellas para lograr diputados, meter a su familia y continuar el negocio de parasitosis, son esas minorias muy respetables, lo triste es que sean tan facil de manipular por sus necesidades desatendidas, y por eso se apuntan al primer espantap\u00e1jaros que aparece jugando de mesias.", "id": "491014744323773_3040014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zu\u00f1iga", "id": "100000910122968"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T05:10:34+0000", "message": "ni loco votaria x usted", "id": "491014744323773_3048716", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zu\u00f1iga", "id": "100000910122968"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T05:09:58+0000", "message": "como hago para bloquearte", "id": "491014744323773_3048714", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruben Ayala", "id": "100001322297883"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:11:35+0000", "message": "Cursos de ideolog\u00eda pol\u00edtica  temario .repartici\u00f3n de la riqueza como agente del desarrollo, CUANDO COMENZARA UNA VERDADERA CAPACITACI\u00d3N . mediante los c\u00edrculos culturales,", "id": "491014744323773_3040538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:58:20+0000", "message": "Bueno... Si no hay m\u00fasica..... La pasi\u00f3n no est\u00e1 completa :)", "id": "491014744323773_3039809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:55:49+0000", "message": "Mastica hostias quice decir aunque lo de marica le cae al pelo", "id": "491014744323773_3040860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:52:51+0000", "message": "A quien va a enga\u00f1ar.  Hasta la mujer se dio cuenta de la clase de rata nueces este marica hostias", "id": "491014744323773_3040850", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/491014744323773", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/491014744323773", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-28T21:38:50+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://goo.gl/rQrLKO", "likes": {"count": 76, "data": [{"name": "Laura Cristina Trejos Ca\u00f1as", "id": "100006573216181"}, {"name": "Mark Single", "id": "591634376"}, {"name": "Olga Mora", "id": "100005759045992"}, {"name": "Danny Quiros", "id": "556174451"}]}, "created_time": "2013-08-23T15:32:43+0000", "message": "\u201cLa realidad es que el Partido Movimiento Libertario (PML), en su proceso de madurez, ha incorporado cada vez m\u00e1s a diferentes grupos y sectores sociales. Nuestro partido defiende los intereses de la gente a la que normalmente se olvida, de las minor\u00edas; defiende las libertades y el derecho de las personas a crecer, desarrollarse y salir adelante\u201d. Antonio Alexandre\n\nLos invito a leer este art\u00edculo de opini\u00f3n en el siguiente link: http://goo.gl/rQrLKO\n\nGracias por sus comentarios.", "type": "link", "id": "117011658390752_491014744323773", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1186139_490179484407299_1001768008_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 179, "data": [{"name": "Yaz Min Perez", "id": "100003337514020"}, {"name": "Dan Ulloa", "id": "100001027778441"}, {"name": "Erik Gnz", "id": "100001097837094"}, {"name": "Alejandro Quesada", "id": "1057429740"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM=", "before": "Mzc="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_490179501073964/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTM%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Josu\u00e9 Murillo Vela", "id": "1523725056"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T19:04:59+0000", "message": "Dinamarca es uno de los mejores pa\u00edses para vivir, con unas excelentes garant\u00edas sociales. Eso es porque tambi\u00e9n es uno de los pa\u00edses m\u00e1s caros para vivir y con altos impuestos, pero la gente protesta para que NO le rebajen los impuestos.", "id": "490179484407299_1431503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar Castro", "id": "100001294928397"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T02:30:49+0000", "message": "Para qu\u00e9? No ser\u00eda mejor menos chorizo? Tengo que recordarle para qu\u00e9 sirven los impuestos?", "id": "490179484407299_1432041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauro Alvarez", "id": "1434242732"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:01:35+0000", "message": "Mae Otto estoy totalmente en contra del bipartidismo pol\u00edtico en que nuestros abuelos y padres no han metido, pero mae cada 4 a\u00f1os apareces y te vas y si no es por las novias ni sabr\u00edamos nada de ti, comete tu ostia en Paz.", "id": "490179484407299_1431425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:55:26+0000", "message": "Adelante don Otto,sus propuestas son buenas. No me interesa criticar a los dem\u00e1s,cada qui\u00e8n tiene derecho a opinar . Soy una mujer que este pa\u00ecs, siendo mi pa\u00ecs d nacimiento ,me da l\u00e1stima cm Dos partidos pol\u00ecticos lo tienen cuesta abajo. No puedo decir q sus propuesta siga siendo el chorizo de siempre d otros pol\u00ecticos,xq nunca lo hemos tenido cm presidente. Si puedo opinar x los otros xq son 50 a\u00f1os q he visto lo mismo. Le doy mi voto y muchos m\u00e1s d mis compa\u00f1eros. No est\u00e1s solo.", "id": "490179484407299_1431419", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Espinosa Arauz", "id": "100002471286055"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:33:42+0000", "message": "don otto me gustaria hablar con usted para preguntarle muchas cosas sobre tod el abandono del gobierno hacia la zona sur porque solo la capital y areas aleda\u00f1as crecen pero la zona sur es pueblo fantasma para el gobierno; yo estoy con usted... :)", "id": "490179484407299_1431396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maribel Mora", "id": "100000684728532"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:00:36+0000", "message": "Suena bonito, pero ninguna pol\u00edtica econ\u00f3mica se sustenta sin impuestos. Lo que si es viable ser\u00eda realizar un cobro efectivo esquivando a los evasores de los mismos. Entre ellos futbolistas y ciertos gremios de profesionales.", "id": "490179484407299_1431424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roman Anthony Caleb", "id": "100000950490483"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:57:34+0000", "message": "As\u00ed es. Tiene mi voto!", "id": "490179484407299_1431421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:16:58+0000", "message": "Si ya es hora del cambio don otto :) ! ", "id": "490179484407299_1431375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Chac\u00f3n", "id": "100000700458978"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:14:57+0000", "message": "\u00bfNo m\u00e1s impuestos? En qu\u00e9 cabeza hueca cabe tan semejante y descabellada idea, es decir exterminar todas las instituciones  p\u00fablicas gracias a la no recaudaci\u00f3n de impuestos. Aqu\u00ed lo que se debe hacer es un control fiscal, control sobre los controles, pero jam\u00e1s eliminarlos, puta se\u00f1or que si se pasa de est\u00fapido.", "id": "490179484407299_1433541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Vargas", "id": "1158463114"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T05:16:25+0000", "message": "Que estupidez -.-", "id": "490179484407299_1437265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silviades Garbanzo", "id": "100004930184627"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T14:15:31+0000", "message": "jos\u00e8 murillo seguro vivir en Dinamarca es algo muy lindo porque se aprobechan todos los impuestos en costa rica selos roban ves la diferencia.", "id": "490179484407299_1434216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Valverde", "id": "633619950"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T05:29:37+0000", "message": "sos un animal otto jajajajajaja quitarle los impuestos a un pais es como que le quitez la cabeza a una persona, dios mio como este se\u00f1or sale cada 4 a\u00f1os con propuestas cada  vez mas idiotas", "id": "490179484407299_1433758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T08:12:42+0000", "message": "No m\u00e1s impuestos es una estupidez.... sin sentido. Insostenible. N\u00f3tese que habla de los consumidores, no del pueblo. Sin impuestos no hay obra social. Es rid\u00edculo. Lo que quiere es m\u00e1s ganancias para los que m\u00e1s tienen y punto. Menos impuestos para los consumidores, para que consuman m\u00e1s. Pero con que dinero!? Con qu\u00e9 trabajo? Con trabajos miserables con salarios miserables y sin garant\u00edas de nada. PLN + PUSC llevados al extremo = Otto Guevara.", "id": "490179484407299_1432407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Vinicio Mendoza Cano", "id": "100006124050517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T21:35:47+0000", "message": "Ya quiero que lleguen las elecciones para ponerle el voto en la frente Don Otto... Adelante futuro Presidente de Costa Rica!!! No Afloje...", "id": "490179484407299_1431688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Shove Mel\u00e9ndez", "id": "1283876012"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T20:33:49+0000", "message": "Preg\u00fantele xq tiene a un  \"empresario\" representante de los porteadores como candidato a diputado y luego busquen qui\u00e9n aparece como representante legal (due\u00f1o) de algunas de esas empresas de porteo", "id": "490179484407299_1431610", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charly Sanarrusia Barrios", "id": "100003181315839"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T19:08:35+0000", "message": "hagamos el cambio ya con otto guevara", "id": "490179484407299_1431506", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Villalobos Herrera", "id": "100003943937679"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:52:24+0000", "message": "don otto mi voto sera para usted", "id": "490179484407299_1431493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oliviee Murillo", "id": "1054923890"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:58:09+0000", "message": "Sin impuestos.... como mueve al pais sin impuestos?? Las mejores economias  pagan impuestos o no?? Mejor pone LAVEMOS DINERO!!!", "id": "490179484407299_1431422", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloriana Vargas Alfaro", "id": "598308340"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:23:12+0000", "message": "Q lindo Otto ! Jaja", "id": "490179484407299_1431387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pacho Fernandez", "id": "100003751024989"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:20:57+0000", "message": "No es el termino mas adecuado !!!!!No mas impuestos!!! \nEl termino adecuado es NO MAS POLITICOS CORRUPTOS, ellos son los que se chorizean todos nuestros impuestos .", "id": "490179484407299_1431381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Moretti", "id": "1284031980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:16:48+0000", "message": "Si as\u00ed fuese lo elijo ya, p\u00f3ngale pues.", "id": "490179484407299_1431374", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Valverde", "id": "100003783202169"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:15:32+0000", "message": "Como para que fuera cierto\"se\u00f1or\" Guevara", "id": "490179484407299_1431372", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maurizio Herrera", "id": "100000135144761"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:46:51+0000", "message": "La propuesta deber\u00eda ser que la clase pol\u00edtica no se robe m\u00e1s impuestos.\nRecaudar efectivamente los establecidos.\nDevolver en obra p\u00fablica los fondos que se desperdician en obras de rid\u00edcula calidad.\nEn paises avanzados donde el impuesto es retribuido al ciudadano se paga con gusto, aqu\u00ed sabemos que cada vez que le estamos metiendo gasolina al veh\u00edculo le estamos pagando el yate a alg\u00fan corrupto.\nEsta frasesita No m\u00e1s impuestos no puede ser m\u00e1s hueca!\nSeriedad por favor", "id": "490179484407299_1431487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Junior Adrian Corrales", "id": "100001990801139"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:42:09+0000", "message": "Mi voto y el de mi familia es suyo otto!!!!", "id": "490179484407299_1431405", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Montesinos", "id": "100006130532197"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:13:25+0000", "message": "Ojala pero eso no es posible.", "id": "490179484407299_1433170", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/490179501073964", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/490179501073964", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-21T17:11:53+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=490179484407299&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "490179484407299", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-21T17:11:53+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_490179501073964", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/1176373_489857731106141_483563102_s.jpg", "likes": {"count": 187, "data": [{"name": "YuliEth Medi HernanDz", "id": "100001944612261"}, {"name": "Andr\u00e9s Angulo Rogers", "id": "100000431647591"}, {"name": "Esteban Lezcano", "id": "100004605336543"}, {"name": "Vanessa Alvarado Valverde", "id": "100001948759586"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTU="}}, "data": [{"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T00:28:09+0000", "message": "Siga adelante,hable no calle nada. Y tampoco me interesa q me critiquen. Soy y seguire siendo del ML.", "id": "489857731106141_1430122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dorian Camilo Valladares", "id": "1094647825"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:29:49+0000", "message": "Si muchas personas estudiaran pol\u00edtica b\u00e1sica y teor\u00eda econ\u00f3mica este se\u00f1or solamente sacar\u00eda votos dentro del empresariado m\u00e1s neoliberal, porque la gente sabr\u00eda que la ideolog\u00eda de este se\u00f1or es contra los pueblos. Triste que en Costa Rica todav\u00eda exista gente que vote por este tipo.", "id": "489857731106141_1430234", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T00:45:20+0000", "message": "Si no le gusta mi comentario ,lo siento. Somos libre de expresarnos y no discuto mis ideas a terceros. Los m\u00e1s choriceros son los que no pagan los impuestos .....llamesen ,abogados o ect.", "id": "489857731106141_1430155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Mendez", "id": "100005914511007"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:23:45+0000", "message": "Hola Don Otto, con todo respeto ahora s\u00ed sale a proponer ideas para el pa\u00eds, y qu\u00e9 a hecho el ML estos 4 a\u00f1os que han sido los peores ! Una vez cre\u00ed que su partido har\u00eda diferencia pero con los chorizos de la deuda pilitica anterior veo que para ustedes las elecciones son un NEGOCIO, y no les intereza gastar menos, al contrario esta vez es el doble!!!!!! Como puede ser eso Justo!", "id": "489857731106141_1430230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T02:26:26+0000", "message": "yo tambi\u00e8n soy ML. Suerte.", "id": "489857731106141_1432037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Uma\u00f1a Morera", "id": "1032418844"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T23:06:43+0000", "message": "siga adelante", "id": "489857731106141_1431768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Uma\u00f1a Morera", "id": "1032418844"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T23:06:38+0000", "message": "creo en sus propuestas", "id": "489857731106141_1431767", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Calvo", "id": "1564596907"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:21:46+0000", "message": "Y a veces me pregunto. \u00bfHabr\u00e1 gente tan ingenua que cree y le da like a esta basura de pol\u00edtico o esta basura de p\u00e1gina?\nDefinitivamente las personas que apoyan a esta rata no tienen ni la m\u00e1s minima idea de la vida.", "id": "489857731106141_1431382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T04:51:21+0000", "message": "Este no hace nada desde la oposici\u00f3n y cree que haci\u00e9ndose esas fotos le vamos a creer que va hacer algo en el gobierno si en alguna campa\u00f1a pol\u00edtica alg\u00fan d\u00eda llega a ganar", "id": "489857731106141_1430591", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T02:38:12+0000", "message": "Mas de lo mismo, con la receta neoliberal de los \u00faltimos 30 a\u00f1os", "id": "489857731106141_1430369", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Masis Martinez", "id": "100003167457286"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T01:22:53+0000", "message": "Asi es amigo. Gracias x unirte.", "id": "489857731106141_1430227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Mendez", "id": "100005914511007"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:18:05+0000", "message": "Ahora di se preocupa por el Pa\u00eds? Que ha hecho en estos 4 a\u00f1os? O solo siendo residente le intereza ayudar? Qu\u00e9 pena me da Don Otto!", "id": "489857731106141_1448305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Cordero", "id": "100003293276520"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T14:14:38+0000", "message": "Que  me incluyan en lista de oradores", "id": "489857731106141_1431182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kennia Estefan\u00eda Cox Hadges", "id": "100001665019094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T08:18:26+0000", "message": "mire don otto con todo respeto pero ya me tiene harta acepte que su partido apesta como liberaci\u00f3n nacional q son otros que apestan yo no creo en ningun politico por que me parece que todos son unos ipocritas interesados y si usted \"(ganara)\" cosa que lo dudo pero no es imposible por que veo muchos costarricenses que igenuos pateticos estupidos y vendidos que votan por liberacion y por su partido sin gracia tambien pues gracias a Dios que no soy como esos idiotas que caen facil en lss mentiras de ustedes los politicos ak igual como usted laura chinchilla la disque pedazito de presidenta es un fracaso da verg\u00fcenza que ella sea presidenta de este pais al igual que usted que no me parece que usted sea el adecuado porque usted es un comunista y es por esos motivos qye pienso que su partido apesta como liberaci\u00f3n valla a ver a q idiota enga\u00f1a por que a mi no no caigo mentiras tan falsas y mediocres como las suyas yo no quiero que este pais lo poco que tiene de derechos humanos se quiten esto no es Cuba don otto y ni quiero que se vuelva cuba por eso mi voto no es para usted xq apestas mi voto va para la unidad que aparentan ser los menos malos en comparaci\u00f3n con los otros asquerosos partidos creo q es el unico partido q se medio merece ganar y usted no sea necio y valla duerma ya q ya aburre y sus actos absurdos pateticos y mediocres ..l.. tome pal pinto don ottito   ", "id": "489857731106141_1430784", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Cambronero Jj", "id": "100002256847956"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T00:37:15+0000", "message": "don otoo  que posibilidad  , hay para  parar esta alcagueteria  de el ampa y inseguridad  .. de  pedir a  algun pais  nos done una carcel de primer mundo en la isla de san lucas , haci habria menos facilidad de conjugal tan seguido y de almuerzos  preferenciales   ,  ya  que no les gusta el de la reforma ,  no  ,  sabes  do\u00f1a laura lo unico  bueno es la seguridad y el monton de malos encerrados , pero  esto  se debe de seguir  ya  que en algun momento no  van  a caver ....", "id": "489857731106141_1430132", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/489857737772807", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/489857737772807", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T23:18:05+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=489857731106141&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "489857731106141", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-21T00:21:18+0000", "message": "La C\u00e1mara Nacional de Radio me ha convocado a una reuni\u00f3n para expresar sus ideas e inquietudes. \n\nAqu\u00ed estamos, listos para dar inicio a m\u00e1s propuestas.", "type": "photo", "id": "117011658390752_489857737772807", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnLcL4TXmohbLi&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FlVUT3zII3h4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 68, "data": [{"name": "Danny Quiros", "id": "556174451"}, {"name": "Anuar Barrios", "id": "100006459720362"}, {"name": "Nestor Zu\u00f1iga Barahona", "id": "100000581394716"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "EDITUS \"SOY TICO\" (C.Guzman) Voz: Katherine Zamora", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T23:48:22+0000", "message": "Ottico esta bien el gesto el problema es que usted solo en \u00e9poca de elecci\u00f3n aparece cual es el negocio ottico la deuda pol\u00edtica si no me lo tiene que decir ya se que es eso, gracias por el video Ottico.", "id": "489841837774397_3032956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 12, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T14:16:14+0000", "message": "Gracias Don Otto Guevara Guth :) \u00c9xitos y bendiciones :) aprovecho compartir melod\u00eda original :) Saludos https://soundcloud.com/grupocafeluna/cuando-el-tiempo-es-el-premio asimismo aprovecho mencionalre que los artistas nacionales necesitamos \"brete\" y una ley espec\u00edfica en virtud de seguro social y trabajo :) Viera que buen proyecto tengo :)", "id": "489841837774397_3034315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Madrigal Ardon", "id": "100002248225035"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T00:20:07+0000", "message": "Fabian Quesada .... dejate d politiqueria y payasadas ... aproveche el link y djate d habladas.... la nota d Otto est\u00e1 buenisima y se comparte ..", "id": "489841837774397_3033031", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melissa Madriz Chinchilla", "id": "1155274582"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T23:24:58+0000", "message": "Exelente cancion..un aplauso para carlos gusman!! Y gaviota!! Por su supuesto!!", "id": "489841837774397_3032913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Brice\u00f1o Marin", "id": "100002680641628"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T12:35:55+0000", "message": "mi amigo .john buenos d\u00ecas,  d\u00ecas  te acompa\u00f1e. siga trabajando fuerte, por el cambio ya", "id": "489841837774397_3036415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauren Gabriela Navarro-Castillo", "id": "533386892"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T23:25:23+0000", "message": "Gracias por el link ;)", "id": "489841837774397_3032915", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/489841837774397", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/489841837774397", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-22T12:35:55+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/lVUT3zII3h4?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://goo.gl/NdsEP8", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-20T23:20:44+0000", "message": "En la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Artista Nacional, es meritorio reconocer el trabajo que nos regalan diariamente cada uno.  Por eso, les saludo y felicito en su d\u00eda. \n\nComo muestra este gran trabajo, \u201cSoy Tico\u201d autor\u00eda del reconocido Carlos Guzm\u00e1n, interpretaci\u00f3n del grupo Editus y m\u00fasicos invitados. \n\n\u00a1Felicidades!", "type": "video", "id": "117011658390752_489841837774397", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALbeHJNAzjziOf&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Feconomia%2Fempresarial%2Ffinanciamiento_empresarial_LNCIMA20130818_0131_23.png", "likes": {"count": 51, "data": [{"name": "Jonnathan Perez Brenes", "id": "100004837363788"}, {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, {"name": "Francisco Madrigal Ardon", "id": "100002248225035"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Solo 2 de cada 10 ticos aspira a ser empresario", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTE="}}, "data": [{"from": {"name": "David Ortiz Naranjo", "id": "624980433"}, "message_tags": [{"length": 5, "offset": 366, "type": "user", "id": "854605023", "name": "Danny"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T17:46:33+0000", "message": "Ser emprendedor es un\nreto sumamente complicado, y lo que m\u00e1s abundan son empresas que apoyan emprendedores y  cobran demasiado... \u00d3sea si uno quiere emprender muchas veces es porque va a empezar de cero... No tiene ni un 5, Lo primero que se busca es financiaci\u00f3n pero somos considerados inversiones de alto riesgo para los bancos... M\u00e1s complicado no puede ser... Danny", "id": "489142521177662_3029868", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:48:02+0000", "message": "80 % sabe que no vale dar trabajo a Ticos.", "id": "489142521177662_3029974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Quiros", "id": "684593987"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T01:37:59+0000", "message": "Me parece muy bueno este comentario don Otto pero tambi\u00e9n me parece q se deber\u00eda de facilitar los tr\u00e1mites y trabas que siempre hay para hacer una nueva empresa y lo cual lo hace m\u00e1s dif\u00edcil", "id": "489142521177662_3030791", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Bracho", "id": "100001493636950"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:50:34+0000", "message": "Claro don Otto muy Guth...cuidado se cae en el camino sost\u00e9ngase duro duro...ja ja ja ja...", "id": "489142521177662_3029980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Rodr\u00edguez", "id": "854605023"}, "message_tags": [{"length": 19, "offset": 1415, "type": "user", "id": "624980433", "name": "David Ortiz Naranjo"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:15:20+0000", "message": "Respecto a la propuesta de Don Otto, si bien es necesario promover la micro, peque\u00f1a, mediana y grande empresa, no creo que se conveniente un libre funcionamiento de estas ya que estas siempre deben ser reguladas y orientadas en el proceso. Por otra parte, es cierto que  no existen pol\u00edticas, que promuevan las condiciones para que puedan nacer miles de empresas de todo tipo y tama\u00f1o. El s\u00f3lo hecho de promover este tipo de empresas no garantiza la promoci\u00f3n de la creatividad y la innovaci\u00f3n. Concuerdo en que se debe trabajar desde las escuelas y colegios, con programas de emprendedurismo acorde a sus capacidades m\u00e1s all\u00e1 de recitar aspectos te\u00f3ricos y metodol\u00f3gicos. Para financiar la oferta educativa, habr\u00eda que ver qu\u00e9 analizar el papel actual del INA, para fortalecer las necesidades institucionales y abordar los principales problemas que aquejan esta instituci\u00f3n. Lo estudios de factibilidad m\u00e1s all\u00e1 de p\u00fablicos, cargan con el problema de que en muchos casos no pueden ser financiados y buscan medir aspectos muy espec\u00edficos. Es claro, que el MEIC debe informar sobre productos e informaci\u00f3n importante sobre emprendedurismo que de una idea clara y real del mercado empresarial en el pa\u00eds. LA coordinaci\u00f3n entre emprendedores s\u00f3lo se logra bajo una pol\u00edtica p\u00fablica que logre orientar esfuerzos e ideas de negocios basadas en las necesidades como pa\u00eds y debe ser sujeta a revisi\u00f3n cada cierto tiempo. David Ortiz Naranjo", "id": "489142521177662_3029925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sylvia Mora Sequeira", "id": "100001296251991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T04:13:04+0000", "message": "Y s\u00f3lo las trabas, cuando logras alcanzar la meta del papeleo viene lo peor,  la apertura al mercado internacional t saca casi autom\u00e1ticamente del mercado, xq ofrecen precios q una empresa peque\u00f1a no puede ofrecer, y estas empresas cuentan con el apoyo incondicional del gobierno..", "id": "489142521177662_3031074", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T04:01:22+0000", "message": "Pero eso cualquiera lo sabe. Tienen a\u00f1os  proponiendo y no hacen. Ahora todos tienen las soluciones, ahora todos saben gobernar, pero entonces porqu\u00e9 no hicieron lo que deb\u00edan si han estado en el poder casi 8 a\u00f1os.  ", "id": "489142521177662_3031051", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silviades Garbanzo", "id": "100004930184627"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T23:12:48+0000", "message": "hay don Rodriguez no se han dado cuenta lo caro que es tener una empresa en este pa\u00ecs y el papeleo que eso lleva vallan a pagar un recibo de luz y agua ni paraque el telefono y eso hsy que sacarselo al producto quien lo va a comprar  digame por favor", "id": "489142521177662_3030521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Rodr\u00edguez", "id": "854605023"}, "message_tags": [{"length": 19, "offset": 0, "type": "user", "id": "624980433", "name": "David Ortiz Naranjo"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T17:25:18+0000", "message": "David Ortiz Naranjo", "id": "489142521177662_3029826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nela Chavarria Hernandez", "id": "100002909277185"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T20:44:45+0000", "message": "eso si no nos quite las vecas no se vale abemos muchas mujeres nesecitadas porfavor ust tiene todo el huvo nosotras no", "id": "489142521177662_3032601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Quiros", "id": "100002314082332"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T01:32:07+0000", "message": "Mae excelente", "id": "489142521177662_3030780", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/489142521177662", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/489142521177662", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-20T20:44:45+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/economia/Solo-ticos-aspira-empresario_0_1360863965.html", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-19T17:12:04+0000", "message": "\u201cMayi Antill\u00f3n, Ministra de Econom\u00eda, Industria y Comercio (MEIC), y encargada de desarrollar la pol\u00edtica de emprendedurismo, reconoci\u00f3 que hist\u00f3ricamente Costa Rica ha carecido de una pol\u00edtica p\u00fablica de apoyo y est\u00edmulo para el desarrollo de ideas innovadoras.\u201d  Para el peri\u00f3dico La Naci\u00f3n. \n\n\u00a1Por eso necesitamos iniciar ya! Las peque\u00f1as y medianas empresas son fuentes de empleos y requieren de pol\u00edticas que las ayuden a desarrollarse exitosamente. \n\nLos invito a leer mis propuestas sobre el tema en: http://goo.gl/0wW3qe", "type": "link", "id": "117011658390752_489142521177662", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1150244_488532864571961_1565889777_s.jpg", "likes": {"count": 130, "data": [{"name": "Villanueva Villalobos R\u00f3ger", "id": "1241086169"}, {"name": "Diego Guardia", "id": "512129233"}, {"name": "Kendall Gustavo Tenorio Garita", "id": "100002301410240"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjU=", "before": "NTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_488532871238627/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Luis Gerardo Picado Padilla", "id": "100003936651464"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:09:47+0000", "message": "deme trabajo a mi un civil sencillo que ha crecido y vivido en un pueblo humilde , para que sean entonces el partido pol\u00edtico del pueblo A VER SI ES CIERTO", "id": "488532864571961_1426104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T23:12:24+0000", "message": "P\u00c9SIMA ESCOGENCIA en donde no se representa a la sociedad costarricense ,son muchos los abogados y empresarios, ten\u00eda que estar un AGRICULTOR que gracias a ellos comemos, un profesional en salud , un profesional en alguna ingenier\u00eda , un bi\u00f3logo, un economista, un representante del \u00e1rea deportiva, un profesional con \u00e9nfasis en banca, un administrador y hasta un sindicalista,  como puede ver hay muchas profesiones y oficios que no tienen ning\u00fan representante, por lo que el ML no es el representante de ninguno de ellos.Esos seis empresarios que usted menciona van a defender sus propios  intereses y quien defiende al pueblo ?", "id": "488532864571961_1426258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Castillo", "id": "100001025574411"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:36:43+0000", "message": "Oportunidades u oportunistas otico?", "id": "488532864571961_1426142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T01:46:23+0000", "message": "Me gustar\u00eda ver a un Agricultor alg\u00fan d\u00eda como aspirante , pero ellos y todos los dem\u00e1s no pueden aspirar porque la chequera no les alcanza... Ese es el problema de como se regalan esos puestos... Por dinero...... El d\u00eda que los Pol\u00edticos gobiernen para el Pueblo, otro gallo cantara don Otto..", "id": "488532864571961_1426429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T22:27:43+0000", "message": "El partido de las oportunidades para seguir aprovech\u00e1ndose de la deuda pol\u00edtica, oportunidades para seguir haciendo negocios neoliberales, oportunidades para los familiares de los diputados que recibir\u00e1n la curul dejada por su pariente, oportunidades por favor este se gana el premio de m\u00e1s s\u00ednico.", "id": "488532864571961_1426218", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Calvo Duran", "id": "727893759"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T22:08:05+0000", "message": "asi se habla", "id": "488532864571961_1426181", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grajal Dymg", "id": "100000558147093"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:17:51+0000", "message": "Don oto te felicito lo \u00fanico x que la gente habla es por los corruptos est\u00e1n quedando fuera me alegro que en lim\u00f3n quedara gente honorable  y es por eso que est\u00e1n chimbados x los dem\u00e1s sin comentarios.......", "id": "488532864571961_1426118", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juanka Solis", "id": "100003264127319"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T23:00:22+0000", "message": "yo voy con usted es hora del cambio .no mas verdes no mas mariachis .no mas argollas .mi pueblo pejibaye de pz esta compuesto por pura argolla verde .", "id": "488532864571961_1426252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Mena", "id": "100001841689019"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T22:33:20+0000", "message": "yo quiero una oportunidad un empleo digno tengo 43 a\u00f1os y tengo formacion tecnica pero no consigo un empleo digno y miles de ticos tienen el mismo problema he pensado hasta en el suicidio!!! Que hacemos don otto??", "id": "488532864571961_1426228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Solano", "id": "592973983"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:38:45+0000", "message": "Estamos a las puertas del cambio esta en nuestras manos perfilar el mejor futuro para nosotros y nuestros hijos vamos avancemos seamos agentes de cambio en nuestro pa\u00eds", "id": "488532864571961_1426147", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chepita Som", "id": "100003944062493"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T01:33:05+0000", "message": "NOOOOOO quiero publicidad de ningun partido politico estoy indignada xk agarran los medios de comunicacion para invadir NOOOOO qujero nada con politicos", "id": "488532864571961_1428409", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T19:23:01+0000", "message": "No le da verg\u00fcenza??..", "id": "488532864571961_1427813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Castillo", "id": "100001025574411"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T12:23:20+0000", "message": "\"asi se habla\" hasta da pena ajena que haya gente que preste atenci\u00f3n a lo que dice este vividor..", "id": "488532864571961_1427018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Diaz Mora", "id": "100000699133879"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T04:00:17+0000", "message": "HAGAMOS UN CAMBIO...", "id": "488532864571961_1426624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Vidal", "id": "1042601257"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T01:37:30+0000", "message": "En m\u00faltiples ocasiones he solicitado que no me env\u00eden propaganda de su partido. Ya a estas alturas considero ofensivo que no  nos respeten a los que no simpatizamos  ni con su partido ni con su oscura trayectoria en el acontecer pol\u00edtico...", "id": "488532864571961_1426417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Trujillo", "id": "100000925280903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T14:52:06+0000", "message": "Para defender al sindicalismo del ICE, dona Laura ha preferido sumergir en mas pobreza a mas de 4,7 millones de habitantes, permtiendoles alzas en tarifas mas alla de lo racional", "id": "488532864571961_1427350", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Trujillo", "id": "100000925280903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T14:49:57+0000", "message": "Don LUis Gerardo tendria trabajo si se le permitise al inversionista realizar su labor sin tanta traba, sin tanta amenaza , sin tanto desden..... no entendemos como el estatismo impide la inversion en gran escala, pero exige impuestos a  mas no poder", "id": "488532864571961_1427343", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Trujillo", "id": "100000925280903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T14:47:50+0000", "message": "La Republica de este dia informa, duplicacion del desempleo en las clases bajas, amplia disponibilidad de oficentros sin alquiler.... solo falta el capital empresarial que no ha sido  bienvenido en CR durante esta administracion, para reducir el desempleo.", "id": "488532864571961_1427338", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Blanco", "id": "100000951345635"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T00:53:42+0000", "message": "Yo estoy pensionado no por edad, la pension no alcanza que me puede ofrecer para trabajar y asi aumentar un poco mis ingresos y poder vivir mas decente...Gracias", "id": "488532864571961_1426363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Camareno Ardon", "id": "100000521632517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:06:42+0000", "message": "Han dicho tanto de este partido y del candito los medios y las redes sociales,,, nada positivo por eso uno cambia a otro candidato", "id": "488532864571961_1426102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T21:38:43+0000", "message": "La oportunidad de que el resto de la familia llegue a ser diputado, y que queden con pensiones pagadas por los ticos, las oportunidades para seguir parasitando al pueblo, de montar hermanos como asesores, pero que solo sean planillas y un fantasma en la asamblea, oportunistas vividores.", "id": "488532864571961_1426146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arturo Carballo", "id": "100004324502562"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:48:19+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=YFkpESDk4bA", "id": "488532864571961_1446601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arturo Carballo", "id": "100004324502562"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:46:07+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=rM2Lt61-Roo", "id": "488532864571961_1446599", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arturo Carballo", "id": "100004324502562"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:44:03+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=6IbQhktaviY", "id": "488532864571961_1446595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arturo Carballo", "id": "100004324502562"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:43:09+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=ikyKYALdh1U", "id": "488532864571961_1446592", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/488532871238627", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/488532871238627", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T20:57:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=488532864571961&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "488532864571961", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-18T20:57:20+0000", "message": "A prop\u00f3sito del art\u00edculo de Armando Gonz\u00e1lez en La Naci\u00f3n el d\u00eda de hoy, y tomando en cuenta las declaraciones de otras personas sobre la designaci\u00f3n de 2 empresarios del transporte en puestos elegibles para diputados: \r\n\r\nNo s\u00f3lo llevamos 2 empresarios formales del transporte de personas; tambi\u00e9n 2 educadoras encabezan la lista, \u00bfEntonces somos el partido de los educadores? Nos acompa\u00f1an tambi\u00e9n 2 INCAISTAS, \u00bfSomos entonces el partido del INCAE? Y tambi\u00e9n tenemos a 4 abogados \u00bfNos convierte esto en el partido de los abogados? \u00bfY qu\u00e9 decir de los 6 empresarios, seremos entonces el partido de los empresarios?\r\n\r\nSomos el partido de las oportunidades, eso es diferente.", "type": "photo", "id": "117011658390752_488532871238627", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "NDI="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_488136037944977/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Arnoldo Aguilar", "id": "100000172470729"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:52:58+0000", "message": "A preguntas tontas respuesta m\u00e1s tonta, si aplicamos esto a Ortega debemos responder con tonteras iguales para contrarestar su campa\u00f1a interna populista, en Nicaragua nos resienten muchisimas actuaciones contra ellos, por ende todo lo se diga contra CR genera efervecencias positivas dentro del pais y evade la atenci\u00f3n a los problemas internos q enfrenta Nicaragua y su gobierno no tiene la capacidad de resolver, por ende mientras se siguen las vias legales q son quienes deben resolver estos temas, creo conveniente jugar su juego, 1 Orden de Captura contra Daniel y Humberto Ortega en CR por el asesinato de guarda rural en los 70\"s, 2 se estudia proyecto hidroelectrico en dl Rio Colorado y Afluentes para el a\u00f1o entrante. Finalmente respetar y entender q tanto los Nicas necesitan de sus trabajos en CR, mosotros tambien necesitamos de su mano de obra, por ende cambiemos nuestra actitud y se acaba ese odio q sienten por nosotros y se acaban las posibilidad de usar a CR como discurso demagogo de presidentes Nicas para desviar su atenci\u00f3n", "id": "488136037944977_3025676", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dayana Villalobos", "id": "1428043664"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:17:42+0000", "message": "Definitivamente Daniel Ortega lo que busca es terminar de romper la paz que existe entre Nicaragua y Costa Rica.. Es lo mismo que paso con Isla Calero, est\u00e1 reclamando algo que no es perteneciente a Nicaragua, quiso invadir territorio costarricense cuando comenz\u00f3 a meter fuerzas armadas a territorio tico.. Que pasa ahora, que como no pudo reclamar Isla Calero trata de pasarle x encima al tratado Ca\u00f1as-Jerez .. Este se\u00f1or lo que quiere es llevar acab\u00f3 una guerra entre Costa Rica y Nicaragua, sin ning\u00fan motivo, s\u00f3lo x el hecho de reclamar algo que no le pertenece, por que Guanacaste se anexo a este pa\u00eds de una forma libre..  ", "id": "488136037944977_3025585", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso J. Jimenez", "id": "579121796"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:15:46+0000", "message": "Si el gobierno resolviera expulsar al embajador nica y a su cuerpo diplom\u00e1tico,  los cientos de nicarag\u00fcenses que residen y trabajan en nuestro pa\u00eds,  serian los primeros en reclamarle a su presidente Ortega.", "id": "488136037944977_3025582", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Mena Nu\u00f1ez", "id": "100002569390447"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T05:06:58+0000", "message": "que falta de lo que ponen las gallinas hay en este pais que se rompan todo tipo de relaciones diplomaticas cn ese pais y q se vayan ala verga", "id": "488136037944977_3026073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Orias Rodr\u00edguez", "id": "645371671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:53:58+0000", "message": "\u00bfMi aporte?, si le sirve (y estoy seguro de que si):\n\nSu estrategia con este tipo de publicaciones es ver que piensan y como hablan los posibles votantes, tal vez alg\u00fan asesor; ya sea psic\u00f3logo, un relacionista publico, un periodista, un publicista, alguna persona relacionada con las ciencias de la comunicaci\u00f3n colectiva y que maneje bien lo que es la comunicaci\u00f3n en redes sociales.\n\nEstas personas analizaran los datos obtenidos de todos los comentarios y todo lo que digan los posibles votantes, y le ayudaran con estos resultados a preparar sus respuestas y propuestas respecto a este y otros temas que en un futuro publicara en su pagina y en los medios de comunicaci\u00f3n. Claro esta, utilizando la demagogia caracter\u00edstica suya, para hacer sentir al pueblo que usted es \"EL SALVADOR\", \"EL ELEGIDO\" para no solo sacar a PLN de Zapote sino tambi\u00e9n para \"hacer de nuestro pa\u00eds un mejor pa\u00eds\".\n\nDon Otto con todo el respeto que se merece, deje de perder el tiempo. Que no somos tontos ni tan \"jaibos\" como usted piensa.", "id": "488136037944977_3025679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "AS Core M", "id": "100001853146777"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:14:56+0000", "message": "Mi voto es para ust!", "id": "488136037944977_3025580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Sarmiento", "id": "100003700285052"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:14:49+0000", "message": "este carajo  quiere ser como el loco de chaves hay que ponernos vivos xq si no nos invaden toda C.R", "id": "488136037944977_3025579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Diaz Mora", "id": "100000699133879"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T04:34:43+0000", "message": "don otto mucho idiota no lo entiende pero lo ocupamos a usted en el poder en defensa de este pa\u00eds y su gente", "id": "488136037944977_3026017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tony Malavasi", "id": "1538104930"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:12:49+0000", "message": "No sea necio ya no nos interesa oirlos \"pelear\" jajaja no es alarmante para el pueblo la pelea de dos politicos. La gente ya tiene la respuesta y ademas cada dia despertamos para ver salidas a toda esta oscuridad en la que ustedes juegan ya no sean necios! Vamos DESPERTANDO y queremos a ustedes fuera mientras guiamos con las ideas de todos y la verdad", "id": "488136037944977_3025574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T17:32:43+0000", "message": "Don Otto el que ha quedado debiendo en la asamblea ha sido usted deje a Ortega en paz Y tranquilo cual es el motivo por el cual usted aparece cada 3 a\u00f1os y medio y despu\u00e9s cuando se da cuenta que no gana las elecciones se despista porque ser\u00e1 que los diputados del ML se van y los que llegan quieren perpetuarse en sus curules a trav\u00e9s de sus parientes que acaso usted no es el l\u00edder del partido para que ponga orden o ser\u00e1 que la gente que pone usted como candidatos a diputados se vuelven rebeldes y despu\u00e9s desconocen los preceptos del partido que esta fallando en su partido para que exista tanto desorden y falta de compromiso. Don Otto son peores los filibusteros que tenemos aqu\u00ed pues hace mucho que prometen y prometen y tienen al pueblo en total abandono en cambio los de afuera de esos ya se sabe que no se puede esperar nada.", "id": "488136037944977_3027463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabio Rivas Rivas Baltodano", "id": "100003691434254"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T19:50:28+0000", "message": "costa rica tiene que quitarle la entrada a m\u00e1s nicaraguenses ", "id": "488136037944977_3027757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deus Palmeira", "id": "843644286"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T05:36:45+0000", "message": "ud esta haciendo exactamente lo mismo q daniel ortega al intentar hacer campa\u00f1a montado sobre la atencion mediatica q le esta dando el pais a un hecho q no hace mas q demostrar el circo que es la politica y se podria decir que la vida en general", "id": "488136037944977_3026154", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:35:34+0000", "message": "amigos no se dejen sorprender esta es otra patra\u00f1a de nuestros gobiernos mira la trocha q paso dentro de poco bienen aumentos.en los precios ademas  el tratado ca\u00f1as jeres nadie se lo va a brincar no se puede imajinate q se pudiera comensaria una guerra mundial todos los paises comensarian a reclamar territorios Daniel usa eso para seguir gobernando a ese pueblo umilde o para q nos enojemos y los echemos de costa rica jajajajaaj no jugemos ese juego de ese ttirano", "id": "488136037944977_3025810", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Castillo", "id": "100001025574411"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:31:48+0000", "message": "yo quiero a Otto.. A otto candidato menos mazorca s\u00ed.", "id": "488136037944977_3025791", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ubaldo V\u00e1squez Bola\u00f1os", "id": "100002988973893"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:26:55+0000", "message": "bueno Otto gracias pero yo ya me compre uns Rotwailer", "id": "488136037944977_3025770", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Jara", "id": "1234734729"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:20:28+0000", "message": "El culpable es Rene Castro y por lo cual este Gobierno .. Desde isla Calero . Creo \u00d3scar Arias es la persona con m\u00e1s t\u00edtulos internacionales y experiencia en este tema y podr\u00eda pedirle a Franklin Chan ya que su motor de plasma ser\u00eda Nica.", "id": "488136037944977_3025590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vental Ventaneria De Aluminio", "id": "100001807393222"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:13:35+0000", "message": "Asi se habla Don Otto, usted si tiene eso que las gallinas ponen... demostremos con inteligencia y valent\u00eca, por favor mandeme su correo personal, necesito hacerle una carta,, mi correo ventalproyectos@yahoo.es   me urge.  es algo que se que nos va llevar a la silla presidencial, tengo una estrategia que esto va ser algo exelente...", "id": "488136037944977_3025577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elgin Delgado", "id": "100004873693486"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:13:29+0000", "message": "Asi es...q se j\u00f3da ortega!", "id": "488136037944977_3025576", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:15:12+0000", "message": "Sin duda, debemos hacer respetar los acuerdos voluntarios como el de la Anexi\u00f3n del Partido de Nicoya. Y a\u00fan m\u00e1s no permitir la avanzada de estos presidentes como Ortega con sus tonos populistas y ayudados por ya sabemos que pa\u00edses de Suramerica.", "id": "488136037944977_3025581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ignacio Solano Mata", "id": "100000390918318"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T02:56:53+0000", "message": "Para que? Igual ni las lee ni respond", "id": "488136037944977_3025686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cesar Solis Bourgue", "id": "100005669792470"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T05:58:24+0000", "message": "otto ud y su esposa me pueden chupar el culo", "id": "488136037944977_3035890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Salina M", "id": "100001494933928"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T14:29:46+0000", "message": "guapo otito", "id": "488136037944977_3029480", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silviades Garbanzo", "id": "100004930184627"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T19:16:41+0000", "message": "seguro ortega y Laura se pusieron de acuerdo para hacer este desmadre para despistar alas 2 poblaciones y meternos impuestos vea ud ya anunciaron el aumento de combustible todos ustedes los politicos ven el problema y no hacen nada estamos en el 4 lugar del pa\u00ecs m\u00e0s cara de latinoamerica y todos ustedes muertos de risa tadas las empresas se fumaron de costa rica por caro que es todo la luz el agua combustibles vias de comunicacion malisimas le hicieron mejoras al aeropuerto y se robaron un monton de plata vea lo que pasa con los muelles nunca los terminan eliminaron fertica el consejo de produccion esta por terminar el ida el patronato no tiene plata el mopt no tiene compo para meter chatarra de carros y no hacen nada para sacarle probecho en alquileres de terrenos se\u00f1or politico si papa estubiera vivo se hubiera muerto otra vez de ver estos se\u00f1ores tan pero tan mentirosos que nunca dicen y ni hacen nada despu\u00e8s dicen que porque la gente no sale a botar por ustedes. .. no sea balvaro.", "id": "488136037944977_3027699", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcia Arce", "id": "100006454101659"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T19:10:54+0000", "message": "Las declaraciones del presidente Daniel Ortega nos inquietan a todos pero las suyas tambi\u00e9n Otto, basta de que tanta ignorancia gobierne o pretenda gobernar nuestro pa\u00eds.", "id": "488136037944977_3027688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Carvajal", "id": "100000642378770"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T16:45:38+0000", "message": "La igualdad y el amor es la principal doctrina de Jes\u00fas . Nunca hay que poner prejuicios a la palabra del se\u00f1or . Por otro lado los comentarios b\u00e9licos y mal pensados hasta con una ortograf\u00eda que da pena deben tener base firme . Respeto a todos esa es la clave y amor con paz nunca con guerra e intolerancia / ignorancia", "id": "488136037944977_3027394", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/488136037944977", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/488136037944977", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-18T02:09:42+0000", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-18T02:09:42+0000", "message": "Las declaraciones del presidente Daniel Ortega, definitivamente nos inquietan a todos. Por eso agradezco sus aportes en mis publicaciones sobre el tema. \n\nDeseo aclarar lo siguiente. Hac\u00eda referencia en una publicaci\u00f3n anterior a que han pasado ya 155 a\u00f1os desde la firma del Tratado Ca\u00f1as \u2013 Jerez, pero doy la raz\u00f3n a sus correcciones sobre los 189 a\u00f1os desde la Anexi\u00f3n. \n\nEsta es una fecha que no podemos dejar de lado, porque fue un acto voluntario de hombres y mujeres libres que buscaron un mejor futuro en nuestro pa\u00eds.", "type": "status", "id": "117011658390752_488136037944977", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 170, "data": [{"name": "Jeikot Castillo", "id": "100001362938480"}, {"name": "Gaby Guevara", "id": "1264861995"}, {"name": "Dinorah Castro Aragon", "id": "100003687362441"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDQ=", "before": "Njg="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_487476658010915/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NDQ%3D"}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T01:27:55+0000", "message": "Para que no se mal interpreten las fechas que cito, me refiero a la firma del  Tratado Ca\u00f1as Jerez. Pero claro, les doy la raz\u00f3n sobre los 189 a\u00f1os de anexi\u00f3n. Saludos y gracias por sus comentarios.", "id": "487476658010915_3025476", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Basttian Angel Venegas Fernandez", "id": "100005779351890"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T21:52:00+0000", "message": "Un ejemplo grande es en recuperar a la costa Rica  ..\nYa estamos peleando un territorio que es nuestro, m\u00e1s lo importante aqu\u00ed es recuperar la costa Rica que los pol\u00edticos est\u00e1n nos est\u00e1n robando...", "id": "487476658010915_3022199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Derek Crawford", "id": "100001527623981"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:27:18+0000", "message": "Que bien Don Otto  hoy si puedo decir que apoyo sus palabras.", "id": "487476658010915_3022280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Violeta Sanchez", "id": "100005715664132"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T21:50:17+0000", "message": "Solamente de acuerdo bendiciones", "id": "487476658010915_3022188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Matarrita Contreras", "id": "100000150207127"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T23:15:14+0000", "message": "Conoce  otto  guevara usted tiene mi voto agamos el cambio", "id": "487476658010915_3022390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ryan Brenes", "id": "100000617987325"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:46:22+0000", "message": "Que varas de presidente de Nicaragua, esta muy tostado si prensa que Guanacaste le pertenece?", "id": "487476658010915_3022337", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fulvia Maria Castillo Jimenez", "id": "100002538881382"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:00:53+0000", "message": "el que no conoce a ortega tengalo de amigo de enemigo es muy malo se lo digo de verdad .ya deve muchas muertes", "id": "487476658010915_3022222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Chacon", "id": "100000904835385"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T03:22:33+0000", "message": "Disculpe don otto pero ni usted ni ningun politico es de fiar y se aprovechan de las idioteces de alguien como ortega para sacar provecho politico o en otras palabras \" en r\u00edo recuelto ganancia de politicos \" que l\u00e1stima pero es la realidad. Si no fuera asi o se lanza para presidente o para diputado, pero como no quieren soltar la gallinita de los huevos de oro opta por los dos, \" no pierde ?", "id": "487476658010915_3025751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T00:19:27+0000", "message": "Si uno es libertario (resumido respeta las libertades de los dem\u00e1s y sus derechos, entiende que las libertades propias terminan donde comienzan las del otro y adem\u00e1s respeta la vida de cada quien) no tiene por qu\u00e9 criticar el porteo. El porteo es una actividad econ\u00f3mica legal, y no deben ser juzgados o estigmatizados. No son delincuentes, y como todo el mundo tienen derecho de ganarse el pan para sus familias. Es como si criticaran a los m\u00e9dicos por cobrar sus servicios (que s\u00ed son criticados) o criticar a un ingeniero civil por poner una empresa de construcci\u00f3n que compita con otra. Esta peque\u00f1a aclaraci\u00f3n para quienes dicen partido porteador= ML. Que por cierto, no veo d\u00f3nde est\u00e1 el insulto en eso...", "id": "487476658010915_3022484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Gutierrez", "id": "100002242189489"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T00:16:21+0000", "message": "Votemos por otto", "id": "487476658010915_3022477", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:21:22+0000", "message": "Tienes raz\u00f3n Otto pero no hay que subestimar a Daniel Ortega,en este momento solo son palabras sin fundamento en un futuro las puede hacer realidad, con la fuerza, CR por dicha no tiene ejercito aunque en este caso se necesitaria la ayuda del ejercito de la ONU (los cascos azules) y que gobierne preferiblemente a CR el PML.", "id": "487476658010915_3022266", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bayardo Urbina", "id": "100003364877163"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:07:02+0000", "message": "Tiene ud toda la razon otto, y le cae de perlas a nuestra presidenta para maquillar el desmadre y distarer la mente de los costarricenses", "id": "487476658010915_3022233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guiselle Torres", "id": "636701273"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:06:25+0000", "message": "Es correcto...", "id": "487476658010915_3022232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Mata Fuentes", "id": "562565015"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:36:38+0000", "message": "MALDITOS MICAS", "id": "487476658010915_3022741", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Chacon", "id": "100000904835385"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T01:47:29+0000", "message": "El papel y el face aguantan lo que le pongan no se como hay gente que todav\u00eda defiende un partido politico u otro o a un candidato o a otro, todos son iguales porque todos se han revolcado e un mismo charco    ( partido) alguna vez han militado en liberaci\u00f3n o en la unidad. Cuando han estado no han hecho nada por este pa\u00eds pero despu\u00e9s tienen la soluci\u00f3n a todos los problemas, y buscan de cualquier forma ocupar in puesto en el gobierno pero para su propio beneficio. L\u00e1stima que Greivin Moya no ha sido tan curioso de investigar porque don otto guevara defiende tanto a los porteadores porque se encontrar\u00eda muchas sorpresas, pero ya no digo mas porque los pol\u00edticos se recienten y demandan.", "id": "487476658010915_3022612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abraham Canelo", "id": "907765586"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T00:41:22+0000", "message": "Osea h\u00e1gase el loco fijo ser lo dar\u00edas como chorizo... No no a defender la patria.  \nDe brazos cruzados.... Igual q hacemos con los corruptos en el gobierno eso quiere???", "id": "487476658010915_3022525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelik Cortes", "id": "100002728240348"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T00:24:01+0000", "message": "devuelvan tambien al mas de medio millon de nicas ,algunos delincuentes sobretodo, y mujeres q vienen a parir para q el gobierno tico les de la nacionalidad y las mantenga", "id": "487476658010915_3022487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Cubillo", "id": "100005079995173"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T00:02:39+0000", "message": "Pues es medio loco ortega no c confie", "id": "487476658010915_3022447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Araya Gutierrez", "id": "100001373860688"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:59:06+0000", "message": "Don otto es natural si no tenemos quien guvierne el pais los de afuera querran tomarlo hace falta un presidente que ponga orden y respeto al pais no con peleas ni guerra si no con honestidad y firmesa ", "id": "487476658010915_3022366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Antonio M\u00e9ndez Lizano", "id": "100003003968403"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:40:55+0000", "message": "No le sigamos el rollo a ese se\u00f1or Ortega!!", "id": "487476658010915_3022313", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Antonio M\u00e9ndez Lizano", "id": "100003003968403"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:38:15+0000", "message": "Si estoy deacuerdo con usted Otto!! Si el se\u00f1or Ortega hace todo esto es para simplemente llamar la atencion mundial pero no nada va ganar ya que va tener que aceptar estas desiciones y reglas impuestas sobre estas tierras por organismos internacionales!", "id": "487476658010915_3022307", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pillo Sancho Mendoza", "id": "100002683187074"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T21:51:19+0000", "message": "ohhhh nica enga\u00f1ado...", "id": "487476658010915_3022191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Fern\u00e1ndez", "id": "100002658963975"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T01:04:51+0000", "message": "La Anexion de Nicoya se dio el 25 de Julio de 1824, y 2013 - 1824 es equivalente a 189, los  a\u00f1os que han pasado desde dicha anexion, no 155 como usted escribe.  Triste que el futuro del pais quede en personas que no sepan ni restar o no sepan nada de historia.", "id": "487476658010915_3025408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T22:31:09+0000", "message": "Este es peor que ortega.", "id": "487476658010915_3022296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivette Molina Aguilar", "id": "100001289532223"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T13:47:24+0000", "message": "As\u00ed es Otto, bien dicho! El Partido de Nicoya nos ama!", "id": "487476658010915_3023932", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/487476658010915", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/487476658010915", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-16T21:47:53+0000", "shares": {"count": 40}, "created_time": "2013-08-16T21:47:53+0000", "message": "El  presidente de Nicaragua, Daniel Ortega,  sigue con su majader\u00eda de atropellar los acuerdos internaciones y adem\u00e1s, irrespetar  la voluntad de personas libres que decidieron anexarse a nuestro pa\u00eds hace 155 a\u00f1os, acuerdo luego ratificado mediante el tratado lim\u00edtrofe  Ca\u00f1as - Jerez en 1858.\n\nNo caigamos en provocaciones sin sentido, apliquemos el refr\u00e1n \"a palabras necias o\u00eddos sordos\" \nTenemos cosas m\u00e1s importantes de que preocuparnos\u2026", "type": "status", "id": "117011658390752_487476658010915", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 484, "data": [{"name": "Rafa Brice\u00f1o Marin", "id": "100002680641628"}, {"name": "Pablo Giusti De La O", "id": "1533860312"}, {"name": "David Vindas", "id": "684660867"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1003747_486936861398228_2134741991_s.jpg", "likes": {"count": 495, "data": [{"name": "Andrea Monge Artavia", "id": "533941496"}, {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, {"name": "Mary Granados", "id": "100000480057061"}, {"name": "Vanessa Alvarado Valverde", "id": "100001948759586"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_486936878064893/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Ily Aguirre", "id": "100006097691119"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:54:49+0000", "message": "Que guapa su mama otto bendiciones y gracias  \r\n", "id": "486936861398228_1420306", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adela Patricia Blanco Calvo", "id": "100001085446387"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:46:25+0000", "message": "Saludos a do\u00f1a Mariechen, a Mariechen Guevara y Annemarie!!!", "id": "486936861398228_1421310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T22:25:08+0000", "message": "bendiciones para los dos, y siempre adelante\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "486936861398228_1420807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisca Hernandez", "id": "100005983263991"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:48:52+0000", "message": "AS\u00cd SOMOS SOMOS LAS BUENAS MAM\u00c1S DON OTTO .DICHOSO Q TIENE A SU MAMITA CU\u00cdDELA MUCHO .ES UNA BENDICI\u00d3N .", "id": "486936861398228_1420751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Ramos Mora", "id": "100002116046857"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:47:29+0000", "message": "Que linda es tu madrecita  DIOS  te la bendiga mucho hoy y siempre < y es bien linda como su hijo <  bendiciones  .", "id": "486936861398228_1420481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guiselle Mar\u00edn Mu\u00f1oz", "id": "100002876540140"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:06:31+0000", "message": "Si es hermosa su mama pero que hijo m\u00e1s guapo siempre me a gustado ji ji", "id": "486936861398228_1420213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Cambronero Badilla", "id": "100000437875334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:03:11+0000", "message": "Bendiciones para tu mama.", "id": "486936861398228_1420206", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mari Ramirez Vargas", "id": "100000864281971"}, "message_tags": [{"length": 4, "offset": 99, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T04:02:13+0000", "message": "Bendiciones para tan hermos\u00edsima dama con una  alma tan dulce y especial ! Admirable Mam\u00e1 la tuya, Otto... Cuando pienso en Los Angeles recuerdo a mi mam\u00e1 y otras admirables damas como Mrs Mariechen! Toda Una Angelita Realmente, como mam\u00e1 ;)", "id": "486936861398228_1428584", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jim Hill", "id": "100000018568924"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T19:07:00+0000", "message": "exceptional foto otto...", "id": "486936861398228_1422409", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Ghissell Gonzalez Fernandez", "id": "1829548934"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:39:43+0000", "message": "Saludos a D\u00f1a Mariechen , que bien los veo felicidades", "id": "486936861398228_1420917", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugo Hernandez Campos", "id": "100005653662674"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:34:10+0000", "message": "No es cierto que a mi me gusta este se\u00f1or. Seguro di un me gusta dormido si as\u00ed fue.", "id": "486936861398228_1420908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Morales Obando", "id": "786717124"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:02:50+0000", "message": "Gracias Don Otto por sus hermosas palabras y muy bella su mam\u00e1 bendiciones", "id": "486936861398228_1420685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marigj GJ", "id": "1138013002"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:59:12+0000", "message": "Muchas gracias, feliz d\u00eda para su mam\u00e1 tambi\u00e9n.", "id": "486936861398228_1420583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Orozco", "id": "100001469995456"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:24:09+0000", "message": "esta linda su mama , DIOS LA BENDIGA", "id": "486936861398228_1420459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hilary Paola Quir\u00f3s", "id": "100002298245319"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:17:03+0000", "message": "Super la linda la madre del que primero Dios va hacer nuestro presidente", "id": "486936861398228_1420447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Bonilla Aviles", "id": "100004455073455"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:10:04+0000", "message": "Que lind\u00f3 es tener mama, saludes a do\u00f1a marijen y un fuerte abraso!", "id": "486936861398228_1420439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Garrido Hidalgo", "id": "100000340225349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:57:42+0000", "message": "Un abrazo muy fuerte para ti y tu madre D\u00f1a. Maricia.-", "id": "486936861398228_1420426", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gaby Guevara", "id": "1264861995"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:53:53+0000", "message": "Muy Feliz D\u00eda de las Madres de Costa Rica!!! Abrazos! Otto, estoy asustada por las palabras de Daniel Ortega, qu\u00e9 vamos a hacer, o sea, en tu opini\u00f3n qu\u00e9 se puede hacer?", "id": "486936861398228_1420303", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gaby Guevara", "id": "1264861995"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:50:42+0000", "message": "Muy Feliz D\u00eda de las Madres de Costa Rica!!! Abrazos!", "id": "486936861398228_1420296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ma Esther Vi\u00f1as", "id": "1121560055"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:43:31+0000", "message": "Madres ,fuertes e incondicionales!!!!", "id": "486936861398228_1420287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erich Picado Arguello", "id": "1429560410"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:41:56+0000", "message": "Mi saludo respetuoso a su se\u00f1ora madre, mujer honesta, valerosa y fiel a la vida. Mi abuelo Chico la recordaba cuando visitaba a tu abuelito Otto Guth, a quien los uni\u00f2 una enorme amistad. Bendiicones a esta se\u00f1ora.", "id": "486936861398228_1420281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rossy Soto Flores", "id": "100000319099483"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:01:59+0000", "message": "hermosa es una guerrera del SE\u00d1OR", "id": "486936861398228_1420201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cris Mora Barrantes", "id": "1482024912"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 33, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:00:49+0000", "message": "Valiente y ejemplar su madre don Otto Guevara Guth,  que Dios le llene de bendiciones y mucha salud.", "id": "486936861398228_1420198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Rodriguez Chavez", "id": "100001984041346"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T15:41:29+0000", "message": "Bendiciones y feliz dia a tu madrecita y todas las madres del mundo. mucha salud a la futura primera Dama de la Republica.", "id": "486936861398228_1420167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:51:38+0000", "message": "Un gran saludo a las madres que lo rodean don Otto.", "id": "486936861398228_1420298", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/486936878064893", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/486936878064893", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T15:31:33+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=486936861398228&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "486936861398228", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-15T15:31:33+0000", "message": "Mujeres fieles en las buenas y en las malas, amigas incondicionales, luchadoras y ejemplares... As\u00ed son las madres. \n\nY hoy en su d\u00eda, celebremos con ellas y hagamos que pasen lindos momentos. \n\n\u00a1Un gran abrazo para todas las mam\u00e1s!", "type": "photo", "id": "117011658390752_486936878064893", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD8TmnAqullccvs&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2FInstituto-Acueductos-Alcantarillados-JORGE-NAVARRO_LNCIMA20130814_0005_154.jpg", "likes": {"count": 70, "data": [{"name": "Jose Chacon Solano", "id": "100003310178140"}, {"name": "Gabriel Sanchez R", "id": "100001466736857"}, {"name": "Rodrigo Ram\u00f3n Brenes Madrigal", "id": "100003601793320"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "AyA engaveta \u00a223.000 millones que cobr\u00f3 con alzas tarifarias", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjQ="}}, "data": [{"from": {"name": "Gabriel Jimenez Alvarado", "id": "100001795850632"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:20:47+0000", "message": "Blablablablablabla y m\u00e1s Blablablablablabla y cuando ya est\u00e1n en la silla se les olvido todo", "id": "486504091441505_3016490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Espinosa Arauz", "id": "100002471286055"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:30:57+0000", "message": "espero que seas un precidente diferente y que ames a Dios primro sobre todas las cosas porque si lo amas a el amaras al pueblo", "id": "486504091441505_3016277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Camareno Ardon", "id": "100000521632517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:46:39+0000", "message": "villalta presidente", "id": "486504091441505_3017311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:37:57+0000", "message": "Queremos l\u00edderes con huevos bien puestos", "id": "486504091441505_3016889", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Monge Escalante", "id": "648478218"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:12:40+0000", "message": "A inventar capacitaciones se ha dicho!", "id": "486504091441505_3016720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcial Enrique Garcia Lopez", "id": "1754930214"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:16:48+0000", "message": "los politicos no conocen la realidad hidrica nacional ni la administracion por delegacion, tampoco tienen una propuesta sostenible.", "id": "486504091441505_3016632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jessy Scarlett Rivera", "id": "100002450696989"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:28:52+0000", "message": "Bla bla otro mentiroso mas", "id": "486504091441505_3016508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Delgado Soto", "id": "1140350606"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:35:33+0000", "message": "El problema, una vez mas, es que en Costa Rica todo el accionar de los pol\u00edticos de turno, especialmente en este Gobierno Liberacionista, se tapa y se oculta a la luz publica hasta que alg\u00fan periodista acucioso se atreve a descubrir la farsa de nuestros gobernantes. Como es posible que instituciones como A y A mantenga esa cantidad de fondos sin utilizarlos como es su deber? Con que objeto hacen esto cuando los costarricenses pagamos mas cada dia por todos los servicios p\u00fablicos que ni siquiera son de calidad?  La respuesta es una incognita y no la sabremos nunca, a no ser que alg\u00fan periodista por casualidad se tropiece con la respuesta que todos esperamos !!!", "id": "486504091441505_3016406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:16:02+0000", "message": "Ustedes los pol\u00edticos que viven de nuestros recursos son los responsables....", "id": "486504091441505_3016375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eloy Jota", "id": "100006140496782"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:48:26+0000", "message": "Ya es suficiente, queremos calidad xlo q pagamos, q x cierto es bien caro", "id": "486504091441505_3016326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:37:18+0000", "message": "Cree usted ser\u00e1 capaz si quedar\u00e1 de l\u00edder ponerse en frente de este pueblo no s\u00f3lo a robar igual q todos sino a defender usted a este pa\u00eds ante idioteces como las q dijo el presidente de Nicaragua????cual es su opini\u00f3n Don Otto Guevara", "id": "486504091441505_3016888", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Salazar", "id": "100001424308705"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:46:46+0000", "message": "es hora de cambiar Otto Gevara  presidente no mas de lo mismo", "id": "486504091441505_3016427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luisa Fajardo Gutierrez", "id": "100001796180181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:28:34+0000", "message": "y haci no seguir da\u00f1ando el planeta.con tantas.  escavaciones.", "id": "486504091441505_3016399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luisa Fajardo Gutierrez", "id": "100001796180181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:26:10+0000", "message": "Bueno ojal\u00e1 sea como dice.xq cada uno promete.y No cumplen. me gustaria tener mi casa sin ning\u00fan pero.y que mejorara la educaci\u00f3n escolar. donaron. computadoras y No llegan alas escuelas mas pobres.ami me encantar\u00eda ver que donde estudian mis hijas Aya clases de c\u00f3mputo.xq eso eso es Tam dif\u00edcil.y dejar de pensar tanto en hacer las carreteras mas grandes...", "id": "486504091441505_3016392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Josu\u00e9 Espinoza Sibaja", "id": "100001920585993"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:13:41+0000", "message": "Todo por el despilfarro de dinero y el chorizo ni para que", "id": "486504091441505_3016237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T16:52:21+0000", "message": "Sin duda la realidad es esa. Los precios de los bienes regulados son los que m\u00e1s inflaci\u00f3n sufren. Esto sin duda es la prueba empirica de que las propuestas libertarias son las m\u00e1s necesarias en este momento.", "id": "486504091441505_3018883", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Parra", "id": "1057250954"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T20:50:46+0000", "message": "Dicen estar listos para gobernar, que vayan a gobernar a Nicaragua.  Aqu\u00ed no os necesitamos", "id": "486504091441505_3024991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Alfaro Salazar", "id": "100001249182148"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T01:02:34+0000", "message": "Que majadero que SOS ya estamos hartos de su basura cada cuatro a\u00f1os ", "id": "486504091441505_3020092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jay Moya", "id": "100001036371264"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:49:40+0000", "message": "Don otto costa rica lo necesita para q detenga esta m.... en la que nos tiene pln y laura chinchilla", "id": "486504091441505_3017203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rudy Guevara", "id": "100001258340773"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:03:12+0000", "message": "bla bla bla... los impuestos si estan demaciado caros en este pa\u00eds. No le sirve ni al empresario ni al consumidor.", "id": "486504091441505_3016215", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Blanco", "id": "100000951345635"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:36:26+0000", "message": "CORRUPTOS", "id": "486504091441505_3016302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rod Guti\u00e9rrez", "id": "100001484977953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T07:49:43+0000", "message": "Un d\u00eda, un florista fue al peluquero a cortarse el pelo.\nLuego del corte pidi\u00f3 la cuenta y el peluquero le contest\u00f3:\n- No puedo aceptar dinero. Esta semana estoy haciendo servicio comunitario.\nEl florista qued\u00f3 agradecido y dej\u00f3 el negocio.\nCuando el peluquero fue a abrir el negocio, a la ma\u00f1ana siguiente, hab\u00eda una nota de agradecimiento y una docena de rosas en la puerta.\n\nLuego entr\u00f3 un panadero para cortarse el pelo, y cuando fue a pagar, el peluquero respondi\u00f3:\n- No puedo aceptar dinero. Esta semana estoy haciendo servicio comunitario.\nEl panadero se puso contento y se fue.\nA la ma\u00f1ana siguiente cuando el peluquero volvi\u00f3, hab\u00eda una nota de agradecimiento y una docena de donas esper\u00e1ndolo en la puerta.\n\nM\u00e1s tarde, un profesor fue a cortarse el pelo y en el momento de pagar, el hombre otra vez respondi\u00f3:\n- No puedo aceptar dinero. Esta semana estoy haciendo servicio comunitario.\nEl profesor con mucha alegr\u00eda se fue. A la ma\u00f1ana siguiente, cuando el peluquero abri\u00f3, hab\u00eda una nota de\nagradecimiento y una docena de diferentes libros, tales como ' C\u00f3mo mejorar sus negocios' y 'C\u00f3mo volverse exitoso'.\n\nEntonces un senador fue a cortarse el pelo y cuando fue a pagar el peluquero nuevamente dijo:\n- No puedo aceptar dinero. Esta semana estoy haciendo servicio comunitario.\nEl senador contento se alej\u00f3.\n\nAl d\u00eda siguiente cuando el peluquero fue a abrir el local, hab\u00eda una docena de senadores, 10 diputados, 15 concejales ,el alcalde con sus secretarios, la esposa del alcalde y 6 hijos , haciendo cola para cortarse gratis.\n\nEsto, querido amigo, muestra la diferencia fundamental que existe, actualmente, entre los ciudadanos comunes y los miembros del \"honesto\" grupo de ciudadanos que nos gobiernan. .\nPor favor, en las pr\u00f3ximas elecciones , vota con cuidado...y escoge con conciencia\u00a1T\u00fa decides !\n\n1- El ladr\u00f3n vulgar te roba: El dinero, el reloj, la cadena, el celular y cualquier bagatela m\u00e1s.\n2- El Pol\u00edtico te roba: La salud, la vivienda, la educaci\u00f3n, la jubilaci\u00f3n, la pensi\u00f3n, la recreaci\u00f3n, el trabajo, las ganas y hasta la conciencia.\n3.-El primer ladr\u00f3n te elige... \u00a1A TI!\n4.- Al segundo ladr\u00f3n... \u00a1LO ELIGES T\u00da!\n\n\u00a1Analiza y Piensa!\n\nAtentamente,\n\nEL PELUQUERO", "id": "486504091441505_3028856", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:55:11+0000", "message": "Es hora de que el Movimiento Libertario que es lo mismo que el  movimiento de los porteadores tomen el poder ?. Seg\u00fan Patricia P\u00e9rez diputada del ML en p\u00e1gina 4 del diario Extra del d\u00eda 13/08/13  dijo \" Creo que no hay un Movimiento Libertario  sino un movimiento de porteadores \"", "id": "486504091441505_3016447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:29:00+0000", "message": "Porque no comenta tambi\u00e9n las Noticias que la Naci\u00f3n ha publicado sobre usted y su partido... No se ha dado cuenta que usted nunca quedara de Presidente...Usted no puede ni manejar su partido ... Cree que podamos creer que pueda gobernar un PA\u00cdS...", "id": "486504091441505_3017161", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/486504091441505", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/486504091441505", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-19T07:49:43+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://goo.gl/kXM6YH", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-14T15:56:57+0000", "message": "Vivimos una dura realidad, la plata ya no alcanza para cubrir las constantes alzas en el precios de los servicios p\u00fablicos y pese a esto, no recibimos calidad por lo que pagamos.\n\nPrueba de esto, el costo por el servicio del agua. \nComo dice el peri\u00f3dico La Naci\u00f3n el d\u00eda de hoy: Cara factura y poca agua\u2026\n\n\u00a1Estamos listos para hacer el cambio!", "type": "link", "id": "117011658390752_486504091441505", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://vthumb.xx.fbcdn.net/hvthumb-ash3/1095121_486048218153759_486048094820438_7029_2761_b.jpg", "likes": {"count": 69, "data": [{"name": "Josue Calderon Mu\u00f1oz", "id": "100001726481562"}, {"name": "Seguridad Brima", "id": "100006030810178"}, {"name": "Joseph Avelino Martinez Suarez", "id": "100001409610575"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "laspropuestasdeotto.com", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_486048094820438/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mg%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "German Alfaro", "id": "847632276"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T17:10:23+0000", "message": "Descarado es poco", "id": "486048094820438_3013899", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German Alfaro", "id": "847632276"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T17:28:10+0000", "message": "O los que est\u00e1n esperando la. Parte que. Les toca de lla deuda publlica???", "id": "486048094820438_3013930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:02:43+0000", "message": "100 propuestas verdaderamente exitosas y con pruebas emp\u00edricas en otros pa\u00edses de que funcionan.", "id": "486048094820438_3013983", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:04:17+0000", "message": "No sea vagabundo largo no sea necio.", "id": "486048094820438_3013984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brenes Bola\u00f1os David", "id": "100003489556221"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T09:04:46+0000", "message": "Hijo de puta ladr\u00f3n trabaje como hombre y no se rob\u00e9 lo de el pueblo, Carepicha", "id": "486048094820438_3015400", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Koko Araya", "id": "1508352671"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T20:38:14+0000", "message": "se\u00f1or con todo respeto pero Yo estoy seguro de una cosita por USTED NO VOY A VOTAR !!! ", "id": "486048094820438_3027869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bicicletas Diferentes", "id": "100003974433238"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:07:03+0000", "message": "hasta que aburre mae, buena la tetica de la politica.", "id": "486048094820438_3020306", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pilar Ram\u00f3n S\u00e1nchez", "id": "100000443434284"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T19:48:37+0000", "message": "Lo cierto es que lamentablemente los ciudadanos costarricenses no creemos en la clase pol\u00edtica y no contamos con un l\u00edder pol\u00edtico capaz.  Los pol\u00edticos tienen la culpa por tanta corrupci\u00f3n.", "id": "486048094820438_3019465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Rodriguez Sanchez", "id": "532877930"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:59:10+0000", "message": "ridiculo, critica un mont\u00f3n ahora en campa\u00f1a, apenas empieza el nuevo gobierno es el primero en CASARSE CON LIBERACI\u00d3N, la palabra que mejor describe a este se\u00f1or es RIDICULO!", "id": "486048094820438_3017018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T14:49:35+0000", "message": "L\u00e1stima por ese partido !!! Que naci\u00f3 muerto", "id": "486048094820438_3016023", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Hernandez Morales", "id": "100002010603109"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T14:03:02+0000", "message": "Bolsa de mierda", "id": "486048094820438_3015885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manolo Rodriguez", "id": "100003684867634"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T13:32:30+0000", "message": "Sinverguenson", "id": "486048094820438_3015798", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rusland Solano", "id": "100001104131556"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T05:32:16+0000", "message": "Maldito ladr\u00f3n", "id": "486048094820438_3015178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Enrique Vasquez Araya", "id": "1271550196"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T23:03:44+0000", "message": "Cara de barro...", "id": "486048094820438_3014575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Vega", "id": "100000452397196"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:48:58+0000", "message": "M\u00e1s de 100 y llegan al poder y no cumple ni una", "id": "486048094820438_3014073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maurizio Herrera", "id": "100000135144761"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:55:25+0000", "message": "", "id": "486048094820438_3016789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Trujillo", "id": "100000925280903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T17:37:33+0000", "message": "Ratificacion de la urgencia de discutir la problematica del desempleo Por Albino Vargas La Prensa Libre http://www.prensalibre.cr/lpl/comentarios/88153-desempleo-i96-o-184.html", "id": "486048094820438_3013946", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David ML", "id": "782742215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T01:09:21+0000", "message": "ya ni el maquillaje le ayuda a esconder la viejera y el fracaso", "id": "486048094820438_3052925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Sagastume", "id": "1295329209"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T19:37:56+0000", "message": "Aguevaz\u00f3n da verle la cara !!!! el pueblo ya se informa y manda el que vote x semejante CORRUPTO!!!!", "id": "486048094820438_3027731", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Jimenez", "id": "100002530811970"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T00:20:35+0000", "message": "Un presidente Imponente,de car\u00e1cter fuerte pero veraz es lo que necesita C.R.!! siga adelante don Otto", "id": "486048094820438_3025309", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Alberto Chavez Chavez", "id": "100000167292873"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T14:02:25+0000", "message": "no sea necio el pueblo no lo quiere ya cansa 4 veces candidato  adem\u00e1s ya usted esta listo el movimiento libertario  fue tomado por los porteadores  asi que fuerza ROJA tomen nota  el ML es de los porteadores", "id": "486048094820438_3023971", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Zu\u00f1iga Herrera", "id": "1655138099"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T17:59:22+0000", "message": "Propuestas siempre sobran yo propongo una anarqu\u00eda total", "id": "486048094820438_3013980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joachim von Koeller", "id": "1561148524"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T17:33:09+0000", "message": "Donde estan las propuestas para transporte publico ??  Slds", "id": "486048094820438_3013940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalie Z\u00fa\u00f1iga-Guti\u00e9rrez", "id": "100006469989653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:41:40+0000", "message": "las mentiras de otto.com", "id": "486048094820438_3017422", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "1286060079"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:07:31+0000", "message": "Refrescante oirle hablar de lo que va a hacer y no de lo que los dem\u00e1s no han hecho o han hecho mal.", "id": "486048094820438_3016223", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/486048094820438", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/486048094820438", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:05", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-prn2/v/1050475_486048168153764_554705407_n.mp4?oh=db4374dbea2832e3c0a64331f230765f&oe=52275538&__gda__=1378322929_246d1d3c122bebbf6fc7c57c36409049", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=486048094820438", "object_id": "486048094820438", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-08-13T17:06:16+0000", "message": "Si busca propuestas, ingrese a la p\u00e1gina:\nwww.laspropuestasdeotto.com \n\nM\u00e1s de cien propuestas de c\u00f3mo podemos mejorar nuestro pa\u00eds.", "updated_time": "2013-08-13T17:06:16+0000", "type": "video", "id": "117011658390752_486048094820438", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/484075_485658441526070_1962787469_s.jpg", "likes": {"count": 198, "data": [{"name": "Vanessa Alvarado Valverde", "id": "100001948759586"}, {"name": "Joseph Avelino Martinez Suarez", "id": "100001409610575"}, {"name": "Daniel Mulieri Velez", "id": "1312354003"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MTY="}}, "data": [{"from": {"name": "Gigi Vargas", "id": "100001454315839"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:30:30+0000", "message": "aprendiendo ma\u00f1as es lo que estan ahi para convertirse en futuros choriceros.", "id": "485658441526070_1414022", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:39:01+0000", "message": "Que incre\u00edble.  Queremos cambiar para bien este pa\u00eds y por eso somos Libertarios. Por dicha a palabras necias o\u00eddos sordos.  Gran partido para los j\u00f3venes.", "id": "485658441526070_1414034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Zapata", "id": "100004398399134"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T18:25:24+0000", "message": "Mas de lo mismo ni q fueramos tontos", "id": "485658441526070_1414125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Alvarado", "id": "100000664758061"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T01:01:48+0000", "message": "vea se\u00f1or porque no tiene un poquito de verg\u00fcenza , esto s\u00ed realmente la conoce y renunci\u00e9 o Hagale un favor a todos los costarricenses y apartarse de la pol\u00edtica, o q parte no entiende, q por pol\u00edticos como ud, todos estamos hartos de la pol\u00edtica y sujetos como ud. Verg\u00fcenza nacional.", "id": "485658441526070_1414781", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessapri De Mora", "id": "100004508141088"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T19:05:47+0000", "message": "ojala si queda presidente se amarre los pantalones para q ese monton de vagos no esten en las calles fumando mota y asaltando asi no se llenan las carceles y se les da de comer d gratis q los pongan a abrir calles y a arreglar la platina asi dejan de hablar de laura y tenemos un pais super desarrollado lo q falta son h.....", "id": "485658441526070_1414281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephen Lawrence Retana", "id": "1211954933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:12:28+0000", "message": "Veanles las cejas perfiladas y saquen conclusiones....", "id": "485658441526070_1418915", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephen Lawrence Retana", "id": "1211954933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:11:29+0000", "message": "Es claro, este mae a agarrat 4 shaticas de la calle. Les ofreci\u00f3 5 rojos por la foto y de lo dem\u00e1s se encarga \u00e9l. Lo not\u00e9 solo viendole la cara a los chamacos...", "id": "485658441526070_1418913", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephen Lawrence Retana", "id": "1211954933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:07:39+0000", "message": "Don Otto v\u00e1yase a la mierda. No nos venga a ofrecer nada de sus promesas. Su plan de gobierno es en su propio beneficio, como siempre vaya y m\u00e9tase en su mansi\u00f3n de san luis de heredia...", "id": "485658441526070_1418908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ignacio Solano Mata", "id": "100000390918318"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T18:13:36+0000", "message": "Di ser\u00e1 para la argolla o los hijos de las argolla esas oportunidades", "id": "485658441526070_1414096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T19:21:18+0000", "message": "Excelente ver como los j\u00f3venes tienen tanta participaci\u00f3n en el \u00fanico partido que vislumbra un cambio positivio para Costa Rica.", "id": "485658441526070_1414334", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carol Benavides Campos", "id": "100006074074840"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T18:37:10+0000", "message": "hay que apoyar a los jovenes", "id": "485658441526070_1414160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T00:25:55+0000", "message": "El diputado Manuel Hern\u00e1ndez  renuncia a la secretar\u00eda del ML, dice que el partido fue tomado por los porteadores y que no votar\u00e1 por este partido, el diputado Chavarr\u00eda tambi\u00e9n se distancia . El diputado G\u00f3ngora hab\u00eda renunciado , la diputada Patricia P\u00e9rez trabaja de lejos, Malavassi se fue,  se resquebraja el ML, porqu\u00e9 ser\u00e1? Seg\u00fan encuestas con el apoyo actual podr\u00eda no tener derecho a la deuda pol\u00edtica y ser\u00eda la muerte anunciada del partido.", "id": "485658441526070_1414719", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/485658461526068", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/485658461526068", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T00:12:28+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=485658441526070&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "485658441526070", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-12T17:26:00+0000", "message": "\u00a1Con oportunidades! Esa es la mejor forma de celebrar el D\u00eda Mundial de la Juventud, ofreci\u00e9ndole a los j\u00f3venes la oportunidad de profesionalizarse, de emprender y alcanzar sus objetivos.\n\nEn esta celebraci\u00f3n tan importante, Costa Rica debe evaluar los retos que tiene por delante y los pendientes que como pa\u00eds, tenemos con esta poblaci\u00f3n. \n\nFeliz d\u00eda j\u00f3venes.", "type": "photo", "id": "117011658390752_485658461526068", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/934703_484686718289909_654038695_s.jpg", "likes": {"count": 109, "data": [{"name": "Joseph Avelino Martinez Suarez", "id": "100001409610575"}, {"name": "Gabriella Espino", "id": "100003668621957"}, {"name": "Jacquelyn Sanabria", "id": "100002990210954"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTY="}}, "data": [{"from": {"name": "Geraldine Cede\u00f1o U", "id": "100001579863128"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:07:47+0000", "message": "Ojal\u00e1 elijan bien y nada de cochinadas. Porque la pr\u00f3xima sede puede ser en Alajuela, propiamente en San Rafael en un edificio llamado la reforma!", "id": "484686718289909_1410123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:04:53+0000", "message": "No creo que elijan libremente, podr\u00eda pensarse que ya esos puestos tienen nombre y apellido por tan s\u00f3lo 4 millones de colones", "id": "484686718289909_1410119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:07:07+0000", "message": "Los parientes ll\u00e1mese hijos esposos esposas de los actuales diputados como lo pregonaron sus diputados cuya intenci\u00f3n es heredar la curul es una burla a este pueblo, no queremos m\u00e1s corrupci\u00f3n ya basta este pa\u00eds no es una monarqu\u00eda al final de cuentas se les olvido el    donde hay permiso hay chorizo y ahora lo cumplen al pie de la letra. Indignado", "id": "484686718289909_1410121", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephen Lawrence Retana", "id": "1211954933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:14:24+0000", "message": "Vac\u00edo como su campa\u00f1a, este mae sigue porque la deuda pol\u00edtica le permite cubrir la eleccion siguiente, este a\u00f1o le cantan otros gallos...", "id": "484686718289909_1418919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Zu\u00f1iga", "id": "100000555390725"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T02:26:23+0000", "message": "Don Otto, pero c\u00f3mo vamos arreglar este desmadre si empezando por usted, nunca ha respondido muchas preguntas que le hemos hecho sus seguidores de Facebook, entonces eso quiere decir, que el desmadre sigue por cuanto usted no est\u00e1 preparado ni siquiera para responder a quienes ten\u00edamos esperanza en usted, aunque un poco cuestionado cierto? Gracias", "id": "484686718289909_1412807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Rodr\u00edguez S\u00e1nchez", "id": "100000154521665"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:53:22+0000", "message": "Espero todo salido bien", "id": "484686718289909_1411025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Vargas", "id": "100001013205377"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:41:19+0000", "message": "M\u00e1s de lo mismo!!!!", "id": "484686718289909_1410363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Maria Gonzalez Bentancor", "id": "782399765"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:59:58+0000", "message": "Ojal\u00e1 escojan lo q necesitan y buenos valores q dios les de sabidur\u00eda", "id": "484686718289909_1410229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ale Vazquez", "id": "100000850251143"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T21:58:23+0000", "message": "Ma\u00f1ana en la  Asablea Nacional . 125", "id": "484686718289909_1410682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:59:25+0000", "message": "Y otto va de candidato y diputado , pues algo debe ganar es s\u00f3lo un politiquillo m\u00e1s", "id": "484686718289909_1412081", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Rizo", "id": "100001677934554"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:31:22+0000", "message": "Que l\u00e1stima as\u00ed como se reparten esos puestos para diputado as\u00ed se van a repartir el dinero del estado pero sin tanta bulla es que son unos cara de barro y esto s\u00ed la tienen ", "id": "484686718289909_1410352", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Hernandez", "id": "1291933722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T17:40:58+0000", "message": "Alguien me puede decir cuando vale un puesto de esos que seg\u00fan ellos van a ser elegidos o es que se eligen de acuerdo al monto dep\u00f3sito", "id": "484686718289909_1410280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalie Z\u00fa\u00f1iga-Guti\u00e9rrez", "id": "100006469989653"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T02:42:17+0000", "message": "jajaja lastima que no tiren una bomba molotov", "id": "484686718289909_1419163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carol Benavides Campos", "id": "100006074074840"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T22:06:10+0000", "message": "mas participacion de mujeres lideres", "id": "484686718289909_1412385", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T03:21:26+0000", "message": "El Tribunal Supremo de Elecciones deber\u00e1 ser en un futuro pr\u00f3ximo el ente regulador de todos estos Chorizos.. Deben nombrados por su capacidad y conocimientos y no como se hace actualmente por los 000 de su chequera... Es muy sencillo decir que soy honesto lo dif\u00edcil es demostrarlo...", "id": "484686718289909_1411079", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/484686748289906", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/484686748289906", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T02:42:17+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=484686718289909&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "484686718289909", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-10T15:58:13+0000", "message": "Ser\u00e1 una gran ma\u00f1ana en la Asamblea Nacional. 125 delegados listos para eleg\u00edr a los nuevos representante en la Asamblea Legislativa.", "type": "photo", "id": "117011658390752_484686748289906", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDzvoG-A8tcmS7&w=154&h=154&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-photos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash3%2F551028_484287764996471_1376332445_s.jpg", "likes": {"count": 80, "data": [{"name": "Juan Efrain Lobo Loria", "id": "100002172830843"}, {"name": "Gabriella Espino", "id": "100003668621957"}, {"name": "Annemarie Guevara Guth", "id": "1182003051"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Reducir gasto p\u00fablico ", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTU="}}, "data": [{"from": {"name": "Fred Murillo", "id": "100006480451754"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T20:18:47+0000", "message": "YO SI QUE QUIERO ESE CAMBIO", "id": "484290621662852_3004662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000186553808"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T20:32:14+0000", "message": "Si ustedes no creen en \u00e9l.. que hacen como fans?? porque les molesta tanto? si est\u00e1n aqu\u00ed es porque les interesa!!! no tiene otra explicaci\u00f3n !!!", "id": "484290621662852_3004693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:49:49+0000", "message": "Jes\u00fas Montero lo invito a que se actualice. Otto Guevara no aparece vinculado y mucho  menos acusado ante el Ministerio P\u00fablico por nada.", "id": "484290621662852_3015014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:47:12+0000", "message": "Jos\u00e9 Aguilar Miranda. Escriba cosas inteligentes.", "id": "484290621662852_3015011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T03:18:46+0000", "message": "Excelente eso es lo que necesitamos un candidato que le entr\u00e9 a los temas que otros no quieren. El gasto p\u00fablico esta por las nubes y ya lo ha dicho el mismo viceministro de Hacienda sino se le entra al gasto en unos a\u00f1os estaremos a las puertas de una grave crisis.", "id": "484290621662852_3005442", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Hg", "id": "716221871"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T21:35:15+0000", "message": "corrupto", "id": "484290621662852_3004785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:43:01+0000", "message": "Lo invito don Julio Jim\u00e9nez  a que me muestre las pruebas para hacer la afirmaci\u00f3n que usted hace y q aprovecha este medio para hacerla.", "id": "484290621662852_3015002", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Gonzalez", "id": "679496371"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T06:55:58+0000", "message": "Don Otto sugiero un cambio a la f\u00f3rmula. El monto de la deuda pol\u00edtica no debe ser un porcentaje del PIB. Debe ser un porcentaje de la tasa de aumento en el ingreso per c\u00e1pita. Con un tope por supuesto. Pero de esta forma se premia e incentiva a los partidos a realmente mejorar la calidad de vida de los ciudadanos.", "id": "484290621662852_3005748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Moreira", "id": "1560939893"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T21:00:23+0000", "message": "Don Otto claro deber\u00edan de renunciar a m\u00e1s deuda pol\u00edtica,  en especial si esa plata es para pagar consultor\u00edas falsas! Digo yo...", "id": "484290621662852_3004742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T20:40:10+0000", "message": "Este Guevara creer\u00e1 que los ticos a\u00fan andamos en tapa rabo! Qued\u00f3 yo antes de presidente que este se\u00f1or!", "id": "484290621662852_3004710", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T20:21:16+0000", "message": "Otto usted con la plata del lavado mejor renuncie a recibir dineros de la deuda pol\u00edtica", "id": "484290621662852_3004666", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T20:23:54+0000", "message": "La deuda pol\u00edtica debe ser CEROOOOOOOO, as\u00ed se evitan los chorizos, la pol\u00edtica debe ser de convencimientos, no de enga\u00f1os,  si se hicieran foros de verdad objetivos, debates pero que sea el pueblo que cuestione al pol\u00edtico, en donde todos demostraran que tienen ideas, y no demagogias, nos ahorrariamos mucho en dinero, y en pol\u00edticos oportunistas, la deuda pol\u00edtica solo sirve para que los descarados monten charadas, circos que embrutecen las mentes necesitadas y d\u00e9biles de car\u00e1cter, si la deuda p\u00fablica no fuera un negocio, la pol\u00edtica ser\u00eda decente.", "id": "484290621662852_3004672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Efrain Lobo Loria", "id": "100002172830843"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:24:52+0000", "message": "estoy de acuerdo que lo primero que debemos atacar es el deficit presupuestario reduciendo el gasto publico pero creo que lo primero es atacar la corrupcion ..porque todos sabemos que en cada proyecto se gasta la mitad y el resto se lo roban y que en materia fiscal los mayores evasores son los que mas tienen. ", "id": "484290621662852_3021671", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessapri De Mora", "id": "100004508141088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T00:20:19+0000", "message": "yo tambien para ver si a como ladra muerde jajajajajaj", "id": "484290621662852_3011557", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jesus Montero", "id": "1106654112"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T06:40:44+0000", "message": "Otto que se siente que Villalta vaya a ser presidente?", "id": "484290621662852_3005737", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/484290621662852", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/484290621662852", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T20:09:30+0000", "caption": "laspropuestasdeotto.com", "link": "http://laspropuestasdeotto.com/single4.1.html#rega", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-09T20:09:30+0000", "message": "No estamos para despojarnos de un 0,16% del PIB y tampoco de un 0,11% como algunos proponen para deuda pol\u00edtica. \n\nAl ingresar al sitio laspropuestasdeotto.com ver\u00e1n la propuesta \u201cReducir el monto de contribuci\u00f3n del Estado a los partidos pol\u00edticos \u201d en la cual, propongo reducir la contribuci\u00f3n a un 0,08% y cambiar al sistema \u201cPago por voto recibido\u201d. \n\n\u00a1Ya es hora del cambio!", "type": "link", "id": "117011658390752_484290621662852", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1001708_484260058332575_1803348771_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 33, "data": [{"name": "Sherman Allen", "id": "100000531468109"}, {"name": "Jim Hill", "id": "100000018568924"}, {"name": "Jose Gabriel Araya Bonilla", "id": "1385504898"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Luis Vargas", "id": "100001013205377"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:45:53+0000", "message": "Don Otto con todo resperto, no le veo mucha diferencia a propuestas antes mencionadas en alguna campa\u00f1a, en Costa Rica, lo que se necesita es sangre nueva en el poder y no me refiero a usted, si no a personas que de verdar esten interesasdas en este pa\u00ecs!!!!", "id": "484260058332575_1410382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Fonseca", "id": "100005252402369"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T16:31:20+0000", "message": "No  se cansan  de tanta mentira      todos   son iguales       tan lindo  costa rica  y con tantos falzantes    valla  coja  cafe  mejor", "id": "484260058332575_1427576", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lyn Fernandez", "id": "100001974366048"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T19:56:56+0000", "message": "Pura hablada y ala hora de hacer las cosas no hace nada .", "id": "484260058332575_1426037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac Arguedas", "id": "100006502777385"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T22:16:44+0000", "message": "muy bien", "id": "484260058332575_1412395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Arias Alvarez", "id": "1500290588"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T01:41:56+0000", "message": "Ni de diputado va a quedar", "id": "484260058332575_1409106", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/484260118332569", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/484260118332569", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-19T16:31:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=484260058332575&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "484260058332575", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-08-09T18:10:16+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_484260118332569", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_483956301696284/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Elberth M\u00e9ndez Jimenez", "id": "100005091373694"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:32:48+0000", "message": "Que piensa Sr. Otto Guevara que piensa de la denuncia del Tesorero de su Partido ?? Usted no sab\u00eda nada ??? C\u00f3mo piensa Gobernar el Pa\u00eds, si tan siquiera tiene control de sus miembros del Partido... No quisiera pensar que usted es como pilotos.... Me gustar\u00eda su opini\u00f3n ????", "id": "483956301696284_3002930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mario Villarreal", "id": "1541162966"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:27:30+0000", "message": "Otto le est\u00e1n devolviendo de su propio chocolate, eso le pasa por basar sus \u00faltimas campa\u00f1as en da\u00f1ar la imagen de los oponentes y no en promover como usted solucionar\u00eda los problemas de nuestro pa\u00eds! He votado 3 veces por usted, pero me canse de esas campa\u00f1as suyas atacando a los dem\u00e1s!", "id": "483956301696284_3002909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan M. Chavarria", "id": "777349774"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:38:33+0000", "message": "Politiqueria de la diputada del pac!!", "id": "483956301696284_3002961", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Calvo", "id": "100002365927755"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:24:48+0000", "message": "Pues lo felicito por pronunciarse ante la noticia.  No se debe guardar silencio cuando nada se debe..", "id": "483956301696284_3002900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Humberto Bukele", "id": "1324462819"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:00:54+0000", "message": "Otto, ten\u00e9s muy buenas ideas para sacar adelante \u00e9ste pa\u00eds. Hac\u00e9 una campa\u00f1a de altura con respeto, aclarando dudas y formulando tus soluciones a los diferentes problemas que nos aquejan. Estas elecciones son tu verdadera oportunidad!", "id": "483956301696284_3004264", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonzo Chavez", "id": "1297359440"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:19:50+0000", "message": "Los invito a revisar las propuestas de Villalta. Este pa\u00eds necesita un golpe de tim\u00f3n. Yo era muy esc\u00e9ptico y me confieso de centro derecha, pero este se\u00f1or del frente amplio me ha ganado con su valent\u00eda e imparcialidad siempre a favor del pueblo. A Otto ojeras admiro muchas cosas, pero ya se le pas\u00f3 la hora.", "id": "483956301696284_3003108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:09:26+0000", "message": "Maurizio Herrera y sabe que va a salir de esa acusaci\u00f3n???? Nadaaaa. Aqu\u00ed se lo adelanto y si quiere nos busca para que hablemos cuando lo confirme el Ministerio P\u00fablico.", "id": "483956301696284_3015063", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:07:28+0000", "message": "Diego Fonseca Madrigal el PAC no ha renunciado a nada es una pose politiquera. El monto que habla Luis Guillermo es el monto que hist\u00f3ricamente ha gastado. Tanto el PAC como los dem\u00e1s partidos no gastan todo lo que la Constituci\u00f3n destina para financiar las campa\u00f1as pol\u00edticas porque el TSE les rechaza muchos de los gastos ya que no logran justificarlos. As\u00ed qu\u00e9 no me venga con ese cuento.", "id": "483956301696284_3015059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:03:24+0000", "message": "Alonzo Ch\u00e1vez si te defin\u00eds de derecha cuesta entender que te simpaticen las pol\u00edticas de Villalta. Un pol\u00edtico que adora las pol\u00edticas de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela con todos los atropellos a las libertades individuales. Un adorador del r\u00e9gimen de Cuba y de las violaciones a los derechos humanos que se comenten a diario. Un defensor de los sindicalistas y las convenciones colectivas que sangran las finanzas del pa\u00eds. Un candidato que lleva como candidato a un sindicalista que cobra m\u00e1s de mil millones al ICE en una demanda. En fin...", "id": "483956301696284_3015047", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T15:12:38+0000", "message": "Te creemos Otto te creemos. Te creemos Otto te creemos!!", "id": "483956301696284_3004172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doiny Delgado Chaves", "id": "100001739098956"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:25:46+0000", "message": "Otto 2014 estoy contigo", "id": "483956301696284_3003139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lusty Angels Breaking Laws", "id": "100001316804935"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:25:57+0000", "message": "don Otto, una idea, con gas lp, se gastaria menso en combustible y se contaminaria menos, costa rica estaria mas cerca de ser carbono neutral, pero es caro convertir los autos, que tal un plan para subsidiar o dar a credito la instalacion del sistema LP? por favor reviselo, meditelo es el tipo de propuestas, de cambios, que queremos, yle aseguro que se gana el voto de miles, incluyendo un servidor.", "id": "483956301696284_3002903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:58:41+0000", "message": "Emilio Vega usted que la tiene tan clara entonces d\u00edgame las incoherencias que dice Otto. Expl\u00edqueme", "id": "483956301696284_3015034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Fonseca Madrigal", "id": "1423719351"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T05:42:13+0000", "message": "Bueno mucho YARA YARA y vamos por partes dijo Jack, EL PAC present\u00f3 una propuesta de reducci\u00f3n, que pas\u00f3? La rechazaron, \u00bfQuienes? PLN, PUSC, Libertarios. Ahora, ya don Luis Guillermo Sol\u00eds se comprometi\u00f3 p\u00fablicamente a utilizar un monto del 0.11% sin estar obligado por ley. Vamos a ver quienes predican con el ejemplo porque sino todo es YARA YARA.", "id": "483956301696284_3007853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Sof\u00eda Acevedo Orellana", "id": "1097261831"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T09:25:12+0000", "message": "", "id": "483956301696284_3005895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T17:41:25+0000", "message": "Eso del PAC de la deuda es pura politiquer\u00eda ya el TSE dijo sin ley o con ley reconocer\u00e1 menos del % 0.11 de deuda lo cual es menos del invento del PAC", "id": "483956301696284_3004448", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T17:40:07+0000", "message": "Danilo Calder\u00f3n: \u00bfCuando van a entender que el TSE nunca le pago ese dinero al ML?", "id": "483956301696284_3004445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T17:39:23+0000", "message": "El PAC ya sabe que est\u00e1 casi muerto. Patadas de ahogado", "id": "483956301696284_3004441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabio Chaves", "id": "100000845180804"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:47:11+0000", "message": "As\u00ed es Otto!", "id": "483956301696284_3004350", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar E Angulo", "id": "1542324216"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T13:34:42+0000", "message": "esos dimes y te dires son los que suenan feo:::: retos y esas cosas.... ud es inteligente don otto delegue esas luchas a otros dentro del prtido y ud siga explicando soluciones que eso es lo que hace mejor...", "id": "483956301696284_3003943", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Gomez", "id": "1745191946"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T05:47:00+0000", "message": "El movimiento pide servicios y entrega bonos , los cuales no sirven , mi abogado me recomend\u00f3 usar los 6 millones k me deben en la fiesta de cumplea\u00f1os como confeti ... ya k no sirven para nada ......", "id": "483956301696284_3003339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danilo Calderon Vargas", "id": "100000368800265"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:23:26+0000", "message": "y LOS 240 millones de las NUNCA DADAS conferencias qu\u00e9?", "id": "483956301696284_3003130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Keylor Lopez", "id": "100002216781336"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:25:41+0000", "message": "Asi es no se guarde nada...!!", "id": "483956301696284_3002902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T18:44:34+0000", "message": "\u00a1Excelente acotaci\u00f3n! El Partido Acci\u00f3n Ciudadana intenta salir de su crisis pol\u00edtica con fundamentos falsos y burdos.", "id": "483956301696284_3004529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danilo Garro Ramirez", "id": "100000433322633"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T17:59:37+0000", "message": "que va otto ya el pueblo te comoce sos otro fracaso mas que da\u00f1a este pais.siga mejor de play boy le queda mejor que choriciar...", "id": "483956301696284_3004464", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483956301696284", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483956301696284", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T02:19:51+0000", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-09T02:19:51+0000", "message": "Ante la noticia publicada en crhoy.com aclaro que: \n\nEs absolutamente falso que el Movimiento Libertario  haya recibido directa o indirectamente cualquier tipo de donaci\u00f3n de la empresa Liberty Reserve.\n\nPor eso, en el Movimiento Libertario retamos  a la diputada Jeannette Ruiz del Partido Acci\u00f3n Ciudadana  -quien est\u00e1 denunciada ante el Ministerio P\u00fablico por el Tribunal Supremo de Elecciones, por la supuesta comisi\u00f3n de varios delitos relacionados con el pago de servicios especiales mediante la deuda pol\u00edtica-  a que presente la informaci\u00f3n que dice tener.", "type": "status", "id": "117011658390752_483956301696284", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 126, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Harry Esquivel G", "id": "100000218123342"}, {"name": "Karen Mejia", "id": "100000180801470"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1146687_483803825044865_2027055540_s.png", "likes": {"count": 106, "data": [{"name": "Joseph Avelino Martinez Suarez", "id": "100001409610575"}, {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Sandra Orozco", "id": "100001469995456"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjU="}}, "data": [{"from": {"name": "Mireck Alfaro Quesada", "id": "100005371633937"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:03:28+0000", "message": "Este a\u00f1o que viene votar\u00e9 por usted Don Otto , saquenos de la ruina en la que nos tiene el PLN", "id": "483803825044865_1406831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000186553808"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:22:41+0000", "message": "Votar\u00e9 por el movimiento libertario! :-) desde mi primer voto lo he hecho !", "id": "483803825044865_1406851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Scott", "id": "1242741088"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T23:40:01+0000", "message": "que asco Otto guevara!! eleterno aspirante a lapresidencia", "id": "483803825044865_1407247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:25:25+0000", "message": "Alejandro L\u00f3pez. Luis Guillermo es PLN as\u00ed como Ott\u00f3n Sol\u00eds. Se formaron y tuvieron becas gracias al PLN. Ocuparon importantes puestos en gobierno liberacionistas y se hicieron loa desentendidos de hechos de corrupci\u00f3n. Ocuparon puesto con nombramientos a dedo y se fueron de esa agrupaci\u00f3n cuando vieron pocas oportunidades de crecer en sus aspiraciones.", "id": "483803825044865_1417188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:21:55+0000", "message": "Hermes Soto y sabes cuales son las pol\u00edticas de Villalta? Sabes qu\u00e9 es de izquierda y que adora el modelo chavista y cubano. Que lleva de candidata por el primer lugar por San Jos\u00e9 a la hija del padre del comunismo nacional Manuel Mora.", "id": "483803825044865_1417184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T04:11:52+0000", "message": "Fabi\u00e1n Quesada  el partido de la clase alta es el PLN. Es el partido que ha hecho m\u00e1s ricos a los ricos con sus pol\u00edticas. Y cientos de esos ricos son los que ocupan los mejores puestos de gobierno para mantener y engordar sus negociosos", "id": "483803825044865_1417167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Taborda Benambur", "id": "100000963583933"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T07:01:49+0000", "message": "En marcha al despe\u00f1adero, igualito q el PLN pero de atras pa'lante, jajajajajaja", "id": "483803825044865_1409562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Junior Adrian Corrales", "id": "100001990801139"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:19:19+0000", "message": "Mi voto estaria entre jose miguel corrales de patria nueva o otto guevara del movimiento libertario.", "id": "483803825044865_1407448", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T01:37:23+0000", "message": "Seguro piensa llevar diputados brutos como Adonay Enr\u00edquez. Que no tard\u00f3 en sentarse en la curul para declararse liberacsionista. Con Oto no quedo ni el fundador de ese partido Malavassi", "id": "483803825044865_1407398", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T01:29:54+0000", "message": "Es un cara de barro", "id": "483803825044865_1407387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Araya", "id": "100001155974927"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T23:44:24+0000", "message": "Viene por la deuda pol\u00edtica .", "id": "483803825044865_1407254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Toru\u00f1o Cruz", "id": "100001690141182"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:17:35+0000", "message": "Ya demostro de lo q esta hecho mejor retirese", "id": "483803825044865_1407059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Castillo", "id": "100001025574411"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:40:37+0000", "message": "Gracias, pero no gracias..como dicen por ah\u00ed de cierto eterno candidato que se peina con moco de gorila : \"encontr\u00f3 el negocio en ser candidato, no busca en realidad ser presidente\"", "id": "483803825044865_1406800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisca Hernandez", "id": "100005983263991"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T01:52:41+0000", "message": "VEREMOS .", "id": "483803825044865_1450421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Navarro", "id": "100002504979926"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:33:12+0000", "message": "te amo otto jajaja", "id": "483803825044865_1407572", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Keylor Lopez", "id": "100002216781336"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:13:46+0000", "message": "Yo opino k don Otto es un muy buen candidato para ser presidente... Tiene mi apoyo...!!!!", "id": "483803825044865_1407432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jaqueline Escobar Grossi", "id": "100005551805298"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:26:44+0000", "message": "ME PARECE Q DON OTTO LO Q PROPONE ES MUY BUENO. LASTIMA Q CUANDO UNO NECECITA DE ELLOS SE ESFUMAN PERO Q SAQUEN SUA DIPUTADOS A VER Q VAN A HACER.", "id": "483803825044865_1407000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Soto Rodriguez", "id": "100000830679835"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:08:35+0000", "message": "Igual que todos no propone nada para los docentes a nivel de secundaria, o no sabe la historia e injusticia que se cometen con los interinos. Recuerde que el Ministerio y el Servicio Civil viven en una guerra totalmente pol\u00edtica. \u00bfexiste realmente la idoneidad? o los amigotes PARA LOS NOMBRAMIENTOS!!", "id": "483803825044865_1406980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:28:07+0000", "message": "En 4 a\u00f1os no se a ni visto peleando en favor del pueblo, ni se han visto haciendo nada en contra de la carretera a san ramon ni en el problema de recope, donde ha estado Otto durante todo este tiempo que el pueblo lo ha ocupado , ha ahora sipidiendo votos , para que .", "id": "483803825044865_1406860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vental Ventaneria De Aluminio", "id": "100001807393222"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:40:55+0000", "message": "aqsi es, con valentia sacaremos a este pais de donde o tienen los partidos mayoristas de los ultimos 40 a\u00f1os-- hay que sacar la cara por nuestros hijo y nietos..", "id": "483803825044865_1407092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:24:19+0000", "message": "Pilar Cisneros presidenta, canal 7 es mujor que estos putos pol\u00edticos.", "id": "483803825044865_1408351", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:46:33+0000", "message": "prefiero a villalta se ve mas sincero y menos falso ke don otto", "id": "483803825044865_1407589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T19:30:59+0000", "message": "Pilar Cisneros presidenta", "id": "483803825044865_1406944", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Incu Skate", "id": "707666691"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T23:34:34+0000", "message": "Y propongo que se prohiba a cualquiera que pertenezca a un partido politico aspirar a un puesto que tenga poder vinculante en el poder judicial. Sea que no podrian los politicos aspiar a ser Jueces, Magistrados, Fiscales etc....", "id": "483803825044865_1407243", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483803831711531", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483803831711531", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T17:34:22+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=483803825044865&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "483803825044865", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-08T17:34:22+0000", "message": "\u00a1M\u00e1s de cien propuestas reales que buscan poner a Costa Rica en marcha!", "type": "photo", "id": "117011658390752_483803831711531", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1150222_483398425085405_1101936489_s.png", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 52, "data": [{"name": "Grisela Barboza Rosales", "id": "100000033702531"}, {"name": "Jacques Fostroy", "id": "631547294"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjA="}}, "data": [{"from": {"name": "Javier Aguilar Uma\u00f1a", "id": "100001016733040"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T00:08:42+0000", "message": "\u00a1 Don Otto su propuesta no es mala aunque parece ut\u00f3pica ! a  mi preocupa ver tanto joven desempleado en este pa\u00eds porque  eso solo genera lo que hoy tenemos: hacinamiento en las c\u00e1rceles con un 60% o mas de personas menores de 30 a\u00f1os, violencia en carreteras, consumo y trafico de drogas, aumento en la descomposici\u00f3n social, yo Creo Don Otto que los costarricenses ya estamos cansados de propuestas, por que siempre es lo mismo y como usted mismo en unas de sus campa\u00f1as dec\u00eda ( este pueblo ya no come cuento) vea Don Otto lo que este pueblo necesita es un LIDER, que acabe con toda esta cochinada de corrupci\u00f3n, una Asamblea Legislativa que trabaje par lo que fue elegida, un L\u00edder que persiga a los corruptos, no ve que aqu\u00ed todo esta podrido, ah\u00ed est\u00e1n en la calle: Figueres. Miguel \u00c1ngel, Calder\u00f3n Furnier, y todos su testaferros, \u00bfporque est\u00e1n afuera? por que el sistema colapso d\u00edgame hay un l\u00edder  que persiga todas estas cosas, donde hay una contralor\u00eda general de la republica que denuncia pero no puede actuar, el Poder Judicial esta lleno de personas que ya cumplieron su ciclo donde no hay cabida para la Juventud, los nuevos juristas, un congreso INOPERANTE, y del Gobierno central ni Hablar, usted sabe mejor que yo que este pa\u00eds tiene mas ministros que toda la Uni\u00f3n Americana, cada cuatro a\u00f1os se inventan ministerios nuevos, as\u00ed puedo seguir y es de nuca acabar, la Sociedad Costarricense busca: un Nelson Mandela, un Lula Da  Silva, una \u00c1ngela Melker, un Martin Luther King, un Mija\u00edl Gorbachov, y as\u00ed usted sabe de que le hablo, con todo  Respeto don Otto no gente que se aparece  cada CUATRO a\u00f1os vendi\u00e9ndonos los mismos espejitos que siempre les compr\u00e1bamos pero ya no don Otto \u00a1Ya No!", "id": "483398425085405_1405571", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Murillo Quiros", "id": "100001807850208"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T00:51:53+0000", "message": "don Otto no cre ya es hora de ver los tores desde la barrera", "id": "483398425085405_1405633", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Chaverri", "id": "663384027"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:34:06+0000", "message": "As\u00ed se resume el plan de Otto: REDUCIR COSTA RICA A SIMPLE MERCANC\u00cdA Y FESTINARSELA SIN LIMITACIONES DE NING\u00daN TIPO!!!", "id": "483398425085405_1405526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johanna Soto Gutierrez", "id": "100002592757258"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:18:17+0000", "message": "Hasta Malavassi se larg\u00f3 de \u00e9ste nido de vividores...", "id": "483398425085405_1405305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mixalis Ara", "id": "505338727"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:50:06+0000", "message": "?Como es posible bajar los impuestos cuando en realidad lo que mas requiere el Estado es dinero de impuestos para mantener el bienestar social, como lo hacen los paises mas desarrollados de Europa, como Finlandia, donde el 50% de los ingresos de la gente se cobra en impuestos? Estos son los paises con mejor calidad de vida y educacion en el mundo. Supongo que el ML no puede hacer esto por su ideologia ultraderechista libertaria, que es una copia de la ideologia libertaria importada de otros paises... pero, entonces, mi propuesta seria que el ML no llegue al poder jamas, eso profundizaria la brecha social y afectaria  nuestras pauperrimas arcas que a pesar de todo le han dado a Costa Rica ventajas sobre otros paises de la region.\nPor otro lado, ni que mencionar de la corrupcion que envuelve al aprtido, negocio personal de Guevara, y de las pobres y demagogas propuestas como \"esclavizar a los privados de libertad\", de esas propuestas que, lastimosamente funcionan en la gente ignorante (tal vez la mayoria de la poblacion) pues es, de nuevo, demagogia pura. Por ultimo, no es con mas politicas de derecha que se resuelven los problemas que la misma derecha del PLN/PUSC ha creado en las ultimas decadas, el ML es lo mismo y se ha aliado al PLN en innumerables situaciones, precisamente porque tienen la misma ideologia.\nSaludos.", "id": "483398425085405_1405253", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Javier Ramirez Cruz", "id": "100000277450597"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:04:30+0000", "message": "Don Otto, usted que ha sido un \" paralizador de proyectos \" en la Asamblea como pretende ahora pasar proyectos suyos???", "id": "483398425085405_1405092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:46:04+0000", "message": "Si pero como va a cambiar tanta corrupci\u00f3n, aqui en Costa Rica apestas los politicos son una mierda, como puedes cambiar esto Otto.", "id": "483398425085405_1404960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:14:50+0000", "message": "Yo voy a votar x Otto nesecitamos que Liberaci\u00f3n Nacional no quede mas esto se esta combirtiendo en una dictadura , como puedo ayudar a Otto votando x el , siempre me ha gustado, y tambien los diputado no sirven para nada, la Asamblea legislativa es una veredadera porqueria , ladrones, par\u00e1sitos.", "id": "483398425085405_1405022", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T05:11:51+0000", "message": "Excelentes propuestas, les sugiero leerlas y si tiene sugerencias sin duda en la misma p\u00e1gina pueden proponer sus propias propuestas.", "id": "483398425085405_1406020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andy Sosa Martinez", "id": "100002601619566"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T02:01:30+0000", "message": "eso otto viva saprissa", "id": "483398425085405_1412750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Ugalde Cordero", "id": "100001554672693"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T14:38:22+0000", "message": "Si lo que desea es un Gobierno honesto y trabajador, pues va a tener que deshacerse de var\u00edas arp\u00edas que hay por ah\u00ed... Dejen de pensar que los ticos son idiotas...", "id": "483398425085405_1406510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Johan Calderon Montero", "id": "100001413824668"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T04:46:21+0000", "message": "Otro ladr\u00f3n m\u00e1s y este es peor que chinchilla fuera corruptos vividores de mi\u00e9rda  ", "id": "483398425085405_1405991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Morera", "id": "100001803818345"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:24:25+0000", "message": "Siempre pens\u00e9 que era un buen candidato hasta que. La  cago junt\u00e1ndose al maldito ladr\u00f3n de Calder\u00f3n despidase  de cualquier posibilidad", "id": "483398425085405_1405111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairred Corella", "id": "100003763015123"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:21:04+0000", "message": "Bla bla bla la misma trama letras y letras...  No creen que lo que valen son los echos ?", "id": "483398425085405_1405109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Limber Hidalgo", "id": "100004115341577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:45:56+0000", "message": "Tienes raz\u00f3n pero? Qu\u00e9 has hecho en la asamblea cuando has sido diputado ? Lo primero aqui es crear leyes qu\u00e9 castiguen a los corruptos qu\u00e9 estan saqueando nuestro pa\u00eds . Si esto se hiciera \u00e9l dinero qu\u00e9 se roban lo invirtiriamos en otros proyectos  pero  ustedes no cierran esos portones de corrupci\u00f3n porque si lo hacen se les acabar\u00eda  la vaca.", "id": "483398425085405_1404959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alier GR", "id": "1222995784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:20:37+0000", "message": "Buenos d\u00edas, estimados se\u00f1ores y se\u00f1oras; hoy vengo a postularme como candidato a presidente, mis propuestas son, eliminar la pobreza, eliminar la delicuencia, eliminar el desempleo, bajar el costo de la vida, aumentar los salarios, mayor educacion para todos, arreglar todas las carreteras , bla bla bla, que facil es hablar por hablar, ustedes que opinan...", "id": "483398425085405_1406755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Mora Alfaro", "id": "100005937760891"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:34:36+0000", "message": "Pilar Cisneros presidenta", "id": "483398425085405_1406867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Alvarado", "id": "100000664758061"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T15:33:46+0000", "message": "a quien queres enga\u00f1ar, no se cansa busque vida. dele aire.", "id": "483398425085405_1406648", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Gamboa", "id": "100000802472802"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T22:23:45+0000", "message": "", "id": "483398425085405_1412404", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:06:00+0000", "message": "y donde estaba don Otto todos estos a\u00f1oa atras...? porque hasta ahora?..y porque no habla de lo que realmente nos interesa...", "id": "483398425085405_1405752", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483398431752071", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483398431752071", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T17:38:55+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=483398425085405&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "483398425085405", "created_time": "2013-08-07T17:38:55+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_483398431752071", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJKnaur06q9nPG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FNXoHeX7_iRo%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 193, "data": [{"name": "Ronald Lopez", "id": "100001324131655"}, {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Las propuestas de Otto.", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUw", "before": "MTc1"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_483398238418757/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTUw"}, "data": [{"from": {"name": "Andr\u00e9s \u00c1vila Aguilar", "id": "1497340285"}, "like_count": 53, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:25:25+0000", "message": "Jajaja Otto sea m\u00e1s serio, ud no sabe lo que es llegar al final de quincena sin plata.", "id": "483398238418757_2999706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German Alfaro", "id": "847632276"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:42:18+0000", "message": "Diga no a la deuda pol\u00edtica y deje de mal gastar nuestro dinero. En pocas palabras, menos hablada y m\u00e1s hechos. Recuerde que una acci\u00f3n habla m\u00e1s que mil palabras", "id": "483398238418757_2999326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:21:00+0000", "message": "No sea tan maje, como nos cuesta a los ticos de a pie llegar al fin de quincena a usted con todo lo que ha sacado de la pol\u00edtica lo \u00fanico que le puede costar es buscar los bancos en donde meter todo ese dinero y el que se va a ganar en la pr\u00f3xima campa\u00f1a, ni nos quiera agarrar de chanchos y tenga un poquito de dignidad", "id": "483398238418757_2999693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Solano", "id": "647952792"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:18:46+0000", "message": "Si tuviera un poquito de verguenza, SE IRIA DEL PAIS !! C\u00f3mo es posible que SU Partido se vea envuelto en estafas al mismo estado que ud desea gobernar ??? Ser\u00e1 que las campa\u00f1as pol\u00edticas ahora son una fuente de ingreso econ\u00f3mico personal?? L\u00e1stima que muchas personas no conocen lo que es la \u00e9tica, el profesionalismo y por el contrario, disfracen toda su falta de respeto hacia el pueblo !!!", "id": "483398238418757_2999689", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas", "id": "100001081104272"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:43:29+0000", "message": "Este hombre es m\u00e1s falso que un billete de siete pesos, espero que su partido no saque un s\u00f3lo diputado, incluy\u00e9ndolo a \u00e9l.", "id": "483398238418757_3000135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodriguez Emanuel", "id": "100000576373443"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:09:53+0000", "message": "Todos sabemos, \u00e9l no creo que sepa!", "id": "483398238418757_2999806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Torres Rodriguez", "id": "100003589438254"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:30:07+0000", "message": "Si que hablada de mierda. Este mae ni sabe lo que es pagar un recibo", "id": "483398238418757_2999842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlene Rodriguez Fonseca", "id": "1793666442"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:56:59+0000", "message": "Con todo respeto como siempre, ya vot\u00e9 por \u00e9l una vez y me arrepentir\u00e9 toda la vida. Cari\u00f1os.", "id": "483398238418757_3000049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ernesto Montes de Oca", "id": "799965084"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:32:46+0000", "message": "Cuando un pol\u00ectico dice  \"todos sabemos lo que cuesta llegar a fin de quincena\", desde ahi, ya empiezo a sospechar. A este se\u00f1or no le cuesta llegar a fin de quincena como le cuesta a la gente que le quiere llegar.Por eso nunca gana, y cuando gana diputados vean en lo que terminan, en otros partidos o en investigacion del TSE.", "id": "483398238418757_2999851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Vindas", "id": "1079982093"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:46:19+0000", "message": "Diga no a sus diputados proponiendo proyectos de ley con peajes en el puente de la amistad.  No es que quiere menos impuestos ???", "id": "483398238418757_2999337", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Ortiz Perez", "id": "100000642205013"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:51:24+0000", "message": "\"Todos sabemos lo que cuesta llegar con dinero al final de la quincena\", buajajajaja, usted no creo. Hip\u00f3crita.", "id": "483398238418757_2999645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaida Bonilla", "id": "100000146439363"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T13:35:26+0000", "message": "A se me olvidaba, sabe usted se\u00f1or lo que es llegar sin plata a una quincena, por favor, usted solo come lomito y en los precarios lo mismo, arroz sin frijoles.", "id": "483398238418757_3001463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T00:05:03+0000", "message": "Excelentes las propuestas Don Otto, que Diosito lo bendiga, lo protega y que todo le salga bien para que las pueda realizar, esas propuestas son las que CR necesita para cambiar el rumbo que vamos  porque cada vez estamos mal en peor. Bendiciones y felicidades.", "id": "483398238418757_3000186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Ramirez Mu\u00f1oz", "id": "1245537736"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:10:08+0000", "message": "A mi me qued\u00f3 debiendo 1.5 millones y nunca me los pag\u00f3. Como voy a confiar en \u00e9l?.", "id": "483398238418757_3000073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Arguedas Flores", "id": "1621991118"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:08:54+0000", "message": "Eso lo sabemos los pobres,los putas politicos no,a los cabrones estos los.elegimos nosotros y luego ni se acuerdan de uno,yo creo que ni su se\u00f1ora madre le le creeria nada. Pajoso....!!", "id": "483398238418757_2999928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Vargas Echandi", "id": "100000701447533"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:24:01+0000", "message": "Usted es igual de corrupto como los del PLN. Deje de intentar convencernos con habladitas de pueblo tan falsas como la credibilidad de Laurita", "id": "483398238418757_2999574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Zuniga", "id": "100003834042179"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:54:55+0000", "message": "Soy un chavlo del pueblo y le recomiendo humildemente si kiere ke le ayuden con votos tirese a la calle y ganeselos no con habladas con todo respeto ya muchos estamos cansados de esas ma\u00f1as politicas hagalo no sea como los otros politikillos de este pa\u00eds", "id": "483398238418757_2999491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yohiner Castro", "id": "100000030945702"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:00:22+0000", "message": "Muy buenas las propuestas", "id": "483398238418757_2999367", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Ortiz Perez", "id": "100000642205013"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:17:34+0000", "message": "Villalta Presidente.", "id": "483398238418757_2999687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Bonilla Montero", "id": "1299228519"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:14:52+0000", "message": "Dios que politico m\u00e1s Falso, es increible, queda y nos lleva puta...", "id": "483398238418757_3000080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mendez", "id": "100001461254257"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:37:08+0000", "message": "Nosotros sabemos eso, usted no, usted es otro ricach\u00f3n que se aprovecha del pueblo por tener mas y mas !", "id": "483398238418757_2999445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:00:16+0000", "message": "Dice que Don Otto cobra el salario cada 4 a\u00f1os con la deuda pol\u00edtica", "id": "483398238418757_3002226", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Herradora", "id": "100001247333300"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:00:07+0000", "message": "me cayese, Otto Guevara, con esa demagogia no llega a ning\u00fan lado.", "id": "483398238418757_3001997", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Herradora", "id": "100001247333300"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:56:33+0000", "message": "demagogo es lo que es usted", "id": "483398238418757_3001986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Milagro Poveda Huertas", "id": "1209740964"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T17:55:41+0000", "message": "deberia tener un poco de verg\u00fcenza...se\u00f1or", "id": "483398238418757_3001983", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483398238418757", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483398238418757", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T17:38:15+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/NXoHeX7_iRo?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://goo.gl/zt4vwK", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-08-07T17:38:15+0000", "message": "Todos sabemos lo que cuesta llegar con dinero al final de la quincena; el costo de los servicios p\u00fablicos va en aumento y lo vemos reflejado cada mes en el recibo de la luz. \n\nNo podemos seguir as\u00ed, por eso propongo en mi p\u00e1gina web  soluciones para mejorar el costo de vida. \n\nVis\u00edtela: www.laspropuestasdeotto.com", "type": "video", "id": "117011658390752_483398238418757", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZV1eOCuyH7Oh3&w=154&h=154&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-photos-c-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash3%2F534271_483062211785693_685348561_s.jpg", "likes": {"count": 486, "data": [{"name": "Hector Heresi", "id": "785957369"}, {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Jose Martin Lopez Gaitan", "id": "100003860182357"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Las propuestas de Otto", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjY0", "before": "Mjg5"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_483062485118999/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjY0"}, "data": [{"from": {"name": "Javier Aguilar Uma\u00f1a", "id": "100001016733040"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T01:03:05+0000", "message": "Ahora si vamos a tener todos un BMW y Mercedes o Audi mejor Range Robert... Grande Otto", "id": "483062485118999_2997572", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonel Andreas Messi Messi", "id": "100001747464919"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T13:37:31+0000", "message": "Ya me imagino reciclo las propuestas inutiles y neoliberales de las campa\u00f1as pasadas.", "id": "483062485118999_2998783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Arias Vargas", "id": "100000366468115"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T09:08:41+0000", "message": "Jamas pensaria en optar por las ideas comunistas de esta farsa!!!! El comunismos cm idea es valida pero cm accion nunca sera mas que palabras al viento! Los del gobierno viven cm ricos y el pueblo vive mal cm en todo los paises cn tales tendencias quee hacen fila para un poco de comida........ Y Ud Otto no sabe que es el pueblo xq vive para ud  y sus allegados!", "id": "483062485118999_2998371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alfaro", "id": "100001566643090"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T14:41:51+0000", "message": "Esta usted de acuerdo en despilfarrar en campa\u00f1a pol\u00edtica 20.000.000.00 millones de colones que pagamos los costarricenses ???", "id": "483062485118999_2998961", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Aguilar Uma\u00f1a", "id": "100001016733040"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:59:25+0000", "message": "\u00a1Que Bueno Otto!   Grande... Grande... llego la salvaci\u00f3n a Tiquicia!  Todos con Otto... \u00bfdonde estabas hace 20 A\u00f1os? Tantos males hemos pasado y hasta ahora apareces  Otto que ingrato  como no haces esto.", "id": "483062485118999_2997564", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maurizio Herrera", "id": "100000135144761"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:29:29+0000", "message": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Fiscalia-Libertario-estafar-TSE-cursos_0_1358264224.html", "id": "483062485118999_2997510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Bodan", "id": "726493595"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T11:45:03+0000", "message": "Pura hablada, y que maje m\u00e1s necio, a\u00f1os con la misma cantaleta!!", "id": "483062485118999_2998547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Madrigal Elizondo", "id": "100004401786246"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T11:15:33+0000", "message": " Uds de verdad no conocen la verguenza filibudteros disfrasados", "id": "483062485118999_2998513", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan L\u00f3pez", "id": "1734397566"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T01:24:24+0000", "message": "Y para esta campa\u00f1a va a.pasar a recoger la basura a tib\u00e1s tambi\u00e9n????? Pffff", "id": "483062485118999_2997600", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Mata", "id": "100000819484152"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T16:53:21+0000", "message": "Por qu\u00e9 diablos me llega propaganda de este mae, a mi no me interesa en lo absoluto lo que pueda decir!!!!!!no me interesa el chorizo!!!!", "id": "483062485118999_2999220", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kimberly Urbina", "id": "100000483011739"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T06:19:02+0000", "message": "Pues realmente pienso que almenos la propuesta es distinta ! Que falta de educacion y de etica tratar mal a las perdonas de esa manera los candidatos a presidencia son seres humanos que fallan no son perfectos ni le pueden solucionar la vida a todos ! Cada quien forma su destino y un presidente no es mago y si no tienen trabajo! Ponganse a vender empanadas porque eso es falta de interes", "id": "483062485118999_2998223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Ramirez", "id": "100000391357599"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T03:18:47+0000", "message": "Mas de lo mismo, robando como los dirigentes de ellos-", "id": "483062485118999_2997807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Romero", "id": "100000022063389"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T10:26:11+0000", "message": "que se\u00f1or mas necio.", "id": "483062485118999_2998465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Jovel Gonzalez", "id": "1300284410"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T08:54:15+0000", "message": "Mmmm antes de abrir la boca. .. xq no pide permiso para publicar sus propuestas a parte de que ya aburre con lo mismo... un consejo le doy en vez de botar la plata x quinta o sexta vez xq mejor la dona a un albergue infantil que lo necesite o a gente que no tiene casa...", "id": "483062485118999_2998360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T06:16:12+0000", "message": "Este es el partido en  que los diputados  le heredan a los hijos las curules que descarados", "id": "483062485118999_2998219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ulises Araya", "id": "680427635"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:34:17+0000", "message": "Claro que sus propuestas crean riquezas, estafar al estado con la deuda pol\u00edtica care barro!!!", "id": "483062485118999_2999441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Willians Mejias", "id": "100002313414286"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T10:51:56+0000", "message": "Don otto con todo el respeto yo e votado por usted por dos ocaciones me parece que de verdad nesecitamos un cambio lo que pasa es que los ticos ya no confiamos de mi parte pienso que deveriamos darle la oportunidad soy uno de los ticos que debemos un cambio de verdad sincero pero eso no hace dudar ticos cambiemos esto salgan a votar  sino lo hacemos no lo cambiamos ", "id": "483062485118999_2998482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Arias Alvarez", "id": "1500290588"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T02:14:22+0000", "message": "Enga\u00f1os", "id": "483062485118999_2997682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Navarro", "id": "100000489018181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:31:35+0000", "message": "Don Otto y que hay al respecto de la Ley 7600, donde en todas las instituciuones del gobierno se debe de contratar creo que un 5% de personas con discapacidad, yo al  igual que muchas personas que conozco no tuvimos otra que montar negocios y con recursos propios porque simplemente el gobierno no nos contrata ni nos d\u00e1 cr\u00e9dito a pesar de estar sobrecalificados y especializados mucho mejor que otros, incluya los asesores de los diputados, para muchos la Ley 7600 es simplemente poner una rampa para sillas de ruedas y una ventanilla que normalmente no cumple, y los sordos? y los ciegos? y los lisiados?  Esa Ley tiene muchos a\u00f1os de estar incumpliendose y ning\u00fan diputado ni los del Pase siquiera hacen algo al respecto, si a pesar de la presi\u00f3n de los grupos organizados, nadie ha puesto de su parte incluido el Movimiento Libertario, como pretende mover, eliminar o modificar lo que dice en \"Las propuestas de Otto\". Saludos", "id": "483062485118999_2999439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Rojas", "id": "100005054319559"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T01:52:38+0000", "message": "M\u00e1s oportunidades al joven sin experiencia....!! Una ley que obligue a las empresas a ayudar al que estudia con el horario y mi voto es suyo", "id": "483062485118999_3000434", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Greivin Ram\u00edrez", "id": "100004828896399"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T02:31:06+0000", "message": "Mi esposa y yo en las elecciones pasadas le dimos nuestro voto a Don Otto y de lo \u00fanico que me arrepiento esq no all\u00e1 quedado de presidente gracias a los verde y blancos mediocres que votaron por Laurita y que ahora estamos pagando justos por pecadores!!!!  Vamos Otto usted puede cambiar el rumbo de este pa\u00eds con la ayuda del todo poderoso nuestro Dios!!!!", "id": "483062485118999_3000539", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Francisco Sanchez Montero", "id": "100002381332513"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T01:02:09+0000", "message": "usted primero se\u00f1or debe de dar cuentas a todos los costarricenses sobre las acusaciones por desfalco de los fondos de su pasada campa\u00f1a y no decir que usted no tuvo nada que ver con los que le ayudaban, si tuvo que ver porque usted se\u00f1or era y es su jefe. un verdadero l\u00edder apechuga y se hace responsable por los delitos y acciones incorrectas de sus subalternos y los corrije.", "id": "483062485118999_3000300", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Acu\u00f1a", "id": "100000441014287"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T15:17:08+0000", "message": "Mejor me cuenta el de Caperucita Roja!!!", "id": "483062485118999_2999024", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Badilla Chavarria", "id": "100003280221865"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T13:48:32+0000", "message": "Que el Se\u00f1or se apiade de nosotros y nos libre de pol\u00edticos como usted tanto en la presidencia como en la diputaci\u00f3n.", "id": "483062485118999_2998806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Odier Bryan Alvarado", "id": "100001695850584"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T13:22:57+0000", "message": "Todos hablan de lo mismo y todo sigue igual o peor los ricos mas ricos y los pobres mas pobres,nadie llegara ala presidencia con la mentalidad de sacar alos ticos pero alos ticos pobres de esas situaciones economicas que viven ha diario,pensando que si se quedan sin trabajo no van ha tener dinero para llevar el alimento a sus familias.o aun peor pensar que los van ha tirar ala calle porque no tienen dinero para el alquiler.son tantas situaciones que viven los ticos pobres y nadie hace nada.", "id": "483062485118999_2998741", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483062485118999", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483062485118999", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T23:37:09+0000", "caption": "www.laspropuestasdeotto.com", "link": "http://www.laspropuestasdeotto.com/", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-08-06T23:37:09+0000", "message": "Les invito a leer mis propuestas para crear m\u00e1s empleos y oportunidades, hacer que la plata alcance y luchar contra la corrupci\u00f3n, en un entorno de estabilidad macroecon\u00f3mica. \n\nLo hago con la intenci\u00f3n de empezar, desde ya, un debate sobre las ideas de cada uno de los candidatos presidenciales (no las de los asesores) para atender las mayores preocupaciones de los costarricenses y para darle rumbo hacia la prosperidad a nuestro pa\u00eds.\n\nEn los siguientes d\u00edas estar\u00e9 \"subiendo\" mis propuestas sobre Salud sin filas, Educaci\u00f3n de calidad para todos, Seguridad Ciudadana, Sostenibilidad Ambiental, Infraestructura p\u00fablica, Asistencialismo Social, Reforma del Estado, y otros temas.\n\nwww.laspropuestasdeotto.com", "type": "link", "id": "117011658390752_483062485118999", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDw6RbZE2UdH1P4&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.laspropuestasdeotto.com%2Fcss%2FIcono-Corrupci%25C3%25B3n.png", "likes": {"count": 74, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Elias F. Ovares Rodriguez", "id": "1658520482"}, {"name": "Jordana Corella", "id": "100001509939252"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Las propuestas de Otto", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MTg="}}, "data": [{"from": {"name": "Cristina Batalla", "id": "1144842486"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 17, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:06:22+0000", "message": "Hay q ver q dice Otto Guevara Guth es el primero q nos Va decir las propuestas y nosotros podemos proponer!!!! Lo q si no m\u00e1s es a LIBERACI\u00d3N en el gobierno , vamos Otto para presidente!!!!", "id": "483002168458364_2997148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mendez", "id": "100001461254257"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:02:28+0000", "message": "Cuanto nos va a costar esta vez las falsas asesor\u00edas? ser\u00e1 que hasta esa entrevista de hoy va a venir facturada a nombre del pueblo costarricense?", "id": "483002168458364_2997141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonel Pacheco", "id": "1437403401"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:36:49+0000", "message": "Quisiera ver las propuestas de los dem\u00e1s candidatos, aqu\u00ed hay propuestas reales, valientes, pues habr\u00e1n sectores de no estar\u00e1n de acuerdo, pero por lo menos Otto ,sabe para donde va , y como lo quiere, que eso ya es mucho decir de nuestros pol\u00edticos palanganas, que no saben pa donde ir ,ni que quieren, y a todos los sectores les dicen lo que quieren o\u00edr.  Otto cuente con mi voto, su valent\u00eda es admirable.", "id": "483002168458364_2997342", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Batalla", "id": "1144842486"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:32:33+0000", "message": "Este Pablo Beltran tiene 0 educaci\u00f3n, de esos no queremos", "id": "483002168458364_2997197", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Aguirre Raftacco", "id": "595170713"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:04:22+0000", "message": "NUEVAS?", "id": "483002168458364_2997146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:32:32+0000", "message": "Excelentes propuestas.  Tenemos los p\u00e9simos gobernantes por nuestro bajo nivel de ciudadan\u00eda.  Me da pena ajena que alguien sin leer las Propuestas se ponga a hablar de manera irrespetuosa como miembro de una barra de f\u00fatbol", "id": "483002168458364_2997196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:26:36+0000", "message": "exacto...", "id": "483002168458364_2997505", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:01:55+0000", "message": "propuesta de como robarle al TSE ahi si voy a un convivio con ud", "id": "483002168458364_2997138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Hg", "id": "716221871"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:22:27+0000", "message": "CORRUPTO", "id": "483002168458364_3002893", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:44:05+0000", "message": "Dinero que nunca se cobr\u00f3 al TSE a diferencia del PLN y PAC", "id": "483002168458364_2997534", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Gabriel Araya Bonilla", "id": "1385504898"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:13:44+0000", "message": "Exc propuestas", "id": "483002168458364_2997290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joel Maltez Romero", "id": "100000494915056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T03:17:00+0000", "message": "As\u00ed iniciar\u00e1 un nuevo cambio con mano firme y decisiones que nos favorecen", "id": "483002168458364_2997803", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Arias Alvarez", "id": "1500290588"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T02:16:10+0000", "message": "Que ganas de verla", "id": "483002168458364_2997686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Tabaco Sanchez", "id": "100002869941436"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T01:34:50+0000", "message": "El diablo repartiendo escapularios", "id": "483002168458364_2997617", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Ramirez", "id": "1600388412"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:00:15+0000", "message": "que feo mateo!", "id": "483002168458364_2997477", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T01:36:04+0000", "message": "ya eso paso de moda propuestas COMO DICE LA BIBLIA POR SUS ACCIONES LOS CONOCEREIS...", "id": "483002168458364_2997621", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483002168458364", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/483002168458364", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T21:01:21+0000", "caption": "www.laspropuestasdeotto.com", "link": "http://www.laspropuestasdeotto.com/", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-08-06T21:01:21+0000", "message": "A punto de iniciar entrevista sobre mis nuevas propuestas en el programa Horizontes, por Radio Centro 96.3FM. \n\nLos invito a escucharla y participar. \n\nAdem\u00e1s pueden ver las propuestas en: www.laspropuestasdeotto.com", "type": "link", "id": "117011658390752_483002168458364", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/73530_482525855172662_2023749215_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 112, "data": [{"name": "Jackeline Cordoba Reyes", "id": "100000136250272"}, {"name": "Indra Calder\u00f3n Enr\u00edquez", "id": "1164517257"}, {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "Mzk="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_482525875172660/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Frank Varela Chaves", "id": "100000111754117"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:10:42+0000", "message": "Si ya es hora de que se retire...", "id": "482525855172662_1401381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chiny CR", "id": "100001637812987"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:55:15+0000", "message": "Ya es hora de que deje ese capricho personal de querer la presidencia de la rep\u00fablica... Creo don Otto que ud entro al clan de los despresidentes, al clan que conforman esos eternos candidatos que nunca van a llegar a nada en este pa\u00eds... ( Corrales, Rolando Araya, Castillo, Otton Sol\u00eds) \u00a1YA ES HORA DE QUE DEJE DE INSISTIR! Ud est\u00e1 m\u00e1s quemado que un disco pirata de Karaoke", "id": "482525855172662_1402045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Rodr\u00edguez Campos", "id": "1673851757"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:01:56+0000", "message": "Ya es hora de qu\u00e9? siempre pasa haciendo campa\u00f1a en contra de PLN y cuando queda este partido en el poder, lo primero que hace este se\u00f1or es \"dialogar\" y hacer un pacto de alianza con dicho partido! Verg\u00fcenza es lo que da!!!", "id": "482525855172662_1401685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lucia Quesada", "id": "100000904371473"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T18:34:00+0000", "message": "Ya es hora que se de por vencido Don Otto hagame un favor  no se tire para presidente tirese a trabajar ya.", "id": "482525855172662_1403236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rub\u00e8n Matarrita S\u00e0nchez", "id": "100000417432570"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T15:28:10+0000", "message": "Ja ja no boto por usted porque si usted queda pasar\u00eda como el gobierno de Alem\u00e1n en Nicaragua muchos ticos nos ir\u00edamos a NICARAGUA entendio se\u00f1or", "id": "482525855172662_1402970", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Vega", "id": "100000452397196"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:35:48+0000", "message": "De q se quede quieto", "id": "482525855172662_1402019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Elena Perez Cruz", "id": "100000463610094"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:11:50+0000", "message": "Dej\u00e9monos de barras y votemos por Guevara es el \u00fanico", "id": "482525855172662_1401493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank Varela Chaves", "id": "100000111754117"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:11:09+0000", "message": "Prefiero votar por Enrique Rios que por Otto...", "id": "482525855172662_1401384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Gonz\u00e1lez Torres", "id": "1246025717"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:02:38+0000", "message": "\u00bfQui\u00e9nes son los otros precandidatos?", "id": "482525855172662_1401359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Calvo", "id": "100002365927755"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:32:14+0000", "message": "Salve a cr de villalta, legal xd te lo pedimos", "id": "482525855172662_1401295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elena Herrera Delgado", "id": "100002298911030"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:52:09+0000", "message": "Ya es hora? de que de estafar a costa rica y dejarnos en quiebra peor que como estamos por favor!... Verg\u00fcenza deber\u00eda tener de seguir insistiendo ", "id": "482525855172662_1402178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maurizio Herrera", "id": "100000135144761"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T04:17:32+0000", "message": "M\u00e1s de esto? \nhttp://www.teletica.com/Noticias/20018-Tres-libertarios-fueron-acusados-por-supuesta-estafa-con-dinero-de-la-deuda-politica.note.aspx", "id": "482525855172662_1402282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yank R Molina", "id": "100001677122169"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:10:07+0000", "message": "Yo solo votar\u00eda x otto si es capaz d cambiar la situaci\u00f3n d los altos costos d kolbi pero como el y kolbi son d la misma raza no creo xq son RATAS k le quitan la plata aquien con tanto esfuerzo se la gana debajo dl sol para costear sus propios gastos,como el no sabe lo k es eso entonces roba,y lo peor es k hay gente estupida k vota x candidatos k lo unico k hacen es k nuestro pa\u00eds deca\u00edga en vez d prosperar,k duro legal", "id": "482525855172662_1401378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hmeza Ramirez", "id": "100003799127190"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T10:48:01+0000", "message": "Haaaa", "id": "482525855172662_1402678", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Elena Perez Cruz", "id": "100000463610094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T12:40:43+0000", "message": "No enga\u00f1o al pueblo estamos todos enga\u00f1ados con tantos ladrones que nos gobiernan y talves cambiando los ladrones PLN  PUSC se menos pero cada quien en su mundo pero as\u00ed somos los ticos  queremos m\u00e1s de lo mismo para que se sigan robando nuestro dinero al menos yo se donde estoy parada no estoy siega Fabi\u00e1n y la palabra seguro los que hablan pertenece a la red de cuidos de Laura y sus ladrones a y la palabra pobr\u00edsito no se le dice a nadien talves pueda buscar en el diccionario el significado al menos no huso esa palabra mucho menos para las personas", "id": "482525855172662_1404544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Mata", "id": "100000031567150"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:51:08+0000", "message": "Ay Ottico....despu\u00e9s del chorizo que te acaba de salir con las elecciones del 2010....as\u00ed te segu\u00eds tirando....est\u00e1n en peligro de ir hasta 10 a\u00f1os a la c\u00e1rcel m\u00e1s de uno de tus perros....YA ES HORA de qu\u00e9?? de que se vayan a la c\u00e1rcel tal vez YA SEA HORA....", "id": "482525855172662_1403181", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Elena Perez Cruz", "id": "100000463610094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T14:57:33+0000", "message": "D\u00eday si talves un nuevo presidente de un partido minoritario no sean tan ladr\u00f3n como lo son PLN Y PUSC solo vean Jhony araya dejo la municipalidad m\u00e1s endeudada y ahora quiere ser presidente no pudo con una simple municipalidad y quiere venir a gobernar nuestros recurs jajaja y ni hablar de los Arias y Laura que salieron m\u00e1s millonarios a costillas de nosotros no son carebaros  son todos de Barros", "id": "482525855172662_1402936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Roman Rodriguez", "id": "100003232156939"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T13:46:57+0000", "message": "Es que no han entendido es hora que ya les toca hacer los chorizos jajajajajaja", "id": "482525855172662_1402841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:27:00+0000", "message": "Si ya es hora que el pa\u00eds cambie, necesitamos soluciones concretas, por dicha falta poco para conocer las propuestas de Otto.", "id": "482525855172662_1402004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Ceciliano Ure\u00f1a", "id": "100003069474972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:38:21+0000", "message": "solo liberaci\u00f3n y la unidad tienen derecho a robar vivimos en un pa\u00eds libre.......", "id": "482525855172662_1401753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairred Corella", "id": "100003763015123"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:29:29+0000", "message": "S\u00ed ya es hora... pero esa hora siempre se la lleva el viento oooh?? ", "id": "482525855172662_1401290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Damaris E. Jim\u00e9nez E", "id": "100003714882950"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T12:27:45+0000", "message": "YA ES HORA...de que la deuda pol\u00edtica no sea un BOTIN para muchos oportunistas.\nOy\u00f3 don OTTO. Estamos hartos    !!!!!!!!!!!!", "id": "482525855172662_1402750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T03:04:21+0000", "message": "solo utiliza frases que los politicos anteriores ya usaron y no hicieron NADA...YA ES HORA.. CAMBIO...NUEVOS AIRES Y NADA NADA NADA SEA UUN POCO MAS ORIGINAL...", "id": "482525855172662_1402199", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Comedian", "name": "Insane Rabbit", "id": "258887267590911"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:13:13+0000", "message": "De que deje de gastar dinero en publicidad in\u00fatil y se retire.", "id": "482525855172662_1401709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:12:49+0000", "message": "botan los tradicionales vote para prosperidad.", "id": "482525855172662_1401562", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/482525875172660", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/482525875172660", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-05T17:26:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=482525855172662&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "482525855172662", "created_time": "2013-08-05T17:26:03+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_482525875172660", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/549535_482511411840773_1257988799_s.png", "likes": {"count": 152, "data": [{"name": "Miriam Urbina", "id": "1368066793"}, {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_482511418507439/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Henry Delgado", "id": "725594746"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:08:04+0000", "message": "el pais esta aguevado de la politica y de los politicos, es facil hablar ahora, pero cuando estan sentados no se acuerdan de de nadie, como siempre ha pasado", "id": "482511411840773_1401241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elias Soley-Gutierrez", "id": "576243618"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:33:29+0000", "message": "Esperamos ver la propuesta... la pagina dice en este momento ....\"La p\u00e1gina Web est\u00e1 actualizandose\"", "id": "482511411840773_1401743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:10:29+0000", "message": "Mae, mandele la propuestas a Villalta, ese a lo mejor gana.", "id": "482511411840773_1401244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Hernandez Cordero", "id": "100000190715544"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T16:43:46+0000", "message": "Otto Habr\u00e1 que aplicar un cambio radical en la clase pol\u00edtica para solucionarlo.", "id": "482511411840773_1401196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shagui Villanueva Carvajal", "id": "100000481282912"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:47:48+0000", "message": "s\u00f3lo digo que estamos mal porque queremos pero muchos hablan pocos hacen as\u00ed es que este pa\u00eds lo gobernamos nosotros y s\u00ed quisieras nos tiramos a la calle y qui\u00e9n nos detiene.....creo en otto guevara", "id": "482511411840773_1401545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jairred Corella", "id": "100003763015123"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:43:27+0000", "message": "Legalizen la hierba man traer\u00e1 mucho vienestar para la gente..  Medicinal y ai muchos productos a base de canavis asta cuero hacen de ella imagin\u00e9 las f\u00e1bricas y los nuevos trabajos para la gente y a la vez es para meditar estar conexi\u00f3n con la naturaleza...    S\u00f3lo estupideses inventan como es posible que el alcohol y el tabaco que matan a la gente por docenas cada d\u00eda sea legal..  Y lo veo todos los d\u00edas en la tele pero no veo decir que alguien muri\u00f3 por fumar mariguana..el mismo sistema est\u00e1 matando a la gente s\u00f3lo por obtener dinero.. Acaben con est\u00e1 vara ya..   Mi\u00e9rda de guaro y tabaco como esa basura es legal mi\u00e9rda y m\u00e1s mi\u00e9rda con todo respeto es la realidad..   Que alguien me diga qui\u00e9n a muerto por fumar hierba que alguieeeeeen me lo diga...\u00a1\u00a1 Paz y amor para costa rica", "id": "482511411840773_1401308", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marko Ramirez Rojas", "id": "100001249068193"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T16:45:53+0000", "message": "mae si realmente le preocupa el pais entonces diga como solucionarlo!!! eso es como, si votan por mi les digo!!! mal toque mae", "id": "482511411840773_1401201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:03:10+0000", "message": "Por un Estado limitado, efectivo y eficiente.", "id": "482511411840773_1401234", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:14:18+0000", "message": "A la 1:00 pm podr\u00e1n ver las propuestas. Saludos", "id": "482511411840773_1403126", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Rojas", "id": "100001546549013"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T16:44:31+0000", "message": "D\u00edgame que no m\u00e1s restricciones vehiculares por favor...", "id": "482511411840773_1401198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bicicletas Diferentes", "id": "100003974433238"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T03:13:55+0000", "message": "vividor de la pol\u00edtica, descarado porque si esta tan seguro de ganar lo hace con doble postulante, para seguir pegado de la rica teta. y no soy perico tampoco porque igual que muchos hasta el momento nadie dice nada concreto ni enamora la poblaci\u00f3n votante, bueno talvez los porteadores lo elijan por lo menos de diputado.", "id": "482511411840773_1421244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Viquez", "id": "100003058688005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T14:27:44+0000", "message": "otto  entrele de una al pais  que esta cansado d este gobirno  del  PLN ,,,, laura  no  tiene capacidad de gobernar este pais,,,,,, pagamos 55 mil   impuesto d las sociedades,,, y  ni una patrulla nueva,,,sueldo miserable de los polis....alta  inseguridad....a ella no la asaltan porque  vive  alto las palomas,,,se venga al centro de la ciudad......refierase", "id": "482511411840773_1406490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Archies Ozlo Hosm", "id": "1781766001"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T03:35:31+0000", "message": "Que dicha que las paginas aguantan tantas frases bonitas", "id": "482511411840773_1403972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Mata", "id": "100000031567150"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T17:53:47+0000", "message": "Soluci\u00f3nelo pero sin robar por favor jeje", "id": "482511411840773_1403182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Le\u00f3n Sol\u00f3rzano", "id": "100001877096093"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T03:56:33+0000", "message": "Si claro entreg\u00e1ndosela en concesiones a las transnacionales donde unos pocos funcionarios se dejan su buena tajada y nosotros? paguen, paguen y paguemos...", "id": "482511411840773_1402252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Arias Alvarez", "id": "1500290588"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T01:44:22+0000", "message": "Mentira, donde esta el plan", "id": "482511411840773_1402091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franklin Apuy", "id": "100000126922953"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:45:19+0000", "message": "En donde estan las propuestas? Compartan como piensan hacerlo. Procastinar no es la solucion", "id": "482511411840773_1402035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Ramirez", "id": "1600388412"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:08:56+0000", "message": "que miedo!", "id": "482511411840773_1401892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar Gerardo Rojas Moreira", "id": "100004367954360"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:11:29+0000", "message": "Soluciones los chorizos de su partido y despu\u00e9s proponga algo para poder creerle.", "id": "482511411840773_1401826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Z\u00fa\u00f1iga Espinoza", "id": "100000228069873"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:25:48+0000", "message": "No comenten, Otto no lee estos mensajes, ni nadie del partido lo hace.", "id": "482511411840773_1401586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivi Rojas", "id": "738239316"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:53:18+0000", "message": "Y ahora que tiene que decir si su partido politico esta demandado por estafa??????", "id": "482511411840773_1401549", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T19:13:57+0000", "message": "Sea mentiroso....", "id": "482511411840773_1401497", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guiselle Torres", "id": "636701273"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:32:10+0000", "message": "Genial que pudiese hacer algo....", "id": "482511411840773_1401429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Calvo Castillo", "id": "1792123555"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:24:58+0000", "message": "Eso es f\u00e1cil el rubro de v\u00edas se respeta", "id": "482511411840773_1401416", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Mu\u00f1oz", "id": "638883429"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T18:05:44+0000", "message": "Si sabe ,, porque ? No se los dijo a sus diputados???? Lo mismo de siempre dir\u00eda mi difunto padre,,, mas bombetas de turno.,,.", "id": "482511411840773_1401366", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/482511418507439", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/482511418507439", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-05T16:39:53+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=482511411840773&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "482511411840773", "shares": {"count": 6}, "created_time": "2013-08-05T16:39:53+0000", "message": "\u00a1Falta poco para que hablemos de muchas m\u00e1s propuestas!", "type": "photo", "id": "117011658390752_482511418507439", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn1/19898_481288341963080_1411532763_s.png", "likes": {"count": 151, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Gerardo Juan Rojas Gamboa", "id": "100005787372581"}, {"name": "Gustavo Monge", "id": "100000972737200"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "NTI="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_481740818584499/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Esteban Ag\u00fcero", "id": "627360640"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:36:39+0000", "message": "Que cansao! En serio nadie va a votar por usted est\u00e1 vez. Recoja la platica que le da el TSE pero sin hacer tanta pantomima. Todos sabemos que el negocio es ser candidato, pero no lo haga parecer de verdad ofreciendo propuestas, no es necesario...", "id": "481288341963080_1397975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abraham Enrique Fallas Esquivel", "id": "100003075602874"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:50:24+0000", "message": "Vamos Otto 2014 ", "id": "481288341963080_1397992", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:33:09+0000", "message": "Que ahuevado seguirlo viendo a usted politiqueando", "id": "481288341963080_1399373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Cedeno", "id": "100000305464807"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:51:21+0000", "message": "No entiendo, movilizaci\u00f3n eficiente? precios asequibles? pero es que eso no es el problema de este pa\u00eds, ni siquiera es secundario, el problema es la pesima recoleccion de impuestos, la mala administraci\u00f3n de los mismos y el alt\u00edsimo costo de la vida donde el transporte es solo una peque\u00f1a parte, la inseguridad y por supuesto la p\u00e9sima administraci\u00f3n de las entidades p\u00fablicas en donde se necesitan profesionales y no pol\u00edticos.", "id": "481288341963080_1398085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Don Vigott", "id": "100001062240846"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:39:15+0000", "message": "usted es otto guevara o se le peg\u00f3 el mal de figueres ya no recuerda el chorizo que iso en la campa\u00f1a pasada con los cobros de m\u00e1s por amor a dios sea m\u00e1s serio y tenga un poquito de dignidad y no sea tan cara de barro bueno todo de barro", "id": "481288341963080_1397977", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Navarro Coto", "id": "100003787426702"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:35:35+0000", "message": "Que triste pero ya no creemos en nadie todos prometen y cada d\u00eda el rico m\u00e1s rico y nosotros los pobres ya no podemos m\u00e1s", "id": "481288341963080_1397974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Chaves", "id": "100001189260852"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:31:13+0000", "message": "Ya noooooooooo papillo ya no  que pena :(", "id": "481288341963080_1397972", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Alvarez Espinoza", "id": "100006218438773"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:29:05+0000", "message": "la verdad es q hay q tener mas seriedad.y no enga\u00f1ar mas al pueblo.me imagino q la pension q les queda a los gobernantes debe ser muy buena xq pulsean muy bien ese hueso", "id": "481288341963080_1397969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Ortiz", "id": "747227989"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:23:45+0000", "message": "M\u00e1s seriedad!", "id": "481288341963080_1397962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:45:09+0000", "message": "Que bueno Don Otto ,CR necesita propuestas para solucionar los problemas que nos aquejan desde hace muchos a\u00f1os gracias al corrupto PLN.", "id": "481288341963080_1398076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maquina Del Mal MK", "id": "100002283116974"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:35:07+0000", "message": "Me pueden hacer un gran favor no me sten mandando mas anuncios de politika aki ha mi face ya k todos utds los k se stan tirando ha hacer presidentes andan buskando km ganar votos kn nosotros los cuidadanos humilde y kuando stan arriba ni se akuerdan de uno asi k ya no mas mentiras xk todos son kortados kn la mismas tijeras y sean mas serios xD=)   ", "id": "481288341963080_1397973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Alvarez Espinoza", "id": "100006218438773"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:24:50+0000", "message": "hay don otto cm si todo fuera tan facil en este pais", "id": "481288341963080_1397964", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T03:07:56+0000", "message": "Mentiroso!!!.....", "id": "481288341963080_1400387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amanejar Clases de Manejo", "id": "100004048628318"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T01:58:17+0000", "message": "Pol\u00edtico m\u00e1s malo, usted cree que somos tontos.como diputado no lo arreglo , ahora si loo vas a hacer, por favor dejen de gastar el dinero TSE en deuda pol\u00edtica y destinenlo en otras cosas, dejen a un diputado por provincia con eso basta y otracosa una persona es diputado luego ministro de algo luego ministro de otra cartera luego presidente de una instituci\u00f3n y luego de otra y terminan hasta de candidato presidencial si los pol\u00edticos fueran m\u00e1s laboriosos el pa\u00eds ser\u00eda otro...\nY si alguien me ayuda a bloquear este tipo de anuncios les agradezco", "id": "481288341963080_1400297", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Ure\u00f1a Sandi", "id": "100002243253458"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T01:06:22+0000", "message": "Que b ????? Otra ves de lo mismo todos los pol\u00edticos son iguales", "id": "481288341963080_1400235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martin Roman Bermudez", "id": "100001045701658"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:53:37+0000", "message": "Chingo de opci\u00f3n, me aguevas,igualito a muchos,muy muy cuestionado,mi voto jam\u00e1s ser\u00eda por usted,prefiero anularlo", "id": "481288341963080_1400208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Cambronero Jj", "id": "100002256847956"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T17:00:12+0000", "message": "mi familia  y yo estaremos  con tu candidatura don otto", "id": "481288341963080_1399620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Fonseca Romero", "id": "100004555176281"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T14:19:10+0000", "message": "Que dolor en la mente  y volver a lo mismo como m duele  mi pa\u00eds verlo como lo disputan como los buitres  que comen carro\u00f1a a ver qui\u00e9n dirige los destinos del pa\u00eds .no hay cerebros  en el gobiernos ni  mucho menos en la asamblea ladrones corruptos se engordan  como los cerdos para navidad con el dinero  del pueblo  UN PA\u00cdS CON LEYES  RIDICULASDONDE EL RICO SE  HACE M\u00c1S RICO Y EL POBRE SE UNDE", "id": "481288341963080_1399337", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Viquez", "id": "1538084320"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T13:36:52+0000", "message": "vamos otto, ese playo es del pln,, no  hagas caso a ese corrupto que voto por laura, ahora se chupa el dedo y vota por johnny y se sigue chupando el dedo malprido.", "id": "481288341963080_1399280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T04:51:19+0000", "message": "jajajajajjjjjjjjjjj PAYASO...YA DEJESE DE ESAS COS COSAS Y MADURE", "id": "481288341963080_1398729", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Jose Rodriguez Vargas", "id": "100004509516246"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:14:43+0000", "message": "yo prefiero votar x Otto que por el PLN", "id": "481288341963080_1398447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Quesada", "id": "100000169788511"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T00:04:31+0000", "message": "Que incre\u00edble....este sujeto y el otro del PASE van a ser diputados fijos en la pr\u00f3xima asamblea legislativa....gracias al pueblo que parece que se olvida y perdi\u00f3 el olfato!!! FUERA DE MI FACE A ESTOS MENSAJES!!!!!! LO EXIJO YA!!", "id": "481288341963080_1398271", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Arias Alvarez", "id": "1500290588"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T23:07:38+0000", "message": "Que hablada la de Otto, si es verde tambi\u00e9n pero o le dieron bola y tuvo que halar", "id": "481288341963080_1398163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Miranda Mendez", "id": "100004718643485"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T23:01:42+0000", "message": "Como piensa arreglar lo del transport publico.....??? legalizando a los piratas q ust tiene...????\r\nNO INSULTE NUESTRA INTELIGENCIA CABALLERO...!!!!", "id": "481288341963080_1398154", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:52:07+0000", "message": "Y siguen los cr\u00edticos seas tan mi amor no le digo le dan me gustan a la p\u00e1gina de el se meten en sus opini\u00f3nes , lo critican y no respetan ah\u00ed se van a cansar los que se perjudican son usts con cada comentario ja ja y al que no le gusta mi opini\u00f3n me dice grande don otto ;-) ???   ", "id": "481288341963080_1398086", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/481740818584499", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/481740818584499", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T20:20:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=481288341963080&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "481288341963080", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-08-03T20:20:00+0000", "message": "Propuestas que har\u00e1n un cambio en Costa Rica...", "type": "photo", "id": "117011658390752_481740818584499", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1014001_481273791964535_247193574_s.jpg", "likes": {"count": 209, "data": [{"name": "Mireya Arce Chac\u00f3n", "id": "100005065663732"}, {"name": "Leonardo Calderon", "id": "100000716496293"}, {"name": "Javier Lujan", "id": "1157397546"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=", "before": "Mzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_481273818631199/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTQ%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T18:58:19+0000", "message": "Q raro y la ves pasada hechaste la ostia en la bolsa de tu camisa q usted no era judio o cristiano o neoliberterio-siocialista. Bueno no juzgo. Solo te digo no mentiras te deja muy mal parado ciao.", "id": "481273791964535_1395809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:13:36+0000", "message": "no es cierto que otto es evang\u00e9lico? politiquer\u00eda!", "id": "481273791964535_1395630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T03:04:32+0000", "message": "Les voy a decir algo a los cr\u00edticos de don otto si quieren ser personas de bien a cm yo lo e consegu\u00eddo  ay k aprender a respetar las opiniones de los dem\u00e1s xq ? Xq siempre va a ver igual otro cr\u00edtico k te va hacer sentir mall , saben algo los cuentos nunca fueron reales k si fue choricero o de tall religi\u00f3n es cosa de el solo esta agradeci\u00e9ndo una tradici\u00f3n importante costarricense ya k usts sean unos maleducados son cosa de usts buenas noches amiguitos Y AL K NO LE GUSTO EL COMENTARIO YA SABE VERD JA JA ENDULCELO sigue adelante con todo don otto bendiciones ;) . ", "id": "481273791964535_1396705", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Blanco", "id": "100000299848302"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T18:09:46+0000", "message": "Siempre buscando la piedra en el zapato, porque no respetan y viven en paz, Respeto", "id": "481273791964535_1395727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Alfaro", "id": "100004022924148"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T18:06:29+0000", "message": "No olvidemos darle las gracias a los patrocinadores oficiales de la romeria 2013 \nhttps://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/s720x720/995135_10151838146128410_362510122_n.jpg", "id": "481273791964535_1395718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T16:26:20+0000", "message": "De hecho, nadie entiende lo que ud escribe.... Un repasito de la materia de 1 y 2 grado de escuela no le vendr\u00eda mal", "id": "481273791964535_1427571", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Matamoros Hernandez", "id": "100000360159895"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T02:53:34+0000", "message": "El rey del transporte informal de este pa\u00eds. JAM\u00c1S un voto x usted....", "id": "481273791964535_1396681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Priscila Landeth Urbina", "id": "100001478893240"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T01:49:04+0000", "message": "Jajajaja eso es muy cierto quien no sabe que las palabras se las lleva el viento;ya nadie cree en los politicos ;son pura hablada el interes de cada politico esta en si mismos ...que ..les va s importar nadie... jijiji  ya noli cabe que inventen estrategias", "id": "481273791964535_1396602", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Vega", "id": "100000452397196"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T22:55:10+0000", "message": "Bla bla bla y m\u00e1s bla ya aburre", "id": "481273791964535_1396253", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Blanco", "id": "100000299848302"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:22:23+0000", "message": "Pero por eso que hacen en su p\u00e1gina", "id": "481273791964535_1396046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Blanco", "id": "100000299848302"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:08:39+0000", "message": "Y si piensan q Otto lo hace x politiquer\u00eda no voten por el y ya, es m\u00e1s no est\u00e9n en su p\u00e1gina y ya, as\u00ed de sencillo", "id": "481273791964535_1396014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Blanco", "id": "100000299848302"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:07:32+0000", "message": "Si no les gusta o no les parece o no creen, pues esta bien pero respeten y dejen de juzgar que ninguno aqu\u00ed es perfecto", "id": "481273791964535_1396011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Blanco", "id": "100000299848302"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:06:33+0000", "message": "Emanuel hay que respetar a la gente que con fe hace la romer\u00eda, no voy a discutir de religi\u00f3n, s\u00f3lo que aunque cada persona opine diferente tenemos que respetar las creencias de cada quien, no somos due\u00f1os de la verdad, que cada uno haga valer su creencia pero respeten", "id": "481273791964535_1396008", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Blanco", "id": "100000299848302"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T18:24:55+0000", "message": "Exacto vivan y dejen vivir pero sobre todo respeten", "id": "481273791964535_1395760", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:58:12+0000", "message": "Cierto la Virgen de los Angeles es nuestra Patrona y se merece respeto, es una tradici\u00f3n que nunca se va a olvidar, felicidades romeros nunca pierdan la fe.", "id": "481273791964535_1395702", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cocori Amador", "id": "100004007741902"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:18:13+0000", "message": "Mae tienes mi voto fujo oto jj", "id": "481273791964535_1395643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Rojas", "id": "100005054319559"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:09:35+0000", "message": "Miles de idolatras de una piedra inerte ", "id": "481273791964535_1395612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Fernandez Beita", "id": "100005660562967"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T05:30:40+0000", "message": "Ser\u00e1 masoquismo? desinformaci\u00f3n?\ndespecho hac\u00eda el gremio?\nbroma de mal gusto?\nganas de atentar contra la estabilidad laboral que tanto hemos defendido con huelgas y pronunciamiento? \nO QU\u00c9? No puedo justificar un empleado p\u00fablico con el movimiento libertario.!!! La culpa la tienen los ingenuos qu\u00e9 lo apoyan. Abran los ojotas: tras tres tristes administraciones con libertarios BLOQUEANDO el Congreso,denme S\u00d3LO UN proyecto valioso a favor de la clase trabajadora, o de los empleados p\u00fablicos, etc. Entonces, justifiquen por qu\u00e9 diantres apoyan a quienes nos afectan!!!!", "id": "481273791964535_1396894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Rojas Molina", "id": "100002370218524"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T01:12:10+0000", "message": "Otro Guevara el que dice que tiene la varita m\u00e1gica para resolver todos los problemas de este pa\u00eds, pura demagogia de la cual el pueblo ya esta cansado pues eso es todo un bla bla de cada cuatro a\u00f1os, porque cuando tienen la papa en la mano se la comen y si te vi no me acuerdo, Ok, pol\u00edticos de ayer y hoy con el mismo cuento.", "id": "481273791964535_1396556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chaves", "id": "100001424486669"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T21:40:34+0000", "message": "y el tarro de leche condensada lo consiguio?", "id": "481273791964535_1443444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T04:44:50+0000", "message": "politkillo jajajjajja no le tome al pueblo el pelo...ya estan muy avispados...", "id": "481273791964535_1398718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulcee Rociio L M", "id": "100002305514857"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:08:50+0000", "message": "por aka en Mexico fue celebrado ayeer dia de los Angeles. 2 de Agosto", "id": "481273791964535_1398021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silviades Garbanzo", "id": "100004930184627"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T18:03:16+0000", "message": "xalgo es lesbiana", "id": "481273791964535_1397795", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Vargas Hidalgo", "id": "1230925040"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:29:03+0000", "message": "Otto largo de CRC", "id": "481273791964535_1397698", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Gonz\u00e1lez Barrantes", "id": "1328012238"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T12:22:16+0000", "message": "Joss lo de la  ostia no es cuento en los noticieros lo vimos era cuando salia co miss mall", "id": "481273791964535_1397327", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/481273818631199", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/481273818631199", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T17:08:04+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=481273791964535&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "481273791964535", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-08-02T17:08:04+0000", "message": "Lleg\u00f3 una de las celebraciones m\u00e1s especiales en Costa Rica, y no puedo dejar de mencionarla: el d\u00eda de la  Virgen de los \u00c1ngeles.\n\nUn d\u00eda  \u00fanico, en el que lo miles de romeros nos recuerdan la importancia de mantener viva la esperanza.\n\nFelicidades Costa Rica, en el d\u00eda de nuestra patrona.", "type": "photo", "id": "117011658390752_481273818631199", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1003742_480984945326753_2129317444_s.jpg", "likes": {"count": 190, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Liza Fendt", "id": "100000353521412"}, {"name": "Carlos E Araujo", "id": "1509264644"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjg=", "before": "NTM="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_481020061989908/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mjg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Pablo Chavez", "id": "576953799"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:38:13+0000", "message": "montese en el bus sabana cementerio, no hay peor calvario que tener un politico y que este no sepa lo purete que es el transporte publico en este pais.", "id": "480984945326753_1394527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mata Guill\u00e9n", "id": "1361678582"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:11:36+0000", "message": "\u00bfsobornando a alguien?", "id": "480984945326753_1394415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar Castro", "id": "100001294928397"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:07:11+0000", "message": "Obviando estudios de impacto ambiental y pasando por encima de los intereses nacionales para favorecer industria extranjera?", "id": "480984945326753_1394484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:27:16+0000", "message": "Ansiosa de conocer sus propuestas Don Otto, deben ser muy buenas.", "id": "480984945326753_1394436", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Janssen Vi\u00f1as Espinoza", "id": "1541915740"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:17:45+0000", "message": "Ok, interesante, ya era hora de propuestas concretas. El 06 de agosto, a visitar este perfil.", "id": "480984945326753_1394421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Cortez Rodriguez", "id": "100002618465784"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:13:38+0000", "message": "vamos otto ...", "id": "480984945326753_1394417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Sancho", "id": "1412552923"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:25:21+0000", "message": "Las PYMES son el Motor de la Econom\u00eda...! Ya no m\u00e1s \"pobrecitos subvencionados\", es hora de empezar a mejorar!", "id": "480984945326753_1398056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vental Ventaneria De Aluminio", "id": "100001807393222"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T16:27:39+0000", "message": "Buenos dias Don Otto, hagamos de este pueblo de costa Rica, que de verdad se crea en sus palabras, y no lo que han hecho todos estos ultimos 30 a\u00f1os de politiqueria barata, es mas le aconsejo, vuelvase a los jovenes, y que de ellos si se podria darle un vuelco total a esta llamada democracia , que deberian de llamarle demalcracia, cada dia mas peor,, VAMOS JUVENTUD COSTARRICENSE, HAGAMOS LA DIFERENCIA, HAGAMONOS SENTIR QUE EL FUTURO NO ESTA EN MANOPS DE POLITICOS BARATOS, Y A LA VEZ CARISIMOS, PORQUE SOLO CHORIZO .,.. MOVIMIENTO LIBERTARIO.", "id": "480984945326753_1395519", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maikel Ramirez", "id": "100000340416054"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:06:15+0000", "message": "por que la gente es tan tonta y critica a personas solo por que lo ve en las noticias? Otto Guevara salio limpio de todo lo que el PLN trato de buscarle..... ahora dediquense a Leer planes de gobierno y voten informados ... dejen de criticar del aire monton de idiotas", "id": "480984945326753_1395321", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lucia Quesada", "id": "100000904371473"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:04:23+0000", "message": "Don Otto comprese una palita y entierrese", "id": "480984945326753_1395317", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Bonilla Aviles", "id": "100004455073455"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T07:58:43+0000", "message": "Eso si esta bueno otto!", "id": "480984945326753_1394809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:35:02+0000", "message": "ke politikillo.jajajajajaj..yo tambien se gobernar..", "id": "480984945326753_1394521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:34:40+0000", "message": "jajajajjaajjaj parece ke don otto sabe todo ahoral..jajajajajajaj", "id": "480984945326753_1394517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:08:51+0000", "message": "Definici\u00f3n de politiquer\u00eda", "id": "480984945326753_1394486", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulina Quiros Molina", "id": "100003067062272"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:04:36+0000", "message": "Uuuuuyyy Don Otto con el respeto que ud y su partido se merecen, xq si saben como mejorar este pa\u00eds no lo han propuesto antes, y nos han hecho pasar tan mal a los costarricenses!!!", "id": "480984945326753_1394483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danilo Calderon Vargas", "id": "100000368800265"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:47:17+0000", "message": "C\u00f3mo? Dando conferencias falsas?", "id": "480984945326753_1394456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guiselle Torres", "id": "636701273"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:34:09+0000", "message": "Si es tremendo, todo es un tr\u00e1mite enjorrroso..", "id": "480984945326753_1394439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:28:43+0000", "message": "Muy cierto, el exceso de tramitolog\u00eda se ha vuelto en una persecuci\u00f3n al emprendedor costarricense.", "id": "480984945326753_1394437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Rentana Gentillini", "id": "100004789205687"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:14:16+0000", "message": "Yo aun creo en usted no me defraude como puedo ayudarle en su campana av\u00edseme por favor ogentillini@ hotmail.com", "id": "480984945326753_1401899", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chiny CR", "id": "100001637812987"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:33:17+0000", "message": "Como va a saber ud lo que padece el pueblo si nunca ha pasado una necesidad!!! como va a tener hoy una soluci\u00f3n si en mas de 10 a\u00f1os no ha sabido que hacer... Que si estoy cansado de la pol\u00edtica??? Claro que estoy cansado, tambi\u00e9n estoy cansado de oportunistas como ud de carebarros con corbata de seda que solo pretenden desangrar a una ya muy maltratada Costa Rica... Don Otto mejor de un paso al costado y deje que las aguas neoliberales que defiende se evaporen con el tiempo charlat\u00e1n!!!", "id": "480984945326753_1397885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank M Venegas", "id": "775615087"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T01:38:24+0000", "message": "Ese es un lobo vestido de oveja; voten  por el y van a ver, ya ka ha pulseado 3 veces porque quiere ordenar las arcas del estado pero nunca podria hacer nada, en la Asamblea Legislativa le quitarian la mascara y a donde van a quedar todas esas promesas... Abran Los ojos; esta opcion no es la que necesitamos...... !!!!!", "id": "480984945326753_1396588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Cascante", "id": "100003653190623"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T21:20:35+0000", "message": "yo voto por ud!!!", "id": "480984945326753_1396042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Suave", "id": "100001247006713"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T16:56:38+0000", "message": "menos tr\u00e1mites o mejor, nada de tr\u00e1mites, es bueno para el pa\u00eds.", "id": "480984945326753_1395587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Carvajal", "id": "100000642378770"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T15:56:32+0000", "message": "Saludos es un excelente objetivo . El que no lo hayan logrado no indica que es bueno y posible", "id": "480984945326753_1395453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oka Chavarria", "id": "100001482825517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:13:17+0000", "message": "Deber\u00eda dar ideas y no estarnos recordarnos lo que ya sabemos.  Es  lo mismo de siempre se apoyan rn los errores de los dem\u00e1s y las ideas propuestas coherentes q nos saquen del hoyo donde estsmos QUE? ???", "id": "480984945326753_1395078", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/481020061989908", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/481020061989908", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-02T02:10:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=480984945326753&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "480984945326753", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2013-08-02T02:10:00+0000", "message": "A partir del martes 06 de agosto....", "type": "photo", "id": "117011658390752_481020061989908", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-prn2/1096583_480908565334391_480908455334402_7033_2776_b.jpg", "likes": {"count": 414, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Karen Mejia", "id": "100000180801470"}, {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "No m\u00e1s impuestos", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE5", "before": "MzQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_480908455334402/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzE5"}, "data": [{"from": {"name": "Alvaro A. Salas-Castro", "id": "635170713"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:58:50+0000", "message": "Don Otto, de acuerdo con usted. Pero como siempre le digo; la propuesta donde esta? A quien s\u00ed le va a meter impuestos? A la clase media? A los casinos? Tenemos unos de los d\u00e9ficit fiscales m\u00e1s altos de LATAM y un problema de infraestructura que pronto afectara la atracci\u00f3n de FDI y de zonas francas. Sin puertos, calles, puentes no se puede tener una estrategia sostenible para su planteamiento. Se necesitan m\u00e1s impuestos. La pregunta es a quien.    F\u00edjese los \u00edndices del PNUD, CEPAL etc como el pa\u00eds va en retroceso. Todos tienen que pagar su \"fair share\".", "id": "480908455334402_2985180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kari Arias Abdalla", "id": "1277853812"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 0, "type": "user", "id": "1023110595", "name": "Danny Anchia"}], "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T20:19:14+0000", "message": "Danny Anchia por algo se ha lanzado como 20 mil veces y no ha quedado.... Es hablada, igual q los dem\u00e1s!", "id": "480908455334402_2984866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ulises Araya", "id": "680427635"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:53:17+0000", "message": "Que personaje tan funesto, usted sigue creyendo que los ticos somos majes, no vemos acaso el comportamiento de los diputados del ml, siempre votando igual que el PLN y el PUSC. O usted con sus esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n con la deuda pol\u00edtica. Conoce el lago de la sabana Otto, ya usted sabe el resto.", "id": "480908455334402_2985064", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Warren Ulloa Arg\u00fcello", "id": "100001966569564"}, "like_count": 24, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:55:03+0000", "message": "ya es hora que te lav\u00e9s el culo!", "id": "480908455334402_2985316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000597511977"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T20:31:25+0000", "message": "El ML siempre ha votado igual que el PLN, igual que ellos no han tenido la voluntad de bajar la deuda pol\u00edtica de 42 millones a 19 mil millones... En la campa\u00f1a anterior gastaron m\u00e1s en publicidad que el PLN. Peter Guevara (el hermano de Otto) es un asesor de la Asamblea Legislativa que nunca llega a trabajar... El ML es otro partido que disfruta de la fiesta del despilfarro estatal.", "id": "480908455334402_2984890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Mar\u00eca Carmona Solano", "id": "100001251124804"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:33:01+0000", "message": "Don Otto deber\u00eda de hacer lo de Otton Solis , retirarse y permitir a otros, caras diferentes que tal vez sean buenos elementos", "id": "480908455334402_2985535", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis D Antillon", "id": "1760205465"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:27:58+0000", "message": "xD", "id": "480908455334402_2986137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sebastian Uma\u00f1a", "id": "100000562673305"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:51:29+0000", "message": "no entiendo como todavia la gente comparte esta varas y le da mu gusta...jueputa que somos tontos", "id": "480908455334402_2985301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Antonio Freer Quir\u00f3s", "id": "100000766426165"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:21:44+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 demagogia m\u00e1s barata y trillada! Este tipo es un charlat\u00e1n cuya \u00fanica funci\u00f3n es disgregar y dividir la verdadera oposici\u00f3n que necesita este pa\u00eds contra el Partido Liberaci\u00f3n Nacional; adem\u00e1s de  darle una cara de bondad al despiadado neoliberalismo que est\u00e1 hundiendo al verdadero pueblo trabajador.", "id": "480908455334402_2986803", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Antonio Chaves-Garita", "id": "100003578935852"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:22:14+0000", "message": "El proyecto neoliberal fracas\u00f3 en todo el mundo. Miren Europa .. y todav\u00eda quieren impulsarlo en Costa Rica. D\u00f3nde se ha visto que cuando se va por un camino equivocado debemos caminar m\u00e1s de prisa. Devolv\u00e1monos y buscamos un camino nuevo.", "id": "480908455334402_2984986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:06:29+0000", "message": "En generaci\u00f3n de empleo las zonas francas est\u00e1n como en el lugar 40... las empresas que mantienen el 58% del empleo nacional son las Pymes y Mipymes", "id": "480908455334402_2984959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Palin JP", "id": "780089777"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T20:29:08+0000", "message": "Don Otto, no conoce la verg\u00fcenza?", "id": "480908455334402_2984883", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Picado Hernandez", "id": "100001679651087"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:31:14+0000", "message": "Si nesecitamos a otto ...........\n Pero otto candidato  jjjjjjj", "id": "480908455334402_2986825", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Alvarez", "id": "100001054967085"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T20:18:16+0000", "message": "ya es hora de robar mas...que s\u00ednico este mae!", "id": "480908455334402_2984863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Carvajal", "id": "100001105599407"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:10:46+0000", "message": "Ese mae no tiene nada que hacer ya agueva", "id": "480908455334402_2986775", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Rojas Angulo", "id": "100000646042505"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:10:16+0000", "message": "Lo bueno es que como lo revelan las encuestas, ya nadie le cree.", "id": "480908455334402_2986774", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Beteta Gamboa", "id": "501508875"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:04:25+0000", "message": "Valla lavese el culo. Se puede llevar una novia tonta, de las que parten las ostias para que le ayude", "id": "480908455334402_2986754", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Chavarria", "id": "1151264468"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:59:34+0000", "message": "Otto no le da pena. Ud es igual a todos. De los politicos el q mas sabe, sabe a caca.", "id": "480908455334402_2986740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Hernandez", "id": "100000365733042"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T13:10:19+0000", "message": "busque brete playo ya cansa con su estupida propaganda", "id": "480908455334402_2986652", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guido Campos M", "id": "510754163"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T06:57:35+0000", "message": "Ese discurso de defender los empleos de los pobres..... Es hora de que comprendan los politicos que los pobres no piden mas empresas para tener empleo!!!!! Piden la posibilidad de crear ellos mismos sus empresas.... Pero ustedes sirben a otros intereses BANCARIOS.. Son ellos los que manejan las marionetas politicas que vemos en todas las tendencias!!!", "id": "480908455334402_2986180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aaron Morales Cordoba", "id": "1026422385"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T05:22:43+0000", "message": "Labadores de dinerooooooooooooooo", "id": "480908455334402_2986025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Pacheco", "id": "100004099634095"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:48:41+0000", "message": "Otto es un farsante y cobarde hipocrita, solo busca lucrar estando en algun puesto.", "id": "480908455334402_2985854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 Ar\u00e9valo Villalobos", "id": "100000412780586"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:37:13+0000", "message": "hora de que se acabe el neoliberalismo... hora de guevara salga de ruedo pol\u00edtico... hora de sus propuestas pat\u00e9ticas para enriquecer a los que mas tienen sean enterradas de unas vez por todas", "id": "480908455334402_2985670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Almarales Solano", "id": "100000890742017"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:04:44+0000", "message": "Este se\u00f1or xq no se dedica a trabajar como a todos nos toca en este pa\u00eds y deja de ser un vividor mas .. q se pega a la teta de los costarricenses", "id": "480908455334402_2985469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Damaris Chaves", "id": "1161046197"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:55:35+0000", "message": "Don Otto.. no puede ser cierto... se va a lanzar otra vez?  Porqu\u00e9?", "id": "480908455334402_2985456", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480908455334402", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480908455334402", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "0:26", "name": "Length"}], "source": "https://fbcdn-video-a.akamaihd.net/hvideo-ak-ash4/v/1039242_480908508667730_343791553_n.mp4?oh=88e02943faedcf5ccf67e77902f11fbc&oe=52273A34&__gda__=1378354113_7ed7a9e62946bf0d5a40e16e7b97fa0e", "application": {"namespace": "video", "name": "Video", "id": "2392950137"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?v=480908455334402", "object_id": "480908455334402", "shares": {"count": 63}, "created_time": "2013-08-01T19:35:43+0000", "message": "\u00a1Ya es hora!", "updated_time": "2013-08-01T19:35:43+0000", "type": "video", "id": "117011658390752_480908455334402", "status_type": "added_video", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/971572_480570972034817_449030324_s.jpg", "likes": {"count": 133, "data": [{"name": "Ronald Sancho", "id": "1412552923"}, {"name": "Limbeth Ilama", "id": "100004664497909"}, {"name": "David Leiton", "id": "1301895579"}, {"name": "Luisa Vargas", "id": "100006417277973"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTQ="}}, "data": [{"from": {"name": "Mois\u00e9s Sanabria Barquero", "id": "100000768608358"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T21:54:11+0000", "message": "Qu\u00e9 persona m\u00e1s necia. No se da cuenta que el pueblo es inteligente y que no lo  quiere. Busque trabajo decente y deje de ensuciar nuestro pa\u00eds, prometiendo lo que nunca podr\u00e1.", "id": "480570972034817_1394013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Ortega", "id": "100004034964404"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T03:09:25+0000", "message": "Adelante otto....", "id": "480570972034817_1392626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Porras", "id": "100000449712744"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:11:14+0000", "message": "Don Otto h\u00e1gale un favor a su pa\u00eds, demuestre que realmente lo quiere y salgase de la pol\u00edtica. La plata no lo es todo en la vida! Sea tan innovador usted, como dice del se\u00f1or en la foto.", "id": "480570972034817_1394106", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Vega", "id": "100000452397196"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T05:38:30+0000", "message": "Buscando plata y votos", "id": "480570972034817_1392793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Luis Jop Gazel", "id": "757432298"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T03:30:23+0000", "message": "OGG ya puede empezar a sacar la garra!", "id": "480570972034817_1392652", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eloy Jota", "id": "100006140496782"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:54:41+0000", "message": "Vamos don Oto", "id": "480570972034817_1392466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristhian Hidalgo Ind Quijote", "id": "100000984967737"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:23:06+0000", "message": "Saludos mis amigos!!", "id": "480570972034817_1392379", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:31:56+0000", "message": "Excelente.  Movimiento Libertario el partido de los emprendedores", "id": "480570972034817_1392404", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arturo Carballo", "id": "100004324502562"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:27:51+0000", "message": "oiga maleante no insulte la figura del santo papa tenga decencia y no ponga una imagen tan sagrada en esta asquerosidad de pagina corrupto", "id": "480570972034817_1446569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David ML", "id": "782742215"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T01:10:34+0000", "message": "4 veces tir\u00e1ndose pa presidente... por lo menos Ott\u00f3n Sol\u00eds ya entendi\u00f3 el mensaje y jal\u00f3.... aprenda!", "id": "480570972034817_1443673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T19:54:45+0000", "message": "Senal que avanzamos, adelante.", "id": "480570972034817_1395892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deivis Jose Morales Rojas", "id": "100002279587009"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T05:50:07+0000", "message": "Don Otto una pregunta yo soy una persona sin estudios de ning\u00fan tipo soy un simple chofer  que arias para ayudarme a superar ", "id": "480570972034817_1392808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Loria Chaves", "id": "559424584"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:57:00+0000", "message": "Como putas uno puede tomar en serio un disque candidato a la presidencia que utilice terminos como desmadre, aguevado, chorizo... Para que lo entiendas Otto Guevara, te lo dir\u00e9 coloquialmente:\nUSTED ESTA MAMANDO, es la persona que menos confianza inspira en la poblaci\u00f3n y fuera de vara, mop, el del chorizo es usted con su campa\u00f1a arreglada y su empresa de taxis piratas.\nNo falta gente que salga con \"liberacionista\" bla bla... Liberaci\u00f3n es una mierda tambi\u00e9n!", "id": "480570972034817_1400059", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480570988701482", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480570988701482", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T00:27:51+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=480570972034817&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "480570972034817", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-01T01:21:43+0000", "message": "Felicito a la C\u00e1mara de Industrias de Costa Rica en la celebraci\u00f3n de su 70 aniversario. \nY agradezco a su presidente el Sr. Juan Ram\u00f3n Rivera por su visi\u00f3n innovadora.", "type": "photo", "id": "117011658390752_480570988701482", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrG21scV9_9GuO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fuzwt8W1WUDY%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 231, "data": [{"name": "Garlen Masis Segura", "id": "100000801909388"}, {"name": "Patty Gomez", "id": "1135730271"}, {"name": "Marielos Castro Soto", "id": "100003122079769"}, {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Platina", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_480125862079328/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzQ%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Daniela Campos Ure\u00f1a", "id": "100001529365142"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T03:20:05+0000", "message": "P\u00e9sima campa\u00f1a, deber\u00eda conseguir asesor\u00eda publicitaria porque desde que tengo memoria, ninguna campa\u00f1a de don Otto habla de su plan de gobierno, eso o hacer en primera lugar un buen plan de gobierno y no hacer politiquer\u00eda con los gobiernos anteriores.", "id": "480125862079328_2980178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Shove Mel\u00e9ndez", "id": "1283876012"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:18:01+0000", "message": "Este Mae s\u00f3lo cr\u00edtica xq no tiene soluciones para proponer. S\u00f3lo busca no quedarse por fuera de la choricera", "id": "480125862079328_2979945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joshua Rojas Solano", "id": "1381354835"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:57:14+0000", "message": "Oigan caere mal pero liberacion,movimiento libertario,social cristiana y TODOS son igual de chorizeros  aqui no es liberacion pq antes de q llegaran estabamos igual de mala.! Este mae es igual de bateador y tramador ! Toda la politica aqui es una farza.!", "id": "480125862079328_2979910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vental Ventaneria De Aluminio", "id": "100001807393222"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:45:35+0000", "message": "todo mundo habla del tema, y al final se dejan endulzar por liberacion y vuelven a votar por ese partido. la verdad que a mi nadie me puede enga\u00f1ar, esto huele mal, me huele a Venezuelatica, y si no nos ponemos vivos, esto va pasar.. no voten por lo mismo vamos es hora del cambio... M.L.", "id": "480125862079328_2979885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yermy Matamoros", "id": "710896329"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:23:53+0000", "message": "Huele al mismo chorizo con repollo y salsa", "id": "480125862079328_2979854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:06:29+0000", "message": "Este es s\u00f3lo un oportunista , igual si no gana se quedara de diputado o alg\u00fan puesto que le de dinero para vivir como le gusta", "id": "480125862079328_2981987", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivi Rojas", "id": "738239316"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:10:09+0000", "message": "De que habla usted, si usted es igual que esa manada de pol\u00edticos mentirosos y larones. Trata de jugar de yo no fui, cuando tiene mucha cola que le arrastra. TODOS SON IGUALES, TODOS SON IGUALES, prometen y prometen y una vez que estan en la silla presidencial no hacen otra cosa que hacer NI MIERDA. He dicho....... y el que quiera criticar ni se moleste, que me da igual lo que tengan que decir en contra mia", "id": "480125862079328_2979929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ram\u00f3n Rodr\u00edguez", "id": "100004016381897"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:47:02+0000", "message": "Que lastima que usted en vez de estar haciendo algo para presentar y convencer gaste su tiempo en esto algo que ni usted ni los diputados de su partido han hecho nada por mejorar el pais.", "id": "480125862079328_2979890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Hernandez", "id": "1743347525"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:21:47+0000", "message": "Ummmm me pregunto si Otto no se da cuenta que nadie le cree... sera que hay algun chorizo raro cada vez que se manda para presidente? donde hay permiso hay chorizo? jajajaja", "id": "480125862079328_2994674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arcangel Gabriel Salazar A", "id": "100004963753457"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:02:17+0000", "message": "Mae NO HAGA EL PAPEL", "id": "480125862079328_2981979", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Gonz\u00e1lez Torres", "id": "1246025717"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T20:56:31+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 ahuevado con este mae!", "id": "480125862079328_2981819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T20:01:01+0000", "message": "Si, tiene raz\u00f3n, pero tampoco lo queremos a usted...", "id": "480125862079328_2981577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marbelli Picado Mejia", "id": "100002991412050"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:33:40+0000", "message": "Todos son iguales ud. Asoma su nariz solo en tiempos d. Campa\u00f1a.porq. Sera? Dinero..... Y que mas", "id": "480125862079328_2981326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melvin Valderramos", "id": "100000846608499"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T05:14:16+0000", "message": "Me parece curioso solo cuando hay campa\u00f1a electoral salen estos comentarios!!", "id": "480125862079328_2980362", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Rizo", "id": "100001677934554"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T04:11:49+0000", "message": "Don otto y los diputados que tiene su partido en la asamblea que.  no son parte de ese negocio que habla usted y usted tambi\u00e9n fue diputado y no hiso ni costra para hablar y comer pescado hay tener cuidado .se\u00f1or politiquillo de perilla ", "id": "480125862079328_2980294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Jimenez Ure\u00f1a", "id": "100001615772692"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T03:46:42+0000", "message": "Otto de que se estrana con este goviern todo se puede esperar,y sus diputados donde est\u00e1n no los oigo ..", "id": "480125862079328_2980254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Valverde", "id": "100002206291266"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T02:52:38+0000", "message": "Platina o pletina??????? Te lo dejo de tarea!!!!!", "id": "480125862079328_2980117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Suave", "id": "100001247006713"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T02:10:31+0000", "message": "y c\u00f3mo arreglar\u00e1 otto guevara el puente de la platina?", "id": "480125862079328_2980059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Solano", "id": "1594431108"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T02:02:49+0000", "message": "Gracias por tu iluminaci\u00f3n", "id": "480125862079328_2980040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Aviles Palacios", "id": "100000487269202"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:48:52+0000", "message": "Sr. Otto Guevara y sus respuestas. .....???? Donde est\u00e1n", "id": "480125862079328_2980016", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:42:30+0000", "message": "Otto usted cree que en un gobierno suyo ser\u00eda la misma cochinada?", "id": "480125862079328_2980001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Araya", "id": "100000229582712"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T01:10:20+0000", "message": "El problema aqu\u00ed esta en la asamblea no se ponen de acuerdo en nada lo \u00fanico en que todos coinciden es para jalar de vacaciones y aumentar se el salario. Por no crean un proyecto en d\u00f3nde pongan a trabajar a ese mont\u00f3n de vagos que est\u00e1n en las c\u00e1rceles viviendo gratis a costilla de nosotros.", "id": "480125862079328_2979931", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vental Ventaneria De Aluminio", "id": "100001807393222"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:48:33+0000", "message": "Obama ofrece rebajar impuestos a empresas a cambio de m\u00e1s inversi\u00f3n en empleo\nwww.teletica.com", "id": "480125862079328_2979895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eloy Jota", "id": "100006140496782"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:47:00+0000", "message": "Yo siempre le he tenido fe a don Oto Guevara.ojal\u00e1 Fon Oto no nos decepcione, xq ser\u00e1 nuestro pr\u00f3ximo presidente, yo lo estoy prediciendo", "id": "480125862079328_2979889", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Jose V. J", "id": "766922909"}, "message_tags": [{"length": 18, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001142660417", "name": "Diego Artavia Mora"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T00:39:26+0000", "message": "Diego Artavia Mora que palabras de hombre!", "id": "480125862079328_2979875", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480125862079328", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480125862079328", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-31T00:14:33+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/uzwt8W1WUDY?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uzwt8W1WUDY", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-07-31T00:14:33+0000", "message": "Despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os, $8,5 millones m\u00e1s se suman a la infinita lista de gastos que ha invertido el gobierno en tratar de reparar el puente de la platina. \n\nCu\u00e1ndo veo que los problemas del 2009 son los mismos cuatro a\u00f1os despu\u00e9s, me queda clar\u00edsimo que aqu\u00ed las cosas  marchan mal. \u00a1No podemos seguir as\u00ed!", "type": "video", "id": "117011658390752_480125862079328", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/47694_480000752091839_1698482370_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 422, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Hazel Flores", "id": "100000715002840"}, {"name": "Yeimy Avil\u00e9s", "id": "100004969204942"}, {"name": "Eylin Mariela P\u00e9rez Garc\u00eda", "id": "100001574807841"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU=", "before": "OTE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_480000758758505/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NjU%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Pablo Chavez", "id": "576953799"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:29:29+0000", "message": "Pero el Movimiento Libertario estaba a favor del plan fiscal, otto mi pueblo tiene conciencia y buena memoria, este tipo de comunicacion es una falta de respeto ala integridad de mi pais, puppy chow a su campa\u00f1a,y su discurso basado en la doble moral.", "id": "480000752091839_1389062", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:25:56+0000", "message": "Van a seguir mintiendo?....", "id": "480000752091839_1389056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emiliano Hernandez", "id": "734409807"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:39:33+0000", "message": "Est\u00e1 claro: Usted Apesta y es m\u00e1s de lo mismo!", "id": "480000752091839_1389095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T19:36:44+0000", "message": "Como quieren mejores servicios , carreteras , seguridad social , seguridad ciudadana , si aqu\u00ed en vez de pagar , est\u00e1n viendo como no hacerlo , quieren dejar de ser un tercer mundo y no pagan para mejorar , con pol\u00edticos corruptos y ladrones en la administraci\u00f3n y ahora con este haciendo pol\u00edtica que no sabe ni lo que dice y seguro un plan fiscal ni lo conoce", "id": "480000752091839_1389337", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Vega", "id": "100000452397196"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:43:06+0000", "message": "Bla bla bla bla", "id": "480000752091839_1389104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zhandra Tika", "id": "740524489"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:35:16+0000", "message": "Asi dijo  la Chinchilla.... cuando estaba en campa\u00f1a...", "id": "480000752091839_1389078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cinthya C Jimenez Quesada", "id": "100003977651002"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:30:54+0000", "message": "Talvez tenga razon pues liberacion no a echo mucho por el pais y a como vamos cada vez peor. ", "id": "480000752091839_1389068", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Castillo", "id": "100001025574411"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:22:55+0000", "message": "S\u00ed claro, otra vez este politicucho de quinta jodiendo.", "id": "480000752091839_1389052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Villavicencio", "id": "1214919514"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:30:26+0000", "message": "No m\u00e1s impuestos, mejoremos la recaudaci\u00f3n", "id": "480000752091839_1389067", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jadir Ma Si", "id": "100000473607654"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:37:32+0000", "message": "Don Otto publique su plan de gobierno para saber un poco m\u00e1s de usted....", "id": "480000752091839_1389087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lily Serrane Prada", "id": "100001516630131"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T01:10:26+0000", "message": "esta claro solo otto esta guapo", "id": "480000752091839_1396551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Madrigal Acu\u00f1a", "id": "1786181699"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T22:30:33+0000", "message": "Claro este se\u00f1or NO conoce otra forma de ganarse la vida, solo vivir de la pol\u00edtica, como muchos en este pa\u00eds que la ven como un gran negocio. Que pena por \u00e9l y el resto de politiquillos vividores del pueblo.", "id": "480000752091839_1389787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Valverde Lara", "id": "505000875"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T20:28:08+0000", "message": "Se opone a soltar la tet* talvez", "id": "480000752091839_1389469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Giovanni Gomez Madrigal", "id": "100000069879884"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T20:27:41+0000", "message": "si pero don Otto es un Neoliberal de primera sin  ningun tipo de consideracion hacia el pueblo o a la gente que piense diferente a El.....", "id": "480000752091839_1389467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Hernandez Rojas", "id": "1519323364"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T19:31:21+0000", "message": "Porque no se buscan un brete de verdad y dejan de estar viviendo del gobierno partida de corruptos!!!!", "id": "480000752091839_1389328", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T18:01:47+0000", "message": "Biien Otto, estoy contigo.", "id": "480000752091839_1389157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Centeno", "id": "100004491753276"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:58:14+0000", "message": "adelante guebara agamos el cambio ya costa rica tiene Q cambiar", "id": "480000752091839_1389146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerard Mora", "id": "100002499508486"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:56:01+0000", "message": "semejante ladron que care de barro quiere ser presidente jjjjja mejor montemos a ortega", "id": "480000752091839_1389137", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Cortez Rodriguez", "id": "100002618465784"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:35:20+0000", "message": "jajaja asi es OTTO sin pelos en la lengua contra los liberacionistas q nos  tienen undidos...Siga adelante", "id": "480000752091839_1389080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Sirias Victor", "id": "100002305532194"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:26:57+0000", "message": "Soy del movimiento libertari\u00f3 y respeto pero s\u00ed seguimos apoyando a liberaci\u00f3n nacional el pa\u00eds nunca va progresar. Nunca se sabe que pasar\u00e1 hasta que se experimenta cambiar.", "id": "480000752091839_1389057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Pereira", "id": "1505397067"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T17:30:21+0000", "message": "Mae van a seguir con mas de lo mismo?  El PLN ya no sirve.  No sean envenenados. Hagamos el cambio. Tenemos el poder en nuestras manos.  No mas impuestos! !!!", "id": "480000752091839_1389066", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rojas Z\u00fa\u00f1iga", "id": "574582106"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T19:51:42+0000", "message": "Pero privatizando hasta la abuela... Bazinga!", "id": "480000752091839_1389377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Orias Rodr\u00edguez", "id": "645371671"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T18:41:21+0000", "message": "Ud es idiota o se hace?? Cree que todos somos tan idiotas como para nos saber que ud estaba a favor del plan fiscal?? y a ver, como piensa hacer para que el gobierno trabaje, eliminando todos los impuestos? Que pena ajena da, solo echarse flores que no le corresponden y ni si quiera es capaz de dar propuestas solo quejarse de la situacion, conclusion PESIMO candidato y diria que de los peores.", "id": "480000752091839_1389239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fraccion Libertaria", "id": "100001033077949"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T17:35:46+0000", "message": "Aqui le dejo otra m\u00e1s: http://www.prensalibre.cr/pl/nacional/45487-libertarios-cerraron-puertas-a-herrero-y-al-plan-fiscal.html", "id": "480000752091839_1418401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Carranza", "id": "100002954317545"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T17:26:08+0000", "message": "NO PEGO CONMIGO Ottico.", "id": "480000752091839_1391543", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480000758758505", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/480000758758505", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-30T17:21:51+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=480000752091839&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "480000752091839", "shares": {"count": 40}, "created_time": "2013-07-30T17:21:51+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_480000758758505", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUkqJ_IUqI7P2J&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_wTvQhYPfeY%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 123, "data": [{"name": "Garlen Masis Segura", "id": "100000801909388"}, {"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Esteban Cascante", "id": "100003653190623"}, {"name": "Wenlolin Watson", "id": "100003795298419"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u00bfAg\u00fcevado de la pol\u00edtica?", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_479508215474426/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:11:22+0000", "message": "Notar\u00e1 que el 90% del pa\u00eds no lo quiere pero ni de regidor!", "id": "479508215474426_2977243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Cardenas", "id": "1617425886"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:08:46+0000", "message": "Aguevado de usted", "id": "479508215474426_2977239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Espinoza Hernandez", "id": "100000253727904"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:53:30+0000", "message": "Don Otto acuerdese del sector Agricola que esta muy golpeado, y que los Liberacionistas han echo a un lado. Me gusto el discurso entrevista que le hicieron al Candicato del PUSC en el Programa el Agropecuario de RAdio 98.7 FM. Ojala pueda ir usted a exponer que le tiene de propuesta al sector Agricola-Ganaderos si OJALA quedase de Presidente", "id": "479508215474426_2977676", "user_likes": false}, {"from": {"name": "OlgaLucia Serrano-Lange", "id": "1078053970"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:11:16+0000", "message": "creo que CR se merece una campa\u00f1a de mayor calidad a la que los actuales candidatos nos estan dando", "id": "479508215474426_2977242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Concepci\u00f3n", "id": "721122220"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:09:23+0000", "message": "solo 1 palabras PATETICO....", "id": "479508215474426_2977704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eloy Jota", "id": "100006140496782"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:03:34+0000", "message": "Ya tiene mi voto", "id": "479508215474426_2977327", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eloy Jota", "id": "100006140496782"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:03:14+0000", "message": "Vamos sigamos unidos con Oto guevaraaaa es la hora de actuar", "id": "479508215474426_2977325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "G\u00fctti Jim\u00e9nez", "id": "100002261903161"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:20:57+0000", "message": "Se ocupa jente de verdad como otto... \nYo le doy mi voto", "id": "479508215474426_2977264", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:13:38+0000", "message": "lo q estoy aguevado es de que ud y el ciego cobren cheques del TSE descarados... carebarrosss", "id": "479508215474426_2977250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan Oviedo", "id": "636380471"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:13:28+0000", "message": "Voy en ese cambio!", "id": "479508215474426_2977249", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Camacho", "id": "100000361184457"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T14:33:34+0000", "message": "Bueno Diay si tiene un perfil y est\u00e1 en pol\u00edtica debe estar dispuesto y sometido a las distintas cr\u00edticas, tengo todo el derecho de opinar y no coincido absolutamente en nada con este se\u00f1or, su ideolog\u00eda de derecha extrema nos podr\u00eda peor que lo que nos tiene liberaci\u00f3n. Y tanto les molesta la cr\u00edtica, solo lean los comentarios \"bonitos\" .", "id": "479508215474426_2986832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Diaz", "id": "100001533913089"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:27:18+0000", "message": "vamos a ganar", "id": "479508215474426_2977756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilson Manuel Baldelomar Castell\u00f3n", "id": "100001719607253"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:50:05+0000", "message": "Dudo mucho que el se\u00f1or lea estos o este mensaje pero igual Caballero,  creo que usted tiene la llave paraVT cambiar este pa\u00eds, igual creo que tiene ideas frescas y l\u00f3gicas, lo que no tiene es un buen vendedor que le venda a Costa Rica esa llave q tanto nesecita, Se\u00f1or su publicista es PESIMO, y lo digo con todo el respeto, Costa Rica no nesesita saber \u00bfque pasa? Eso ya TOOODOS lo sabemos necesitamos soluciones pero MEJOR vendidas, mejor expresadas xq el que maneja su imagen no a sabido hacer ver a Costa Rica que usted es lo que necesitamos osea el no cimple con el trabajo, gracias y buenas noches", "id": "479508215474426_2977673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Dioni Miranda Guti\u00e9rrez", "id": "100005102534277"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:14:25+0000", "message": "DON OTTO :  yo estoy con usted y quiero participar, pero debes poner mas informaci\u00f3n acerca de unirse llamando a este telefono, ya que habemos algunos ticos algo desconfiados con tanta politica, gracias y bendiciones.", "id": "479508215474426_2977584", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Barrios Oviedo", "id": "100001186071871"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:46:54+0000", "message": "Ag\u00fcevado de Ud. Otto. Ud no tiene nada que ofrecer. Ahora quer\u00e9s a todo tu familia de diputados, que descaro. Eso no es trabajar por el pa\u00eds, eso es aprovecharse de \u00e9l. Vaya nepotismo que est\u00e1s formando. Le sugiero que si en realidad quiere hacer algo bueno por el pa\u00eds. Ret\u00edrese", "id": "479508215474426_2977535", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:41:31+0000", "message": "Jajaja otto aqu\u00ed le dan unas respuestas a lo que piensa el pueblo de usted ya basta de aguevarnos!!!", "id": "479508215474426_2977292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katherine Monge", "id": "730106868"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:38:21+0000", "message": "Antes iba con Otto... Ahora no dudo en decir Otto NO!", "id": "479508215474426_2977286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduard Salazar Vega", "id": "100000606213969"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:12:29+0000", "message": "voy con otto porque otto tiene mi voto  voto por otto", "id": "479508215474426_2977246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tit\u00edn Alvarado", "id": "100000531255032"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:23:28+0000", "message": "ADELANTE DON OTTO!!!", "id": "479508215474426_2977482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elias F. Ovares Rodriguez", "id": "1658520482"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T20:46:51+0000", "message": "una vez mas.. porque sera que comenta gente que no es seguidora de la ideologia politica de Don Otto, o del ML? simplemente no es para usted la informacion y listo..", "id": "479508215474426_2979427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eloy Jota", "id": "100006140496782"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T15:56:03+0000", "message": "Eduardo sbravatti \nEsa es mi opini\u00f3n y a usted Nole importa, si a usted Nole gusta don Oto pues simplemente no vea la publicaci\u00f3n y listo, no sea tan sapo pirobo", "id": "479508215474426_2978927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Odir Matarrita S", "id": "100000353374902"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:58:12+0000", "message": "No me inmagino gente a\u00fan creyendo en una persona q no ha hecho nada por este pa\u00eds ... M\u00e1s inteligente Oton Sol\u00eds, siga su ejemplo amigo y no contin\u00fae ese camino que no lo lleva a ning\u00fan lado.", "id": "479508215474426_2977812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Rodriguez Gochez", "id": "759297322"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:10:43+0000", "message": "aguevado de tanta hablada para buscar un puesto para ganar dinerito...aguevado de politicos que buscan votos pero no toman en cuenta a las personas que despues han cre\u00eddo en los pol\u00edticos, Don Otto usted me quedo como un rabo despu\u00e9s de haber creido en usted, por eso ya usted me tiene ahuevado.", "id": "479508215474426_2977706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Sbravatti", "id": "100001883835343"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:33:17+0000", "message": "Como el dicho de anta\u00f1o, vaya a fre\u00edr churros.", "id": "479508215474426_2977385", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Sbravatti", "id": "100001883835343"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:32:05+0000", "message": "Sea tan payaso.", "id": "479508215474426_2977380", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/479508215474426", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/479508215474426", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T22:08:04+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/_wTvQhYPfeY?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=_wTvQhYPfeY", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-29T22:08:04+0000", "message": "\u00a1Ya es hora de ordenar este pa\u00eds pero tenemos que hacerlo juntos!\n\n\u00danase llamando al 4000- 3400 y sea parte de la campa\u00f1a 2014.", "type": "video", "id": "117011658390752_479508215474426", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCk5KS63n28axPe&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.movimientolibertario.com%2Fsiteimgs%2Fafiliese.png", "likes": {"count": 79, "data": [{"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, {"name": "Carlos E Araujo", "id": "1509264644"}, {"name": "Adriana Tro", "id": "653587549"}, {"name": "Guillermo Solorzano", "id": "100000584636515"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "http://goo.gl/LGc9AE", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_478148502277064/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Carl Reid", "id": "100002072811014"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:55:20+0000", "message": "Devuelva la plata que choriceo de la deuda pol\u00edtica carebarro", "id": "478148502277064_2972631", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulina Osorio", "id": "100003791314791"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T22:20:35+0000", "message": "adelante tu puedes", "id": "478148502277064_2970659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Oller", "id": "823452420"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T21:54:17+0000", "message": "Preocupado. Te veo cansado.", "id": "478148502277064_2970592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Chavarria", "id": "640685356"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T15:10:03+0000", "message": "El pueblo de Costa Rica.... NO TE QUIERE TENER NI DE PRESIDENTE NI DE DIPUTADO NI EN NINGUN OTRO PUESTO ADONDE SIGAS LUCRANDO CON EL DINERO DE TODOS NOSOTROS!", "id": "478148502277064_2974264", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rub\u00e8n Matarrita S\u00e0nchez", "id": "100000417432570"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T00:57:06+0000", "message": "Don Otto usted va contra los educadores. Hace unos a\u00f1os lo escuche en una emisora de radio diciendo lleguadas contra nosotros los educadores y apoyando la municipalizaci\u00f3n. Usted no apoya al sector p\u00fablico. NO SE\u00d1OR NO COMO CUENTOS", "id": "478148502277064_2970952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeka Vega", "id": "100001695856517"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T22:43:16+0000", "message": "Como puedo hacer para trabajar en tu campa\u00f1a.. O unirme", "id": "478148502277064_2970721", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Ramirez", "id": "1600388412"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:17:31+0000", "message": "ya aburre,", "id": "478148502277064_2977464", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:27:06+0000", "message": "Las razones son f\u00e1ciles.  Quien utiliza formas para saquear los recursos p\u00fablicos es un delincuente. Pregunto yo. Acaso haber inventado capacitaciones nunca hechas pAgados por el TSE , no es una estafa a los costarricenses", "id": "478148502277064_2977003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Arroyo Villalta", "id": "100000187052579"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T17:18:12+0000", "message": "siempre lo mismo ud es uno mas del monton nosotros los jovenes no sabemos x quien votar todos son lo mismo promesas y promesas y cuando estan en el poder se olvidaron del pobre. los politicos tienen la misma hablada q la delincuencia q mas trabajos y bla bla bla y asi vamos para atras yo x ud ni loco votare", "id": "478148502277064_2976709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maribel Flores", "id": "100004715102042"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T13:19:05+0000", "message": "Adelante Otto", "id": "478148502277064_2976139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Jimenez", "id": "100003934702365"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T04:23:51+0000", "message": "Por mucho tiempo.el pueblo le hemos dicho No. Grasias pero no grasias  o sea no creemos en usted porque no permite qie sea otro ......quizas asi su partido llegue al poder por fa retirece", "id": "478148502277064_2975518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Sagastume", "id": "1295329209"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T15:40:58+0000", "message": "En lugar de despilfarrar dinero en pol\u00edtica barata, haga algo bueno y d\u00f3nesela a gente que de verdad la necesita, aguevado de la pol\u00edtica y de ver que no hace nada m\u00e1s que hablar, de eso  est\u00e1 aguevado el pueblo!!!!", "id": "478148502277064_2974313", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivian Rodriguez Alfaro", "id": "100001688257919"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T04:16:27+0000", "message": "antes fui con uds pero creo q ya no mas", "id": "478148502277064_2973428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Solano Bonilla", "id": "100001695985113"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T23:28:36+0000", "message": "Hola como estas y dime que nos garantiza que su persona no anda buscando mas plata para usted y no para alludar", "id": "478148502277064_2973000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo M M", "id": "100000679369480"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T18:18:05+0000", "message": "que incre\u00edble ... candidato mas ..  :S", "id": "478148502277064_2972598", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mila Moran", "id": "759517980"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T03:39:01+0000", "message": "UN REFRITO", "id": "478148502277064_2971290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T02:36:07+0000", "message": "Va a seguir...", "id": "478148502277064_2971149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:16:37+0000", "message": "Felicidades Don Otto eso significa que la gente esta interesada por el partido y quiere ayudarle,yo ya me afilie .", "id": "478148502277064_2970993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Eduardo Z\u00fa\u00f1iga Espinoza", "id": "100000228069873"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:41:20+0000", "message": "Soy Libertario, pero ya no apoyo al ML.", "id": "478148502277064_2971061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:52:16+0000", "message": "tras de cuernos, palos. La fiscal\u00eda acusa al tesorero y otros del ML y Oto se desmarca y los deja solos y abandonados. Hasta DESLEAL el fulanito", "id": "478148502277064_2997039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessapri De Mora", "id": "100004508141088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-31T22:47:26+0000", "message": "Regaleme una casa y vuelvo a creer en la politica y voto por usted y hagame creer q usted no es un choricero como los demas haga lo q tanto dicen q es posible y liberacion nunca a echo", "id": "478148502277064_2982085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Brenes Ovares", "id": "100003734479302"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T18:34:46+0000", "message": "RECOMENDACION .cualquier candidato que quiera buenos votos para las prosimas eleciones tiene que proponer o ofrecer a los trabajadores de 40 a 58  a\u00f1os cambios en las penciones  la mayoria de esta edad no pensamos votar por culpa de la ccss .", "id": "478148502277064_2974586", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Gutierrez", "id": "100002275283606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T13:44:38+0000", "message": "Sinverg\u00fcenza Ud deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel", "id": "478148502277064_2974155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafa Torres", "id": "1482123342"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T13:28:43+0000", "message": "guevara no le da verguenza .,,.quitese la mascara ladron ,.,.", "id": "478148502277064_2974135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Mora", "id": "100001371441820"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T03:09:54+0000", "message": "Damas y caballeros en mi vida he votado 2 veces una por el orej\u00f3n porque me callo bien con lo de La Paz y esta \u00faltima por Guevara y muchos como yo creemos que nosotros la juventud podemos o debemos cambiar la pol\u00edtica nuestros antepasados eran firmes y honrados si quer\u00edan a nuestro pa\u00eds y lo dirig\u00edan hacia el futuro ahora es robos impunes y m\u00e1s y vamos de retroceso por eso y a lo que voy porque no darle el poder a otro partido pol\u00edtico hay varios pero ya amemos nuestro pa\u00eds no dejemos caer la herencia de los abuelos de nuestros abuelos", "id": "478148502277064_2973323", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/478148502277064", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/478148502277064", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-26T21:50:49+0000", "caption": "www.movimientolibertario.com", "link": "http://goo.gl/LGc9AE", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-26T21:50:49+0000", "message": "Este perfil me ha permitido conocer sus inquietudes y dialogar. As\u00ed muchos se identifican ahora con nuestras propuestas y visi\u00f3n pa\u00eds. \n\nPor esa misma raz\u00f3n, me consultan c\u00f3mo pueden hacer para colaborar en esta nueva campa\u00f1a.\n \nAqu\u00ed hay una manera muy sencilla de hacerlo, solo deben darle clic al siguiente enlace, completar algunos pasos y quedar\u00e1n autom\u00e1ticamente en la base de datos.\n\nOtra manera muy sencilla y r\u00e1pida es llamando a la central 4000- 3400. \n\n\u00a1Sigamos creciendo! \n\nhttp://goo.gl/LGc9AE", "type": "link", "id": "117011658390752_478148502277064", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1001377_477588425666405_1616339813_s.jpg", "likes": {"count": 173, "data": [{"name": "Eugenia Ortega", "id": "100004034964404"}, {"name": "Greivin Eduardo Rodriguez Redondo", "id": "100002823835838"}, {"name": "Mary Chacon Delgado", "id": "100005215000865"}, {"name": "Melany Rodriguez Badilla", "id": "100002060047875"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MjM="}}, "data": [{"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T17:43:46+0000", "message": "Ahora si se acuerda de esa gente y su provincia.!!!!", "id": "477588425666405_1379396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Gonzalez", "id": "100003788724982"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T22:42:22+0000", "message": "Otto .. No sea cara de barro .....usted sabe q nunca va a llegar a ser presidente ...pero la pulseas para ir a robar tambi\u00e9n... O me equivoco", "id": "477588425666405_1379912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Fernandez Beita", "id": "100005660562967"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:15:28+0000", "message": "Turecas de politiquer\u00eda como los libertarios estar\u00edan en campa\u00f1a si no existiera LA DEUDA POL\u00cdTICA????", "id": "477588425666405_1379736", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Vargas Picado", "id": "100000376023663"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T19:10:18+0000", "message": "Ya me decid\u00ed hagamos un alto de corazon y no votemos  p\u00f3r emoci\u00f3n yo le voy a la anexi\u00f3n aunque digan que no hay conexi\u00f3n ,yo no entiendo lo que dicen que esta gente no di la misma si son m\u00e1s ticos ellos que que los que dicen colaboren con su adesion", "id": "477588425666405_1379533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noel Ibo Campos", "id": "1435373061"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T17:41:20+0000", "message": "Felicidades Guanacaste. Bendiciones a tu tierra.", "id": "477588425666405_1379393", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iriabel Herrera Alvarez", "id": "100001389486034"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T02:52:07+0000", "message": "Votare por Otto porque quiero un cambio liberaci\u00f3n NO MAS.", "id": "477588425666405_1382003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rub\u00e8n Matarrita S\u00e0nchez", "id": "100000417432570"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:03:08+0000", "message": "Este se\u00f1or Otto buscando ser diputado con el cuento de ser presidente y usar esos votos otra vez como en campa\u00f1as pasadas. Si los que botan por usted pensaarn un poquito usted se\u00f1or no tendr\u00eda mas que los botos de su familia y amigos cercanos y no sacar\u00eda ni para ser guachiman de la asamblea legislativa.", "id": "477588425666405_1381901", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Olivares", "id": "1145951251"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T05:28:16+0000", "message": "Soy guanacasteco con orgullo por eso nunca votar\u00e9 por usted, ni por su partidillo. Un libertario jam\u00e1s.", "id": "477588425666405_1380628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T05:07:10+0000", "message": "Otto mejor dedique su tiempo y dinero a sus empresas que estar en pol\u00edtica, ya no va a ganar en estas elecciones", "id": "477588425666405_1380619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T04:14:23+0000", "message": "Usted habla y hace Comentarios, pero NO responde a las preguntas que le hacemos en esta su pagina???", "id": "477588425666405_1380543", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T00:45:50+0000", "message": "Solo payasadas ahora si opinan en facebook si fuera un politico de VERDAD...porque no tiene un poryecto en la asambela Legislativa PAYASO...", "id": "477588425666405_1380155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliana Chavarria", "id": "100006293529337"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T00:24:36+0000", "message": "Que Dios nos proteja de estos sinverguenzas, pol\u00edticos sin escr\u00fapulos!!! Vamos Guanacaste no se dejen enga\u00f1ar!!!", "id": "477588425666405_1380119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:32:52+0000", "message": "Asi es Don Otto ,Guanacaste no debe ser olvidada, yo soy tica de nacimiento Guanacasteca gracias a Dios.", "id": "477588425666405_1379770", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zulma Yong", "id": "100000909702337"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T21:15:36+0000", "message": "Me encanta el comentario, Don  Otto", "id": "477588425666405_1379738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Carvajal", "id": "100000642378770"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T17:34:23+0000", "message": "Di pero es prohibido gritar Bomba .. Porque despu\u00e9s La Patrona cree que la van a matar jjj", "id": "477588425666405_1379382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T16:12:57+0000", "message": "Lo que ocupa Guanacaste sin duda es una Costa Rica Libertaria.", "id": "477588425666405_1381293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Moises Morales Mora", "id": "100001076019687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T23:42:04+0000", "message": "Maje mas playo, se le olvida que el impulso una ley en detrimento d un dia como hoy, o es q ud si cumple a\u00f1os un miercoles lo celebra hasta un sabado, con esto no se pajoso d mierda", "id": "477588425666405_1380001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juanita Moreno", "id": "1812699099"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T20:30:53+0000", "message": "Que  lindos quedaron!", "id": "477588425666405_1379649", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-25T18:09:48+0000", "message": "Government is a euphemism for legalized crime, private property violations.", "id": "477588425666405_1379440", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Loria Chaves", "id": "559424584"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:57:39+0000", "message": "Como putas uno puede tomar en serio un disque candidato a la presidencia que utilice terminos como desmadre, aguevado, chorizo... Para que lo entiendas Otto Guevara, te lo dir\u00e9 coloquialmente:\nUSTED ESTA MAMANDO, es la persona que menos confianza inspira en la poblaci\u00f3n y fuera de vara, mop, el del chorizo es usted con su campa\u00f1a arreglada y su empresa de taxis piratas.\nNo falta gente que salga con \"liberacionista\" bla bla... Liberaci\u00f3n es una mierda tambi\u00e9n!", "id": "477588425666405_1400062", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/477588432333071", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/477588432333071", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T22:57:39+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=477588425666405&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "477588425666405", "shares": {"count": 22}, "created_time": "2013-07-25T17:23:25+0000", "message": "La esencia de este 25 de julio se basa en reconocer  los valores y  la riqueza cultural que nos han heredado los guanacastecos desde hace 189 a\u00f1os. \r\n\r\n\u00a1M\u00e1s que felicitarlos, en esta celebraci\u00f3n les agradecemos! \r\n\r\n\u201cGuanacaste: tu hist\u00f3rico empe\u00f1o, Costa Rica no debe olvidar\u201d", "type": "photo", "id": "117011658390752_477588432333071", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/993647_476755389083042_1022765957_s.jpg", "likes": {"count": 279, "data": [{"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Gloria Pilar Chaves Ortiz", "id": "100001142323280"}, {"name": "Geraldine Amador", "id": "1467150031"}, {"name": "Dar\u00edo Snz Ja\u00e9n", "id": "100001713066043"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzY=", "before": "NjE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_476755449083036/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Wilberth Araya", "id": "100001155974927"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T00:35:13+0000", "message": "Este mae igual que Laura cree te somos idiotas.", "id": "476755389083042_1375925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorgemario Hernandez", "id": "100006162547696"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T23:22:42+0000", "message": "Mas asco da este gobierno q no ha servido para nada vean 4 a\u00f1os para arreglar una pinche platina el braulio carrillo lo marcaron primero y despu\u00e9s lo afaltaron las paradas d san jose dan verg\u00fcenza todas las huelgas q no son se\u00f1as d una porqria d gobierno los ticos estan lokos si dejan a liberacion 4 a\u00f1os mas el pueblo nesesita soluciones no mas problemas seamos parte d la soluci\u00f3n apollemos ha otto", "id": "476755389083042_1375773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Ampie", "id": "100003119234866"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T02:38:03+0000", "message": "Otto Guevara ustd es de la extrema derecha y la extrema derecha tiene este pais destruido", "id": "476755389083042_1376145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T02:36:04+0000", "message": "Linda don otto as\u00ed es d\u00e9jalos k sigan en ese cuento sigue adelante :) .  ", "id": "476755389083042_1376140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Urbina", "id": "621636046"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T23:21:37+0000", "message": "Movimiento libertario contar\u00e1 con mi voto ,l\u00e1stima por las personas que se dejan llevar por comentarios en donde no se han comprobado y ni siquiera hay denuncia.", "id": "476755389083042_1375768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Loria C\u00f3rdoba", "id": "100001941907338"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T03:08:37+0000", "message": "adelante a barrer con todo don otto", "id": "476755389083042_1376202", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Castle", "id": "100001984443773"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T02:04:18+0000", "message": "Es hora del cambio!!", "id": "476755389083042_1376083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000186553808"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T23:50:10+0000", "message": "+1 Movimiento Libertario :)", "id": "476755389083042_1375813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marce Araya Salgado", "id": "100004852085049"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:31:47+0000", "message": "estoy con usted", "id": "476755389083042_1375652", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Wiesengrund", "id": "1211040957"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:44:20+0000", "message": "que no las tenga en el ministerio publico no significa que no existan.... igual usted me sigue dando asco. Saludos.", "id": "476755389083042_1375686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vivi Rojas", "id": "738239316"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:16:18+0000", "message": "Cuando el rio suena es porque piedras trae...", "id": "476755389083042_1377660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Elena Aguilar Arce", "id": "100001130480635"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T15:14:46+0000", "message": "Ese se\u00f1or no paga yo trabaje todo las elecciones pasadas y aqu\u00ed  tengo los bonos  sin que haya  un responsable pague  por que se puede esperar de ese como presidente sino paga", "id": "476755389083042_1377123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T02:18:17+0000", "message": "Siga adelante Don Otto, tiene que defenderse de las calumnias,usted puede,siempre lo segur\u00e1n atacando con mentiras, el que nada debe nada teme.", "id": "476755389083042_1376098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T00:45:03+0000", "message": "Don Otto su pol\u00edtica es neoliberal extrema y ya el pa\u00eds esta destruido por ese neoliberalismo... Entonces que ofrece?", "id": "476755389083042_1375942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jadir Ma Si", "id": "100000473607654"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:42:34+0000", "message": "Excelente vamos Don Otto....", "id": "476755389083042_1375680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Acuna Murillo", "id": "100000533862708"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:33:15+0000", "message": "Respirar profundo e ignorar a esos rojos... e", "id": "476755389083042_1375656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan M. Chavarria", "id": "777349774"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:25:23+0000", "message": "Una mentira x mas veces que se repita nunca ser\u00e1 verdad. Vamos Otto!!!", "id": "476755389083042_1375640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:44:31+0000", "message": "Siempre los santos pol\u00edticos dicen lo mismo. Preg\u00fanteles a Miguel Angel Rodriguez, Rafael Angel Calder\u00f3n, Jose Mar\u00eda Figueres, Oscar Arias a los angelitos del PASE todos inocentes palomitas", "id": "476755389083042_1375687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tilaran Noticias", "id": "100004592433390"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 532, "type": "user", "id": "100001247810045", "name": "Frank Ruffino Garc\u00eda"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T22:41:04+0000", "message": "D. Otto, o es falta de tino pol\u00edtico o usted lleva unas astron\u00f3micas ansias de poder: las encuestas casi lo invisibilizan. Tuvo su tiempo y no logr\u00f3 el Gran Premio, ahora solo le resta, mejor, retirarse de la pol\u00edtica y dedicarse a sus negocios personales. Ese es un consejo. Lo mismo le dije hace un mes a Epsy Campbell directamente en su muro: \"No es el momento para postularse: con su ineptitud, Laura le ha hecho un gran da\u00f1o al sector femenino de este pa\u00eds, pasar\u00e1 mucho antes que otra mujer ocupe la Silla de Zapote. Abrazos. Frank Ruffino Garc\u00eda", "id": "476755389083042_1377765", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lilliana Chavarria", "id": "100006293529337"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T21:36:15+0000", "message": "Por qu\u00e9 mejor no se va a cortar ca\u00f1a?  No le da verguenza seguir en los mismo?, mont\u00f3n de ladro&%$#$! !Ya es hora!...pero de que se large y bien lejos!!!", "id": "476755389083042_1377684", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jossimar Chavarria Cameron", "id": "100002895023560"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T17:15:56+0000", "message": "ay si ay si otro ladron mas pal pais", "id": "476755389083042_1377319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Cortez Rodriguez", "id": "100002618465784"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T16:33:19+0000", "message": "vamos otto sos el unico q le saca las verdades a todos", "id": "476755389083042_1377273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Masis", "id": "100000856079061"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T02:26:38+0000", "message": "OTTO ENTRELE CON TODO PONGA A CAMINAR ESTE PAIS CON LA AYUDA DE DIOS SOBRE TODO PONGALO A EL DE PRIMERO EN TODO.", "id": "476755389083042_1376123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000186553808"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T01:06:04+0000", "message": "Mont\u00f3n de mantenidos !! Breteen x superarse !! Y si trabajan de arrecostados al gobierno si no trabajan o dan un mal servicio LES CORTAMOS EL RABO", "id": "476755389083042_1375976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100000186553808"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T01:04:32+0000", "message": "Es destruido x la corrupcion x asquerosa !! La cuak no acabar\u00e1 si votan x los mismos. Guadalupe... si tanto critica d\u00edgame que pa\u00eds asqueroso socialista comunista ha progresado !!", "id": "476755389083042_1375974", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/476755449083036", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/476755449083036", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T22:17:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=476755389083042&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "476755389083042", "shares": {"count": 34}, "created_time": "2013-07-23T22:17:20+0000", "message": "Muchos me escribieron hoy reaccionando ante la informaci\u00f3n err\u00f3nea que public\u00f3 el diario digital el Pa\u00eds Costa Rica, indicando que  tengo causas pendientes por irregularidades financieras de la campa\u00f1a anterior. \n \nAnte estas declaraciones y similares, no tengo nada que ocultar, la informaci\u00f3n es clara, no existe ninguna acusaci\u00f3n formal en mi contra ante el Ministerio P\u00fablico. \n\nComo lo he dicho antes:", "type": "photo", "id": "117011658390752_476755449083036", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDo9lT_g0SzlZ8D&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2FPedro-Castro_LNCIMA20130704_0049_23.jpg", "likes": {"count": 65, "data": [{"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Marvin Acg", "id": "100001814965504"}, {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, {"name": "Ana Leiva Leiva", "id": "100000495244025"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u2018Aunque se inicie la obra, ni la platina dar\u00eda tiempo...", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MjY="}}, "data": [{"from": {"name": "Roney Zuniga Martinez", "id": "100000252687084"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:17:14+0000", "message": "L\u00e1stima, l\u00e1stima.....en las elecciones pasadas mi familia y yo votamos por usted y mejor a\u00fan, trabajamos y pusimos a su disposici\u00f3n tanto mi padre como yo los veh\u00edculos para poder transportar votantes. El d\u00eda que ven\u00edas de Per\u00fa con tu novia, te expres\u00e9 lo  valiente al querer seguir metido en pol\u00edtica y que eso se llamaba masoquismo......pero en fin, te inform\u00f3 que en estas elecciones ya no contar\u00e1s con 10 votos y la cuenta seguir\u00e1 creciendo y esto con motivo de que insistes en el CHIRIZO DE TRASPASAR O HEREDAR LAS CURULES A LOS FAMILIARES.....ni hoy, ni nunca apoyar\u00e9 a un candidato y luchar\u00e9 en contra de aquel que intente meter a sus familiares por medio de chorizo.......LA CUENTA SUBE EN VOTOS EN CONTRA SUYA........piense.", "id": "476157485809499_2960203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorgemario Hernandez", "id": "100006162547696"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:57:08+0000", "message": "Estos maes no sirven para nada solo peros y escusas yo nose x q no jalan d una ves y le dan canpo ha alguien q quiera trabajar 4  a\u00f1os y no pudieron con una pinche platina pero si son buenos para sacarle al pais carrasos y beneficios monton d bagos", "id": "476157485809499_2960274", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Max Ovares", "id": "1283416385"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:55:24+0000", "message": "el anuncio algo que se sabia que no lo iban a lograr por la pesima planificacion que tuvieron!!! Ahora lo que hay que hacer es cambiar la direcci\u00f3n del pa\u00eds eligiendo sabiamente al futuro gobernate y su equipo de trabajo.", "id": "476157485809499_2960271", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Olson", "id": "100003011690738"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T12:37:59+0000", "message": "Otto, estamos de acuerdo con este desastre de gobierno y que Jhonny pobablemente terminar\u00e1 reciclando parte de este equipo y seguiremos en las mismas (en los equipos esta la clave), el PAC desarticulado (Luis Guillermo bueno, pero sin carisma), y la coalicion una locura, ustedes han venido teniendo buenas oportunidades en el pasado, ahora con un discurso mas moderado de su parte, creo que puede jalar mas hacia el centro y recuperar caudal electoral, el tema es que los diputados del ML vienene demostrando un performance bajo y aveces contradictorio en los ultimos anos, ya no son tan confiables como antes, ya no estan tan alineados y generan dudas, es alli donde esta la clave, aunque esta claro que necesita el dinero, la escogencia de los potenciales cuadros parlamentarios para recuperar confianza, debe ser la punta de lanza de su propuesta, sino le aseguro que el PUSC sacara mas diputados que ustedes! suerte", "id": "476157485809499_2962084", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Quesada", "id": "734264658"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T01:52:31+0000", "message": "Don Otto, no caiga en esa propaganda de izquierda.  Queremos propuestas, debate de alto nivel....ya todos sabemos la inoperancia del gobierno.", "id": "476157485809499_2961188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 Uma\u00f1a", "id": "100001088313137"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:19:49+0000", "message": "En fin.... asco, decepci\u00f3n el heredar las curules a sus familiares, la diputada por San Jos\u00e9 postulando a su hija de veinti-tantos a\u00f1os para que herede su curul postul\u00e1ndose en el segundo lugar por San Jos\u00e9, solo por detr\u00e1s del mismo Otto que como sabe que es imposible que gane las elecciones presidenciales en su 4to intento, ahora tambi\u00e9n se asegura al menos una diputaci\u00f3n auto posicion\u00e1ndose en el primer lugar por San Jos\u00e9.... y ay de aquel militante del ML que se atreva a cuestionarlo.... Un llamado para dejar de votar por este partido mediocre y le salga el tiro por la culata a este candidato y por consiguiente a su partido de ultra derecha. Ni diputado, mucho menos presidente!!!!", "id": "476157485809499_2960745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Rizo", "id": "100001677934554"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T19:12:38+0000", "message": "Se\u00f1or pol\u00edticos como usted dan asco mejor abstengase a se\u00f1alar tienen  mucha cola usted y su partido ", "id": "476157485809499_2960466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Orias Rodr\u00edguez", "id": "645371671"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:21:39+0000", "message": "bla bla bla bla bla bla bla bla bla", "id": "476157485809499_2960210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Cascante", "id": "1410045246"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T00:08:23+0000", "message": "Cuesta creer en tantas palabras t\u00e9cnicamente bellas, elegantes y de gran est\u00e9tica que enamoran el o\u00eddo del tico, queremos HECHOS no l\u00edneas falsas que cualquiera se aprende y ora en p\u00fablico... Yo en lo personal conf\u00edo en Ud a pesar de la fama tergiversada que los medios le han dado a su persona, las pr\u00f3ximas elecciones puede contar con mi voto, esperando y confiando que lo que defiende en sus campa\u00f1as sea verdad...saludos cordiales don Otto", "id": "476157485809499_2961021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Mesen", "id": "100001426694618"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T22:12:40+0000", "message": "PLN, Q ASCO!!", "id": "476157485809499_2960818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Piedra", "id": "100001574542119"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:54:10+0000", "message": "Criticar a los demas... todos al final son iguales... muchas palabras pocas acciones... y mucho billete...!!", "id": "476157485809499_2960686", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jean Carlo", "id": "1005800319"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:56:00+0000", "message": "Cual es la propuesta del Libertario para que no le suceda lo mismo?", "id": "476157485809499_2960272", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Blanco", "id": "100000951345635"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:28:47+0000", "message": "Todos los Ministros han llegado a SERVIRSE veremos despues que heredo este Sr porque con las manos vacias no sale...Que ASCO es El PLN solo ESCORIA Antes y Ahora", "id": "476157485809499_2960232", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liza Fendt", "id": "100000353521412"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T00:53:23+0000", "message": "basicamente, claramente no tenian mucha intencion de nada!", "id": "476157485809499_2963493", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T16:22:01+0000", "message": "Asi veo tambi\u00e9n Daniel muy acertado.  Estoy seguro que pronto Costa Rica ver\u00e1 la calidad y experiencia de los futuros diputados libertarios.", "id": "476157485809499_2962504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Teresa Morales Villasenor", "id": "638090304"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:53:23+0000", "message": "Lo primero que hay que hacer es sacar a este ministro de transportes que diculpe pero no sirve para nada solo chorizo.", "id": "476157485809499_2960996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Chaves", "id": "1167423023"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T20:28:53+0000", "message": "Y qu\u00e9 quieres para el pa\u00eds \u00bfUn gobierno de ultraderecha? es un insulto a la conciencia colectiva hacer un llamado para votar por el ML, cuando ideol\u00f3gicamente son m\u00e1s radicales que Liberaci\u00f3n.", "id": "476157485809499_2960632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T21:59:15+0000", "message": "\u00bfultraderecha? Hay personas que si les gusta asustar con la vaina vacia", "id": "476157485809499_2960794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:53:19+0000", "message": "No se cuando el ML ha sido gobierno para que vengan a criticar asi porque asi, el ML tiene propuestas de cambio real y es la \u00fanica opci\u00f3n para derrotar a la mafia del PLN", "id": "476157485809499_2960268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Loria Chaves", "id": "559424584"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:58:09+0000", "message": "Como putas uno puede tomar en serio un disque candidato a la presidencia que utilice terminos como desmadre, aguevado, chorizo... Para que lo entiendas Otto Guevara, te lo dir\u00e9 coloquialmente:\nUSTED ESTA MAMANDO, es la persona que menos confianza inspira en la poblaci\u00f3n y fuera de vara, mop, el del chorizo es usted con su campa\u00f1a arreglada y su empresa de taxis piratas.\nNo falta gente que salga con \"liberacionista\" bla bla... Liberaci\u00f3n es una mierda tambi\u00e9n!", "id": "476157485809499_2992713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ignacio Brenes", "id": "100006175745709"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:16:03+0000", "message": "Cuatro a\u00f1os y no se cuantos ministros en el Mopt y la platina sigue peor m\u00e1s bien. Gracias Laurita.", "id": "476157485809499_2960201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T04:19:48+0000", "message": "Usted es igual a todos, solo quieren sacar provecho de los puestos que logran ocupar... Y el pueblo? C\u00f3mo siempre....", "id": "476157485809499_2961437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:27:11+0000", "message": "Creo que con tanta paja mejor se dedica a colchonero.", "id": "476157485809499_2960230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Acu\u00f1a Carrillo", "id": "1163965595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:25:38+0000", "message": "Qu\u00e9 comenta este se\u00f1or, si es c\u00f3mplice del gobierno, a quienes pretende enga\u00f1ar.", "id": "476157485809499_2960224", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/476157485809499", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/476157485809499", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T16:08:31+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/Pedro-Castro-ministro-Transportes-terminar_0_1355264488.html", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-07-22T16:08:31+0000", "message": "B\u00e1sicamente este gobierno del PLN est\u00e1 tirando la toalla\u2026 \n\nHoy, a 10 meses de terminar su funci\u00f3n y con el presupuesto m\u00e1s alto en la historia, Pedro Castro ministro del MOPT, acepta que no se podr\u00e1n terminar las obras en la trocha fronteriza, la carretera a San Ram\u00f3n, ni se terminar\u00e1n  las reparaci\u00f3n en puente de la platina. \n\n\u00a1Ya es hora del cambio! S\u00ed se pueden hacer muchas cosas en 4 a\u00f1os para cambiar este pa\u00eds.", "type": "link", "id": "117011658390752_476157485809499", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1002548_475821395843108_1068392553_s.jpg", "likes": {"count": 114, "data": [{"name": "Jose Jhonny Barboza", "id": "100001692360096"}, {"name": "Eugenia Ortega", "id": "100004034964404"}, {"name": "Cristina Ramires", "id": "100005049490594"}, {"name": "Juan Dioni Miranda Guti\u00e9rrez", "id": "100005102534277"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTE="}}, "data": [{"from": {"name": "Limber Hidalgo", "id": "100004115341577"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T22:35:49+0000", "message": "los hondure\u00f1os han hablado mucha basura en la cancha veremos quien es quien jiji", "id": "475821395843108_1371510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Wiesengrund", "id": "1211040957"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T22:45:47+0000", "message": "sus post me siguen dando asco don otto, cuando se va a casa mama ya hizo frijoles?", "id": "475821395843108_1371531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvis Mu\u00f1oz", "id": "100004035252779"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T23:58:03+0000", "message": "de.buelbance c.n. el rrrrrrrrrrrrrrr.bbbbbbbbbbbbbbb. entre las piernas x. apollar aesas ppppppppppppp.rrrrrrrrrrrrrr.sssssssssssss.y falta x. sufrir jaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "id": "475821395843108_1373628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iveth Rojas", "id": "100002464909795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T22:43:22+0000", "message": "Si juegan con orgullo y honor tico le pueden ganar a cualquier equipo. Y nosotros los aficionados dejar de hablar tanta papaya y enviarles buenas vibras.", "id": "475821395843108_1371522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T01:57:46+0000", "message": "Qu\u00e9 l\u00e1stima la gente si solo puede criticar. Como si uno por ser pol\u00edtico no puede tener los mismos gustos que los dem\u00e1s", "id": "475821395843108_1371916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Sarmiento", "id": "100003700285052"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T22:32:44+0000", "message": "Oto chalado pero hoy les arreamos jjjjiii", "id": "475821395843108_1371509", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Villarreyna", "id": "100000278685115"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T05:43:00+0000", "message": "hay que seguir sonando jejejejeje", "id": "475821395843108_1372229", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/475834832508431", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/475834832508431", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T23:58:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=475821395843108&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "475821395843108", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-07-21T22:30:00+0000", "message": "Hoy no podemos perdonarle nada a Honduras. Conf\u00edo en las palabras de Pinto, dijo que veremos un equipo m\u00e1s din\u00e1mico. \r\n\u00a1#VamosSele queremos toparnos de nuevo con M\u00e9xico o Estados Unidos en la  #CopadeOro!\r\n\r\n*Foto de Al D\u00eda.", "type": "photo", "id": "117011658390752_475834832508431", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1000869_474352199323361_486277430_s.jpg", "likes": {"count": 193, "data": [{"name": "Xinia Matarrita Sanchez", "id": "100001468810506"}, {"name": "Eugenia Ortega", "id": "100004034964404"}, {"name": "Roger Rojas", "id": "100005926953028"}, {"name": "Lloyd Bearings", "id": "100001845291552"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_474352205990027/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NQ%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Alexander Arguello", "id": "1630809911"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:40:51+0000", "message": "A quien va a enga\u00f1ar con este comentario, politiquero m\u00e1s purete.", "id": "474352199323361_1365193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Solis", "id": "100000418742073"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:08:42+0000", "message": "Enga\u00f1ados!!! No m\u00e1s PUSC ni PLN ni ML... No m\u00e1s corruptos!!!", "id": "474352199323361_1369843", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Comedian", "name": "Insane Rabbit", "id": "258887267590911"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T03:43:56+0000", "message": "jajaja tiene mas a\u00f1os ust tratando de ganar las elecciones jajaja", "id": "474352199323361_1365687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Key Melendez", "id": "1459133238"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T05:05:21+0000", "message": "Realmente es un ejemplo que muchos politicos deber\u00edan seguir y no solo decir que lo siguen..", "id": "474352199323361_1365885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jen Rivera Vallejos", "id": "1112853116"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T14:38:49+0000", "message": "ASCO me da su partido! \"Heredar curules\" que se creen!?!??! Nos dieron Costa Rica en democracia y ahora quieren convertir esto en dinast\u00edas? Los diputados deben ser elegido por el pueblo, en representaci\u00f3n del pueblo y sus intereses! Inmorales!", "id": "474352199323361_1366479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Minions", "id": "100000450276912"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T06:22:12+0000", "message": " este partido sigue el mismo modelo, criticar criticar, en vez se dar propuesta de como sacar este pais a flote. se dedican a senalar..... por eso este partido no cree", "id": "474352199323361_1370170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Antonio M\u00e9ndez Lizano", "id": "100003003968403"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T16:37:36+0000", "message": "Muy bonita esta imagen de Nelson.... Y realmente debemos aplaudir las acciones de personas como esta que vieron la realidad en la que viv\u00eda su sociedad, exclavitud, explotaci\u00f3n, discriminaci\u00f3n y quisieran cambiar eso, quisieron hacerle valer a todas estas personas los derechos que tiene cada persona en el mundo, as\u00ed sea pobre o adinerado... Un aplauso para alguien como el y muy bonito art\u00edculo Otto!! ", "id": "474352199323361_1368813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T23:47:27+0000", "message": "Eso Don Otto, hay que imitar a ese Gran hombre.", "id": "474352199323361_1367401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edwin Salazar", "id": "100003646687449"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T06:28:00+0000", "message": "Siempre lo e admirado y me gustar\u00eda conocerle", "id": "474352199323361_1365982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Fernandez Gamboa", "id": "100000750519410"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T05:12:51+0000", "message": "Aprovechan cualquier cosa para hacerse pol\u00edtica!", "id": "474352199323361_1365895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Fernandez Beita", "id": "100005660562967"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T04:31:49+0000", "message": "No puedo imaginarme un DOCENTE, O ALGUIEN DE LA FUERZA P\u00daBLICA Y MUCHO MENOS UN TAXISTA O TRANSPORTISTAS con otto o el movimiento literario con tanto DA\u00d1O CAUSADO.", "id": "474352199323361_1365829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hermes Soto", "id": "100002569331930"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T03:10:59+0000", "message": "asi empezo laurita chinchilla hasta me acuerdo que hizo la Romeria. x internet... y ahora no se acuerda del projimo..necesitamos ACCIONES no estos comentarios solo x politica...dentro de unos a\u00f1os le preguntamos aL se\u00f1or OTTO  y le pasara las de Figueres..NO ME ACUERDO..", "id": "474352199323361_1365545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisol Sanchez", "id": "1820581023"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T03:06:05+0000", "message": "Un gran hombre sin duda don Otto, hacen falta muchos Nelson Mandela para que este mundo deje ir cada d\u00eda m\u00e1s hacia la decadencia, pero esa entrega, esa convicci\u00f3n no la tiene nadie ahora, todo lo mueve el deseo del poder econ\u00f3mico sin importar nada m\u00e1s.", "id": "474352199323361_1365530", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Wiesengrund", "id": "1211040957"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T02:22:51+0000", "message": "ud me da asco, recoje la basura de tibas con pantalones blancos, vaya lavelos como el dinero que usted gana!", "id": "474352199323361_1365434", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T05:07:52+0000", "message": "Otto deje de ser tan oportunista", "id": "474352199323361_1365887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mendez", "id": "100001461254257"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:41:11+0000", "message": "deber\u00eda tomarlo de ejemplo para que deje de robarnos con cuentas falsas de la deuda pol\u00edtica", "id": "474352199323361_1365194", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:56:53+0000", "message": "Hoy en La Naci\u00f3n Federico Malavassi quien fue compa\u00f1ero de Guevara en el  ML dice sobre Otto : \" Vi a un hombre cansado , a un hombre mayor, vi una cara apagada, como en un esfuerzo desesperado por usar t\u00e9rminos que conmuevan a los dem\u00e1s \", luego agreg\u00f3 sobre su actual campa\u00f1a \" es un refrito, que no dice nada nuevo y refleja a un partido que perdi\u00f3 intensidad  \"\"", "id": "474352199323361_1365219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan Orias Ju\u00e1rez", "id": "1099702108"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T02:23:20+0000", "message": "Politiquillo de mentira .!. -.- .!.", "id": "474352199323361_1365437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:14:28+0000", "message": "y salio el oportunista", "id": "474352199323361_1365165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rub\u00e8n Matarrita S\u00e0nchez", "id": "100000417432570"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:08:16+0000", "message": "Se\u00f1or respete a Mandela porque usted es del otro lado usted es  NEOLIBERAL y mandela lucho contra esa tendencia lucho contra los que oprimen al pueblo. DEJE DE SER MENTIROSO", "id": "474352199323361_1381904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Portuguez Martinez", "id": "100006409560262"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T15:21:21+0000", "message": "lastima tan guapo pero nada d corazon", "id": "474352199323361_1370670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Portuguez Martinez", "id": "100006409560262"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T15:19:40+0000", "message": "llastima tan", "id": "474352199323361_1370668", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Diaz Vargas", "id": "1685614267"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:51:51+0000", "message": "usted cree q comemos atol con el dedo?", "id": "474352199323361_1369911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Ramires Rojas", "id": "100003093396535"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:39:45+0000", "message": "y voy", "id": "474352199323361_1369898", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josue Murdock Gomez", "id": "1223465466"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T23:06:24+0000", "message": "populismo everywhere...todos usts son solo palabras y promesas pero la vdd es que todos son cortados con el mismo cuchillo y nunca cumplen nada..solo favoritismos..los mismos de siempre con nueva imagen pero la misma mierda...y lo peor es que dejaran la tetica a sus futuras decendencias pfff es que ni verguenza les da, por desgracia el pueblo se ha dejado y le ha dado demasiado poder al estado..que yo sepa nosotros no somos una jodida monarquia , aqui hace falta una revolucion como la que hubo en cuba...no cm huelguistas de la caja,no como huelguistas motociclistas,etc.. sino como costarricenses que somos y que se acabe esto de una vez para progresar de vdd!!asi como tuvimos el valor de sacar de aqui a nicaragua cuando intentaron invadirnos asi deberia ser la actitud en estos casos, en fin para terminar solo espero que la gente que vaya a votar..vote a conciencia porfavor y fijense quienes son los ministros de cada partido...nada mas eso les digo y que el gobierno de la inepta de chinchilla nos haya dado una leccion para no caer en lo mismo y en los mismos...Muchas Gracias :)", "id": "474352199323361_1367345", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/474352205990027", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/474352205990027", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-19T00:13:58+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=474352199323361&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "474352199323361", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-07-19T00:13:58+0000", "message": "Hoy, sin duda alguna Nelson Mandela vuelve a entregarle un gran regalo a su Naci\u00f3n. Despu\u00e9s de haber marcado la vida de miles de personas en su lucha por la libertad e igualdad de derechos, Mandela le regala su cumplea\u00f1os n\u00famero 95 al mundo. \r\nAunque su estado de salud est\u00e9 afectado, no deja de ser esta, una gran oportunidad para recordar y agradecer la labor de un gran hombre.", "type": "photo", "id": "117011658390752_474352205990027", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1012214_473863919372189_1390172201_s.jpg", "likes": {"count": 236, "data": [{"name": "Mauricio Adri\u00e1n Chac\u00f3n Mora", "id": "562814115"}, {"name": "George Garcia", "id": "100005457810840"}, {"name": "Seguridad Brima", "id": "100006030810178"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDE=", "before": "NjY="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_473863929372188/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NDE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Miguel Gonz\u00e1lez Montero", "id": "100001603870583"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T05:14:37+0000", "message": "Hay personas que no deberian escribir en Facebook, esta herramienta nos permite a los costarricenses, manifestar nuestra inconformidad, pero con respeto, educaci\u00f3n, los comentarios los leen ni\u00f1os adolescentes y adultos, el se\u00f1or Randy campos deber\u00eda de medirse a la hora de escribir, se expone a una demanda, le recuerdo que a don Otto no le comprovaron ninguno de los cargos por los que fue denunciado, para mentarle la madre y tratar de sinverguenza a una persona hay que tener mucho cuidado. Ser\u00e1 que este se\u00f1or quiere que lo sigan enga\u00f1ando con candidatos con cara de \u00e1ngel, pero rodeado con un ej\u00e9rcito del mal, no se da cuenta del da\u00f1o que ha causado el bipartidismo a todos los costarricenses, principalmente a las clases , media y baja de este pa\u00eds, que pena sale Liberaci\u00f3n y entra la Unidad, sale la unidad y entra Liberaci\u00f3n,esa ha sido la din\u00e1mica en los dos partidos que se han repartido el poder y tienen quebrado el Estado Costarricense.", "id": "473863919372189_1363289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Derick Chaves", "id": "100001134002072"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T02:32:48+0000", "message": "PLOP!!!", "id": "473863919372189_1362922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eddy Santiago Sanchez Mora", "id": "548697295"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T17:23:55+0000", "message": "Don Otto, siempre lo habia apoyado, incluso en los momentos donde se le quiso acusar de cosas que ya todos sabemos, pero... UD ME PUEDE EXPLICAR QUE DEMONIOS ES ESTO? Asi pretende que votemos x su partido? Esto es un relajo, es una monarquia o que?\n\nhttp://www.nacion.com/nacional/politica/diputados-quieren-heredar-curules-familiares_0_1354464544.html", "id": "473863919372189_1364316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Blanco", "id": "100000951345635"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T13:53:10+0000", "message": "Solo para la campa\u00f1a se acuerdan lo mismo dijo la MENTIROSA.", "id": "473863919372189_1363840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Larry Hans", "id": "1750222517"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T18:36:32+0000", "message": "Que asco", "id": "473863919372189_1364479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "MaRia Hernandez", "id": "1844750260"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T18:34:06+0000", "message": "yo voy cn ud don otto puede cntar cn mi apoyo ;)", "id": "473863919372189_1364467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Barrientos", "id": "1130247346"}, "message_tags": [{"length": 20, "offset": 112, "type": "user", "id": "100002991097773", "name": "Johnny Rojas Cordero"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T13:20:43+0000", "message": "Cobr\u00f3 7500000 por ser candidato.  Quiere servirse no servir. Y as\u00ed todos los dem\u00e1s.  \nMi voto ser\u00e1 voto nulo. . Johnny Rojas Cordero", "id": "473863919372189_1363779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Ubau", "id": "100003318248534"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T08:08:53+0000", "message": "Chori+chori=embutidos", "id": "473863919372189_1363446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Leon Sanchez", "id": "100002407347552"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:49:20+0000", "message": "Me parece bien un cambio don oto hay gente que hace comentarios tontos xq no analizan las cosas ojal\u00e1 se pueda dar un cambio ya esto no lo arregla nadie s\u00f3lo dios y un gobierno que sea estable y controle los precios en est\u00e9 pa\u00eds", "id": "473863919372189_1363143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eblin Guevara", "id": "100003981257660"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T02:23:55+0000", "message": "Hagamos, \u00a1un canbio! Otto Guevara yo se que si con otto guevara como presidente el canbio se va' a ver  ", "id": "473863919372189_1362890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T02:07:02+0000", "message": "Vamos don otto palante :) ! ", "id": "473863919372189_1362833", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariana Salas Cagliardi", "id": "100002641622642"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T20:58:22+0000", "message": "Y TODAVIA QUIERE ESTE SE\u00d1OR QUE VOTEN POR EL QUE DESCARO http://www.youtube.com/watch?v=uvNItwZiIhU", "id": "473863919372189_1367111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Carvajal", "id": "100000339931787"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:00:03+0000", "message": "Es increible las personas que escriben con tal falta de respeto y poco aporte,!! y mas verguenza les deberia de dar a ellos, escribir semejantes cosas..Por lo menos se haga critica constructiva y no comentarios tan pobres y destructivos. Es mi humilde opinion.", "id": "473863919372189_1366956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Alvarado", "id": "1848732910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T21:56:13+0000", "message": "jajajaja otra vez Otto por buen camino?", "id": "473863919372189_1364910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Rosell\u00f3 Garita", "id": "1060927367"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T19:18:03+0000", "message": "ah ,otra cosa disculpe las faltas de ortograf\u00eda falta de tildes y comas pero estoy apurada y trabajando", "id": "473863919372189_1364589", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Rosell\u00f3 Garita", "id": "1060927367"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T19:14:02+0000", "message": "todos los a\u00f1os escuchamos lo mismo que se le va a brindar ayuda a sector de micro empresa y que llego plata para ayudar al final es lo mismo en un banco son cantidades de requisitos para montar una y para actualizar otra o ayudar a crecimiento son un mont\u00f3n mas , para que al final nada mas lo rechacen despu\u00e9s de que hicieron perder tiempo al micro empresario de su trabajo por que no es asalariado los sueldo andan por la nueves y el mtss llegan los empleados a ver cuanto les toca por liquidaci\u00f3n y es un disparate todo el tiempo en las organizaciones gubernamentales encargadas de dar los permisos para los productos son muy lentos si a una micro empresa se le presentara la oportunidad de exportaci\u00f3n la perder\u00eda solo con l atraso de ellos hasta 4 meses duran para dar un registro de producto alimenticio y para un permiso de salud hay que hacer uso de suelo al final se van seis meses tratando de trabajar sin lograr nada solo por el atraso del gobierno, que va ha hacer con respecto a esto", "id": "473863919372189_1364579", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T19:09:35+0000", "message": "Vamos Don Otto a levantar el \u00e0nimo de la gente que actualmente, se encuentra desanimada por lo q esta ocurriendo hoy; nunca se debe perder la ESPERANZA DE UN MA\u00d1ANA MEJOR Y PROSPERO PARA TODOS.", "id": "473863919372189_1364570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Barrientos", "id": "1130247346"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 75, "type": "user", "id": "714371602", "name": "Fausto Alfaro Morales"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T11:23:12+0000", "message": "Ni Otto ni el dr ni araya ni pac no hay una opci\u00f3n buena. Con todo respeto Fausto Alfaro Morales", "id": "473863919372189_1363596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Barboza Oviedo", "id": "768188903"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:56:31+0000", "message": "Vamos Don Otto Ud. Es una persona preparada e inteligente para sacar a este pa\u00eds adelante. Cuente con mi apoyo al 100%", "id": "473863919372189_1363280", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Ramirez Dittel", "id": "100000281604147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:45:34+0000", "message": "El cambio lo vamos a hace rvotando por el doctor rodolfo hernandez", "id": "473863919372189_1363265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Vega", "id": "100000452397196"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:27:35+0000", "message": "Bla bla bla", "id": "473863919372189_1363223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Campos", "id": "100004456713681"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:19:43+0000", "message": "Quisiera saber si le va ayudar a los expribados de liberta por la hoja delicuenci y por eso no los dan trabajo gracias?", "id": "473863919372189_1363196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tania Cruz", "id": "100002304764098"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:32:29+0000", "message": "ojala alla cambio xq en este pa\u00eds ya nse puede", "id": "473863919372189_1363097", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Piedra", "id": "100005603435597"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:15:50+0000", "message": "As\u00ed es don otto ya basta del choriso sabemos que usted es capaz de sacar este pa\u00eds adelante es hora del cambio porque est\u00e1 administraci\u00f3n s\u00f3lo relajos adelante don otto ", "id": "473863919372189_1363031", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Dioni Miranda Guti\u00e9rrez", "id": "100005102534277"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T02:36:40+0000", "message": "Juan Dioni Miranda Guti\u00e9rrez Don Otto Guevara, siga adelante y obviamente haga caso omiso a esos comentarios que solo dejan mucho que pensar de los autores, nosotros seguimos creyendo que pueden cambiar las cosas, bendiciones y saludos Don Otto, Atte Familia Guti\u00e9rrez La Uni\u00f3n Cartago", "id": "473863919372189_1362933", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473863929372188", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473863929372188", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-18T01:58:44+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=473863919372189&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "473863919372189", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-07-18T01:58:44+0000", "message": "Al conversar con los representantes de la C\u00e1mara Nacional de Detallistas y confirmar que nuestras propuestas responden a sus necesidades, nos damos cuenta que vamos por buen camino.\n\u00a1Vamos, ya es hora de hacer el cambio!", "type": "photo", "id": "117011658390752_473863929372188", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/994212_473170366108211_1539250412_s.jpg", "likes": {"count": 140, "data": [{"name": "Eugenia Ortega", "id": "100004034964404"}, {"name": "Diego Sevilla", "id": "100004428789109"}, {"name": "Ade Ponce", "id": "100000715384665"}, {"name": "MaRia Hernandez", "id": "1844750260"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T23:49:30+0000", "message": "Y sigue el opio (f\u00fatbol) para el pueblo. De esa forma quiere ganar adeptos Otto??", "id": "473170366108211_1360573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Cordero", "id": "555406503"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T03:28:46+0000", "message": "populismo? ...  claro que este sabe hacer las cosas diferente :|", "id": "473170366108211_1361034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Gonzalez", "id": "1301797054"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T23:50:20+0000", "message": "No sea lavahuevos..... NO MAS POLITICOS!!!!", "id": "473170366108211_1360576", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wagner Villalobos", "id": "100000392700824"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T14:10:51+0000", "message": "Roja le saco yo a Ud lava huevos", "id": "473170366108211_1372753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Chaves Salazar", "id": "100006285372976"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T05:49:54+0000", "message": "Le tendr\u00eda mas respeto si fuera nazi.\u00a1 Extremista de derecha hip\u00f3crita y corrupto!", "id": "473170366108211_1365929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:59:57+0000", "message": "callate t\u00f9, madura para q puedas conversar", "id": "473170366108211_1362375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guty Andres", "id": "100000924421584"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:50:28+0000", "message": "jajajaja quiero votos!!", "id": "473170366108211_1362366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T01:46:26+0000", "message": "Asi es total apoyo para la sele y para PML.", "id": "473170366108211_1360813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T05:53:52+0000", "message": "Excelente, no veo porque las personas se quejan de que alguien exprese su gusto por el f\u00fatbol.", "id": "473170366108211_1370110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jen Rivera Vallejos", "id": "1112853116"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T14:39:06+0000", "message": "ASCO me da su partido! \"Heredar curules\" que se creen!?!??! Nos dieron Costa Rica en democracia y ahora quieren convertir esto en dinast\u00edas? Los diputados deben ser elegido por el pueblo, en representaci\u00f3n del pueblo y sus intereses! Inmorales!", "id": "473170366108211_1366482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Arroniz Obando", "id": "100000612511993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T11:16:34+0000", "message": "Ud Don Otto cree que los ticos somos tontos Ud cree que ya se nos olvid\u00f3 el esc\u00e1ndalo en el que se vio envuelto por el asunto de los dineros con los que financia o financiava su ya aburrida campa\u00f1a le sigue prestando plata la maestra? d\u00edgale que me prest\u00e9 algo a mi Ud lo \u00fanico que quiere es seguir pegado a la teta por que si no pega como presidente cosa que lo dudo quiere seguir por lo menos como diputado.", "id": "473170366108211_1361520", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473170372774877", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473170372774877", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T14:10:51+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=473170366108211&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "473170366108211", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-07-16T23:34:14+0000", "message": "\u00a1Hoy jugamos para ganar!", "type": "photo", "id": "117011658390752_473170372774877", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NzA=", "before": "OTY="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_473034792788435/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jadir Ma Si", "id": "100000473607654"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T17:58:36+0000", "message": "Don Otto yo creo en usted... y le voy a dar mi voto como en a\u00f1os anteriores es hora de ir fuerte contra el hampa.. Empezar a dar a respetar las leyes como se debe..", "id": "473034792788435_2945183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeank Mussio Rojas", "id": "592674653"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:01:49+0000", "message": "otto ud Dios guarde quede presidente fijo privatiza todo", "id": "473034792788435_2945193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Del Risco", "id": "513864223"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:14:37+0000", "message": "jajaja \"ahora o nunca\"  se les acabo la fiesta pol\u00edticos y usted Otto deje de pedirla!", "id": "473034792788435_2945225", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jersuat Hdez", "id": "100001183284613"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T02:13:58+0000", "message": "con todo respeto don Otto es tan s\u00f3lo una rata m\u00e1s que gracias a la vida no ha sido elegido, se le nota que sus \u00fanicos intereses est\u00e1n en enriquecerse a si mismo!!!", "id": "473034792788435_2946669", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Solano Ram\u00edrez", "id": "100001180062756"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T02:13:35+0000", "message": "Don Otto, ya el pueblo no es el de hace 50 a\u00f1os, donde en los pueblos trabajadores no hab\u00eda gente con las oportunidades de estudiar y surgir; por lo cual los distinguidos letrados eran los que sab\u00edan como llevar las riendas de este pa\u00eds. \nHoy en d\u00eda, gracias a la educaci\u00f3n universal y los avances de la tecnolog\u00eda, todos los costarricenses podemos ver las barbaridades que los gobiernos desde la colonia han hecho, todo a favor de los grandes hacendados de anta\u00f1o; hoy grandes industriales. \nDon Otto le pregunto, qui\u00e9nes van a estar detr\u00e1s de su gobierno, las leyes y proyectos ser\u00e1n para incentivar las industrias que dependen de la clase trabajadora mal pagada?\nPensemos en las personas que si tienen que pensar en como estirar el dinero para poder brindar una vida digna a sus familias.", "id": "473034792788435_2946667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Solano", "id": "100005312047083"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:34:44+0000", "message": "Yo estoy con su partido cuente con mi voto", "id": "473034792788435_2945266", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerry Herrera", "id": "709260295"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:32:33+0000", "message": "Necesitamos lideres vivaces, con deseos de crear riqueza para los costarricenses...", "id": "473034792788435_2945258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marce Araya Salgado", "id": "100004852085049"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:01:27+0000", "message": "estoy de su lado saludos a su mama digale q le envio bendiciones y mis respetos", "id": "473034792788435_2945191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernanda Hernandez", "id": "1009246528"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:49:45+0000", "message": "Si que ya dejen de hablar tanto y hagan algo!!... -_-", "id": "473034792788435_2945305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T04:30:19+0000", "message": "Aj\u00e1 s\u00ed...Ottico nadie le cree..como dir\u00eda Figueres pol\u00edtica con P min\u00fascula...nadie le cree", "id": "473034792788435_2946965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Vargas Campos", "id": "1141943209"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T03:45:11+0000", "message": "D\u00f3nde est\u00e1n las ideas? Fertilizaci\u00f3n in vitro? impuestos? reducci\u00f3n del estado? Legalizaci\u00f3n de la marihuana? polarizaci\u00f3n? Uniones legales entre personas del mismo sexo? Def\u00ednase en todos esos temas, no solo en lo econ\u00f3mico. Laizzez faire, laissez passer es insuficiente.", "id": "473034792788435_2946871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zaka Barrantes", "id": "100004735087283"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T03:07:31+0000", "message": "don otto usted es otro de los mismos de liberacion", "id": "473034792788435_2946811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Hernandez", "id": "1194543757"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T22:50:57+0000", "message": "Ahuevado de Ud. Tambi\u00e9n", "id": "473034792788435_2946032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yam Azo", "id": "1266649996"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T22:25:50+0000", "message": "yo desde la primera vez que se lanzo le he dado mi voto don otto es mas tengo un negocio en el centro de limon cual quier cosa me avisa en que puedo ayudar y le segire dand mi voto yo creo en ustd 100%", "id": "473034792788435_2945904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Caido", "id": "100001486974742"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:19:23+0000", "message": "Exactamente, por eso ud NUNCA SERA PRESIDENTE, porque nos vende hasta las abuelas!", "id": "473034792788435_2945236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffrey Alfaro Mora", "id": "1585297237"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:14:04+0000", "message": "Don Otto si ud llega a la presidencia y no cumple ninguna de las propuestas q vaya a dar, sus mismas palabras se volveran armas que apuntaran directo a su cabeza y que nos servira al pueblo de prueba que no eran mas que enga\u00f1os hacia nosotros con tal de llegar al poder, asi que ojala todas sus propuestas se cumplan y la esperanza llegue a este pueblo que esta cansado de tanta burla y de lobos vestidos de saco y corbata", "id": "473034792788435_2945224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Derick Chaves", "id": "100001134002072"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T19:15:21+0000", "message": "Y van a aclarar lo de su hermano?", "id": "473034792788435_2945369", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Gonzalez", "id": "679496371"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T22:37:11+0000", "message": "Don Otto me parece muy bien que presente sus propuestas.  Pero tambi\u00e9n queremos escuchar c\u00f3mo las va a ejecutar y aplicar adecuada y transparentemente los presupuestos.", "id": "473034792788435_2945966", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Chaves", "id": "1116413521"}, "message_tags": [{"length": 7, "offset": 22, "type": "user", "id": "100001183284613", "name": "Jersuat"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T02:25:49+0000", "message": "--------------------->Jersuat<----------------------------- UN ESP\u00cdA DE L.CH. el nos acusa con la se\u00f1ora", "id": "473034792788435_2946708", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Chaves", "id": "1116413521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T01:32:29+0000", "message": "Solo le pido a Diosito que PLN no vuelva a quedar,hay que ver que nos propone Don Otto...y antes de que quede hacerlo firmar un tratado para que no privatice nada...digo nada m\u00e1s por aquello...", "id": "473034792788435_2946565", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sebas Urena", "id": "610882945"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:01:29+0000", "message": "\u00bfPoner en la descripci\u00f3n: \"Lider Pol\u00edtico LIBERAL\" no le da ni un poquito de verg\u00fcenza?", "id": "473034792788435_2951571", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Teresa Molina Tencio", "id": "100001056162416"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T12:19:47+0000", "message": "Usted lo dice claro,nosotros estamos aguevados de la politica ,pero demuestra que usted no porque quiere seguir como muchos ,exprimiendo al pueblo sin hacer nada que cambie este desastre y sinverguenzada .Por otro lado yo jamas votaria por un candidato que se tira a lo pachuco y payaso creyendo que se va a ganar el voto de los mas jovenes.  Yo votaria por aquel candidato que demuestre capacidad y que quiera darle oportunidades a tanta persona joven ,profesional he intelectual que hay en nuestro pais y que quiera sacar a todos aquellos ofsoletos de la politica que han demostrado incapacidad para un puesto politico.", "id": "473034792788435_2950268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Bertsch", "id": "576016175"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T07:28:23+0000", "message": "Si creo en que un partido puede lograr darnos un mejor gobierno, sin sacrificar las libertades individuales o las relaciones exteriores es el Movimiento Libertario. Ojala tenga razon!  Pongale Don Otto! Por favor!", "id": "473034792788435_2947185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jovan Kineas", "id": "100000902066660"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T06:39:35+0000", "message": "me parece bien, pero yo he votado movimiento libertario en 2 ocasiones ya, pero recuerde que aquella por all\u00e1 dec\u00eda aquella \"firme y honesta\" y es lo que menos ha sido con los que la eligieron", "id": "473034792788435_2947125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jersuat Hdez", "id": "100001183284613"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T02:27:04+0000", "message": "la care picha de do\u00f1a laura se puede meter sus denuncias donde m\u00e1s le entren, o sea en la nariz!!!", "id": "473034792788435_2946710", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473034792788435", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473034792788435", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-16T17:55:37+0000", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-07-16T17:55:37+0000", "message": "Yo s\u00e9 que ustedes est\u00e1n ag\u00fcevados de la pol\u00edtica, pero si nos quedamos de brazos cruzados no lograremos nada, por eso, el cambio es ahora o nunca.\n\nLos costarricenses exigen propuestas, y es por eso que les dar\u00e9 a conocer mis propuestas muy pronto por este medio, las redes sociales. Porque no podemos seguir en este desmadre en que nos tiene el PLN.", "type": "status", "id": "117011658390752_473034792788435", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 302, "data": [{"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Cristina Salas", "id": "507383371"}, {"name": "Rigoberto Aburto Cruz", "id": "528832799"}, {"name": "Alejandro Quesada", "id": "1057429740"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1010824_473001626125085_1214346069_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 124, "data": [{"name": "Cristy Barragan", "id": "100002521937399"}, {"name": "Randall Sanabria Quir\u00f3s", "id": "100000388895765"}, {"name": "Luis Fernando Quiros Perez", "id": "100000503687463"}, {"name": "Jos\u00e9 Pereira", "id": "100001223850392"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTI=", "before": "Nzg="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_473001642791750/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTI%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 Mario Valdez Torres", "id": "538677141"}, "like_count": 80, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T16:02:03+0000", "message": "Y con ud m\u00e1s que me aguevo!!!", "id": "473001626125085_1359864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Fonseca Solis", "id": "100004773223985"}, "like_count": 36, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T17:38:41+0000", "message": "Si es cierto \u00a1YA ES HORA!  pero de que salga de la politica y tenga un poquito de verguenza \u00a1CAREBARRO!", "id": "473001626125085_1360073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T17:39:05+0000", "message": "Aguevado no, aguevadisimo! Pero Mae usted es la misma vara, hasta su last name lo dice: Gue-vara.", "id": "473001626125085_1360075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melichun Calderon Vargas", "id": "100000314562058"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:30:56+0000", "message": "Claro huevon! achantadisima de los mismos tarros llenos de barro como el suyo! busque un poquito de dignidad y salgase solito!", "id": "473001626125085_1365083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Mt", "id": "100005306251218"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T02:58:05+0000", "message": "\u00a1Aguevados de USTED!, esto parece un deja-vu", "id": "473001626125085_1362991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Barrantes", "id": "562080336"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T22:21:15+0000", "message": "En estos d\u00edas lo que un canditdato presenta para demostrar ser el que es digno de recibir votos es aqu\u00e9l que dice:\n1. \"Ag\u00fcevado\"\n2. \"Chorizo.\"\n3. \"Tuanis.\"\nAs\u00ed de mal est\u00e1 la pol\u00edtica costarricense.", "id": "473001626125085_1364957", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Mosquera Barjacoba", "id": "1825138141"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T20:16:01+0000", "message": "Ag\u00fcevarado del ML y de UD.", "id": "473001626125085_1367046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Rodriguez", "id": "760062066"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T16:58:24+0000", "message": "Bueno yo tengo que preguntar ya que obstinadamente todos aqu\u00ed mencionan lo mismo... \u00bfCu\u00e1l candidato prefieren? El PAC, PUSC, PLN y FA buscan todos subir impuestos, desincentivar la inversi\u00f3n privada, mantener el despilfarro en el gasto, limitar el emprendimiento del costarricense, continuar las pol\u00edticas proteccionistas que sin duda alguna s\u00f3lo responden a intereses clientelistas.\n\nLo cierto es que yo s\u00ed estoy harto de esos cuatro partidos y s\u00e9 que s\u00f3lo van a empeorar las cosas de ganar alguno de ellos.", "id": "473001626125085_1366754", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Valdo M Heads", "id": "100002637176852"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T17:53:00+0000", "message": "Aguevado de VOS descarado, patan, aguevado de vos y todo lo que representa, Ladron, sin verguenza, aguevado de ver como tanta gente en verdad buena nos deja, y ratas como vos siguen jodiendo la vida, AGUEVADO DE DEMAGOGOS COMO USTED ES LO QUE ESTOY!!!! CINICO, VIVIDOR del pueblo, de eso estoy harto. PARA USTED Y LOS SUYOS NI LA MUERTE ES CASTIGO!", "id": "473001626125085_1377372", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Camacho", "id": "1483073511"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:11:53+0000", "message": "A todos los que simplemente critican yo les pregunto, \u00bfcu\u00e1l de ustedes est\u00e1 dispuesto a participar en pol\u00edtica y ayudar a generar el cambio? espero respuests.", "id": "473001626125085_1366776", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:06:04+0000", "message": "Otto Guevara con un a\u00f1o de ser Diputado ha sido el que mejor opini\u00f3n ha tenido , y la labor de el en pro de imponerse a los impuestos, cosa que hemos hecho desde la fundaci\u00f3n del Partido no ha acabado, vean ustedes m\u00e1s impuestos y los gobernantes rob\u00e1ndose la plata.\u00bfQui\u00e9n es  Cara de barro? una de dos los mismo que nos gobiernan y quieren ser elegidos una vez m\u00e1s o aquellos que los apoyan.", "id": "473001626125085_1366764", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sofii Solano", "id": "100003733790050"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T01:27:03+0000", "message": "jajajaja..... ya lloro mae!!!!! xD sea payaso", "id": "473001626125085_1365277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marley Vargas Mora", "id": "1028663540"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:14:34+0000", "message": "Ag\u00dce Q????, el nuevo l\u00e9xico para el 2014-2018", "id": "473001626125085_1360120", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Fonseca Calderon", "id": "100001860041858"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:54:54+0000", "message": "un presidente pachuco nooooo seas ridiculo sea mas formal para hablar, ridiculo", "id": "473001626125085_1360205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marielos Alpizar Arias", "id": "1316304214"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T00:51:56+0000", "message": "Y con usted m\u00e1s", "id": "473001626125085_1360675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Luis Ocampo", "id": "100004677182052"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T01:30:37+0000", "message": "Que mensaje m\u00e1s desagradable.", "id": "473001626125085_1392400", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerard Medina", "id": "100001869375657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T23:55:10+0000", "message": "", "id": "473001626125085_1385189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Fernando Zuniga Guerrero", "id": "100001262691110"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:59:28+0000", "message": "me guataria ser diputado por Heredia con el movimiento libertario #60253346", "id": "473001626125085_1371345", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Corrales", "id": "100000007723752"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T02:32:55+0000", "message": "Aguevados de usted.", "id": "473001626125085_1367692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Brujo", "id": "100002765731243"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T20:53:28+0000", "message": "Usted es el que ya ag\u00fceva!!", "id": "473001626125085_1367106", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Fdz Ch", "id": "1286405873"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T04:38:12+0000", "message": "s\u00ed, estoy completamente  ahuevado de tu pol\u00edtica, deber\u00edas renunciar por si no te has dado cuenta sos m\u00e1s de lo mismo...", "id": "473001626125085_1365835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chiny CR", "id": "100001637812987"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:02:02+0000", "message": "Ya es hora pero de que usted jale!!!", "id": "473001626125085_1365144", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Cordero", "id": "836388101"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T23:05:58+0000", "message": "De la pol\u00edtica, don Otto, uno no se puede ag\u00fcevar porque somos seres pol\u00edticos, le guste a qui\u00e9n le guste... de lo que uno se ag\u00fceva es de pol\u00edticos como usted...", "id": "473001626125085_1365043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jadir Ma Si", "id": "100000473607654"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T17:56:08+0000", "message": "Solo espero que alguna vez se haga diferencia.... que vayan con fuerza sobre el robo y fraudes que hay en Costa Rica.... solo ocupamos inteligencia.. saber manejar las cosas.....", "id": "473001626125085_1360096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Murillo", "id": "100000313207993"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T17:05:22+0000", "message": "Estoy harto de la clase pol\u00edtica .l.", "id": "473001626125085_1360005", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473001642791750", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/473001642791750", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-16T15:57:32+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=473001626125085&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "473001626125085", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-07-16T15:57:32+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_473001642791750", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUkqJ_IUqI7P2J&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_wTvQhYPfeY%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 914, "data": [{"name": "Cristina Salas", "id": "507383371"}, {"name": "Rigoberto Aburto Cruz", "id": "528832799"}, {"name": "Annemarie Guevara Guth", "id": "1182003051"}, {"name": "Abogada Yuribeth M\u00e9ndez Castro", "id": "100005116926111"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u00bfAg\u00fcevado de la pol\u00edtica?", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NzAy", "before": "NzI3"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_472757666149481/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NzAy"}, "data": [{"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 103, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T03:01:11+0000", "message": "Usted es uno de los que ha ayudado en este desmadre", "id": "472757666149481_2943028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Zu\u00f1iga", "id": "100000266628155"}, "like_count": 66, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:23:43+0000", "message": "sea necio!", "id": "472757666149481_2943344", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anthony Zu\u00f1iga Madrigal", "id": "100000338445866"}, "like_count": 32, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:34:56+0000", "message": "Otto conoce el lago de la sabana?", "id": "472757666149481_2943406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Retana", "id": "100002429017880"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T11:26:26+0000", "message": "Aguevado si... Pero de estar viendolo a usted con el mismo discurso de politico barato e hipocrita cada 4 a\u00f1os... Que acaso no entiende que la gente no se traga ese cuento de que usted seria un presidente para el pueblo y esa mentira absurda de que usted no es mas de lo mismo. Aunque pensandolo bien es cierto, usted no es mas de lo mismo, es peor que lo que hemos tenido tradicionalmente en el poder en el pais, desde la fundacion de su \"partido politico\"se han hecho infinidad de cuestionamientos a su causa y que yo recuerde nunca usted ha salido a aclarar las cosas que se le han cuestionado. \nPor favor Otto... no venga a saturar este medio que es de los pocos que estan limpios de politiqueria de quinta como la suya con esos mismos cuentos que desde hace 12 a\u00f1os viene recetandonos, como consejo le digo no malgaste su tiempo ni nos haga gastar el de nosotros llos ciudadanos que si es muy valioso....", "id": "472757666149481_2943993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Pe\u00f1a Castillo", "id": "100001001774993"}, "like_count": 37, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:35:01+0000", "message": "Le repito la pregunta del debate Repretel!\nhttp://www.youtube.com/watch?v=uvNItwZiIhU", "id": "472757666149481_2943408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ernesto Montes de Oca", "id": "799965084"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:38:08+0000", "message": "No me genera confianza y su discurso \"popular\" me parece una estrategia rid\u00edcula", "id": "472757666149481_2943425", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T03:37:03+0000", "message": "Primero explique esto:  http://www.crhoy.com/peter-guevara-el-asesor-politico-fantasma/", "id": "472757666149481_2943134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Taborda Benambur", "id": "100000963583933"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:31:16+0000", "message": "No gracias. Ni a usted ni a nadie del PLN le doy mi voto ni estando orate. Si quiere vender el pais comprese un gran banco y venda.", "id": "472757666149481_2943380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Jimenez", "id": "100000831514662"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T20:25:45+0000", "message": "Y eso que a\u00fan no he publicado los atropellos y abusos que se han tomado CON MI CANCI\u00d3N la cual han usado ya para tres campa\u00f1as cuando se les di\u00f3 el derecho de usarla para una en el 2006 !!! \"Vamos unamos las manos\" ... qu\u00e9 verg\u00fcenza haber hecho negocios (yo en buena fe) con gente tan MA\u00d1OSITA !!!  No voten por este tipo de charlatanes !!!", "id": "472757666149481_2945545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Perez Barboza", "id": "531967076"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T10:53:43+0000", "message": "Don otto usted no es tico, por que un tico ama a su pais y una persona que ama no miente, no roba, yo nunca vi a mi mam\u00e1 robandome sabe por que? Por que me ama! Asi que hagame el favor mal hijo de la patria! No se postule por que usted no es tico al igual que ese mont\u00f3n de corruptos que estan ahorita en el poder! Y los que somos ticos de verdad, este es el a\u00f1o del cambio, vamos que en el himno decimos \" cuando alguien pretenda tu gloria manchar, veras a tu pueblo valiente y viril\" vamos es hora de ser valientes y acabar con este poco de mentirosos!", "id": "472757666149481_2943940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Garc\u00eda", "id": "100000550535342"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T06:56:05+0000", "message": "Ni a putas voto por este mae. Al chile que es de lo peorcito en la pol\u00edtica, y eso ya es mucho decir. Saludos a Calder\u00f3n.", "id": "472757666149481_2943667", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmanuel Rojas Mata", "id": "100000130976876"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:37:39+0000", "message": "inicia el fuego, y despues se quiere hacer el bombero.... Ni usted se cree esos guiones... esta peor que \"el menos malo\"", "id": "472757666149481_2943421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mata Guill\u00e9n", "id": "1361678582"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T02:59:58+0000", "message": "\u00bfQuiso decir orde\u00f1ar? Porque de usted no podemos esperar menos", "id": "472757666149481_2943025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Julio Vargas", "id": "100001497468867"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T14:45:04+0000", "message": "Si pero sin Ud.", "id": "472757666149481_2944577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Madrigal", "id": "100000504247052"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T11:52:33+0000", "message": "Por qu\u00e9 no le ordena a su hermano a que explique que hace para que la Asamblea le pague mes a mes un salario. DEspu\u00e9s de eso hable lo que quiera", "id": "472757666149481_2944054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Vargas Z", "id": "100001617351619"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T11:47:46+0000", "message": "sin verguenza! ya sabemos qui\u00e9n es ! deje de mentir!", "id": "472757666149481_2944038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Elizondo Gonzalez", "id": "100000349385994"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T11:37:46+0000", "message": "Usted no ganar\u00e1 jam\u00e1s", "id": "472757666149481_2944012", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paolo Barquero Meza", "id": "100005458508251"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T09:08:54+0000", "message": "Claro...y como es eso que su hermano esta cobrando un salario de asesor sin aparecerse a trabajar?? mmmm....", "id": "472757666149481_2943802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Vargas Vargas", "id": "100000561893479"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T07:23:29+0000", "message": "Ag\u00fcevado de la pol\u00edtica?  No... solo de pol\u00edticos como Otto", "id": "472757666149481_2943691", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geronimo Ramirez", "id": "100001190594308"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T04:27:02+0000", "message": "Siga durmiendo de ese lado que lo unico que va ganar es la burla de todo un pa\u00eds....", "id": "472757666149481_2943357", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Alfredo Hern\u00e1ndez Ju\u00e1rez", "id": "100000473224793"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T03:27:07+0000", "message": "Don Otto si no ha podido ordenar su partido,  como cree ordenar este pais.", "id": "472757666149481_2943110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Thomas Ch M", "id": "100000421247251"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T03:13:41+0000", "message": "pffff usted jajajajaja ni rojo se pone...", "id": "472757666149481_2943072", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Derick Chaves", "id": "100001134002072"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T17:04:55+0000", "message": "Va a ayudar a despedir ese asesor fantasma que anda por ahi?? el que es su HERMANO. http://www.crhoy.com/peter-guevara-el-asesor-politico-fantasma/", "id": "472757666149481_2944996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Madrigal Saborio", "id": "100002631912485"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T23:52:51+0000", "message": "uno mas que quiere fiesta nacional con fondos publicos.", "id": "472757666149481_2946236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martin Mora Arroyo", "id": "1331215402"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T18:58:47+0000", "message": "Si estaamos aguevados de gente como usted. Como se dice en mi pa\u00eds. VA JALANDO CON ESE CUENTO.", "id": "472757666149481_2945325", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/472757666149481", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/472757666149481", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-16T02:58:07+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/_wTvQhYPfeY?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://youtu.be/_wTvQhYPfeY", "shares": {"count": 82}, "created_time": "2013-07-16T02:58:07+0000", "message": "\u00a1Ya es hora de ordenar este pa\u00eds!", "type": "video", "id": "117011658390752_472757666149481", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-5yZROMMdg5Ly&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.repretel.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Frpdolfoi.jpg", "likes": {"count": 1105, "data": [{"name": "Josue Arce", "id": "100002142865086"}, {"name": "Andres Aguilar", "id": "100000264866450"}, {"name": "Juventud Libertaria Costa Rica", "id": "100002896314625"}, {"name": "Gerardo Suarez", "id": "100004764694433"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Rodolfo Hern\u00e1ndez presentar\u00e1 proyecto para que candidatos tengan salario", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDQ1", "before": "NDY5"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_470911209667460/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NDQ1"}, "data": [{"from": {"name": "David Blanco", "id": "1636652388"}, "like_count": 41, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T23:01:44+0000", "message": "Este Doctor mejor que siga de doctor porque de pol\u00edtico lo veo bien absurdo. . . Y se le est\u00e1 pegando muy r\u00e1pido lo caradebarro de los otros pol\u00edticos. . .", "id": "470911209667460_2930625", "user_likes": false}, {"from": {"name": "T\u00e4tti\u00e4n\u00e4 \u00c7p", "id": "100005011353243"}, "like_count": 69, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T22:12:52+0000", "message": "otto de q te preocupas si todos uds son lo mismo al menos este care barro saco las u\u00f1as antes d tiempo para no votar x el...", "id": "470911209667460_2930549", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Betancourt", "id": "1161011916"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T22:35:39+0000", "message": "Oiga la mosca hablando de higiene!!!", "id": "470911209667460_2930574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T22:43:16+0000", "message": "Don Otto, estoy deacuerdo con ud en que el pa\u00eds no debe pagarle salarios a los candidatos mucho menos si quieren recetarse 7 millones como este Dr Hernandez. No obstante, que pasa con los ciudadanos de a pie honestos e \u00edntegros pero que no cuentan con recursos como usted para prestar, donar o poner en garant\u00eda sus propiedades para que un partido se financie?? Quiere decir de plano que los pobres no pueden optar por ser presidentes? O diputados? Eso es lo que pasa en este pa\u00eds.... La pol\u00edtica esta corrupta por ser excluyente... Solo los que poseen dinero pueden acaso entrar en pol\u00edtica?? No me parece.. Este sistema electoral esta montado de forma que perpetua a los mismos de siempre que est\u00e1n detr\u00e1s del poder econ\u00f3mico del pa\u00eds... Ud acaso propone alguna soluci\u00f3n para eso?? O es que le parece bien que sea el dinero el que imponga las pautas de un pa\u00eds? Por algo esta polarizada la desigualdad en este pa\u00eds", "id": "470911209667460_2930593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Retana", "id": "100002429017880"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T00:41:51+0000", "message": "Par de hopocritas tanto Hernandez como Guevara", "id": "470911209667460_2930829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zel OR", "id": "100005261982828"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T04:24:35+0000", "message": "Es excelente que vayan anunciando sus estupideces desde ahora. As\u00ed se van descartando desde YA, para la hora del voto.", "id": "470911209667460_2931388", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Cortes Porras", "id": "100001235536047"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T23:38:41+0000", "message": "que EXTRA\u00d1O que ahora hable y todo este tiempo que hubo tanta bronca no dec\u00eda nada y ahora que viene las votaciones apareci\u00f3 oh que milagro aparecio el muerto", "id": "470911209667460_2930701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Quir\u00f3s Madden", "id": "100000239530559"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T01:07:43+0000", "message": "Dinero de todos los costarricenses ? Por favor Otto, cu\u00e1ndo te ha importado...", "id": "470911209667460_2930900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dany Trejos", "id": "100000522127976"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T23:36:42+0000", "message": "Dijo la zorra a mis gallinas yo vengo a protegeros, y se comi\u00f3 a todas mis ni\u00f1as y me dej\u00f3 sin g\u00fcevos.", "id": "470911209667460_2930693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos L. Cruz", "id": "100000263840880"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T22:47:12+0000", "message": "Y por qu\u00e9 no presentar un proyecto para pagar, con la deuda pol\u00edtica, cada voto a cada costarricense... Al fin y al cabo el dinero es nuestro \u00bfO no? Si tenemos el costo m\u00e1s caro por voto en Am\u00e9rica Latina.   Apuesto a que se acaba el abstencionismo....", "id": "470911209667460_2930599", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Perez", "id": "100000335611767"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T00:11:29+0000", "message": "Don Otto ud no necesita de un salario porque para eso cobra a quien quiera ser diputado de su partido por el puesto, entonces eso significa que en su agrupacion no estan los mas capacitados o los que tienen las mejores ideas en pro del pais, sino el mejor postor que este dispuesto a pagar sus caprichos. Ademas ud no necesita salario porque para eso se lanza de presidente y/o diputado (cuidado pierde!!), al final ud de una u otra forma va a recuperar esta inversion que hizo mientras \"no trabajo\", eso si, sepa, de mi parte tiene 0 votos y como yo muchos piensan igual", "id": "470911209667460_2930779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Salas", "id": "100000020512081"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T14:32:26+0000", "message": "Lo cierto es que el se\u00f1or pide dinero porque \u00e9l no tiene como pagar la campa\u00f1a, igual que lo hariamos cualquiera de nosotros que quisieramos ir a candidatos para mejorar este pa\u00eds, no se dan cuenta de que a otto y dem\u00e1s pol\u00edticos lo que no quieren es que suba al poder una persona que no puede costear costosas campa\u00f1as. El se\u00f1or no tiene como sobrevivir ante el mar repleto de tiburones adinerados que buscan seguir manteniendo el poder a toda costa.\nYo apoyar\u00eda eonomicamente a un candidato que quiera hacer el bien, pero otto y dem\u00e1s solo quieren controlar con su dinero, sus partidos y sus principales fuentes econ\u00f3micas (empresarios) el poder de este pa\u00eds  y que la clase baja siempre est\u00e9 bajo el yugo del pudiente del adinerado.", "id": "470911209667460_2932325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guia Caribe", "id": "100005356123987"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T14:31:24+0000", "message": "Como como... si su partido Don otto con todo respeto es un experto en como vivir de la deuda pol\u00edtica.", "id": "470911209667460_2932319", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joaquin Murillo Castro", "id": "100004373624271"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T12:21:00+0000", "message": "La verdad es que la politica me da asco  siempre la misma m , nunca hacen nada por amor  siempre buscando como joder al pueblo y servirse de el  .pero cada 4 a\u00f1os aparecen rasgandose las vestiduras  unos besando ni\u00f1os y ancianos  otros juntando la basura de tibas  otros durmiendo en tugurios y tocando acordeon  otros llevando a juicio a un trailero  que se esta ganando el sustento de su familia  etc etc etc ....yo me pregunto donde estan esos politicos  para las teletones. para cuando hay una recoleta nacional por emergencia donde estan cuando hay que meterse la mano al bolsillo porque un ni\u00f1o requiere una operacion  .brillan por su ausencia .pero como estamos en a\u00f1o electoral aparecen por todo lado hasta en los topes tirando becitos al mejor estilo de tica linda o de bryan ganoza que feos que se ven no les luce .bueno hasta aqui este comentario se me termino el boleto del tren y debo ir a trabajar como la gran mayoria que nos ganamos el pan nuestro de cada dia con el sudor de nuestra frente .no la ajena amen", "id": "470911209667460_2932033", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Arturo Cordero Mart\u00ednez", "id": "100002867097797"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T04:52:40+0000", "message": "El diablo vendiendo escapularios, quien me defiende de estos defensores.", "id": "470911209667460_2931455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Alberto Valverde Araya", "id": "100000375976563"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T12:31:34+0000", "message": "Jodas! Como si no te conocieramos Otto, imagino que ya tenes planeadas las pr\u00f3ximas charlas y cursos fantasmas para cobrar la deusa pol\u00edtica al TSE.", "id": "470911209667460_2932056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor Vargas Gonzalez", "id": "100001767267957"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T04:50:39+0000", "message": "Si tanto le \"importa\" el pueblo y su dinero, porqu\u00e9 no sali\u00f3 en defensa del mismo ante el problema de la concesi\u00f3n, o en la ley mordaza, o en tantas otras estupideces que se le ocurren a esa parranda de ineptos, que solo buscan un bienestar personal (incluyendolo a usted mismo)?... Si logra responder a esta prwgunta, se gana mi voto!!!", "id": "470911209667460_2931449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Leal Cabalceta", "id": "100001946532321"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T22:17:57+0000", "message": "Para que putas se mete este se\u00f1or en esos negocios  , no le parece suficiente como tienen al pueblo, que m\u00e1s quieren sacarle . cual honesto? vivillos es lo que son.", "id": "470911209667460_2930555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ju\u00e4nMa Fdez", "id": "100002888484237"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T16:36:33+0000", "message": "jajaja Otto Guevara no me haga reir por favor... porque le apuesto mi vida al diablo que si usted es candidato y esa idea se llega a concretar, va a estirar la mano para que le den su \"salario\"", "id": "470911209667460_2932672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Hern\u00e1ndez Pereira", "id": "100000856146474"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T08:21:07+0000", "message": "y tampoco que usted y su grupo cobre deuda pol\u00edtica cada 4 a\u00f1os con es pretexto de intentar ser presidente.", "id": "470911209667460_2931747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Calder\u00f3n A", "id": "100001317987228"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T03:10:40+0000", "message": "Mire qui\u00e9n habla. La persona que se quiere tirar a presidente y diputado a la vez........ va jalando con esa hablada! Este pa\u00eds ocupa personas que lo ayuden a salir adelante. No obst\u00e1culos.", "id": "470911209667460_2931205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anthony Castillo", "id": "100000140432542"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T01:20:58+0000", "message": "ante la situcion del pais no es relevante saber la forma y textura de nuestros politicos ya que ustedes entre cobija y almuada duermen en la misma cama, se despiertan a la misma hora y \"trabajan\" para la misma familia... costarrisences nesecitamos cambiar a nuestros domadores y empezar a mostrar nuestro sufrimiento real ante tanta injusticia....no apoyemos mas a estas personas, realicemos una alianza y demostremos que nuestras ideas y conocimiento construira esperaza en este pueblo q la necesita como aire fresco ....no so\u00f1emos solo basta con organizarlo.....", "id": "470911209667460_2930934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Obando", "id": "100001317772759"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T00:43:21+0000", "message": "Otto sapbeeeee!!!", "id": "470911209667460_2930837", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s V\u00e1squez", "id": "1058203750"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T18:13:35+0000", "message": "Otto, calladito m\u00e1s bonito.", "id": "470911209667460_2932854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elian Albert", "id": "100002349186716"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T16:12:05+0000", "message": "Otto Guevara lo unico que falta para terminar de undir este hermoso pais es usted, dejese de mariconadas y nunca mas se postule para candidato a presidente, deberia darte un poco de verguenza, ya nadie cree en nadie menos en usted", "id": "470911209667460_2932602", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/470911209667460", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/470911209667460", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-11T21:11:07+0000", "caption": "www.repretel.com", "link": "http://www.repretel.com/rodolfo-hern%C3%A1ndez-presentar%C3%A1-proyecto-para-que-candidatos-tengan-salario", "shares": {"count": 101}, "created_time": "2013-07-11T21:11:07+0000", "message": "ESTOY EN TOTAL DESACUERDO CON UN PROYECTO COMO ESE. No se debe obligar a los costarricenses a pagar salario a los candidatos presidenciales a trav\u00e9s de la \"deuda pol\u00edtica\". Si los militantes de un partido quieren pagarle algo a su candidato presidencial, que lo hagan, es su decisi\u00f3n y es su dinero. Lo que no se vale es que con el dinero de todos los costarricenses, y a la fuerza, se pretenda pagarle salario a los candidatos presidenciales. Personalmente NUNCA he recibido salario u honorario por ser candidato presidencial del Movimiento Libertario. Todo lo contrario: he prestado dinero, he donado, y he puesto propiedades en garant\u00eda para pr\u00e9stamos del partido. En esta nueva candidatura presidencial no ser\u00e1 diferente: donar\u00e9, prestar\u00e9, y pondr\u00e9 propiedades m\u00edas a responder por cr\u00e9ditos del partido. Por qu\u00e9 lo hago? Porque soy un convencido de que a trav\u00e9s de las pol\u00edticas p\u00fablicas basadas en la filosof\u00eda de la libertad podremos reducir dram\u00e1ticamente la pobreza, y vivir todos mucho mejor.\n\n\"La libertad, Sancho, es uno de los m\u00e1s preciosos dones que a los hombres dieron los cielos; con ella no pueden igualarse los tesoros que encierran la tierra y el mar: por la libertad, as\u00ed como por la honra, se puede y debe aventurar la vida.\" Miguel Cervantes\n\nhttp://www.repretel.com/rodolfo-hern%C3%A1ndez-presentar%C3%A1-proyecto-para-que-candidatos-tengan-salario", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_470911209667460", "status_type": "shared_story", "description": "La pol\u00e9mica por su salario de m\u00e1s de 7 millones de colones a\u00fan contin\u00faa."}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTY="}}, "data": [{"from": {"name": "Ronald Arias Rab", "id": "1022480689"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T17:12:55+0000", "message": "Otto, es importante que los politicos entiendan que las redes sociales no aguantan planteamientos populistas.  Debes entender que este publico demanda mayor analisis y planteamientos mas criteriosos.  Es importante que el uso de estos medios tengan propuestas no oportunistas simplistas.  Como ley de la atraccion, requerimos seriedad, profundidad y profesionalismo.  Esta estrategia que usas te alcanza para llegar a la asamblea, pero no para mejorar la clase politica, el pais y mucho menos la presidencia.  Los usuarios de redes sociales te exigimos mas.  Mae, da mas", "id": "470827796342468_2929993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Montero", "id": "100001220743208"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T16:26:14+0000", "message": "y como se puede generar empleo ? d\u00e9me una buena respuesta y le doy mi voto sin pensarlo , somos m\u00e1s de 200 mil personas sin trabajo", "id": "470827796342468_2929860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Acuna Murillo", "id": "100000533862708"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T16:31:30+0000", "message": "C\u00f3mo generar empleo? F\u00e1cil don Carlos s\u00ed el gobierno no estorba, con esas estupideces de politicas seria m\u00e1s f\u00e1cil que las empresas crezcan y contraten m\u00e1s personal...", "id": "470827796342468_2929875", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Aguilar Uma\u00f1a", "id": "100001016733040"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T00:05:49+0000", "message": "Otto Guevara si quiere hacer Algo noble por este pa\u00eds vallase para su casa, no se da cuenta que esta Pueblo ya esta Arto de todos ustedes, ya estamos cansados Necesitamos un l\u00edder Pol\u00edtico no Bufones", "id": "470827796342468_2930758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T20:08:22+0000", "message": "D\u00edgame votto claramente como va a generar empleos y justamente pagados ? Responda por favor cual es el proyecto ? Sin propuestas claras, usted no es candidato a la presidencia  es un aspirante al poder..", "id": "470827796342468_2930326", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Zu\u00f1iga", "id": "100000555390725"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T15:28:56+0000", "message": "Otto, predique con el ejemplo, usted tiene una serie de entradas econ\u00f3micas por una u otra raz\u00f3n, tiene casa y fincas como las que tiene en Arancibia y Santa Marta de Miramar de Puntarenas y que mucha gente desconoce, tiene bonos y acciones en algunas actividades comerciales, pero para nosotros la clase media-baja, que a pesar de tener estudios acad\u00e9micos con muchos sacrificios, no tienemos opciones de ninguna clase, no nos basta con sus palabras ni la de otros pol\u00edticos, sino que queremos hechos concretos.", "id": "470827796342468_2932495", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Fernandez", "id": "100001038496430"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T20:35:06+0000", "message": "el proximo pesidente de costa rica muchos votos pra ti", "id": "470827796342468_2930394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Guevara", "id": "100004425150615"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T17:16:24+0000", "message": "Me gustan esas ideas", "id": "470827796342468_2930004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rub\u00e8n Matarrita S\u00e0nchez", "id": "100000417432570"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T01:16:38+0000", "message": "oiga oiga el diablo Otto repartiendo biblia", "id": "470827796342468_2970994", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar T. Moore", "id": "1230132245"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-14T17:09:27+0000", "message": "En total acuerdo contigo.Lo que debe hacer el banco es regular los intereses desmesurados que cobran los bancos.", "id": "470827796342468_2937709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T16:12:21+0000", "message": "Don Otto tiene raz\u00f3n por eso debemos hacer un cambio porque si no vamos a seguir igual y estoy de acuerdo con la respuesta de Carlos Go sobre el empleo.", "id": "470827796342468_2932604", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Manuel Quesada Loaiciga", "id": "100000628687393"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T00:37:13+0000", "message": "Don Otto tiene usted toda la razon pero a como vamos ,a los ticos nos pasa lo de siempre \u00a8Un candiato fuera de lo tradicional y caemos en muchas promesas y nada de cambios reales soy un maestro sin empleo que para poder obtener una posibilidad de poder trabajar como maestro tengo que ser de un partido o otro a sabiendas de que hay maestros que rechasan puestos por no gustarle y que los que deceamos hacerlos nos detiene o un titulo o un choricero de votos .", "id": "470827796342468_2930819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeka Vega", "id": "100001695856517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T16:36:23+0000", "message": "Mmmmm yo tengo 8 meses sin trabajo busc\u00f3 y busco y nada.... Estoy a punto de terminar mi carrera universitaria y a\u00fan asi no encuentro trabajo.... Como va a mejorar eso", "id": "470827796342468_2929887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jen Rivera Vallejos", "id": "1112853116"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T14:39:31+0000", "message": "ASCO me da su partido! \"Heredar curules\" que se creen!?!??! Nos dieron Costa Rica en democracia y ahora quieren convertir esto en dinast\u00edas? Los diputados deben ser elegido por el pueblo, en representaci\u00f3n del pueblo y sus intereses! Inmorales!", "id": "470827796342468_2953270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T03:30:59+0000", "message": "Pero..., si no se a prestado el monto m\u00e1ximo. Lo que hay que exigir es que se preste a las mipymes una cantidad de cr\u00e9ditos que concuerde  con la contribuci\u00f3n de estas al PIB. Y liquidable en el a\u00f1o fiscal. Que sea una obligaci\u00f3n anual de la banca nacional.", "id": "470827796342468_2931254", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/470827796342468", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/470827796342468", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-27T01:16:38+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-11T16:23:18+0000", "message": "La restricci\u00f3n al cr\u00e9dito impuesta por el Banco Central No se justifica. Debe ser modificada de inmediato. S\u00f3lo mediante la generaci\u00f3n de empleos podemos reducir la pobreza  y mejorar la calidad de vida de los costarricenses. \nhttp://goo.gl/gTHVg", "type": "status", "id": "117011658390752_470827796342468", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 113, "data": [{"name": "Rigoberto Aburto Cruz", "id": "528832799"}, {"name": "Arturo Chacon Gamboa", "id": "1198091278"}, {"name": "Milania Espinoza Carvajal", "id": "100002056754742"}, {"name": "Adrian Loria", "id": "100000498735956"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/954616_470390826386165_1301076544_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 97, "data": [{"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Jose Jhonny Barboza", "id": "100001692360096"}, {"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "Gladys Miranda R\u00edvera", "id": "100003137872621"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T17:23:50+0000", "message": "Claro, sin Ud..!!", "id": "470390826386165_1348612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s de la Ossa", "id": "100000475173982"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T05:32:40+0000", "message": "Si vamos a seguir creciendo, es para que usted se salga de una vez de la pol\u00edtica.", "id": "470390826386165_1349618", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Solis Venegas", "id": "100000418629316"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-15T16:32:32+0000", "message": "don Otto con todo  respeto ud deber\u00eda  hacer  lo mismo que Ott\u00f3n Sol\u00eds  apartarse de su partido es lo m\u00e1s  sano", "id": "470390826386165_1357536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tit\u00edn Alvarado", "id": "100000531255032"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T05:15:21+0000", "message": "ADELANTE DON OTTO!!!", "id": "470390826386165_1349587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N-Joss Paladino", "id": "100003358609119"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T19:17:14+0000", "message": "PLN No \r\nPML si \r\nEs hora de un cambio En estos \u00faltimos a\u00f1os No se ven muchos frutos ", "id": "470390826386165_1360247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocke Ortuno", "id": "1795647320"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T19:44:09+0000", "message": "Don otto es necesario hacer algo con las leyes migratorias de este pais es indignante ver como extranjeros entran y salen como si este fuera su pais vienen hacen lo que les da la gana y listo burlan las fragiles leyes se rien en nuestras caras debemos ser mas nacionalistas y protejer el pais q vamos a heredar a nuestros hijos primero los costarricenses despues lo demas costa rica para los costarricenses .", "id": "470390826386165_1352415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T04:23:10+0000", "message": "A salir a barrer las calles con pantalones blancos todos ya.", "id": "470390826386165_1351226", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T17:40:40+0000", "message": "ellos abajo y nosotros siempre arriba,...........sigamos !!!!!", "id": "470390826386165_1350363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Hernandez", "id": "1103393165"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T22:09:43+0000", "message": "S\u00ed claro... En n\u00fameros negativos!!!", "id": "470390826386165_1367224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mike Johnson", "id": "100001095409053"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:12:44+0000", "message": "Con todo el respeto de libre opini\u00f3n hacia un pol\u00edtico (desconocido) con deseo de gobernar y provocar m\u00e1s corrupci\u00f3n de la que m\u00e1s hay al pueblo de Costa Rica con ideas absurdas para esclavizar disimuladamente con papeletas como \u201cEs hora de limpiar este pa\u00eds\u201d debe de enga\u00f1ar a muchos con falsas propagandas de pol\u00edticos que nada m\u00e1s lo que hace es arruinar m\u00e1s al pueblo como lo ha hecho Chinchilla. Usted se nota que es uno m\u00e1s de esos corruptos que desea estar en el puesto alto para tomar decisiones confusas para enriquecerse, saquearnos nuestro dinero y establecer leyes perjudiciales que perjudican a Costa Rica.", "id": "470390826386165_1363018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank Herrera", "id": "1522033333"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T00:37:41+0000", "message": "Vamos don Otto y asi va a ser pero todos unidos x un solo objetivo!!!!", "id": "470390826386165_1349104", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-11T00:14:32+0000", "message": "Asi es el PML tiene que crecer y seguir creciendo.", "id": "470390826386165_1349078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jen Rivera Vallejos", "id": "1112853116"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T14:39:36+0000", "message": "ASCO me da su partido! \"Heredar curules\" que se creen!?!??! Nos dieron Costa Rica en democracia y ahora quieren convertir esto en dinast\u00edas? Los diputados deben ser elegido por el pueblo, en representaci\u00f3n del pueblo y sus intereses! Inmorales!", "id": "470390826386165_1366485", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Misin", "id": "1434985089"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T03:44:29+0000", "message": "No hay peor ciego q el q no quiere ver....d\u00e9jenlo q se lleve una derrota mas, si este se\u00f1or es un perdedor!!", "id": "470390826386165_1358688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Beirute Miranda", "id": "1366119734"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T18:54:53+0000", "message": "Ojal\u00e1 que la clase pol\u00edtica, de la cu\u00e1l usted es un fiel exponente, m\u00e1s bien !Siga decreciendo!!!!", "id": "470390826386165_1352312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T18:17:53+0000", "message": "Si pero gane, sino mejor no Compita! El regimen de Liberaci\u00f3n tiene que acabar.", "id": "470390826386165_1348701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Siraya Lo", "id": "607278751"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T17:37:46+0000", "message": "Vale!", "id": "470390826386165_1348635", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/470390839719497", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/470390839719497", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-19T22:09:43+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=470390826386165&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "470390826386165", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-07-10T17:12:48+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_470390839719497", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1044377_468032916621956_738125144_s.jpg", "likes": {"count": 154, "data": [{"name": "Edelweiss Maria Castillo Solera", "id": "100001920788559"}, {"name": "Holman Polanco", "id": "100005157340622"}, {"name": "Calixto Castellon", "id": "100005485383457"}, {"name": "Rola Rivas M", "id": "100006023853663"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MjE="}}, "data": [{"from": {"name": "Toro Alvarez Nu\u00f1ez", "id": "1814911903"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:56:47+0000", "message": "Me parece q tambi\u00e9n tiene derecho a poner cosas personales, si no les gusta lo q pone ignore sus estados NO TODO EN LA VIDA ES TRABAJO", "id": "468032916621956_1339389", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Leon", "id": "100005892786737"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T22:56:32+0000", "message": "Que bueno don Otto todo lo que sean noticias de alegria y gozo son bienvenidas", "id": "468032916621956_1339794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Miranda", "id": "100002022631782"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T19:02:24+0000", "message": "o Politico como si eso es lo importante q si tenemos ka atencion del mundo. esto es mas que eso. aqui lo importante es Dios. es un gran hombre ya era santo solo q hacia falta cosas de humanos peo Juan Pablo ya era santo.", "id": "468032916621956_1339470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Nu\u00f1ez Hidalgo", "id": "100001343007850"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:32:21+0000", "message": "Como buen pol\u00edtico,  le saca provecho a todo, dediquese a otra cosa  y deje de querer figurar lo que no fue no sera D Otto.!!!!", "id": "468032916621956_1339341", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Warner Solano", "id": "1160569205"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T04:37:21+0000", "message": "Tan liberal que apoya a la iglesia! Tomas Guardia se debe estar revolcando en su tumba", "id": "468032916621956_1365834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deyanira Arguedas Arias", "id": "100000509670985"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T13:36:37+0000", "message": "Dios nos bendice", "id": "468032916621956_1340772", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Soto Castro", "id": "1057321413"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:55:02+0000", "message": "Me sumo exactamente a las palabras de Jes\u00fas Gonz\u00e1lez.", "id": "468032916621956_1339298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez", "id": "100000947147880"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:52:13+0000", "message": "En serio se pone a perder el tiempo en esto para conquistar a los que est\u00e1n cegados o manipulados por toda esta pantomima, yo cre\u00ed que seria un pol\u00edtico mas serio...", "id": "468032916621956_1339295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Leiva", "id": "100005927174382"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:33:48+0000", "message": "Cuando se tira ala presidencia", "id": "468032916621956_1339258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Janssen Vi\u00f1as Espinoza", "id": "1541915740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:32:41+0000", "message": "Don Otto, mejor a proponer ideas, soluciones, proyectos, por que en la encuesta de la Nacion, practicamente el ML, no tiene opcion alguna en las proximas elecciones. Y esto del papa es muy catolico, y mejor mo mezclar politica con religion, no se ve bien.", "id": "468032916621956_1339256", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dra Merieth Guzman", "id": "100005414640604"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T02:26:59+0000", "message": "asi es amigo gran bendcion para costa rca", "id": "468032916621956_1340059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Cazzola", "id": "100001661622920"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T00:32:58+0000", "message": "sera que ese se\u00f1or es omnipresente para oir las oraciones de todos", "id": "468032916621956_1396507", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Clara Rodriguez", "id": "100003053426514"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-15T21:31:53+0000", "message": "bueno,tanto que decimos que sin DIOS no somos nada,definitivamente tenemos que poner a DIOS primero.", "id": "468032916621956_1358003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guzman Castro Wayser", "id": "1280056622"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T14:30:54+0000", "message": "Si quiere que le valla bien en las pr\u00f3ximas elecciones pidale y tenga fe en Dios nada mas . Ning\u00fan papa ni nada solo Dios, y se lo digo porque tiene muchos simpatizantes cristianos por eso mejor no publique cosas como esta.", "id": "468032916621956_1351939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:11:16+0000", "message": "Es cierto por lo menos tenemos la alegria del milagro en CR, porque en la politica estamos tan mal gracias al PLN que se convirtio en corrupto.", "id": "468032916621956_1340820", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geiner Picado", "id": "100002735568273"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T11:46:59+0000", "message": "Blafemia:otorgar al hombre o a cualquier otro ser lo que es de Dios y eso Dios no lo perdona,yo e visto muchos milagros y creanme ninguno los hizo el hombre\"", "id": "468032916621956_1340623", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dillan Diaz Ramirez", "id": "100000622797155"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T23:10:25+0000", "message": "los muertos no hablan -.-", "id": "468032916621956_1339805", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dra Merieth Guzman", "id": "100005414640604"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T02:25:25+0000", "message": "cierto  amigo es una gran alegria que costa rca tenga esa bem", "id": "468032916621956_1340057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Fonseca Calderon", "id": "100001860041858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-15T00:16:53+0000", "message": "te hace falta leer mas la biblia", "id": "468032916621956_1356385", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/468032923288622", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/468032923288622", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T00:32:58+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=468032916621956&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "468032916621956", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2013-07-05T16:19:52+0000", "message": "La visita del Papa Juan Pablo II (Q.D.G) fue un eventos que marc\u00f3 la historia del pa\u00eds y nos coloc\u00f3 en el ojo del mundo en ese momento. Hoy, volvemos a estarlo por una noticia que nos da gran esperanza. \r\n\r\nDentro de tantos eventos negativos, que el milagro por la intercesi\u00f3n del Papa Juan Pablo II ocurriera en nuestro pa\u00eds, nos saca de ese escenario para entrar en uno de alegr\u00eda, su canonizaci\u00f3n. \r\n\r\nUn evento hist\u00f3rico que no celebra \u00fanicamente la familia cat\u00f3lica, sino, las personas que fueron inspiradas con el ejemplo de humildad y entrega del papa viajero.", "type": "photo", "id": "117011658390752_468032923288622", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/5872_466574263434488_337785053_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 105, "data": [{"name": "Damaris Ferreto Campos", "id": "100005442152787"}, {"name": "Ada Castillo Torres", "id": "100006505839553"}, {"name": "Yolanda Alpizar S\u00e1nchez", "id": "100000915610455"}, {"name": "Jose Jhonny Barboza", "id": "100001692360096"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTM="}}, "data": [{"from": {"name": "Maquina Del Mal MK", "id": "100002283116974"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T01:38:59+0000", "message": "Empezando x utds los politikos k se lanzan ha la politika k kuando stan sentados en la silla presidencial se olvidan de las personas humilde y ya no hay karas en kual persinarce????   ", "id": "466574263434488_1334524", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jenny Mendez", "id": "100005777225971"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T00:20:30+0000", "message": "Y usted lo va hacer con el desorden q maneja su partido. Hace cuatro a\u00f1os trabaje para ustedes y a la hora de pagar ni las gracias me dieron. Estoy muy motivada.", "id": "466574263434488_1334459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mike Johnson", "id": "100001095409053"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:13:56+0000", "message": "Con todo el respeto de libre opini\u00f3n hacia un pol\u00edtico (desconocido) con deseo de gobernar y provocar m\u00e1s corrupci\u00f3n de la que m\u00e1s hay al pueblo de Costa Rica con ideas absurdas para esclavizar disimuladamente con papeletas como \u201cEs hora de limpiar este pa\u00eds\u201d debe de enga\u00f1ar a muchos con falsas propagandas de pol\u00edticos que nada m\u00e1s lo que hace es arruinar m\u00e1s al pueblo como lo ha hecho Chinchilla. Usted se nota que es uno m\u00e1s de esos corruptos que desea estar en el puesto alto para tomar decisiones confusas para enriquecerse, saquearnos nuestro dinero y establecer leyes perjudiciales que perjudican a Costa Rica.", "id": "466574263434488_1363024", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Zeledon Alvarez", "id": "676786827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T00:14:15+0000", "message": "Esa es la meta don Otto pero me gustar\u00eda saber cu\u00e1l es la t\u00e9cnica y el camino que el ML plantea para lograrlo.", "id": "466574263434488_1334452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kako Vasquez", "id": "100000846366505"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T22:51:07+0000", "message": "S\u00eda tonto! El comal rega\u00f1a a la olla.", "id": "466574263434488_1389824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis E Chinchilla", "id": "1153059289"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T20:08:46+0000", "message": "Para que los politicos necesitan creditos?? ellos ROBAN y cuando estan fuera del gobierno se organizan y se tratan de reiventar para robar de nuevo...de repente Otto Guevara habla y escribe como uno de nosotros del pueblo de la canalla...de cuando aca?? dan lastima estos politicos...dan risa...y mucho asco!!", "id": "466574263434488_1384861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Salazar Porras", "id": "1476531571"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-16T01:59:47+0000", "message": "Si debemos arreglarlo. Pero no con usted.", "id": "466574263434488_1358484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Cortes Araya", "id": "100001418673715"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-15T21:18:30+0000", "message": "va a seguir de necio ,s\u00ed quiete edte pa\u00eds de verdad hagsse un lafo por favor...", "id": "466574263434488_1357978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Moises Morales Mora", "id": "100001076019687"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T20:25:38+0000", "message": "Viejo pajoso, sus diputados no tenian una semana y ya se habian aliado con Liberacion y el aumentazo del salrio en esta administracion, vaya a la sabana, alli sobra agua para que se lave ya sabe que", "id": "466574263434488_1352470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Grande", "id": "100004631225088"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T03:59:20+0000", "message": "Si usted supiera wue la corrupcion no TOMA EL PAPEL, ESE PAPEL LO REPARTE CON LOS POBRRS Y SE QUEDA CON EL DINERO", "id": "466574263434488_1334743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T12:13:38+0000", "message": "En relaci\u00f3n a los comentarios negativos dirigidos a este \"post\" son equivalentes a caminar en c\u00edrculos sin ofrecen ninguna soluci\u00f3n ni conciliaci\u00f3n.... Los gobiernos que se han equivocado son los que hemos escogido a lo largo de nuestra historia y en ese sentido la culpa ha sido de todos y cada uno tanto de los que hemos votado pero m\u00e1s de los que no lo han hecho. Ojala los comentarios sean de altura para crecer en ideas y propuestas... Bendiciones y saludos :)", "id": "466574263434488_1335093", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T12:07:09+0000", "message": "Don Otto :) Eres un lider muy capaz digno de llevar una presidencia sin embargo le falta m\u00fasica a en t\u00e9rminos de belleza y armon\u00eda a su estilo de campa\u00f1a... :) ... Recibe este comentario con todo mi respeto y cari\u00f1o de parte de este libertario.", "id": "466574263434488_1335089", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466574270101154", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466574270101154", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-30T22:51:07+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=466574263434488&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "466574263434488", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-07-03T00:03:00+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_466574270101154", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFFEVKozrXCj7_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIr6-_wRFv3U%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 55, "data": [{"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Carlos E Araujo", "id": "1509264644"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Noche Sin Tregua con Otto Guevara Guth", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "message_tags": {"159": [{"length": 16, "offset": 159, "type": "page", "id": "490340294327352", "name": "Noche Sin Tregua"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466444383447476", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466444383447476", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T04:40:12+0000", "to": {"data": [{"category": "Tv show", "name": "Noche Sin Tregua", "id": "490340294327352"}]}, "link": "http://goo.gl/yyrfY", "source": "http://www.youtube.com/v/Ir6-_wRFv3U?autohide=1&version=3&autoplay=1", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-02T17:34:20+0000", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mario Alonso Ugalde Gatjens", "id": "1426972140"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-02T17:56:44+0000", "message": "Libertarios ni tan liberales", "id": "466444383447476_2907721", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-02T17:54:32+0000", "message": "pare comprando Dolares.", "id": "466444383447476_2907717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T04:40:12+0000", "message": "La gente deber\u00eda conocer sus verdaderas intenciones neoliberales!!!", "id": "466444383447476_2954828", "user_likes": false}]}, "message": "Hoy somos un partido fortalecido y que abraza las ideas de desarrollo para el pa\u00eds, como lo hemos hecho desde el inicio... \n\nAqu\u00ed la entrevista en el programa Noche Sin Tregua \nhttp://goo.gl/yyrfY", "caption": "www.youtube.com", "type": "video", "id": "117011658390752_466444383447476", "status_type": "shared_story", "description": "Noche Sin Tregua con Claudio Alp\u00edzar Invitado: Otto Guevara Guth Presidente y Fundador Movimiento Libertario 26 de noviembre 2012"}, {"likes": {"count": 36, "data": [{"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}, {"name": "Alex P\u00e9rez Rojas", "id": "100002448430330"}, {"name": "Ana Marisia Rodr\u00edguez Alfaro", "id": "1324045941"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "ftp://163.178.18.201/RadioUniversidad/2013/OjoAlVoto/OjoAlVoto-28-06-2013.MP3", "message_tags": {"68": [{"length": 39, "offset": 68, "type": "page", "id": "123424564362178", "name": "Radio Universidad de Costa Rica 96.7 FM"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466131930145388", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466131930145388", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-01T23:21:27+0000", "to": {"data": [{"category": "Product/service", "name": "Radio Universidad de Costa Rica 96.7 FM", "id": "123424564362178"}]}, "link": "ftp://163.178.18.201/RadioUniversidad/2013/OjoAlVoto/OjoAlVoto-28-06-2013.MP3", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-01T23:21:27+0000", "message": "Los invito a escuchar la entrevista en el programa \"Ojo al Voto\" en Radio Universidad de Costa Rica 96.7 FM", "caption": "163.178.18.201", "type": "link", "id": "117011658390752_466131930145388", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBD1K-PtoGgYQ5G&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2Fpolitica%2FPABLO-MONTIEL_LNCIMA20130630_0079_23.jpg", "likes": {"count": 87, "data": [{"name": "Milania Espinoza Carvajal", "id": "100002056754742"}, {"name": "Javii Miranda", "id": "100001567770859"}, {"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Otto Guevara: \u2018No soy un pol\u00edtico profesional ni vivo de la pol\u00edtica\u2019", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTA="}}, "data": [{"from": {"name": "German Fjmg Gjtd", "id": "100001253524043"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T16:23:47+0000", "message": "http://www.crhoy.com/cancilleria-registra-donacion-de-china-por-10-millones-a-gobierno-de-arias-pero-no-detalla-el-destino-del-dinero/", "id": "466011960157385_2904921", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Cambronero Badilla", "id": "100000437875334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-02T00:35:05+0000", "message": "liberacion y la unidad se cobijan con la misma cobija yo no creo en esos partidos, ellos tendran que darle cuenta a Dios por sus gobiernos.", "id": "466011960157385_2905904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franz Herrera", "id": "100000810438755"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-02T00:01:57+0000", "message": "ESte pais se merece un cambio....... en lo personal estoy harto hasta la coronilla de PLNPUSC......", "id": "466011960157385_2905818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Amador", "id": "571846042"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T18:25:48+0000", "message": "jajajajajjajaja", "id": "466011960157385_2905155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "J\u00fcrgen Dorsam", "id": "826454796"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T16:37:46+0000", "message": "Bien don Otto", "id": "466011960157385_2904955", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank Herrera", "id": "1522033333"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T16:29:22+0000", "message": "Y asi va a ser don Otto en el partido vamos a trabajar duro para lograr esa meta!!!!  TODOS COMPROMETIDOS!!!!", "id": "466011960157385_2904930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Alfredo Hern\u00e1ndez Ju\u00e1rez", "id": "100000473224793"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-03T03:59:03+0000", "message": "ESTAMOS DE ACUERDO QUE LO QUE USTED DICE, PERO DESGRACIADAMENTE USTED NO SE DA LA OPORTUNIDAD CUANDO ELIJE PERSONAS DENTRO SU MOVIMIENTO QUE NO LE AYUDAN PARA NADA. Y POR EN ENDE EL MOVIMIENTO LIBERTARIO Y EL PAC, TOCARON TECHO Y SE LES VA HACER IMPOSIBLE LOGRAR LO QUE SIEMPRE HA QUERIDO POR SUS MALAS DECISIONES DENTRO DE ESOS MOVIMIENTOS.", "id": "466011960157385_2908845", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T20:05:40+0000", "message": "Estoy de auerdo con Don Otto, siga adelante, usted puede, el que persevera alcanza lo que quiere.", "id": "466011960157385_2905318", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466011960157385", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/466011960157385", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-03T03:59:03+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Otto-Guevara-politico-profesional-politica_0_1350864944.html", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-01T16:16:19+0000", "message": "\u00a1Merecemos una oportunidad para gobernar Costa Rica,   realmente buscamos un cambio!\n\nhttp://goo.gl/i4xGi", "type": "link", "id": "117011658390752_466011960157385", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1045152_464668993625015_1950746426_s.jpg", "likes": {"count": 190, "data": [{"name": "Jose Jhonny Barboza", "id": "100001692360096"}, {"name": "Holman Polanco", "id": "100005157340622"}, {"name": "George Gonz\u00e1lez", "id": "100001023710554"}, {"name": "Kimberly Hernandez", "id": "100003294129891"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MzA="}}, "data": [{"from": {"name": "Adrian Mendez", "id": "1833117566"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T00:33:45+0000", "message": "En este momento me apunto con Otto y qu\u00e9? Con este gobierno cualquiera es bueno.... Hasta yo har\u00eda un mejor gobierno del que tenemos...... viva Otro... Como el no hay otro..... Guste al que le guste....", "id": "464668993625015_1328028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mario Villarreal", "id": "1541162966"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T00:38:18+0000", "message": "Otto deje de atacar a los demas, dediquese a indicarle al pueblo que mejoras contempla usted en temas criticos del pais!", "id": "464668993625015_1328037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank Herrera", "id": "1522033333"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T00:55:58+0000", "message": "Vamos don OTTO al 2014 con ud como presidente no queremos mas a nadie del pln y mucho menos exliberacionistas que no lograron nada en ese partido y se ponen a payasear formando otros!!!", "id": "464668993625015_1328069", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T23:59:01+0000", "message": "YO NO VOTO POR OTTO, ni a palos ! Se desploma CR... No. Apoyo a una persona centrada con basta experiencia y honestidad  JOS\u00c9 MIGUEL CORRALES", "id": "464668993625015_1327979", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Vargas Campos", "id": "1141943209"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T23:24:18+0000", "message": "Antes es preciso ver la agenda sobre derechos civiles y derechos humanos. El cambio no puede ser, exclusivamente, en temas econ\u00f3micos.", "id": "464668993625015_1327907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Federico Alvarado", "id": "541608173"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-30T05:24:34+0000", "message": "Una vez m\u00e1s??? que horror !!! Qu\u00e9 tendr\u00e1n estos puestos que son tan codiciados como para pasar casi 20 a\u00f1os insistiendo por conseguirlos???...no ser\u00e1n suficientes las veces que el pueblo ha dicho NO???...ciertamente necesitamos un cambio, pero un cambio profundo con nuevas opciones que realmente persigan el objetivo de sacar al pa\u00eds de este bache y no vanidades personales...dennos una buena opci\u00f3n, por favor !!!", "id": "464668993625015_1329764", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yahaira De Los \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez", "id": "100001101174236"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T21:26:05+0000", "message": "Yo me apunto con qui\u00e9n hay que  hablar, donde me inscribo.", "id": "464668993625015_1329220", "user_likes": false}, {"from": {"name": "ELizabeth Soto Gordon", "id": "100002767250349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T21:05:17+0000", "message": "Me parece bien, estoy con UD.Las cosas tienen que mejorar.", "id": "464668993625015_1329207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Santamaria Mendez", "id": "100000627463083"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T07:19:04+0000", "message": "uste tiene que ser el proximo presidente!!!!", "id": "464668993625015_1328452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Adc", "id": "100003742525250"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T01:44:16+0000", "message": "Vamos otto xq el PLN no sirve pr nd loq hace es undir m\u00e1s y m\u00e1s este pa\u00eds loq ocupamos es un cambio ya ,,,", "id": "464668993625015_1328124", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jenny Mendez", "id": "100005777225971"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T23:31:23+0000", "message": "Un cambio para qui\u00e9n?  No me haga re\u00edr jajaja.......", "id": "464668993625015_1327930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Murillo", "id": "1207125762"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-30T21:13:43+0000", "message": "Carebarro m\u00e1s grande", "id": "464668993625015_1330768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Ram\u00edrez Bonilla", "id": "100000820024936"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T23:25:54+0000", "message": "Sin verg\u00fcenza Care barro !!!", "id": "464668993625015_1327914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nancy Diaz Mendez", "id": "100005591520334"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-30T17:33:12+0000", "message": "Jajaja seguro nos vamos a chupar el dedo y comemos el cuento , no se\u00f1or ustedes pol\u00edticos cobardes que usan sus puestos para triunfar y delinquir como todo buen mafiosos al mejor estilo g\u00e1nster, los ticos ya no comemos cuentos de sus habladas de esti\u00e9rcol , vaya jodase a otro lado", "id": "464668993625015_1330407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Ast\u00faa G\u00f3mez", "id": "545554188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T02:29:10+0000", "message": "NOOOOOO m\u00e1s de Otto Guevara!!!!!", "id": "464668993625015_1367689", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Irma Gonz\u00e1lez Volio", "id": "100001466533986"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T01:21:27+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n le dar\u00e9 mi voto!", "id": "464668993625015_1331051", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Chevez", "id": "100005834765846"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-30T16:06:14+0000", "message": "Creo que por ahora este es el menos malo.......", "id": "464668993625015_1330332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fanny Torres", "id": "100004332812872"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T05:23:04+0000", "message": "Ojala todo lo q prometa se cumpla muchos prometen y no cumplen cuando ya tienen la presidencia son otra cara le pido a dios q este proximo presidente q venga haga csas buenas x el pais q se fijen en los pobres y q le den trabajo alas personas mayores d edad en fabricas y q las expectativas q prometen se cumplan q no sea solo d boca cmo muchos lo hacen ", "id": "464668993625015_1328370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gregory Alfaro", "id": "100000580346015"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T02:08:56+0000", "message": "y usted me garantiza que si el pueblo vota por usted no sera uno mas del monton y que no permitira gente en su gabinete corruptos que quieren llegar hacer diputado y buscar beneficios propios.", "id": "464668993625015_1328145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T01:25:19+0000", "message": "Que bueno Don Otto, siga adelante, yo si voy a votar por usted se lo merece,el PML es lo que necesita CR.", "id": "464668993625015_1328095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Toledo Maria Jose", "id": "727056698"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T00:42:21+0000", "message": "Ya que se de cuenta  de que no va a llegar a ningun lado", "id": "464668993625015_1328043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Samantha Coto", "id": "632557352"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T00:40:01+0000", "message": "Corrales, Corrales!!", "id": "464668993625015_1328042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fdo Enrique Chacon", "id": "609388541"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T01:04:00+0000", "message": "Veo dos opciones que no son del PLN Villalta y Otto. Que opinan?, las dos al menos tienen clara una ideolog\u00eda. Al contrario del pln que en vez de ideologia y propuestas cambia diarios por votos. Si CR saca al PLN, las opciones polarizadas sean cual sean van a crear un punto de inflexion. Cual camino seguir? Creo que ver los resultados de  otros pa\u00edses y en cuales se ha avanzado m\u00e1s es clave para la decisi\u00f3n.", "id": "464668993625015_1328075", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nancy Diaz Mendez", "id": "100005591520334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-30T17:34:51+0000", "message": "http://dlvr.it/3bG5Qy", "id": "464668993625015_1330409", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T01:30:07+0000", "message": "me siempre gusto ayudar y ya tengo CR cedula por fin.", "id": "464668993625015_1328103", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/464669006958347", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/464669006958347", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-28T23:15:30+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=464668993625015&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "464668993625015", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-06-28T23:15:30+0000", "message": "Muchos han mostrado su inter\u00e9s en formar parte del partido y esta campa\u00f1a 2014. Por eso habilitamos este registro que funciona como una inscripci\u00f3n.\r\n\r\n\u00a1Aqu\u00ed estamos todos los que deseamos un cambio ya para Costa Rica!", "type": "photo", "id": "117011658390752_464669006958347", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQjNTte4UsLcZf&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2Fpolitica%2Fpresidenta-Laura-Chinchilla-funcionarios-ARCHIVO_LNCIMA20130627_0052_23.jpg", "likes": {"count": 109, "data": [{"name": "Jim Hill", "id": "100000018568924"}, {"name": "Roberto Bola\u00f1os Dobles", "id": "1561406130"}, {"name": "Jovan Kineas", "id": "100000902066660"}, {"name": "Tati Chiniss Vargas", "id": "1346163086"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Presidenta: \u2018Casi no hay pobres\u2019 en el sector p\u00fablico", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_464168840341697/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Paul Otarola", "id": "1056970890"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:15:31+0000", "message": "\u00bfCuales funcionarios publicos ganan menos de 92000 al mes?", "id": "464168840341697_2891554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Solano", "id": "100005312047083"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:11:02+0000", "message": "Vamos don oto yo lo apoyo", "id": "464168840341697_2891542", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T21:18:28+0000", "message": "No le digan nada a Laurita en twitter porque se enoja y bloquean o demandan a los simples mortales.", "id": "464168840341697_2892187", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Piri Javier Alfaro", "id": "100001952536846"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T20:07:28+0000", "message": "Esta se\u00f1ora laura es de lo mas malo que a tenido este pais  y pacheco mas aun", "id": "464168840341697_2892066", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El Puas", "id": "756982913"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:44:34+0000", "message": "y alli sigue \"carne molida\" Castro sin soltar la teta, este Rene es el mas carebarro de todos los de este gobierno!", "id": "464168840341697_2891624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allen Espinoza", "id": "1407860696"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T20:11:12+0000", "message": "Hasta ahora estoy de acuerdo con algo que dice Laura.. Al buen entendedor pocas palabras, se sabe cual es la intensi\u00f3n des u comentario... obvio hay pobreza y mucha.. pero no se vayan por ese lado.. es sobre todos los que desear\u00edan un puesto de los que asisten a huelgas en sector p\u00fablico, xq privado no he visto.. jaja.. chao chao y next simplemente....   como no cuesta encontrar trabajo, los bur\u00f3cratas hasta se dan el lujo de hacer huelgas.. diay si est\u00e1n inc\u00f3modos p\u00e1sense al sector privado y ya.. renuncien y le dan campo a esos \"pobres\" quienes se pelan por un trabajito en el sector p\u00fablico o dnd sea.  a trabajar se\u00f1ores", "id": "464168840341697_2892076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mario Villarreal", "id": "1541162966"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T02:50:46+0000", "message": "Don Otto, este servidor tiene 31 a\u00f1os, por lo que solo he votado en 3 ocasiones, 2002, 2006 y 2010. En las tres ocasiones vote por el ML, por ende mi voto fue para Ud. En estas elecciones esperaria repetir mi voto hacia el ML y hacia su persona, no obstante no me agrada su campa\u00f1a de atacar, ya que la gente no partidaria de ese tipo de publicidad, mejor en lugar de atacar dediquese a indicar como mejorar este pais, como reducir la pobreza, como fomentar el deporte, como reforzar la seguridad ciudadana, en fin, hay tanto en que pensar, no se desgante atacando, ud es muy inteligente!!!", "id": "464168840341697_2892837", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolivar Alberto Sanchez", "id": "100001936326341"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T00:55:27+0000", "message": "la presidenta es le error mas grande que cometimos los ticos al poner a una sin verguensa como ella se gana un platal mas lo que se roba no le importa el pueblo", "id": "464168840341697_2892547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Isela Quesada Chaves", "id": "100001512759064"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T22:24:56+0000", "message": "Necesitamos urgentemente un cambio, tenemos que hacer algo para no tener m\u00e1s esta dictadura disfrazada de democracia.", "id": "464168840341697_2892305", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nadie Este", "id": "100001501472303"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T22:04:03+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=IePul6EouYI\nEste video habla de l\u00f1a fria verdad de jonny se lo recomiendo \"si aman la patria seraa un honor\" para que todos los PLN de pais se den cuenta quien tiene en el poder costarricense", "id": "464168840341697_2892260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Blanco", "id": "532258812"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T19:38:58+0000", "message": "Don Paul Otarola, con el atrevimiento del mundo le contesto la consulta realizada a don Otto (y no en nombre de \u00e9l), los polic\u00edas (funcionarios del Ministerio de Gobernaci\u00f3n y Polic\u00eda) ubicado en las inmediaciones del Paque de La Paz, en miles de casos les pagan 300 colones o menos por mes y a los maestros y profesores (funcionarios del MEP) les pagan entre 10 000 y 40 000 por mes, y no es lo que dicen que les van a pagar sino lo que en la realidad perciben; si hay pobreza en el gobierno; despertemos y hagamos el cambio", "id": "464168840341697_2891863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos L\u00f6we", "id": "100000858700603"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T18:20:28+0000", "message": "@Paul Otarola si sabe leer esta claro que lo que plantea Don Otto es que para estimar la condici\u00f3n de pobreza se divide el salario (ingreso de una familia) entre el n\u00famero de miembros de esa familia y si este es menor a 92000 por miembro estar\u00eda en una condici\u00f3n de pobreza. Aprendamos a leer las cosas detenidamente antes de decir cualquier cosa.", "id": "464168840341697_2891692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca M\u00e9ndez Valverde", "id": "1838359784"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:32:40+0000", "message": "Don Otto para usted que es un funcionario p\u00fablico??? y quienes conforman el sector p\u00fablico seg\u00fan usted??? y que es pobreza ??? y que es pobreza extrema??? creo que est\u00e1s confundiendo conceptos", "id": "464168840341697_2891601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Ceciliano", "id": "1473658184"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:30:03+0000", "message": "Deber\u00eda renunciar al decir que no hay pobres en el sector p\u00fablico", "id": "464168840341697_2891596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jafeth Quesada", "id": "701370137"}, "message_tags": [{"length": 22, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001920946842", "name": "Johan Figueroa Guevara"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:24:05+0000", "message": "Johan Figueroa Guevara Todo depende de la \u00f3ptica con que se vea. En el sector p\u00fablico a veces trabajan el hombre y la mujer, es decir la condici\u00f3n econ\u00f3mica va a mejorar mucho m\u00e1s, aunado a elllo la cantidad de hijos que tengan. En el sector p\u00fablico no hay malos ingresos y esos montos que el se\u00f1or Guevara menciona se reducen a trabajadores no calificados, es decir, trabajadores que no est\u00e1n en el sector p\u00fablico.", "id": "464168840341697_2891573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:09:33+0000", "message": "Que barbaridad, ella esta tan mal que quiere tapar el sol con un dedo, CR necesita que lo gobiernen otro partido preferiblemente PML.", "id": "464168840341697_2891540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Augusto Vega Chavarria", "id": "100001915180261"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T17:03:33+0000", "message": "vamos don otto yo confio en usted como presidente tenemos que hacer el Cambio urgente y creo que los costarricenses tenemos la obligaci\u00f3n de pedirle a Laura que renuncie ya carajo", "id": "464168840341697_2891527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Arroniz Obando", "id": "100000612511993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T12:48:46+0000", "message": "ya ud cansa el pueblo le a dicho NO en varias ocasiones dele campo a otro ud ya es un politico vencido", "id": "464168840341697_2932089", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Arroniz Obando", "id": "100000612511993"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T12:47:27+0000", "message": "Don Otto lo invito a que ud sobreviva con e sueldo de un policia es muy facil abrir la boca ud gana mas o igual que la presidenta deje de pensar que los ticos somos tontos...", "id": "464168840341697_2932082", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Solano", "id": "1594431108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-02T12:21:46+0000", "message": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Movimiento-Libertario-millones-candidatos-diputados_0_1351264908.html", "id": "464168840341697_2906949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Guzman", "id": "100000049213278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T04:14:38+0000", "message": "en que pais vive esa do\u00f1a si quiere le mando mis datos", "id": "464168840341697_2893014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mora Monge", "id": "100001847381353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T02:36:00+0000", "message": "Ya esta se\u00f1ora no sabe q hacer para tapar lo mal de su administracion", "id": "464168840341697_2892809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Alvarado", "id": "100003313615726"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-28T00:06:21+0000", "message": "En que pais vivira esta se\u00f1ora por DIOS.", "id": "464168840341697_2892442", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leo Zu\u00f1iga", "id": "100004504053829"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T21:16:23+0000", "message": "Y su propuesta don Otto?", "id": "464168840341697_2892183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Alvarez", "id": "1306887357"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T20:59:28+0000", "message": "comenzo la tiradera, que pereza con la misma politica de siempre!! comentarios sin ningun aporte a alguien que se lanza de presidente y por aquello tambien de diputado!! que falta de seriedad.", "id": "464168840341697_2892139", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/464168840341697", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/464168840341697", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-27T16:58:56+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Presidenta-pobres-sector-publico_0_1350265029.html", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-06-27T16:58:56+0000", "message": "La Presidenta, antes de decir que en el sector p\u00fablico casi no hay pobres, deber\u00eda recordar que seg\u00fan el INEC: \u201calguien es pobre si en su hogar, cada persona, sobrevive con un ingreso mensual inferior a los \u00a292.000. Se considera pobreza extrema, si el ingreso es inferior a \u00a242.000\u201d La Naci\u00f3n.\n\n\u00a1Este partido del PLN parece haber perdido el sentido com\u00fan y la sensibilidad hacia los costarricenses!", "type": "link", "id": "117011658390752_464168840341697", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7QqFKFCBq_eBv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fbbtfile%2F100_20130513bkJclu.png", "likes": {"count": 42, "data": [{"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}, {"name": "Adrian Gutierrez", "id": "1003053567"}, {"name": "Rocio Solano Salas", "id": "100001961889694"}, {"name": "Rodrigo Zamora Salgado", "id": "100000132556360"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Refinadora: \u00bfY ahora qu\u00e9?", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"category": "Education", "name": "Libertarian Program: Libertarians in Public Office/GOAL", "id": "221275797927517"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-01T06:46:19+0000", "message": "Otto, tenemos recursos para los que desean servir comom officlaes publicos adlectivos.", "id": "463841687041079_2904034", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Quiros Sanches", "id": "100001948631105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T03:23:32+0000", "message": "Ase es el problema muchos criticando y pocos aportando ideas mijo agase diputado aporte al pa\u00eds dejemos de quejarnos y pongamos la aci\u00f3n ", "id": "463841687041079_2889968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Quiros Sanches", "id": "100001948631105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T03:21:05+0000", "message": "No es posible que costa rica este as\u00ed como esta aviendo tanto dinero  y mano de obra tan calificada y empresas nacionales con capital para trabajar : y ademas nos queda mucha tierra para cultivar : y se gastan el dinero del pueblo en asesor\u00edas no podemos seguir as\u00ed lo que ocupamos son mas ideas mas y mejores empleos y mas autoempleos el futuro es muchas personas trabajando desde casa en sus empresas Grasias ", "id": "463841687041079_2889964", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Quiros Sanches", "id": "100001948631105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T03:14:48+0000", "message": "Yo quiero ser diputado", "id": "463841687041079_2889951", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-27T00:06:16+0000", "message": "Cierto y ahora que har\u00e1 el gobierno? El PML por lo menos si lo tiene bien claro de que debe hacer al respecto.", "id": "463841687041079_2889558", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463841687041079", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463841687041079", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-26T23:57:42+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/foros/Refinadora-ahora_0_1350064991.html", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-06-26T23:57:42+0000", "message": "Dejemos el \u201cnadadito de perro\u201d que nos ha caracterizado y tomemos las decisiones que nos permitan gozar de un mayor nivel de bienestar.\n\n\u00a1El cambio lo necesitamos ya!", "type": "link", "id": "117011658390752_463841687041079", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGVASWRdaG5GvL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FCIxA-E47zP0%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 38, "data": [{"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}, {"name": "Rocio Solano Salas", "id": "100001961889694"}, {"name": "Adrii Dondii", "id": "1649984426"}, {"name": "Adriana Rojas Rivero", "id": "1319516372"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Noche Sin Tregua con Danilo Cubero y Federico Malavassi", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-26T23:45:59+0000", "message": "Yo entendi que no ya que aclarar\u00f3n el  concepto de derecha y el concepto de liberal, estoy de acuerdo en que existe un trato desigual que hacen algunos medios de comunicaci\u00f3n hacia partidos como el Movimiento Libertario haciendo una persecuci\u00f3n politica.Lo bueno es darme cuenta que con el pasar del tiempo hay mas libertarios como yo que han nacido con el partido, primero como simpatizantes, gente joven participativa.", "id": "463659367059311_2889526", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463659367059311", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463659367059311", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-27T00:58:37+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/CIxA-E47zP0?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=CIxA-E47zP0&list=UUWte6ELXzryJsrvoM2yDbmQ", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-06-26T15:25:20+0000", "message": "Amigos, quiero invitarlos a ver el video del programa Noche sin Tregua , donde Danilo Cubero, diputado y presidente de Partido ML, junto con el ex diputado Federico Malavassi mantienen una sana discusi\u00f3n con el polit\u00f3logo Claudio Alp\u00edzar.\n\nEl tema: \u00bfTiene espacio pol\u00edtico la derecha en la actual coyuntura en Costa Rica?\n\nComo siempre, espero sus comentarios.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "117011658390752_463659367059311", "status_type": "shared_story", "description": "Noche Sin Tregua con Claudio Alp\u00edzar Invitados: Danilo Cubero y Federico Malavassi Tema: \u00bfTiene espacio pol\u00edtico la derecha en la actual coyuntura en Costa R..."}, {"likes": {"count": 52, "data": [{"name": "Eida Montenegro Chac\u00f3n", "id": "100001403169704"}, {"name": "Freddy Perez", "id": "100002194369668"}, {"name": "Francisco D\u00edaz Salazar", "id": "100002439643958"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "http://www.nacion.com/nacional/Manifestantes-hacen-sentir-Area-Metropolitana_0_1349865114.html", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Erick Ram\u00edrez", "id": "100000271301234"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:25:52+0000", "message": "Pfff si el Movimiento Libertario tuviera mas  representantes en el gobierno sin duda estariamos peor !!!!", "id": "463236190434962_2886423", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban UP", "id": "842425050"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T22:28:18+0000", "message": "Oportunista , usted es uno que ha hecho recursos de amparo en contra de las convenciones colectivas , es decir en contra de los derechos de los trabajadores y trabajadoras, sonrojese un poquito y sea coherente", "id": "463236190434962_2887032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joha Ceres", "id": "587364151"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T20:38:59+0000", "message": "Libre tr\u00e1nsito!! eso es lo que est\u00e1 ejerciendo el pueblo!! Libre tr\u00e1nsito, para gritarle al Gobierno que Costa Rica, est\u00e1 hasta la madre de toda su maldita corrupci\u00f3n.", "id": "463236190434962_2886845", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Castro Fred", "id": "1177843428"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T20:02:48+0000", "message": "Es importante encontrar esa figura", "id": "463236190434962_2886753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "1286060079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:28:50+0000", "message": "LECTURA RECOMENDADA PARA TODOS LOS COSTARRICENSES\n\nMe voy a dar de baja de todas las publicaciones que arremeten contra el gobierno y debilitan la f\u00e9 ciudadana en las instituciones de Costa Rica. Yo vengo de un pa\u00eds donde las leyes sociales superaban en 1958 a todas las del continente americano de su \u00e9poca. Cuba era un ejemplo de pa\u00eds para el resto de los de la zona. Ejemplo en todo. El periodismo de la \u00e9poca, m\u00e1s espec\u00edfico la revista Bohemia, se dedic\u00f3 por entero a desprestigiar a todos los pol\u00edticos y a todas las instituciones de aquellos reg\u00edmenes. Tan buena labor hizo que cuando un militarote llamado Fulgencio Batista golpe\u00f3 la democracia cubana, apenas hubo voces que defendieran al presidente depuesto, el Dr. Carlos Pr\u00edo Socarr\u00e1s. No merec\u00eda la pena ''defender lo indefendible,'' seg\u00fan lo que le\u00edan en Bohemia. De esta decepci\u00f3n universal se vali\u00f3 un bandolero para convencer al pueblo de que Cuba necesitaba un cambio radical, un cambio hacia el socialismo, que devino luego en comunismo y en dictadura. Llevamos ya los cubanos m\u00e1s de 50 a\u00f1os ''gozando'' de esos cambios y Cuba ha pasado de ser una de las naciones l\u00edderes de Am\u00e9rica Latina a una de las m\u00e1s pobres del continente americano, comparada con Honduras o con Hait\u00ed. Ese fu\u00e9 el nefasto resultado de los cambios a los que acudimos para perfeccionar lo que era casi un milagro logrado por la naci\u00f3n m\u00e1s joven de Am\u00e9rica. Yo estoy de acuerdo, como no, en reformar siempre para mejorar, pero solo para mejorar. La prensa que se dedica a menospreciar la democracia, a minimizar los logros de esta, a desprestigiar las instituciones de un pa\u00eds libre, es una prensa nosiva, perjudicial, contraproducente. \nEl director de Bohemia, esa revista opositora a todo y a todos, termin\u00f3 por suicidarse en Venezuela, sobrecargado de culpabilidad y de remordimientos. El saturno que defendi\u00f3 con tanto ardor termin\u00f3 por devorarlo, como hizo con todos los cubanos de bien.", "id": "463236190434962_2886429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:17:21+0000", "message": "Creo que es una manifestaci\u00f3n pacifica y espero que no haiga violencia aunque en la realidad el gobierno liberacionista se merecen un golpe de estado.", "id": "463236190434962_2886407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Quesada", "id": "100000636446769"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-26T03:05:12+0000", "message": "Viejo ladr\u00f3n igual que todos los hijos de puta del Gobierno mal partidos", "id": "463236190434962_2887491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Serrano Quir\u00f3s", "id": "100000893514603"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T18:59:06+0000", "message": "Don Otro la oposici\u00f3n debe hacer un frente com\u00fan para derrocar al PLN. Usted, Otton , Otto Guevara, Luis Fishman, Villalta, no todos puede ser cabeza pero en un solo cuerpo todos sin indispensables solo es luchar por CR y no solo por querer sentarse en una silla presidencial nos acordamos de muchos ministros y hasta educadores que nunca tuvieron un cargo de renombre pero su lucha fue m\u00e1s importante que muchos gobernantes", "id": "463236190434962_2886651", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-26T00:31:45+0000", "message": "Qu\u00e9 p\u00e1gina m\u00e1s pobre en participaci\u00f3n es \u00e9sta, s\u00f3lo cuatro gatos participamos . Yo ya no vuelvo  a participar por lo que quedan tres gatos .", "id": "463236190434962_2887239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Chanley", "id": "100002455848147"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T18:35:37+0000", "message": "pare comprando dolares.  pone esa plata en la caja.  fabricar colones para tener 500 a 1, y usar esas nuevos colones para mejorar los calles, escuelas, pensiones, etc.  comprando dolares esta robando de los Ticos y regalando a los banqueros internacionales.", "id": "463236190434962_2886602", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:56:43+0000", "message": "Es interesante como est\u00e1 cambiando la sociedad costarricense , ya que por ejemplo en el Foro de Occidente y en otros movimentos  no quieren que pol\u00edticos participen con ellos,  para que no desvirtuen las razones por las que fueron creados .", "id": "463236190434962_2886491", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463236190434962", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463236190434962", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-25T17:08:20+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/Manifestantes-hacen-sentir-Area-Metropolitana_0_1349865114.html", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-06-25T17:08:20+0000", "message": "La #MarchaCR es sin duda el reflejo del malestar de los costarricense ante la situaci\u00f3n de crisis que vive el pa\u00eds. \n\nOjal\u00e1 y este movimiento con fines pac\u00edficos abra paso a un dialogo del gobierno con cada sector afectado. Pero a la vez, hago un llamado para que se realice de manera pasiva evitando los bloqueos totales para respetar el libre tr\u00e1nsito y el cumplimiento de las labores de quienes no pueden ser parte de este paro.", "type": "link", "id": "117011658390752_463236190434962", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1002960_463218497103398_68545121_s.jpg", "likes": {"count": 138, "data": [{"name": "Jose Jhonny Barboza", "id": "100001692360096"}, {"name": "Holman Polanco", "id": "100005157340622"}, {"name": "John Ondoy Jimenez", "id": "100000409364382"}, {"name": "Jos\u00e9 Granados Aguero", "id": "100004745191195"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTc="}}, "data": [{"from": {"name": "Paola S\u00e1nchez Q", "id": "564840466"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:12:03+0000", "message": "Claro.. su huelga es porque no hay tajada de plata para usted, sin verguenza", "id": "463218497103398_1321969", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "1286060079"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:53:35+0000", "message": "LECTURA RECOMENDADA PARA TODOS LOS COSTARRICENSES\n\nMe voy a dar de baja de todas las publicaciones que arremeten contra el gobierno y debilitan la f\u00e9 ciudadana en las instituciones de Costa Rica. Yo vengo de un pa\u00eds donde las leyes sociales superaban en 1958 a todas las del continente americano de su \u00e9poca. Cuba era un ejemplo de pa\u00eds para el resto de los de la zona. Ejemplo en todo. El periodismo de la \u00e9poca, m\u00e1s espec\u00edfico la revista Bohemia, se dedic\u00f3 por entero a desprestigiar a todos los pol\u00edticos y a todas las instituciones de aquellos reg\u00edmenes. Tan buena labor hizo que cuando un militarote llamado Fulgencio Batista golpe\u00f3 la democracia cubana, apenas hubo voces que defendieran al presidente depuesto, el Dr. Carlos Pr\u00edo Socarr\u00e1s. No merec\u00eda la pena ''defender lo indefendible,'' seg\u00fan lo que le\u00edan en Bohemia. De esta decepci\u00f3n universal se vali\u00f3 un bandolero para convencer al pueblo de que Cuba necesitaba un cambio radical, un cambio hacia el socialismo, que devino luego en comunismo y en dictadura. Llevamos ya los cubanos m\u00e1s de 50 a\u00f1os ''gozando'' de esos cambios y Cuba ha pasado de ser una de las naciones l\u00edderes de Am\u00e9rica Latina a una de las m\u00e1s pobres del continente americano, comparada con Honduras o con Hait\u00ed. Ese fu\u00e9 el nefasto resultado de los cambios a los que acudimos para perfeccionar lo que era casi un milagro logrado por la naci\u00f3n m\u00e1s joven de Am\u00e9rica. Yo estoy de acuerdo, como no, en reformar siempre para mejorar, pero solo para mejorar. La prensa que se dedica a menospreciar la democracia, a minimizar los logros de esta, a desprestigiar las instituciones de un pa\u00eds libre, es una prensa nosiva, perjudicial, contraproducente. \nEl director de Bohemia, esa revista opositora a todo y a todos, termin\u00f3 por suicidarse en Venezuela, sobrecargado de culpabilidad y de remordimientos. El saturno que defendi\u00f3 con tanto ardor termin\u00f3 por devorarlo, como hizo con todos los cubanos de bien.", "id": "463218497103398_1322043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:36:49+0000", "message": "Otto Guevara tiene la raz\u00f3n, yo apoyo tambi\u00e9n la huelga, que esto sirva para ser conciencia a los costarricenses que el PLN NO esta haciendo las cosas.", "id": "463218497103398_1322009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:06:44+0000", "message": "Que tiene de corrupto la concesion de APM terminals? Que sugiere usted para superar el vergonzoso lugar 138 que tenemos en puerto de 145 paises?  Le creo lo de OAS pero con un sindicato como japdeva ese puerto esta destinado a seguir hundiendose.", "id": "463218497103398_1322073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Estrada", "id": "1189197353"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:20:31+0000", "message": "\u00bfSe habr\u00e1n dado cuenta los bichillos de la DIS que los sindicatos est\u00e1n divididos?", "id": "463218497103398_1321987", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Valeria Aguiluz", "id": "529680166"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:05:25+0000", "message": "totalmente de acuerdo como es que se pretendan cerrar los Ebais?", "id": "463218497103398_1321959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gatt Galess", "id": "100004442734886"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T21:56:17+0000", "message": "La politiqueria barata se vasa en aprovechar ciertas situaciones de cricis gubernamentales para que los partiditos de oposicion aprovechen para hacer politica y manipular la mente del pueblo que esta indignado por tanto descaro y corrupcion, que garantias hay que el mismo escandalo que se dio con plata durante su campa\u00f1a no pueda ser un reflejo de lo que seria capaz de hacer si llegace a la presidencia de la republica , una persona asi es capaz de vender un pais entero s cambio de unos pesos mas", "id": "463218497103398_1322479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hansel Victor", "id": "100000677013262"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T21:48:07+0000", "message": "Bueno ser\u00eda que ud entre como el presidente de Islandia o el de Francia, pero si lo hace igual que todos que va no nos lleva m\u00e1s que a m\u00e1s pobreza, yo voy con su bancada pero la fe m\u00eda es que ud de verdad haga algo bueno cambie totalmente este pa\u00eds para bien si..", "id": "463218497103398_1322470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lacayo Guevara", "id": "100002941932405"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T19:07:25+0000", "message": "Sea m\u00e1s serio por favor", "id": "463218497103398_1322248", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Vindas", "id": "100002983675257"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:32:22+0000", "message": "Apoy\u00f3 100% a Otto", "id": "463218497103398_1322112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Campos Calderon", "id": "100003583741091"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T17:28:55+0000", "message": "usted es lo mas rescatable entre todos ojala no se pura hablada, por que este pais esta en crisis y es 1000% culpa del gobierno", "id": "463218497103398_1322107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Gonzalez", "id": "100001755615277"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:50:45+0000", "message": "Estoy con Otto", "id": "463218497103398_1322037", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Estrada", "id": "1189197353"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:22:01+0000", "message": "Alguien inteligente se hubiese dado cuenta de que Albino no apoy\u00f3 la huelga por \"cuestiones de organizaci\u00f3n\" as\u00ed dicen ellos! pero un l\u00edder inteligente ya se hubiera dado cuenta y saca provecho de eso!!! (tip)", "id": "463218497103398_1321993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Serrano Urbina", "id": "100003050443068"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T20:43:54+0000", "message": "cuando se van a poner en huelga los diputados bloqueando el congreso hasta q el fiscal actue", "id": "463218497103398_1322382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T16:17:30+0000", "message": "Tambi\u00e9n est\u00e1 en huelga Don Otto? vaya a la manifestaci\u00f3n para saber si  participantes lo aceptan, porque parte de la protesta es contra nuestros politiquillos", "id": "463218497103398_1321981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angel Quiros Sanches", "id": "100001948631105"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-29T13:59:56+0000", "message": "Angel Quiros diputado para Alajuela ", "id": "463218497103398_1328746", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463218507103397", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/463218507103397", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-29T13:59:56+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=463218497103398&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "463218497103398", "shares": {"count": 30}, "created_time": "2013-06-25T16:03:39+0000", "message": "No podemos enumerar las muchas razones que llevaron al pueblo a declarase hoy en #ParoNacional. \n\nPero detonantes como la corrupci\u00f3n en la funci\u00f3n p\u00fablica, OAS, APM Terminals y la mala pr\u00e1ctica de concesiones, la Refiner\u00eda, la crisis de la CCSS sin resolver, la intenci\u00f3n de prohibir las huelgas y la falta de dialogo de este gobierno del PLN son s\u00f3lo una pincelada del porqu\u00e9 #Tambi\u00e9nEstoyEnHuelga.\n\n\u00a1Necesitamos un cambio ya!", "type": "photo", "id": "117011658390752_463218507103397", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhxdCsTqFgBbRB&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Farchivo%2FARCHIVOEl-Victor-Viquez-Rodrigo-Arias_LNCIMA20130108_0046_23.jpg", "likes": {"count": 46, "data": [{"name": "Liza Fendt", "id": "100000353521412"}, {"name": "Cristian Angulo Leandro", "id": "100001764652092"}, {"name": "Alex P\u00e9rez Rojas", "id": "100002448430330"}, {"name": "Danny Rodriguez", "id": "100001363531432"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Laura Chinchilla pide a diputados evitar discusi\u00f3n sobre futuro de Ren\u00e9 Castro", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Alberto Montoya Flores", "id": "100000591027120"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T21:45:51+0000", "message": "Un caso mas donde nuestra CORRUPTA Presidenta Laura Chinchilla, pide a diputados ocultar y peor aun callar antes los desaciertos de Ministros ineficientes!! HASTA CU\u00c1NDO? ??", "id": "462919170466664_2884049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Difonsi Moore", "id": "1076850284"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T21:40:52+0000", "message": "Fueeeeeera Rene Castro", "id": "462919170466664_2884035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T23:12:50+0000", "message": "Como siempre la Presidenta que quiere tapar el sol con un dedo, por culpa de Ren\u00e9 Castro perdemos Isla Calero y ahora el chorizo de la Refiner\u00eda, por estas y muchas razones mas que han acontecido en este gobierno liberacionista y en los anteriores es que los costarricenses no debemos votar por el PLN. Demosle la oportunidad a otros para gobernar, no nos dejemos enga\u00f1ar m\u00e1s.", "id": "462919170466664_2884226", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Retana", "id": "637635217"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T21:38:13+0000", "message": "q va ha haber en la carniceria llamada PLN? puro chorizo!", "id": "462919170466664_2884026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T03:58:24+0000", "message": "Movimiento Libertario. Ya el Pueblo de Costa Rica, no andamos con Chupeta, entre los Labios. Para que Critica tanto! Estamos Artos, con esta Laura. Ahora usted con eso de los Parques Nacionales y lo de los animalitos. NO CLASIFICAN!", "id": "462919170466664_2885058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T00:09:17+0000", "message": "OTTO GUEVARA Y SU CAMPA\u00d1A PARA BRUTOS.IDEAS QUEREMOS IDEAS, DE SOLUCIONES OTTICO,DEMUESTRE QUE USTED PUEDE SER INTELIGENTE Y DAR IDEAS.NO MAS CAMPA\u00d1A PARA BRUTOS AS\u00cd NADIE VOTA POR USTED", "id": "462919170466664_2884433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T22:25:26+0000", "message": "Vieja cabrona", "id": "462919170466664_2884136", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Quiros", "id": "1122971414"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T22:24:16+0000", "message": "Otto de quien es la estupida idea de eliminar los parques nacionales??\nY lo peor segun uds para explotarlos!!!\nCORRUPTOS SUCIOS, le pido a Dios con todas mi fuerzas que pierdan todas sus campa\u00f1as!!!", "id": "462919170466664_2884133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T21:48:10+0000", "message": "Que va haber Chorizo! Que embarcada se pego mi Pueblo con esta vieja. Malditos, Chorizeros por qu\u00e9 no se mueren! Y no se los dice uno de afuera se los dice un Costarricense! ", "id": "462919170466664_2884053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Larry Hans", "id": "1750222517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T21:41:20+0000", "message": "Chorizos como los del libertario!", "id": "462919170466664_2884038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frank Hautala Vargas", "id": "1408434043"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T00:43:22+0000", "message": "Algo entre sabanas?", "id": "462919170466664_2884512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Segura", "id": "1212981582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T04:14:32+0000", "message": "Movimiento liberaci\u00f3n o libertario es la misma mierda", "id": "462919170466664_2885096", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deyanira Picado C", "id": "100005159652233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T01:50:10+0000", "message": "Hay que pedir la cabeza de Rene Castro. Que si  hay corrupci\u00f3n?.", "id": "462919170466664_2884677", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Alvarado", "id": "100003313615726"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T01:11:29+0000", "message": "Muy buena pregunta, que lastima que laura no quiera hablar del tema.!!!", "id": "462919170466664_2884583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T00:15:41+0000", "message": "NO VOTE SU VOTO! Votando por este hombre es como todos los dem\u00e1s.", "id": "462919170466664_2884456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Derick Chaves", "id": "100001134002072"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T22:16:26+0000", "message": "Por que?", "id": "462919170466664_2884119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Elizondo", "id": "1301263578"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T22:00:55+0000", "message": "RC tiene la gracia escondida", "id": "462919170466664_2884079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T21:49:48+0000", "message": "Vieja Corrupta, larguese PRONTO!", "id": "462919170466664_2884058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Rock", "id": "685466361"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T23:10:04+0000", "message": "Mira quien habla", "id": "462919170466664_2884223", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/462919170466664", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/462919170466664", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-25T04:14:32+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Laura-Chinchilla-discusion-Rene-Castro_0_1349665162.html", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-06-24T21:35:36+0000", "message": "Qu\u00e9 ser\u00e1 lo que hay\u2026.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_462919170466664", "status_type": "shared_story", "description": "La presidenta de la Rep\u00fablica, Laura Chinchilla, llam\u00f3 a varios diputados para que desistan de discutir la responsabilidad del ministro de Ambiente, Ren\u00e9 Castro, en torno al proyecto de la refiner\u00eda con China. Esa discusi\u00f3n se dar\u00e1 hoy en la reuni\u00f3n de fracci\u00f3n del PLN."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/480199_462852750473306_1190421739_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 154, "data": [{"name": "Daniel Ugalde Araya", "id": "100005454702886"}, {"name": "Holman Polanco", "id": "100005157340622"}, {"name": "Pita Duarte Arroyo", "id": "100005140832263"}, {"name": "Cristian Angulo Leandro", "id": "100001764652092"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mjc="}}, "data": [{"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:19:46+0000", "message": "es el 2013 y don otto sigue en politica cobrando cheques del TSE", "id": "462852750473306_1320076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Luis Jop Gazel", "id": "757432298"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:26:36+0000", "message": "Est\u00e0 esperando que sean la doce para echarse el \u00f9ltimo almuercito en el gobierno", "id": "462852750473306_1320088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Chongkan", "id": "628555020"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:44:36+0000", "message": "11:20 am, 8 anos despues y Otto sigue chupando de la deuda pol\u00edtica!", "id": "462852750473306_1320128", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Rizo", "id": "100001677934554"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T19:11:46+0000", "message": "Un perro comiendo a otro pero cual ser\u00e1 mas perro ", "id": "462852750473306_1320259", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Fallas", "id": "1459505618"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:55:29+0000", "message": "Don Otto Guevara si mis pap\u00e1s no me hubieran dado una buena educaci\u00f3n, pondr\u00eda ac\u00e1 mismo todo lo que pienso de ud, pero se puede resumir en: asco!!! Desaparezca de la actividad pol\u00edtica y haga en un solo acto mucho m\u00e1s bien al pa\u00eds, que todo el que ha hecho durante su vida p\u00fablica.", "id": "462852750473306_1320149", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Carvajal Arias", "id": "683616839"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:37:16+0000", "message": "ni la va hacer hasta que DO\u00d1A Laura se lo pida y como ella siempre defiende a sus pollitos PEERDON A SUS COLABORADORES NO CREO QUE LE PIDA LA RENUNCIAS HASTA QUE LE LLEGUE EL AGUA AL CUELLO...RECUERDEN CON HERRERO LA MISMA COSA ASI QUE NADA VA A PASAR TODAVIA....PERO SI DEBERIAMOS PREGUNTAR QUIEN NOS VA A PAGAR LOS 55 MILLONES DE DOLARES DE LA ASESORIA PARA VER SI ERA VIABLE LA FAMOSA REFINERIA", "id": "462852750473306_1320110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Batalla", "id": "1144842486"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T19:17:50+0000", "message": "Descarado", "id": "462852750473306_1320269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Janeth Mar\u00eda Ruiz", "id": "100005964964253"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T20:59:00+0000", "message": "La berda que no apollo la politica pero si le voy adar mi boto porq me gustaria q agan proyectos de vivienda en la sona sur y este se\u00f1or si los va aser verdad", "id": "462852750473306_1320428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Fallas", "id": "100000765903763"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T20:44:39+0000", "message": "esperando la nueva campa\u00f1a politica para votar por el movimiemto libertario nuevamente tal como lo hice hace 4 a\u00f1os", "id": "462852750473306_1320402", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Estrada", "id": "1189197353"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T19:52:04+0000", "message": "Ayer en la naci\u00f3n del domingo sali\u00f3 un dibujo en el mundo de  kandler, vean ese dibujo y lo analizan! \u00bfvamos a seguir en lo mismo?  \u00bfcon el mismo partido que no ha podido arreglar ni siquiera una platina en un puente? se\u00f1ores despierten por favor, como dice la caricatura: \u00bfquieren corrupci\u00f3n? \u00a1tomen corrupci\u00f3n entonces! sigan votando por liberaci\u00f3n, sigan, y desp\u00faes, tomen!!", "id": "462852750473306_1320323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilf Suare", "id": "100002221535722"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:54:03+0000", "message": "estoy de acuerdo don rene castro se debe de ir lo mal actuado es ya demasiado ,pero don otto guevara tambien usted debe dejar de robar en el erario publico es un descaro y sinverguenzada la suya", "id": "462852750473306_1320144", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:38:15+0000", "message": "Ni lo hara! Tetitas como esas no las sueltan facil. Poreso Detesto a los Politicos y altos Jerarcas. VIVIDORES DE MI PUEBLO.", "id": "462852750473306_1320115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso J Lara", "id": "593973538"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:36:05+0000", "message": "ya casi,", "id": "462852750473306_1320108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenneth Calder\u00f3n", "id": "100005726162827"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T18:22:35+0000", "message": "y ustedes sigue apoyando a liberaci\u00f3n?por favor gent\u00f3 johy y laurita es la misma vara..necesitamos un cambio ya es hora de cambiar costa rica con otto guevara..vamos don otto con todo !!", "id": "462852750473306_1320186", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T01:58:08+0000", "message": "Pablo Beltran yo seguire apoyando al PML aunque no te guste, le digo una buena noticia: cada vez hay mas libertarios que votaran por Otto Guevara.", "id": "462852750473306_1320944", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T01:56:34+0000", "message": "jaja hay wendy... de verdad q ud demuestra por que apoya al fosil....", "id": "462852750473306_1320932", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T00:21:14+0000", "message": "wendy deje d apoyar a fosiles como este y ahora justo y el ciego parasitos son parasitos....", "id": "462852750473306_1320787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T23:21:58+0000", "message": "Asi es y no creo que Ren\u00e9 Castro renuncie ya que tiene a su Laurita apoyandolo.", "id": "462852750473306_1320679", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Quiros", "id": "1122971414"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T19:33:17+0000", "message": "Espero que una vez mas pierda!, como van a querer destruir los parques nacionales para explotarlos con pesca, caza y demas destruccion????\nSu ministro del ambiente es una bestia!", "id": "462852750473306_1320295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mark Price", "id": "1759650492"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T19:19:23+0000", "message": "Laura tampoco.", "id": "462852750473306_1320275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T18:32:49+0000", "message": "son mas me gusta que comentarios estupidos", "id": "462852750473306_1320202", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T18:08:13+0000", "message": "jajajaja.", "id": "462852750473306_1320163", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Chaves", "id": "1305676759"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T17:30:38+0000", "message": "original esto!!!!", "id": "462852750473306_1320095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johann Azofeifa Carrillo", "id": "100002676723874"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T18:50:49+0000", "message": "Adelante caudillos de la corrupci\u00f3n!!", "id": "462852750473306_1320225", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johann Azofeifa Carrillo", "id": "100002676723874"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T18:50:26+0000", "message": "Y a\u00fan quedan personas que atacan a los que quieren eliminar al partido m\u00e1s corrupto de la historia del poder!", "id": "462852750473306_1320224", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/462852760473305", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/462852760473305", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-24T17:18:37+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=462852750473306&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "462852750473306", "shares": {"count": 23}, "created_time": "2013-06-24T17:18:37+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_462852760473305", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg=", "before": "ODM="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_461797740578807/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Derek Crawford", "id": "100001527623981"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T05:21:23+0000", "message": "Cuando los votos se ocupan todo el mundo se ataca pero cuando ya se tienen los votos que se necesitan todos se aman y se apoyan, que linda la pol\u00edtica de mi pa\u00eds!!", "id": "461797740578807_2877568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Federico Echeverria", "id": "580870118"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T15:10:33+0000", "message": "Que tal menos carros y mas transporte publico. Que tal mejor NO a inversionistas Arabes, que tal NO a m\u00e1s refiner\u00edas. Que tal empezar a invertir m\u00e1s en energ\u00eda aeolica y solar. SI a invitar empresas en energia renovable. El petr\u00f3leo es la gran enfermedad. El futuro es irnos despegando de \u00e9l. Reducir Recope en planilla SI a lo que se necesita para almacenamiento y distribucion. Aumentar capacidad de almacenamiento SI para comprar mas barato pero siempre con la vision a futuro de necesitar lo menos posibles los hidrocarburos. NO estoy de acuerdo en abrir el monopolio de Recope, el estado le importa su pueblo, a las corporaciones NO es cosa de curar el cancer que tiene Recope.", "id": "461797740578807_2878584", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Solis", "id": "100000418742073"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T03:42:43+0000", "message": "Que mont\u00f3n de CIEGOS.... Otto??? PLN??? Son la misma porquer\u00eda... Despierten estos tipos son unos vividores!!!", "id": "461797740578807_2879740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Santiba\u00f1ez", "id": "635930561"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T05:38:04+0000", "message": "Concuerdo con lo que expones.....PERO MUY TARDE PARA CREERTE QUE PUEDES ser parte de un cambio.", "id": "461797740578807_2877590", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Linox Chacon", "id": "603783412"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T03:44:49+0000", "message": "Talvez don Otto usted tenga medio raz\u00f3n, el problema es que usted ha perdido toda credibilidad es oportunista, politiquero y baila donde le convenga!", "id": "461797740578807_2885030", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T00:54:31+0000", "message": "Yo no VOTO  por OTTO!", "id": "461797740578807_2884526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Jos\u00e9 Castrillo Casta\u00f1eda", "id": "1643186429"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T04:03:59+0000", "message": "Otto,cuando empieza el periodo electoral ah\u00ed vas a ir a Lim\u00f3n y a las otra provincias a pedir votos y vas a poner esa cara de corrupto que lo \u00fanico que van es a lucrar y aumentar sus activos a costa del pueblo.\nMejor busque una pensi\u00f3n por la CCSS y este tranquilo.", "id": "461797740578807_2879780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anthony Rodriguez Perez", "id": "1621418191"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T01:20:33+0000", "message": "Otto no s\u00e9 qu\u00e9 habla tanto usted si es un corrupto igual o peor que ellos .l.", "id": "461797740578807_2879490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcela Mata Colombari", "id": "773711803"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T16:41:33+0000", "message": "Bueno si cierran RECOPE cual ser\u00eda la nueva caja chica del estado??? De d\u00f3nde sacar\u00edan el casi 50% de impuestos que recauda el gobierno en la gasolina??? Si el gobierno tiene los fondos para pagar el aguinaldo de varias empresas p\u00fablicas para que lo pide a RECOPE a final de a\u00f1o???", "id": "461797740578807_2878779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Castro Sacasa", "id": "630815927"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T13:03:19+0000", "message": "es ironico pero en vez de do\u00f1a Laura tenia que quedar Otto.. y aunque no haya ganado no deja de hablar con la verdad! si Otto hubiera quedado desde un principio creo que las cosas estarian mejor hoy!! y el que dice que no es cierto yo le pregunto.. como sabe que no es cierto? como pueden afirmar algo que no saben? hubiera sido mejor tener 4 a\u00f1os a Otto solo para ver si es cierto.. igual si apestaba siempre esta Liberacion..", "id": "461797740578807_2878262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franz Herrera", "id": "100000810438755"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T05:40:45+0000", "message": "RECOPE es un cadaver con mucho dinero.... es hora de que decidamos que hacer con ese mont\u00f2n de tuber\u00ecas, escritorio, edificios y dinero......", "id": "461797740578807_2877596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Sa Bo", "id": "1399972289"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T22:02:30+0000", "message": "Los mismos pol\u00edticos neoliberales que nos trajeron la chori-trocha, la refiner\u00eda y el libre mercado. No se cieguen gente, PLN y ML son los mismos... (y  ML es peor si leen sus planteamientos)", "id": "461797740578807_2884081", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Artavia H", "id": "100000951647031"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T01:45:47+0000", "message": "El burro dici\u00e9ndole orej\u00f3n al conejo.  Pol\u00edticos de pacotilla.", "id": "461797740578807_2879521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T01:32:50+0000", "message": "*mal", "id": "461797740578807_2879500", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Beltran", "id": "641523463"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T01:32:25+0000", "message": "otto es un fosil de la politica q deje de joder y le de campo a otros... yo se q nada mae cae la platica del tse pero q no sea buchon ya se ha volado suficiente...", "id": "461797740578807_2879498", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anibal Mes\u00e9n Sequeira", "id": "100000791999061"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T17:32:13+0000", "message": "bn don otto Ust conoce (Y)", "id": "461797740578807_2878858", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Diego Jimenez Orozco", "id": "100001188560767"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T11:53:18+0000", "message": "Vende patrias...", "id": "461797740578807_2885626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Rolando Dur\u00e1n Jim\u00e9nez", "id": "100000787321853"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T16:09:36+0000", "message": "Y los planes para promocion de energias limpias?  De acuerdo en que idioteces como esta refinerias son posibles gracias al monopolio de Recope, pero promover algo que debe estar en plan de salida tampoco es la opcion", "id": "461797740578807_2878721", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberth Araya", "id": "1362639942"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T12:26:21+0000", "message": "esta soluci\u00f3m de otto es igual a la que nos han dado los gobernantes actuales, no creen en las capacidades del pa\u00eds y solo pirnsan en qu\u00e9 ofrecerle a los de afuera, y as\u00ed es como luego seleccionan al que les d\u00e9 las mejores ventajas pero a ellos y a sus grupitos de amigos, me parece que esta opini\u00f3n es solo tratar de sacar provecho d lo que sucede, demaciado mediocridad para mi gusto.", "id": "461797740578807_2885684", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor AB", "id": "1762637722"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T23:32:44+0000", "message": "No soy seguidor de su partido, pero comparto todo lo expuesto aca.", "id": "461797740578807_2884258", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Rivera Fuentes", "id": "676129580"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T16:13:43+0000", "message": "Wendy, la ignorancia y la poca informaci\u00f3n pol\u00edtica nos hace como pueblo, vernos est\u00fapidos y ladrones, precisamente por personas como esta,, que opinan sin fundamento alguno. Cada vez que abro un blog y veo tanto comentario est\u00fapido sin fundamento alguno voy concluyendo en que , si el pa\u00eds tiene lo que merece. Don Otto, sus aportes son muy buenos, l\u00e1stima que el pa\u00eds este estado atado.", "id": "461797740578807_2880930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Jule", "id": "100000899023005"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T04:43:52+0000", "message": "Bulgar... Tratando de obtener votos confirmando una noticia vieja, con ese pensamiento de regalar al pa\u00eds no va a llegar ni a vender empanadas en las afueras de la asamblea, aunque se tir\u00e9 para presidente otros 13.700.000.000 de a\u00f1os", "id": "461797740578807_2879866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Valverde", "id": "100000946526416"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T23:50:57+0000", "message": "Ay que miedo con la pol\u00edtica costarricense en este momento salen a dir que defender la patria ahora todos hablan y hablan xq se acerca el a\u00f1o de elecciones, oportunistas deber\u00edan tener verg\u00fcenza y no ponerse a hacer el papel de defensores de la patria, lo que da m\u00e1s miedo es la gente que sigue creyendo en sus patra\u00f1as y van a dar su voto!!! Jajaja y todos juran tener la raz\u00f3n y de tener el mejor candidato jajaja", "id": "461797740578807_2879381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Quiros", "id": "556174451"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T17:38:57+0000", "message": "Excelente comentario, as\u00ed es.", "id": "461797740578807_2878873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Quir\u00f3s Madden", "id": "100000239530559"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-23T01:44:36+0000", "message": "OttoTib\u00e1s est\u00e1 lleno de basura, porque no te vas a dar una vuelta por all\u00e1, yo te regalo la pala y el esbob\u00f3n, hablale a ese cuerpo BOC\u00d3N", "id": "461797740578807_2879515", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/461797740578807", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/461797740578807", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-22T05:17:44+0000", "shares": {"count": 42}, "created_time": "2013-06-22T05:17:44+0000", "message": "A prop\u00f3sito del tema de la refiner\u00eda:\n \n1- Ren\u00e9 Castro, Ministro de Ambiente y ENERG\u00cdA, es el Ministro rector de RECOPE. Por lo tanto, como responsable pol\u00edtico del proyecto de la refinadora debe renunciar de inmediato, y si no lo hiciere debe ser destituido por la Presidenta.\n\n2- Debe tramitarse en forma expedida y votarse afirmativamente el proyecto de ley de nuestra bancada para ABRIR EL MONOPOLIO DE RECOPE. \n\n3- Abierto el monopolio, si CNPC quisiera construir una refiner\u00eda en C.R. que lo haga, asumiendo la totalidad del riesgo empresarial, y por supuesto cumpliendo con toda la legislaci\u00f3n costarricense.\n\n4- RECOPE debe concentrar sus esfuerzos en aumentar la capacidad de almacenamiento de producto terminado (hoy tenemos capacidad para 14 d\u00edas de consumo), y con ello podremos empezar a comprar combustibles en el mercado a precios m\u00e1s razonables, en lugar de comprarlos en el mercado \"spot\". \nPara ello podr\u00edamos invitar al gobierno de QATAR y a diferentes empresas a ofertar por los servicios de almacenamiento, para que sean ellos quienes construyan los tanques de almacenamiento en el menor plazo posible. \n\n5- Debe iniciarse de inmediato el adelgazamiento de la planilla de RECOPE cancel\u00e1ndole todos los extremos laborales a los empleados vinculados al proceso de refinaci\u00f3n, que dicho sea de paso no se realiza desde hace casi 2 a\u00f1os.\nEse costo lo pagamos todos los consumidores de combustible.\n\n \u00a1Costa Rica necesita un cambio ya!", "type": "status", "id": "117011658390752_461797740578807", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 323, "data": [{"name": "Keneth Zumbado", "id": "100003260525365"}, {"name": "German Zeledon Colombari", "id": "100003228394029"}, {"name": "Cristian Angulo Leandro", "id": "100001764652092"}, {"name": "Jorge Segura Aguilar", "id": "1555213743"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1001767_461606073931307_1905560200_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 248, "data": [{"name": "Ana Rodriguez Gutierrez", "id": "100003828127914"}, {"name": "Milania Espinoza Carvajal", "id": "100002056754742"}, {"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "Daniel Hidalgo", "id": "753914824"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_461606130597968/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=OA%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Maria Luisa Trigueros Garcia", "id": "100001035182997"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:27:57+0000", "message": "Cuando caminamos de la mano de Dios el saca bandera, nadie es culpable hasta que se le demuestra lo contrario.... y sino hay de que temer... adelante don Otto.", "id": "461606073931307_1315213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cinthia Alejandra Rosales", "id": "795468447"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T03:58:05+0000", "message": "villalta presidente, don otto vallase al.tarcoles a lavarse el c....", "id": "461606073931307_1316008", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franz Herrera", "id": "100000810438755"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T02:54:13+0000", "message": "Siempre lo he dicho, si tienen algo contra alguien que lo denuncien legalmente..... es simple no lo han hecho porque son un poco de viejas de patio, habladores y payasos baratos........", "id": "461606073931307_1315912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Murillo Collado", "id": "100000365755208"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T23:28:11+0000", "message": "Dios libre a CR", "id": "461606073931307_1315627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Mora", "id": "100000273234155"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T21:34:19+0000", "message": "va a seguir de majadero", "id": "461606073931307_1315470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chuz Parra C", "id": "100001811565422"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T20:10:56+0000", "message": "TODOS CON OTTOOOOOOOOOOOOOOOO", "id": "461606073931307_1315353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Vasquez Mora", "id": "100001006317153"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T19:34:02+0000", "message": "Siempre con ud adelante vamos si se puede", "id": "461606073931307_1315321", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Solano", "id": "100005312047083"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:58:17+0000", "message": "Cuente con migo don oto", "id": "461606073931307_1315270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vinko Lastro", "id": "1009404666"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:44:48+0000", "message": "don Oto dif\u00edcil llegar a la presidencia porque usted es una person corercto y onesto y para los  corectos y onestos es casi inposibile pero siga luchando alg\u00fan dia la gente comprendera", "id": "461606073931307_1315251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Araya", "id": "1595284779"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:17:37+0000", "message": "As\u00ed es ,vos segu\u00ed y segu\u00ed , nosotros te queremos mucho eres un hombre brillante .", "id": "461606073931307_1315199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Rojas Flores", "id": "100002418302356"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:04:36+0000", "message": "Yo con gusto votaria x ustd", "id": "461606073931307_1315185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar Solorzano", "id": "100005016404273"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T04:00:15+0000", "message": "que hombre mas guapo por este si doy mi voto", "id": "461606073931307_1316016", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Arias Masis", "id": "742678437"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T00:15:59+0000", "message": "Don Carlos, no hace falta un puesto para ayudar al pueblo, todo lo contrario hay que forjarse un camino y dar el ejemplo. Las pataletas cuando se pierde no sirven de nada. El pueblo necesita gu\u00eda y soluciones, cada vez que se apunta un dedo hay 3 que apuntan hacia uno. Las soluciones empiezan en casa.", "id": "461606073931307_1315697", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Arias Masis", "id": "742678437"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T23:58:16+0000", "message": "Obras son amores y no buenas razones dec\u00eda mi mama. Don Otto ponga el ejemplo, hable menos y haga m\u00e1s. El pueblo necesita volver a la meritocracia y dejar la politiquer\u00eda.", "id": "461606073931307_1315675", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Corea Martinez", "id": "100002008160845"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T23:23:05+0000", "message": "Este pol\u00edtico es un cara de verga, cascarudo.", "id": "461606073931307_1315614", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Verny Zu\u00f1iga", "id": "100000555390725"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T20:03:11+0000", "message": "Claro que s\u00ed, de por s\u00ed a como estamos, si ponemos una yegua de candidata, por ella votamos. \u00a1Qu\u00e9 descaro!", "id": "461606073931307_1315348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T05:22:45+0000", "message": "Wendy , la verdad que lo que dices son s\u00f3lo tonter\u00edas , si acaso alg\u00fan d\u00eda este gana ya te comer\u00e1s tus palabras y no vale la pena ni gastar m\u00e1s tiempo en escribiir aqu\u00ed , ya ver\u00e1n quien es su candidato y que har\u00e1 por el pueblo si ganara", "id": "461606073931307_1316158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Rojas", "id": "611594688"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:44:19+0000", "message": "Sias boli!", "id": "461606073931307_1315248", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T18:04:12+0000", "message": "Si pero lo que queremos saber es cuando te vas", "id": "461606073931307_1315184", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mike Johnson", "id": "100001095409053"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:15:25+0000", "message": "Por algo lo hicieron no cree??? Y lo mejor que puede hacer es seguir insistiendo como buen corrupto", "id": "461606073931307_1363030", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Segura", "id": "1212981582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T04:17:58+0000", "message": "Jajaja el administrador del web libertario usa perfiles falsos para no sentirse tan basureado jajaja", "id": "461606073931307_1321230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Salazar", "id": "100000018676314"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T23:53:02+0000", "message": "Jale ... Payaso '", "id": "461606073931307_1320737", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-24T12:22:42+0000", "message": "Prefiero a Otto que el Regimen de Liberaci\u00f3n, para que m\u00e1s palo, comparemos Figueres y el Gobierno de Chinchilla, totalmente un Asco! Y ahora Araya! Dios, Libre a Costa Rica.", "id": "461606073931307_1319659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cinthia Alejandra Rosales", "id": "795468447"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-22T04:00:01+0000", "message": "como sufren por un mae q ni los pela ni q fuera barack obama no jodas\u00a1 la misma basura de todo el tiempo!", "id": "461606073931307_1316014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Quiros", "id": "100000627996109"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-21T22:50:21+0000", "message": "no fue lo mismo que dijo Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez?", "id": "461606073931307_1315560", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/461606130597968", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/461606130597968", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-21T18:01:00+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=461606073931307&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "461606073931307", "shares": {"count": 46}, "created_time": "2013-06-21T18:01:00+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_461606130597968", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzvv-h-cSdf5WT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi4.ytimg.com%2Fvi%2FWJJvd0ql5LI%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 449, "data": [{"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Alvaro Mathieu", "id": "1047141271"}, {"name": "Cristian Angulo Leandro", "id": "100001764652092"}, {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u00a1No se merecen 4 a\u00f1os m\u00e1s!", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTk1", "before": "MjE5"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_460534514038463/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTk1"}, "data": [{"from": {"name": "Diego Hg", "id": "716221871"}, "like_count": 49, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T02:36:11+0000", "message": "Don otto \u00a1 YA ES HORA! Q SALGA USTED EN ESE VIDEO", "id": "460534514038463_2868616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Larissa Soto Villalobos", "id": "666867949"}, "like_count": 38, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T05:29:26+0000", "message": "\u00a1Usted es de los mismos y tampoco lo merece! \u00a1gracias por record\u00e1rnoslo!", "id": "460534514038463_2868992", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Molina", "id": "100001304245005"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T05:34:49+0000", "message": "y usted si lo merece? Se le olvida el acto de corrupcion que le destaparon en un debate en 2010?? no \"Don OTTO\" usted es uno mas de ellos", "id": "460534514038463_2869018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leo Zu\u00f1iga", "id": "100004504053829"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T00:31:02+0000", "message": "Don Otto con mucho respeto sabe usted lo que es la ideolog\u00eda libertaria? Cu\u00e1l es su planteamiento econ\u00f3mico para Costa Rica los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os. Soy libertario desde hace 10 a\u00f1os y nunca nunca he visto un posible gabinete suyo. Quienes ser\u00edan sus ministros sus amigos? Sus choferes nuevamente?", "id": "460534514038463_2868402", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Felipe Dobles Junqueira", "id": "1155484438"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T02:01:28+0000", "message": "pol\u00edtica de la peor, la que depende de los insultos para hacerse escuchar...sin ideas sin propuestas", "id": "460534514038463_2868520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Arredondo Barrantes", "id": "1762038586"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T21:59:17+0000", "message": "Ellos no se merecen 4 a\u00f1os m\u00e1s y lamentablemente usted no se merece ni un minuto...", "id": "460534514038463_2871009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T00:07:14+0000", "message": "jabones caros no limpian la inconciensia don otto veamos q hara.libertarios", "id": "460534514038463_2868361", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Espinoza Villalobos", "id": "1821031205"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T04:53:12+0000", "message": "Cara de barro ea usted q se mete a candidato para sacr provecho y echarse la platilla de la pol\u00edtica al bolsillo y para colmo cono sabe q no va hacer presidente se tira a diputado para seguir chupando del\nPueblo eso si es ser cara de barro", "id": "460534514038463_2868930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Pampillo", "id": "100000936673391"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T11:52:01+0000", "message": "Usted tampoco bajese de esa nube usted es uno m\u00e1s del mont\u00f3n", "id": "460534514038463_2869560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Solano", "id": "772022310"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T07:22:12+0000", "message": "Johnny Araya es un imb\u00e9cil y eso est\u00e1 m\u00e1s que claro. Pero: \u00bfseg\u00fan ustedes con Pedro el Escamozo y el baile del Pirulino se va a arreglar el pa\u00eds?", "id": "460534514038463_2869229", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cindy Casasola", "id": "1428464029"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T00:32:43+0000", "message": "La honradez es una cualidad que hace a\u00f1os perdieron la mayor\u00eda de los pol\u00edticos en Costa Rica. \r\nYa estamos HARTOS de tanta corrupci\u00f3n!!! Ejemplos: La Trocha, concesi\u00f3n de v\u00eda a San Ram\u00f3n, el viaje de la Presidenta en jet privado (cuyo due\u00f1o es investigado por nexos con el narcotr\u00e1fico),  Liberty Reserve (caso de lavado de dinero m\u00e1s grande del MUNDO), la nueva Refiner\u00eda China, etc, etc, etc... \r\nMe pregunto  en que se basaron los de \"Happy Planet\" para aseverar que Costa Rica es el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo.", "id": "460534514038463_2868407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geinier Alvarado Guzman", "id": "794955531"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T04:29:24+0000", "message": "Buuuuaaaaaaajajajajajaja un zoncho hablando de asco! Pobrecito cocodrilo! Si piensa que vas a ganar, no se lanze para diputado, que sabemos que lo de presi es solompara que le den plata, eso si es ser cara' e barro....", "id": "460534514038463_2868870", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ernesto Montes de Oca", "id": "799965084"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-20T04:00:51+0000", "message": "Diay Otto ya se la acab\u00f3 la plata que se robo???", "id": "460534514038463_2871914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Helberth Vargas Navarro", "id": "100000297371919"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T06:41:34+0000", "message": "Ni \u00e9l se merece un d\u00eda la frente de la presidencia de la rep\u00fablica !!!", "id": "460534514038463_2869126", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Damian Endor", "id": "1695048174"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-20T01:39:18+0000", "message": "Ud tampoco mae no joda ....", "id": "460534514038463_2871483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eder Novoa", "id": "100000984388307"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T06:22:44+0000", "message": "pero ustd tampoco se lo merece", "id": "460534514038463_2869087", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katerin Vargas", "id": "100004202077453"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T05:38:17+0000", "message": "Yo no creo en nada ya la verdad es q todos son iguales prometen y prometen y d ah\u00ed no pasa  ahora si todo muy bonito pro cuando ya stan arriba se olvidan d todo claro cm ellos no se preocupan x nada los q sufrimos somos nosotros", "id": "460534514038463_2869026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Cordero", "id": "583960091"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T05:35:09+0000", "message": "Jajajaja carebarro usted tambien! Jajaja que huevos!", "id": "460534514038463_2869019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "OlgaLucia Serrano-Lange", "id": "1078053970"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T00:04:12+0000", "message": "Propongamos! El pa\u00eds necesita ideas, positivismo, honradez y pol\u00edticos que nos unan.", "id": "460534514038463_2868355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Garro", "id": "100004444353730"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-20T02:37:29+0000", "message": "y ud no cree don otto que ya le hemos dicho hasta el cansancio que no lo queremos como presidente", "id": "460534514038463_2871682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Neto Avila", "id": "100002466273770"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-20T01:15:01+0000", "message": "cierto,pero don otto usted tampoco,hagale un favor al pais y salgase de la politica,saludos!!!!", "id": "460534514038463_2871447", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Gonzalez", "id": "679496371"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-20T00:23:47+0000", "message": "Don Otto, su campa\u00f1a va a ser de propuesta de ideas para impulsar el pa\u00eds al desarrollo o va a ser una campa\u00f1a de sacar trapos sucios y de criticar a sus contrincantes? Muy f\u00e1cil criticar. Mucho m\u00e1s dif\u00edcil proponer ideas claras y c\u00f3mo las va a ejecutar.", "id": "460534514038463_2871314", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joseph Marquez", "id": "100000249319203"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-20T00:10:34+0000", "message": "Con todo el respeto que se merece, me parece que empezar viendo y escuchando el mismo tipo de pol\u00edtica que se encargar de ofender, calumniar, sacar trapos sucios de los dem\u00e1s deja mucho que desear, creo que sus disque jefe(s) de campa\u00f1a lo est\u00e1n aconsejando mal porque la verdad ya aburre este tipo de pol\u00edtica, mas bien deber\u00edan de enfocar todos los recursos que tiene en una pol\u00edtica lo menos sucia que se pueda en la cual exprese lo que tiene planeado hacer por el pa\u00eds, creo que puede ganar mas seguidores que cayendo en el circulo vicioso de la pol\u00edtica costarricense.", "id": "460534514038463_2871293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mora Solano", "id": "1539978376"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T16:37:33+0000", "message": "Vamos firmes a ganar. Vamos a Ganar. Otto Presidente.", "id": "460534514038463_2870383", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Massiel Calvo Barquero", "id": "100004434846404"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T05:47:08+0000", "message": "Mucho va ha llegar a la presidencia si es que puede llegar por que solo de este modo juegan los que saben que NUNCA van a llegar jajaja....Tan profecional que dice ser y tan mal que se ve....", "id": "460534514038463_2869047", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460534514038463", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460534514038463", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-19T00:00:00+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/WJJvd0ql5LI?autohide=1&version=3&autoplay=1", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=WJJvd0ql5LI&feature=youtu.be", "shares": {"count": 54}, "created_time": "2013-06-19T00:00:00+0000", "message": "\u00a1No se merecen 4 a\u00f1os m\u00e1s!", "type": "video", "id": "117011658390752_460534514038463", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1014299_460494324042482_1399266699_s.png", "likes": {"count": 88, "data": [{"name": "Fernanda Rguez Guill", "id": "100000565174123"}, {"name": "Roberto Bola\u00f1os Dobles", "id": "1561406130"}, {"name": "Cristian Angulo Leandro", "id": "100001764652092"}, {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTg=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_460494330709148/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "1286060079"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:18:55+0000", "message": "Que manera tan contraproducente de hacer campa\u00f1a: ech\u00e1ndole mierda encima a los oponentes.  Hable de SUS IDEAS (si tiene alguna) de como encaminar Costa Rica por la senda correcta.", "id": "460494324042482_1309636", "user_likes": false}, {"from": {"name": "OlgaLucia Serrano-Lange", "id": "1078053970"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:32:58+0000", "message": "No apoyo a Araya, pero porque ofender? Porque mostrar el error ajeno? Porque no proponer. Todos sabemos la clase de gente que aspira, sabemos los que es Araya y el PLN, pero propongamos... dar ideas es mejor que pelear!", "id": "460494324042482_1309663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Herrera Hernandez", "id": "100000158963996"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 85, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:24:28+0000", "message": "... Prefiero que hablemos de nuestras propuestas; tenemos mucho que dar al pa\u00eds, don Otto Guevara Guth. Con ideas demostraremos que somos mejores que estos tristes 20 a\u00f1os de Alcald\u00eda...", "id": "460494324042482_1309647", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berny Hempel", "id": "1120456959"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:56:06+0000", "message": "el tipico politiquillo de siempre!! PROPONGA en vez de hacer campa\u00f1a sucia, eso es lo que queremos escuchar propuestas.", "id": "460494324042482_1309702", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Rolando Dur\u00e1n Jim\u00e9nez", "id": "100000787321853"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:22:07+0000", "message": "Preferir\u00eda ver un anuncio propositivo del candidato que cambio la forma en que muchos j\u00f3venes conceb\u00edamos la pol\u00edtica all\u00e1 por 2002. Queda algo de \u00e9l?", "id": "460494324042482_1309643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Camacho", "id": "100000881120559"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T23:53:22+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=uvNItwZiIhU, esto no la de verguenza a usted? usted si es un care barro", "id": "460494324042482_1309911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnaldo Melendez", "id": "100001417608191"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:20:46+0000", "message": "Dele otto dele sin miedo", "id": "460494324042482_1309639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Felipe Dobles Junqueira", "id": "1155484438"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T01:56:06+0000", "message": "la peor pol\u00edtica, la que se vive con el higado, la que se apoya en los de ataques personales, sin plenateamientos ni debate de ideas...", "id": "460494324042482_1310056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Justo P\u00e9rez Masis", "id": "1117802387"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T01:40:00+0000", "message": "Por favor que en 20 a\u00f1os San Jos\u00e9 no ha cambiado, definitivamente no hay peor ciego que el que no quiere ver...", "id": "460494324042482_1310043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Monge", "id": "100001389590666"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T22:23:08+0000", "message": "Est\u00e1 bueno q lo desemmascaren a Araya ya van sabiendo lo q es. Y Desanti ni q hablar un pobre trailero q andaba trabajando y \u00e9l d vago en bicicleta lo demand\u00f3 x favor con q cara s atreve a estar en esto.", "id": "460494324042482_1309743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leidy Chac\u00f3n Rivera", "id": "100003121852048"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T22:11:26+0000", "message": "don otto soy d su partido pero me gustaria una campa\u00f1a de ideas y menos ofensas con todo respeto", "id": "460494324042482_1309728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tavo Zu\u00f1iga", "id": "100004532620510"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:58:19+0000", "message": "Pobre gente que poco de ignorantes no se dan cuenta que el se\u00f1or Otto Guevara es el \u00fanico que puede cambiar este pa\u00eds de verdad y poner las cosas en su lugar como tiene que ser pero claro como siempre la gente prefiere seguir apoyando al PLN que va a seguir echando a perder el pa\u00eds parece que a la gente le gusta vivir as\u00ed como estamos con un mont\u00f3n de ineficientes gobernando este pa\u00eds que puede ser mejor tenemos todo para lograrlo lo \u00fanico que falta es organizaci\u00f3n y alguien que ponga mano dura es todo se necesita.", "id": "460494324042482_1309704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Quir\u00f3s Brenes", "id": "1164879007"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:54:46+0000", "message": "Vamos don Otto... para adelante... si no es en esta eleccion sera en la q sigue o la q sigue o la sigue a la sigue.... siempre seras el candidato vitalicio..... y asi se seguira manteniendo de la deuda pol\u00edtica.. q al fin y al cabo es el negocio d algunos politiquillos de este pa\u00eds....", "id": "460494324042482_1309701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "J\u00fcrgen Dorsam", "id": "826454796"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:53:03+0000", "message": "Linda Don Otto", "id": "460494324042482_1309697", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Justo P\u00e9rez Masis", "id": "1117802387"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:33:39+0000", "message": "Me parece incre\u00edble que el se\u00f1or Otto Guevara vaya a criticar a don jhonny araya, se\u00f1or Otto s\u00f3lo d\u00edgame con que cara usted puede criticar a alguien, primero critiquese y luego h\u00e1galo con los dem\u00e1s", "id": "460494324042482_1309665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:21:24+0000", "message": "Yo en realidad no voto por ning\u00fan partido, ni voy con ning\u00fan pol\u00edtico . Pero usted habla y es uno de estos que no hace nada y nunca ha hecho nada , s\u00f3lo tratar de ganar el poder y lograr tu deseo de ser presidente , pobres los que se enga\u00f1an con estos pol\u00edticos si todos son iguales y ninguno trae ning\u00fan cambio", "id": "460494324042482_1309642", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T23:39:09+0000", "message": "no apoyo ARAY PERO CREO ES LA PEOR MANERA DE HACER POLITICA, SE VE UNA POLITICA SUCIA Y DESMOTIVANTE HAY FORMAS DE LLEGAR AL PUEBLO Y NO ES LA MEJOR", "id": "460494324042482_1309869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T23:03:14+0000", "message": "Qu\u00e9 buena esta campa\u00f1a de altura, es la que necesita Costa Rica en estos momentos d\u00edficiles !", "id": "460494324042482_1309800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Steven Burgos S", "id": "100000162489090"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:32:47+0000", "message": "Volvemos a lo mismo solo saben hacer eso ataques, porque no se dedican a trabajar por ideas nuevas y frescas, en vez de ataques, los costarricenses estamos cansados ya de esta forma, una forma de ataques.", "id": "460494324042482_1309662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:23:02+0000", "message": "Los enemigos del Movimiento Libertario son los que no tienen ideas. Por algo inventaron los allanamientos canallescon e infundados con los que no probaron nada. Por algo a Otto Guevara solo lo combaten con insultos. \u00a1Cu\u00e1les osn las ideas de Araya? \u00bfLos domso? jajaja. \u00bfCu\u00e1les osn las ideas de Sol\u00eds y sus ac\u00f3litos? Atacar al ej\u00e9rcito de colobia por querer ayudar a nuestro pa\u00eds a combatir a los narcotraficantes? Los estatistas son retr\u00f3grados y eso han hecho en veinte a\u00f1os. Retroceder al pa\u00eds.", "id": "460494324042482_1309645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Hernandez", "id": "1523289364"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T17:58:24+0000", "message": "Ya esta quemado Otto, no pierda el tiempo ni la plata de los costarricenses.", "id": "460494324042482_1311287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Martinez Villalobos", "id": "100000100105973"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T16:55:32+0000", "message": "Los dos juntos, pueden irse a la luna y no se pierde nada. Don Johnny le da apoyo total a Desanti por wl problema de los terrenos en Panam\u00e1,  son de los mismos", "id": "460494324042482_1311178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Camacho", "id": "100000881120559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T03:56:56+0000", "message": "Este mae es un corrupto no sali\u00f3 despu\u00e9s ligado con el narcotr\u00e1fico, la novia se pela el culo en una misa y tras de eso s\u00f3lo meterse con los dem\u00e1s pol\u00edticos pero no una forma inteligente s\u00ed no mediocre. Presente una propuesta inteligente.", "id": "460494324042482_1310300", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Hg", "id": "716221871"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T02:37:47+0000", "message": "CORRUPTO", "id": "460494324042482_1310117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Luis Aguilar Vargas", "id": "100003632891182"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T00:18:39+0000", "message": "No hay cara en que persinarse!!!! Si no hay perros se montea con gatos!!!!!!", "id": "460494324042482_1309967", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460494330709148", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460494330709148", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-18T21:16:10+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=460494324042482&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "460494324042482", "shares": {"count": 7}, "created_time": "2013-06-18T21:16:10+0000", "message": "\u00a1Lo que no ha hecho en 20 a\u00f1os\u2026!\r\n\r\nAqu\u00ed les dejo un adelanto de lo que ver\u00e1n hoy por Repretel Canal 6 previo al partido\u2026", "type": "photo", "id": "117011658390752_460494330709148", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/992954_460416910716890_32741862_s.jpg", "likes": {"count": 174, "data": [{"name": "Kathe Smith", "id": "100002199215616"}, {"name": "Grettel Madrigal", "id": "100000259937367"}, {"name": "Adrii Dondii", "id": "1649984426"}, {"name": "Cristian Angulo Leandro", "id": "100001764652092"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==", "before": "MzM="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_460416920716889/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=OA%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Harald Klein", "id": "1752447734"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T18:36:05+0000", "message": "Otto, mucha suerte! Un abrazo desde R\u00cdO", "id": "460416910716890_1309457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Homer D\u00e1vila G", "id": "100001388614282"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:39:19+0000", "message": "Fijo de una estafa :D", "id": "460416910716890_1309365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Gamboa", "id": "1528143807"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T18:23:40+0000", "message": "Qu\u00e9 se retira y se va a vivir a otro pa\u00eds bien lejos de aqu\u00ed? Eso ser\u00eda excelente, le felicito!", "id": "460416910716890_1309441", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Mclaren", "id": "100001609783458"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T18:35:19+0000", "message": "Mir\u00e1 el ML tambi\u00e9n est\u00e1 lleno de LAMEBOTAS", "id": "460416910716890_1309456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laurita Hidalgo", "id": "100005389508597"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:55:42+0000", "message": "Yo apoyaba al partido hasta que di cuenta q Danilo cubero, forma parte de este equipo!! Un amante de las peleas de gallo, lo cual esta establecido q son prohibidas!!!  Su hace este tipo de cosas ilegales q no har\u00eda en un futuro! Gracias a Dios somos muchos los defensores de los animales!! Q no estamos a favor de las peleas de fallos!!", "id": "460416910716890_1309399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Morales Chinchilla", "id": "659838945"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:53:00+0000", "message": "Q esta grabando? La disculpa al pueblo debido a q sus diputados se unieron a \"los mismos\" para aprobarse vacaciones???", "id": "460416910716890_1309391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Serrano Quir\u00f3s", "id": "100000893514603"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T19:03:03+0000", "message": "McLaren ac\u00e1 no hay lamebotas  hay gente honesta u trabajadora que no queremos ser sirvientes de los\nRicos como vos", "id": "460416910716890_1309489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Serrano Quir\u00f3s", "id": "100000893514603"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T19:01:42+0000", "message": "Vamos Otto", "id": "460416910716890_1309485", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Nu\u00f1ez", "id": "100000834424144"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T19:00:40+0000", "message": "Adelante con don otto proximo presidente", "id": "460416910716890_1309483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:58:41+0000", "message": "Vamos adelante don otto :) !  ", "id": "460416910716890_1309408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-19T00:31:17+0000", "message": "Esta bueno que Otto se prepare y que siga pr\u00e1cticando lo que tiene preparado. Lo felicito usted es un buen pol\u00edtico y podrias ser un excelente Presidente. Bendiciones y suerte.", "id": "460416910716890_1309978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Guillermo Chacon Arrieta", "id": "100000174009921"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T21:28:40+0000", "message": "Fatal otra vez", "id": "460416910716890_1309656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelson Salazar", "id": "100000648728936"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T18:26:07+0000", "message": "Otto adelante, su gente sabe y tiene f\u00e9 y espera su arranque. La mayoria de personas que critican no tienen criterio y analisis para fundamentar su forma de pensar...", "id": "460416910716890_1309443", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelson Salazar", "id": "100000648728936"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T18:17:59+0000", "message": "Gracias a Dios otto y su partido salio bien de todos los cuestionamientos, que la fiscalia investigaba y un medio de comunicacion que  de mala f\u00e9 inform\u00f3...", "id": "460416910716890_1309432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laurita Hidalgo", "id": "100005389508597"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:55:44+0000", "message": "Gallos", "id": "460416910716890_1309400", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jenifer Bonilla Canales", "id": "100001245060001"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:53:21+0000", "message": "mi amor ...", "id": "460416910716890_1309392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martha Baltodano", "id": "100000301296445"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:47:34+0000", "message": "Jajaja ok", "id": "460416910716890_1309380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Chaves", "id": "100001189260852"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T17:39:20+0000", "message": "Ojala y algo  que convensa de verdad porque al paso que vamos no hay cara en quien persignarse.", "id": "460416910716890_1309364", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mike Johnson", "id": "100001095409053"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:20:54+0000", "message": "Comparto estas palabras al pueblo de Costa Rica! Si no quieren vivir arrepentidos en los siguientes 4 a\u00f1os por votar por alguien que te puede perjudicar a ti y a todos le invitamos poner una \u201cX\u201d bien grande en la papeleta para estas vacaciones para no vivir arrepentidos y con la consciencia conmovida igual como paso con Chinchilla. Entonces mejor poner una \u201cX\u201d y vivir con la consciencia tranquila.", "id": "460416910716890_1363048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Segura", "id": "1212981582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-25T04:21:56+0000", "message": "Mae Otto usted es como cartago nunca va ver la victoria", "id": "460416910716890_1321236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Camacho", "id": "100000881120559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T23:54:44+0000", "message": "porque no se dedica a dar sus propuestas y deja de hablar de los otros candidatos??", "id": "460416910716890_1309914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Judy Paskel", "id": "100002653247683"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T20:00:02+0000", "message": "Cantante?", "id": "460416910716890_1309564", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cindy Angulo", "id": "1119233685"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T19:22:03+0000", "message": "Es un divino!!", "id": "460416910716890_1309523", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred David", "id": "100003043856187"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T18:41:11+0000", "message": "don otto", "id": "460416910716890_1309462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Serrano Quir\u00f3s", "id": "100000893514603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T23:48:13+0000", "message": "Bueno McLaren si eso te hace feliz ok lo soy :) pero cu\u00e9ntanos a quien tu se las lames?", "id": "460416910716890_1309904", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460416920716889", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460416920716889", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-18T17:36:46+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=460416910716890&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "460416910716890", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-06-18T17:36:46+0000", "message": "Grabando... Muy pronto sabr\u00e1n de qu\u00e9 se trata. #ottopresidente\n\nEn Instagram: @ottoguevara", "type": "photo", "id": "117011658390752_460416920716889", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB1PO2mqgtR_bqf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi3.ytimg.com%2Fvi%2FBwFGzQOcUQo%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 59, "data": [{"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Romeo Hernandez", "id": "100000950820833"}, {"name": "Maritza Ulate Vargas", "id": "100002934189704"}, {"name": "Alberto Evans", "id": "1041514709"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Goles Costa Rica vs Panama Hexagonal eliminatoria rumbo a Brasil 2014", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T01:30:59+0000", "message": "Opio para el pueblo en d\u00edas de fuerte corrupci\u00f3n!! Muy bien Otro distraigamos a la plebe", "id": "460127697412478_2865449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T19:22:07+0000", "message": "Ya que estamos en el f\u00fatbol primero se da que Cartago sea campe\u00f3n que Otto presidente", "id": "460127697412478_2867674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T01:20:12+0000", "message": "Otto Guevara quiere sacar votos hasta vali\u00e9ndose de la sele la pobreza y la fe, este se\u00f1or no entiende que nunca quedar\u00e1 presidente. Lo que yo s\u00ed creo es que quiere ganar deuda pol\u00edtica.", "id": "460127697412478_2865427", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cesar Zuniga", "id": "592196603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T05:52:17+0000", "message": "y si pierde es culpa de Laura Chinchilla!!!!", "id": "460127697412478_2866307", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac Moraga C\u00f3rdoba", "id": "639108787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T03:28:42+0000", "message": "Pelafustan", "id": "460127697412478_2865898", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noel Ibo Campos", "id": "1435373061"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T00:04:34+0000", "message": "Vamos a Ganar. Rumbo Brazil 2014 y m\u00e1s...", "id": "460127697412478_2865270", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460127697412478", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460127697412478", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-30T21:19:05+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/BwFGzQOcUQo?autohide=1&version=3&autoplay=1", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=BwFGzQOcUQo", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-06-18T00:00:01+0000", "message": "\u00a1Costa Rica nunca ha perdido con Panam\u00e1 como local en eliminatorias! \n\nRumbo a #Brasil2014 logramos un duro empate con un golazo de Brian Ruiz, revivamos los goles para estar motivados y apoyar desde ya a #LaSele.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "117011658390752_460127697412478", "status_type": "shared_story", "description": "Goles Costa Rica vs Panama Hexagonal eliminatoria rumbo a Brasil 2014"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1005136_460112510747330_561005880_s.jpg", "likes": {"count": 157, "data": [{"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "Jhonny G Alfaro", "id": "100001864107377"}, {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Sergio Rnz", "id": "100000662123458"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora del cambio!", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTE="}}, "data": [{"from": {"name": "Jean Gustavo Betancourt Morales", "id": "100002873769614"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T01:20:27+0000", "message": "Yo quiero formar parte d este grupo q hago don Otto quiero ser parte d este cambio esta vez si va ser ptesidente c lo garantiso ", "id": "460111927414055_2865428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Chavez", "id": "576953799"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T21:30:05+0000", "message": "que lindo el circo libertario", "id": "460111927414055_2864986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mora Solano", "id": "1539978376"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 530, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T21:05:00+0000", "message": "Este cambio es de un gran partido, defensor de los ciudadanos en contra de los impuestos que nos quiere recetar un gobierno liberacionista aliado al PAC; este cambio es un gran partido que propone y act\u00faa como lo hizo con su propuesta de financiamiento de la carretera a san Ram\u00f3n si que nos empujaran un proyecto corrupto de OAS; este cambio es de un gran partido compuesto por miles de l\u00edderes visionarios forjados en el fuego de las tareas comunales en cada uno de nuestros cantones; este cambio es del Movimiento Libertario y Otto Guevara Guth.", "id": "460111927414055_2864959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liberty Nigth", "id": "100004496833488"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T14:50:50+0000", "message": "Don Otto participo como OPOSICION, desde la Asamblea Legislativa defendi\u00f2 los intereses de los costarricenses, fu\u00e8 el mejor diputado de ese periodo!! Lo invito a informarse bien.", "id": "460111927414055_2867145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liver Garita C\u00e9spedes", "id": "100003147528189"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T01:43:16+0000", "message": "Lo hacemos precidente", "id": "460111927414055_2865486", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Rodriguez Victor", "id": "100004059622177"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T22:38:16+0000", "message": "Donde y cuando hojala tomemos fuerza no queremos mas neoliberalismo y por favor no diga que es firme y honesto porque nos jodimos", "id": "460111927414055_2865123", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yahaira De Los \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez", "id": "100001101174236"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T22:25:45+0000", "message": "\u00c9xitos y muchos Dios lo bendiga don Otto", "id": "460111927414055_2865105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raymond Azofeifa", "id": "100000177043829"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T22:11:47+0000", "message": "Adelante don oto \u00e9xitos !", "id": "460111927414055_2865074", "user_likes": false}, {"from": {"name": "R\u00fanel Estrada Mas\u00eds", "id": "100000133149857"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T21:17:38+0000", "message": "Parecen el PSUV de Venezuela...  Todos rojos rojitos, como dicen ellos...", "id": "460111927414055_2864973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Alonso Brenes Cordero", "id": "100000982699337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-18T05:29:01+0000", "message": "Dice don Otton que la estupidez ha gobernado o regido Costa Rica. El\nParticipo de alg\u00fan gobierno hace alg\u00fan tiempo o estoy confundido?", "id": "460111927414055_2866257", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460114534080461", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/460114534080461", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-17T21:00:13+0000", "caption": "Asamblea Nacional 2013", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=460112510747330&set=a.460111927414055.1073741824.117011658390752&type=1&relevant_count=28", "object_id": "460112510747330", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-06-17T21:00:13+0000", "message": "Asamblea Nacional 2013", "type": "photo", "id": "117011658390752_460114534080461", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/196438_459280330830548_1985789144_s.jpg", "likes": {"count": 133, "data": [{"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Sugey Zamora", "id": "100004349077679"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjU="}}, "data": [{"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T18:50:44+0000", "message": "Bueno, que empiecen cambiando a este se\u00f1or y puede que vote por ustedes..!! Este partido ser\u00eda bueno que se refresque las caras", "id": "459280330830548_1303844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Monge", "id": "100000972737200"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T19:11:15+0000", "message": "Adelante don Otto. Necesitamos ese cambio ya!", "id": "459280330830548_1303860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Herrera Hernandez", "id": "100000158963996"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 178, "type": "user", "id": "1739540252", "name": "Roberto Campos"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T20:13:29+0000", "message": "El cant\u00f3n central de ALAJUELA pide que quien encabece la lista de diputados de la provincia sepa donde queda Plaza de Ferias y se haya comido un copo bajo los mangos del parque; Roberto Campos es el indicado para asegurar al menos 3 diputados por ALAJUELA...", "id": "459280330830548_1303924", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Hidalgo Paniagua", "id": "100004186093394"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T18:59:24+0000", "message": "Yo soy de los llanos aguas zarcas como ago para trabajar para el partido", "id": "459280330830548_1303851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Diaz Salazar", "id": "100002638630737"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T02:23:30+0000", "message": "Pregunten a los peruanos quien es ese Jaime Baily y se asustar\u00e1n...", "id": "459280330830548_1306195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dirhsa Distderephernandezsa", "id": "100002582187652"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T21:13:25+0000", "message": "Otto Guevara no me estra\u00f1aria que este de acuerdo con Oscar Arias o sea Liberacion nacional y asi con su candidatura quitarle gente,a la oposicion o sea es un vendido.Seguimos adoleciendo de politicos decentes", "id": "459280330830548_1305819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zone Evolution", "id": "100005742674272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T18:59:11+0000", "message": "L\u00edderes!!! Cuales?", "id": "459280330830548_1303850", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kembly Centeno Lorenzana", "id": "100004515842795"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T16:57:56+0000", "message": "Quiero ser parte de ese cambio ya es hora de que alguien como t\ufffd partido ense\ufffd\ufffd que hay alguien que puede hacer un cambio ", "id": "459280330830548_1307391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolivar Alberto Sanchez", "id": "100001936326341"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T02:45:51+0000", "message": "como puedeo contactar a don otto", "id": "459280330830548_1306241", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Masis", "id": "100000856079061"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T15:18:24+0000", "message": "OTTO PADRE DE LA PATRIA QUE DIOS LE DE MUCHA SABIDURIA.", "id": "459280330830548_1305362", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas Astua Arguedas", "id": "100003784341611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T01:09:17+0000", "message": "Vamos don otto cr necesita un cambio cuente con mis votos.", "id": "459280330830548_1304322", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria E. Hidalgo", "id": "100001694704650"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T21:41:34+0000", "message": "Amen! Estoy contigo Otico!", "id": "459280330830548_1304042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T21:37:21+0000", "message": "Eso es cierto por eso seguire apoyando a Otto Guevara.", "id": "459280330830548_1304039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilfred Castro", "id": "100003822386379"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T19:44:03+0000", "message": "Jajajajajaja jajajajajaja. Si no", "id": "459280330830548_1303890", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Serrano Quir\u00f3s", "id": "100000893514603"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T19:15:58+0000", "message": "Vamos Otto", "id": "459280330830548_1303866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T17:04:16+0000", "message": "Ana Lorena Zamora, deje de ver brujer\u00edas, eso es malo. Jaime Baily es un brujo y ese video es m\u00e1s viejo que la sarna. Utilice otros argumentos para poder combatir a Otto Guevara. Ya lo suyo est\u00e1 demasiado trillado.", "id": "459280330830548_1305532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T20:21:09+0000", "message": "Vio el programa de Jaime Bailey...??", "id": "459280330830548_1303940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roxana Madrigal Rangel", "id": "1110222790"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T00:59:23+0000", "message": "Otra vez lo mismo? ya suelten este pobre peque\u00f1o pa\u00eds....", "id": "459280330830548_1304311", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T17:02:55+0000", "message": "Don Eduardo Hidalgo Paniagua, le estoy escribiendo en mensaje  privado. Saludos", "id": "459280330830548_1305529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T16:56:30+0000", "message": "VIVA EL PARTIDO MOVIMIENTO LIBERTARIO. ADELANTE OTTO. ADELANTE COSTA RICA. CONTRA EL ESTATISMO Y CONTRA EL MERCANTILISMO. M\u00c1S LIBERTAD EN LA ACCI\u00d3N COMERCIAL.", "id": "459280330830548_1305517", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/459280344163880", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/459280344163880", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-18T03:43:08+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=459280330830548&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "459280330830548", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-06-15T18:47:55+0000", "message": "Estamos en Casa Libertaria en reuni\u00f3n con importantes l\u00edderes del Movimiento Libertario.\n\n\u00a1Costa Rica necesita un cambio #ottopresidente!", "type": "photo", "id": "117011658390752_459280344163880", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCr3B3TIV-2gY3P&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2FCMSPages%2FGetFile.aspx%3Fguid%3Da27eaec8-97e1-4e21-adf4-572e7f0a83ab%26maxsidesize%3D300", "likes": {"count": 70, "data": [{"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Carlos Porras", "id": "1076299631"}, {"name": "Danny Quiros", "id": "556174451"}, {"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "M\u00e1s de la mitad de la planilla del INS se incapacit\u00f3 en el 2012", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alvaro A. Salas-Castro", "id": "635170713"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T21:15:14+0000", "message": "Muy buena critica don Otto. Pero me quedo debiendo la propuesta y el plan de acci\u00f3n. El ''cambio ya'' es un estribillo obsoleto. Las propuestas concretas es lo que necesitamos. Saludos.", "id": "458332787591969_2864970", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-14T20:28:50+0000", "message": "Todos sabemos lo que pasa con las incapacidades en el sector p\u00fablico, y usted Don Otto que aspira a la presidencia, qu\u00e9 propone para RESOLVER ese problema", "id": "458332787591969_2857865", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Garcia", "id": "704648866"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-13T15:55:05+0000", "message": "Si Otto, proponga echar a los responsables. Si por ejemplo el INS fuera una empresa p\u00fablica, al responsable hace rato lo hubieran echado, pero como son entidades del gobierno, con suerte lo premian y lo colocan en otro lado.", "id": "458332787591969_2854384", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Amir Komailizadeh", "id": "814049630"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-13T16:54:18+0000", "message": "Comparto el criterio de don Saulo. Deber\u00eda empezar a postear tambi\u00e9n sus soluciones.", "id": "458332787591969_2854555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Vega Guti\u00e9rrez", "id": "1357014651"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-13T15:21:25+0000", "message": "Estoy de acuerdo, todos deber\u00edamos estar igual, tanto privado como p\u00fablico.", "id": "458332787591969_2854242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alejandro Diaz Diaz", "id": "1143171723"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-13T15:23:09+0000", "message": "Es un excelente punto a considerar \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "458332787591969_2854254", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/458332787591969", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/458332787591969", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-17T21:15:14+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2013-06-13/ElPais/Mas-de-la-mitad-de-la-planilla-del-INS-se-incapacito-en-el-2012.aspx", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-06-13T15:08:43+0000", "message": "Solo basta revisar en cu\u00e1les entidades p\u00fablicas se incapacita m\u00e1s personal, y qu\u00e9 porcentaje del salario le dan a la persona incapacitada, para darnos cuenta que en aquellas entidades p\u00fablicas donde se cancela el 100% del salario, los incapacitados tienen una mayor propensi\u00f3n a mantenerse en esa condici\u00f3n. \n\nPrivilegios como ese aumentan el gasto p\u00fablico al pagar el 100% del salario al incapacitado, y muchas veces tener que contratar a otra persona para suplirle. \n\nEso explica claramente por qu\u00e9 en el sector privado (donde se paga el 60% del salario) se incapacitan menos las personas. Una de las entidades p\u00fablicas con ese tipo de privilegios es la Municipalidad de San Jos\u00e9, cuyo Alcalde de m\u00e1s de 20 a\u00f1os ha apoyado ese tipo de privilegios.. Y pretende ser Presidente. \n\nEstamos informados entonces de que el candidato del PLN no mover\u00e1 un dedo para luchar contra los privilegios de unos cuantos a costa de todos los costarricenses.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_458332787591969", "status_type": "shared_story", "description": "El Instituto Nacional de Seguros (INS) ocupa el primer lugar en el ranquin de entidades p\u00fablicas y privadas a las que m\u00e1s se les incapacita personal: el 55% de sus trabajadores disfrutaron del beneficio de licencia por enfermedad durante el 2012."}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc1/485604_457964840962097_154618922_s.jpg", "likes": {"count": 159, "data": [{"name": "Gerardo Juan Rojas Gamboa", "id": "100005787372581"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Carvajal Roxana", "id": "1394617477"}, {"name": "Mauricio Cubillo Roman", "id": "100001230766657"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjA="}}, "data": [{"from": {"name": "Hansel Victor", "id": "100000677013262"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T16:49:35+0000", "message": "Voy con ud para el 2014 en las primeras elecciones que participe yo vote por ud, s\u00f3lo necesito hacer un pacto de ciudadano, talvez cuado este en el poder se acuerde y le busque soluci\u00f3n.... Se lo envio por msj privado...", "id": "457964840962097_1298054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T18:36:24+0000", "message": "Yo ya estoy registrada y quiero un cambio, en lo que yo pueda ayudarles con mucho gusto.", "id": "457964840962097_1298197", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Espinoza", "id": "100003295667266"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T17:07:13+0000", "message": "es ahora ya .ya vamos otto el cambio ya", "id": "457964840962097_1298078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Campos Cascante", "id": "100002707117591"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T16:48:28+0000", "message": "Vamos,vamos,es ahora y YA YA YA", "id": "457964840962097_1298052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-13T08:31:51+0000", "message": "Si Costa Rica merece un cambio otro ya deje la pol\u00edtica , a ver si estas elecciones cambian en algo", "id": "457964840962097_1299277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Nu\u00f1ez", "id": "100000834424144"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T21:56:13+0000", "message": "Don Otto sabemos a costa rica merece un cambio y con usted lo sera", "id": "457964840962097_1298474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T21:29:36+0000", "message": "No son un partido de oportunistas , este seguir\u00e1 tratando toda la vida a ver si en alg\u00fan momento gana por l\u00e1stima", "id": "457964840962097_1298438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Salazar", "id": "1495454155"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T20:30:45+0000", "message": "Yo quiero registrarme ??? C\u00f3mo hago", "id": "457964840962097_1298380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jean Carlos Vindas M\u00e9ndez", "id": "100001461790605"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T20:15:32+0000", "message": "yo quiero registrarme que ocupo", "id": "457964840962097_1298348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jean Gustavo Betancourt Morales", "id": "100002873769614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T17:59:15+0000", "message": "Yo quiero postular para algun puesto en politica ", "id": "457964840962097_1298148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Ocampo P", "id": "100000178344019"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T17:27:49+0000", "message": "Buenos dias, me gustar\u00eda saber \u00bfxq est\u00e1 en contra de que se aprobara la ley de vida silvestre? \u00bfEn que le afecta que los animales esten protegidos? \u00bfAprueba la caza de animaes?", "id": "457964840962097_1298119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hansel Victor", "id": "100000677013262"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T17:15:19+0000", "message": "Que excelente eso que dice el se\u00f1or saulo del presidente de Francia, si as\u00ed fuesen aqu\u00ed estar\u00edamos bien pero como todo se lo roban, necesitamos un presidente de verdad, ojal\u00e1 sea el que sigue.", "id": "457964840962097_1298095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yesenia Lizano", "id": "1753021163"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T19:12:54+0000", "message": "Nesesitamos mentes brillantes y que no sean mu\u00f1equitos de nadie con personalidad para dirigir un pais, soy de grecia y me parece un muy buen candidato, para lo que me necesite, voy no por un color si no por lo que nesesita nuestra querida costa rica...pa lante!", "id": "457964840962097_1298252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Vargas Picado", "id": "100000376023663"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T19:41:22+0000", "message": "don Otto todo muy bien usted tiene tiempo para responder  a las inquietudes por medio de esta red me preocupa que no lo haga  por  lo menos un toque o me gusta es realmente esta red suya?", "id": "457964840962097_1298286", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T17:49:11+0000", "message": "Aprueba la Caza, de Animales! Desepcioneme! Para no darle mi vota n\u00fanca m\u00e1s! Otra cosa si se tira a Presidente GANE! de lo Contrar\u00edo para que compite?", "id": "457964840962097_1298138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Leon", "id": "100005892786737"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T17:08:54+0000", "message": "Ahi estamos en pie de lucha", "id": "457964840962097_1298086", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457964847628763", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457964847628763", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-12T16:42:46+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=457964840962097&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "457964840962097", "shares": {"count": 26}, "created_time": "2013-06-12T16:42:46+0000", "message": "Somos un partido de oportunidades, por eso damos paso tambi\u00e9n a los nuevos Libertarios.", "type": "photo", "id": "117011658390752_457964847628763", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Luz Maria Hidalgo Chaves", "id": "100004531329712"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T05:47:31+0000", "message": "Diay si..si no es gallo es gallina...logico sabe q de presid no quedara por eso agarra el gancho de diputado..otro chupador ya probo y quiere seguir otra vez", "id": "457747834317131_2850167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mariel Perez Araya", "id": "100003754392146"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T04:12:07+0000", "message": "La libertad y la democracia y que eso nunca cambie", "id": "457747834317131_2850053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Segura", "id": "570847759"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:57:27+0000", "message": "Carlos porque s\u00ed no te agrada Otto lo tenes como amigo o lo sigues ?", "id": "457747834317131_2849768", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T18:48:59+0000", "message": "As\u00ed es Don Otto, siga adelante, no se de por vencido nunca, yo se que algun dia seras Presidente e igualmente Cartagito sera Campe\u00f3n.", "id": "457747834317131_2851854", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Enrique Sequeira", "id": "100000577716319"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T11:40:04+0000", "message": "Est\u00e1 seguro primo?", "id": "457747834317131_2850813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noel Ibo Campos", "id": "1435373061"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 27, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T03:03:22+0000", "message": "Viva Costa Rica. Viva Otto Otto Guevara Guth.", "id": "457747834317131_2849790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "J\u00fcrgen Dorsam", "id": "826454796"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:58:39+0000", "message": "bien Don Otto", "id": "457747834317131_2849771", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Andres Gonzalez Sagot", "id": "1153181343"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 4, "type": "user", "id": "1017397846", "name": "Harry Boschini"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:51:24+0000", "message": "Mae Harry Boschini como tenes a este ladr\u00f3n", "id": "457747834317131_2849742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Bravo Gonz\u00e1lez", "id": "100004212581688"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:49:56+0000", "message": "Ssssii jjjjjjjjiii", "id": "457747834317131_2849730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noel Ibo Campos", "id": "1435373061"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:49:15+0000", "message": "Rumbo 2014. Brasil y m\u00e1s.", "id": "457747834317131_2849727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Caliche", "id": "100000055267533"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:50:17+0000", "message": "\u00a1Pero sin Otto! \numadbro?", "id": "457747834317131_2849733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silencioso Feliz", "id": "100005684134077"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-16T12:35:57+0000", "message": "Que viva pero bien lejos de usted porque sigue de necio si sabe que en costa rica no lo quieren no me diga es por los milloncillos que le quedan  entonces otto usted habla de los que se incapacitan del transporte pero no dice nada de  lo que usted y ese monton de  politiquerillos baratos  nos quitan solo por decir  porquerias si es cierto que usted quiere a nuestro pais que lo dudo hagale un favor larguese no se meta mas en politica y la patria sale ganando .", "id": "457747834317131_2861750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Marisia Rodr\u00edguez Alfaro", "id": "1324045941"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-13T00:31:03+0000", "message": "Vamos adelante", "id": "457747834317131_2852657", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Cambronero Badilla", "id": "100000437875334"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T06:50:00+0000", "message": "Dios bendiga CR", "id": "457747834317131_2850256", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Andres Gonzalez Sagot", "id": "1153181343"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:58:16+0000", "message": "Es q es una garrapata", "id": "457747834317131_2849770", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harry Boschini", "id": "1017397846"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:56:05+0000", "message": "Fuera PLN...Pinto Presidente!", "id": "457747834317131_2849762", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Alfaro", "id": "544584431"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:49:47+0000", "message": "Que viva !!!", "id": "457747834317131_2849728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 S\u00e1nchez", "id": "1156057552"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T02:48:26+0000", "message": "sii", "id": "457747834317131_2849721", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457747834317131", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457747834317131", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-16T12:35:57+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-06-12T02:48:02+0000", "message": "\u00a1Viva Costa Rica!", "type": "status", "id": "117011658390752_457747834317131", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 235, "data": [{"name": "Mauricio Adri\u00e1n Chac\u00f3n Mora", "id": "562814115"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Ivonne Bertrand", "id": "100005431412611"}, {"name": "Eida Montenegro Chac\u00f3n", "id": "100001403169704"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1002270_457667920991789_1405180810_s.jpg", "likes": {"count": 77, "data": [{"name": "Alfonso Ulloa Zumbado", "id": "100006178363820"}, {"name": "Shirley Alvarado", "id": "100005770452324"}, {"name": "Carlos E Araujo", "id": "1509264644"}, {"name": "Sandra Freer Alvarez", "id": "1097059694"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T22:42:31+0000", "message": "As\u00ed es Otto en las buenas y en las malas yo apoyo a la sele e igualmente lo apoyo a usted gane o pierda.", "id": "457667920991789_1296250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Diaz Quesada", "id": "100001202963276"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T21:45:13+0000", "message": "Desde hoy le dare mi voto a don Otto Guevara", "id": "457667920991789_1296166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Noel Ibo Campos", "id": "1435373061"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T21:47:44+0000", "message": "Todos, juntos y unidos, por un mismo ideal. Rumbo 2014 Brasil y m\u00e1s.", "id": "457667920991789_1296173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnold Calderon", "id": "100005939107094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-15T23:18:01+0000", "message": "Don otto ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de costa rica ", "id": "457667920991789_1304171", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457667930991788", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457667930991788", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-19T07:31:09+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=457667920991789&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "457667920991789", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-06-11T21:28:25+0000", "message": "\u00a1Desde ya, entrando a modo Sele! \r\n\r\n*Foto de Mundo Deporte.", "type": "photo", "id": "117011658390752_457667930991788", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnJTt1iLXlIBqM&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.diarioextra.com%2Ffiles%2FDnews%2Fimages%2Fdetail%2F61147_losabonados.jpg", "likes": {"count": 20, "data": [{"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Carlos E Araujo", "id": "1509264644"}, {"name": "Adrian Vega", "id": "782707972"}, {"name": "Briguitt Leguell", "id": "100005361193482"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Recibos de luz bajar\u00e1n menos por gasto del ICE", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Javier Rizo", "id": "100001677934554"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T19:02:23+0000", "message": "Este se\u00f1or cada cuatro a\u00f1os sale con lo mismo dele campo a otro de su partido haga lo mismo de otton Sol\u00eds ya aburre se\u00f1or esa plata que va a gastar mejor la dona alguna instituci\u00f3n de bienestar social ", "id": "457568084335106_2848720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T22:47:06+0000", "message": "Don Otto tiene la raz\u00f3n, la respuesta nos la tiene que dar el gobierno.", "id": "457568084335106_2849235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T18:18:23+0000", "message": "Don Otto lo que hace es decir todo lo malo que todos los costarricenses sabemos de los problemas de las instituciones p\u00fablicas, pero no c\u00f3mo resolver los problemas .Aparte de eso quiero preguntarle d\u00f3nde est\u00e1n los MILES empleos que dijo iba a dar el TLC con USA ?", "id": "457568084335106_2848580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "1286060079"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T17:13:02+0000", "message": "Qu\u00e9 har\u00eda usted?", "id": "457568084335106_2848400", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adrian Vega", "id": "782707972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T23:34:31+0000", "message": "Ademas existen tantas mejoras a nivel de procesos y automatizaci\u00f3n que puede permitir mayores eficiencias traducidas en reducci\u00f3n de costos para los clientes y buenos beneficios pero acorde a lo correcto para los empleados!", "id": "457568084335106_2852515", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daysi Castillo Robles", "id": "100003788924393"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-12T19:43:36+0000", "message": "Vieras que es verdad lo del recibo de luz yo pase de pagar 17 mil a 30 mil fui a hablar con el gerente y s\u00f3lo me dijo que el consumo abia subido esto fue en guap\u00edles si me pudieran dar informaci\u00f3n de como poner una queja en la defensor\u00eda porque todo el tiempo llam\u00f3 y no hay respuesta gracias", "id": "457568084335106_2851997", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelson Arroyo", "id": "100002008398258"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T19:48:54+0000", "message": "venga a San Carlos y le pone atenci\u00f3n a Coopelesca para que gane votos..", "id": "457568084335106_2848819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T17:02:27+0000", "message": "Otto quienes quexan de los viejos partidarios: los vicepresidentes, tesorero,exdiputado, etc?", "id": "457568084335106_2848377", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457568084335106", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457568084335106", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-12T23:34:31+0000", "caption": "www.diarioextra.com", "link": "http://www.diarioextra.com/Dnew/noticiaDetalle/61147", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-06-11T16:46:30+0000", "message": "El ICE es una gran empresa que ha colaborado en mucho al desarrollo de nuestro pa\u00eds, pero hoy en d\u00eda por mantener los privilegios de algunos, est\u00e1 afectando el bolsillo de todos los costarricenses.\n\nUn ejemplo de ello, la baja en la factura del servicio, pero en un porcentaje menor al que deber\u00edan porque la Aresep reconocer\u00e1 al ICE su alto costo en producci\u00f3n, como lo se\u00f1ala Diario Extra. \n\nEntonces la pregunta, qu\u00e9 hace el Gobierno del PLN con esto, se mantendr\u00e1n esos privilegios de algunos, en lugar de beneficiarnos a todos\u2026 \n\nUn ejemplo de ello es, que no pueden hacer una mayor rebaja en la tarifa el\u00e9ctrica por mantener esos privilegios. La pregunta ser\u00eda y que hace el Gobierno del PLN con esto...", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_457568084335106", "status_type": "shared_story", "description": "Aresep le reconocer\u00e1 \u00a244.560 millones.   "}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMBQAGesNjRDpl&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FeM6UlgPMT4k%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 102, "data": [{"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Katherin Zamora Garro", "id": "100002048688442"}, {"name": "Erick A Sancho", "id": "100001202825730"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Candidatura 2014", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTY="}}, "data": [{"from": {"name": "Daniel Rojas", "id": "611594688"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T02:58:10+0000", "message": "Cuantas veces ha llegado YA?? jajaja", "id": "457358894356025_2846822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Fonseca Calderon", "id": "100001860041858"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T21:19:31+0000", "message": "jajajajajajajaja a estado en el poder ese payaso para que hable jaja politica que da asco", "id": "457358894356025_2864975", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T17:12:40+0000", "message": "Las palabras de Don Otto son ciertas,CR tiene que cambiar, Jhonny Araya es mas de lo mismo le dice a la gente lo que quieren oir, como alcalde no ha sido el mejor en otros pa\u00edses las capitales se han desarrollado en cambio San Jose no a pesar que el lleva mas de 20 a\u00f1os en el puesto.", "id": "457358894356025_2848399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Segura", "id": "1212981582"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T15:30:07+0000", "message": "Solo queres la inmunidad de la diputaci\u00f3n ... pero ni a eso llega", "id": "457358894356025_2848146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Rignack Ca\u00f1as Ruiz", "id": "100000014473757"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T15:02:49+0000", "message": "Se ve mejor vestido tooodo de blanco ...dizque recogiendo basura...hagase un favor y a la Patria tambi\u00e9n...abandone sus arrogantes aspiraciones...o es que no entiende que no lo queremos como candidato y menos como presidente?", "id": "457358894356025_2848088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T13:10:12+0000", "message": "gente de usted depense si seguimos con lo mismo o hacemos el cambio. vamos ya", "id": "457358894356025_2847835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T13:09:05+0000", "message": "vamos adelante", "id": "457358894356025_2847830", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Guti\u00e9rrez Guit\u00e9rrez", "id": "100003554500047"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T07:19:37+0000", "message": "De parte m\u00eda tiene un voto, hay muchos ticos que creemos en usted Don Otto...", "id": "457358894356025_2847308", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Brenes Ovares", "id": "100003734479302"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-14T03:19:44+0000", "message": "claro que tenemos cambios la ccss por el suelo  quieren eliminar pensiones  a los gue las merecen diputados perdiendo el tiempo con cuentos de finales de futbol con esos salarios peleando mas por carreteras  y leyes tontas que por el ciudadano y trabajador gue si merece  cada  dia que pasa todo mas caro y no hay futuro con los salarios que bueno  tener a alguien con caracter y gue cambie este pais pero eso es dificil   gracias por intentar cambiarlo .", "id": "457358894356025_2855781", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Ubau", "id": "100003318248534"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T07:46:11+0000", "message": "Bueno yo le voy a dar mi voto tambien para q tenga dos.", "id": "457358894356025_2847334", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Manuel Vargas Varela", "id": "100000405546580"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T03:12:27+0000", "message": "Jajajajaja!!! Con el partido cayendose a pedazos !", "id": "457358894356025_2846862", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Solano", "id": "1594431108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T02:50:22+0000", "message": "La hora del cambio ha llegado otra vez?  Por Dios", "id": "457358894356025_2846809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josh Cartin", "id": "1321046225"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T02:52:43+0000", "message": "Si con todo cari\u00f1o esa campa\u00f1a es de un momento dado ya no! Hay que ser novedosos! Y no me gusta la doble candidatura eso da se\u00f1ales de derrotismo y mi voto vale mucho para desperdiciarlo en una u otra candidatura... decida si quiere ser diputado o presidente!", "id": "457358894356025_2846816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Acu\u00f1a", "id": "100002293541459"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T02:31:42+0000", "message": "\"YA\" ha tomado casi 12 a\u00f1os...", "id": "457358894356025_2846743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "1286060079"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T03:19:21+0000", "message": "Deja vu?", "id": "457358894356025_2846883", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457358894356025", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457358894356025", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-17T21:19:31+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/eM6UlgPMT4k?autohide=1&version=3&autoplay=1", "link": "http://www.youtube.com/watch?v=eM6UlgPMT4k", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-06-11T02:15:49+0000", "message": "\u00a1La hora del cambio ha llegado YA!", "type": "video", "id": "117011658390752_457358894356025", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/944705_457297867695461_2061578466_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 215, "data": [{"name": "Victor Chanto Arguedas", "id": "100000905206252"}, {"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Andrey Monge", "id": "100001389590666"}, {"name": "Juventud Libertaria Costa Rica", "id": "100002896314625"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDI=", "before": "Njg="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_457297877695460/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NDI%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Luis Chaves", "id": "1116413521"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:06:25+0000", "message": "Ahooora si nos vinieron todos los temas juntos,DEUDA A LA CAJA,CONSECI\u00d3N, INSIMINACI\u00d3N INVITRO,PROTESTAS,NARCO AVIONETA,JUSTO OROZCO AJAJAJA...Y MUCHO M\u00c1S...QUEE VA HACER EL CIRQUE DU SOLEIL...jajajaja", "id": "457297867695461_1294188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mendez", "id": "100001461254257"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T22:55:16+0000", "message": "Falt\u00f3 su foto ah\u00ed !!", "id": "457297867695461_1294156", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Hg", "id": "716221871"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:30:38+0000", "message": "Mira quien habla,Un burro hablando de OREJAS y don Otto no lo veo en la foto.", "id": "457297867695461_1294364", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leo Rivera", "id": "698162259"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:39:26+0000", "message": "Don otto, ud es muy inteligente, no creo q necesite insultar gente en publico", "id": "457297867695461_1294269", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Perez", "id": "100000335611767"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T01:03:49+0000", "message": "Ya va a empezar con campa\u00f1as basura en vez de dar propuestas de soluciones realistas del pa\u00eds, ademas una persona que es cuestionada como usted ante el ministerio p\u00fablico y que veo no hace nada por aclarar la situaci\u00f3n, no deberia de andar se\u00f1alando con el dedo los errores de los otros", "id": "457297867695461_1294417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:18:55+0000", "message": "Un burro hablando de  OREJAS ! echo a todos estos en un saco y ah chara saco !", "id": "457297867695461_1294227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Guevara", "id": "100004425150615"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:10:13+0000", "message": "LOS CARA DE BARROS SON LOS QUE TIENEN el paiz en pobreza", "id": "457297867695461_1294195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Brenes", "id": "1061557762"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:38:21+0000", "message": "El burro hablando de orejas jaja..!! Ya hasta empacha verlo, hace lo mismo que hace carmelita en el torneo nacional, s\u00f3lo rellenar campo..!!", "id": "457297867695461_1294267", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Ortiz", "id": "100003266379085"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:31:59+0000", "message": "Ninguno sirven para nada y menos Otto Guevara....", "id": "457297867695461_1294367", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Rolando Dur\u00e1n Jim\u00e9nez", "id": "100000787321853"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T19:58:49+0000", "message": "\u00bfY si vamos duro a favor de ESTE PA\u00cdS?", "id": "457297867695461_1296029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mata Guill\u00e9n", "id": "1361678582"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T01:03:36+0000", "message": "\u00bfLo dice un experto por experiencia propia?", "id": "457297867695461_1294415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lorena Young", "id": "100000350698778"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:12:27+0000", "message": "Si nosotros elegimos gobiernos corruptos, despues no digamos que somos victimas mas bien somos complices!!!", "id": "457297867695461_1294332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elias Soley-Gutierrez", "id": "576243618"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 174, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:08:28+0000", "message": "ya vemos que don Otto viene con nuevas \"ideas\"....Por Dios, como se presentan a pedir el voto del electorado con insultos.... tan brutos creen que somos los costarricenses?  Otto Guevara Guth te invito a recapacitar y presentar la propuesta de manera mas clara para que el elector valore sus atributos y buenas ideas, que seguramente las tiene.", "id": "457297867695461_1294191", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Mendez", "id": "100001461254257"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:04:23+0000", "message": "Yo me pregunto, cuanto dinero nos va a costar esta elecci\u00f3n de presidente? cuantas asesor\u00edas falsas va a meter este se\u00f1or Otto Guevara? que va, el pueblo de Costa Rica no es tonto, ya entendemos porque un candidato se lanza una y otra vez a presidente si sabe que no va a ganar, solo para cobrar millones de propaganda y gastos inventados !!", "id": "457297867695461_1294182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sussie Araya", "id": "1305034041"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:51:47+0000", "message": "Y no le dara verguenza a Otto Guevara? jajajajaja! El burro hablando de orejas.", "id": "457297867695461_1294395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Wiesengrund", "id": "1211040957"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:22:19+0000", "message": "no lo veo en la foto, otto", "id": "457297867695461_1294353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Rojas", "id": "611594688"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T01:47:54+0000", "message": "Falt\u00f3 ud en esa foto jajajajaja", "id": "457297867695461_1294492", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T23:19:06+0000", "message": "Don Otto dice la verdad esos dos son unos sinverguenzas no me extra\u00f1aria que Jhonny Araya para su campa\u00f1a salga hablando de sus pocos logros como alcalde para que la gente vote por el, yo a esos dos no les creo nada, liberaci\u00f3n es corrupci\u00f3n, quieren tapar el sol con un dedo, sus propuestas para salvar al pais son falsas porque los unicos culpables de que CR este mal son ellos mismos,nos quieren dar como siempre atolillo con el dedo.", "id": "457297867695461_1296289", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Andres Valerio", "id": "500417447"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T20:14:46+0000", "message": "Propuestas don Otto, que con insultos no se gana una campa\u00f1a!!!", "id": "457297867695461_1296043", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Araya Mora", "id": "100000013807532"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T19:22:56+0000", "message": "Ojo con el primo pocho", "id": "457297867695461_1295980", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Salazar Chaves", "id": "100001692870115"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T19:18:06+0000", "message": "Mientras tengamos un pueblo ignorante y sin  uso del sentido comun, tendremos esta clase de ladrones  baratos aprovechandose de ellos.", "id": "457297867695461_1295976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Melendez", "id": "664629804"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T01:08:45+0000", "message": "Caramba, pense que solo fue con Bush pero parece que en Harvard le dan un titulo a cualquiera.. No que con mucha educacion?", "id": "457297867695461_1294426", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Bonilla", "id": "687701081"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:58:02+0000", "message": "Quien habla!", "id": "457297867695461_1294405", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilberth Solano", "id": "100005312047083"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T00:24:04+0000", "message": "Yo en parte entiendo a don oto es que hasta que cansa ver \u00e9ste pa\u00eds tan domesticado que si ponen un chancho envuelto en una bandera de \u00e9ste el glorioso (partido del pueblo) ja ja ja votan por el unos por tontos otros por que son los que est\u00e1n pegados de la teta a dios gracias en mi vida le he dado un voto a \u00e9stas arrojadas liberaci\u00f3n ", "id": "457297867695461_1294356", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anna Alfaro", "id": "1051083427"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T23:39:44+0000", "message": "Que campa\u00f1a m\u00e1s horrible!", "id": "457297867695461_1294272", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457297877695460", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/457297877695460", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-10T22:54:03+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=457297867695461&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "457297867695461", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-06-10T22:54:03+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_457297877695460", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDT_AJXPFqhTahK&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2FCMSPages%2FGetFile.aspx%3Fguid%3D3dd0a188-dffd-4c9e-87fc-a2feb9d82310%26maxsidesize%3D300", "likes": {"count": 188, "data": [{"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Sandra Eugenia Arroyo", "id": "539654832"}, {"name": "Floribeth Mora", "id": "100003486315890"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Otto Guevara, precandidato del Libertario, dirige sus armas contra Johnny Araya", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MjM="}}, "data": [{"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T05:02:56+0000", "message": "YA NO M\u00c1S OTTO GUEVARA NI PLAN NI PUSC NI POLITIQUEROS BARATOS. OTTO QUEREMOS PROPUESTAS SER\u00cdAS PARA GENTE INTELIGENTE.NO CAMPA\u00d1AS IDIOTAS HABLANDO S\u00d3LO DEL PLN Y ANUNCIOS COMICOS, POR ESO NADIE LE CREE A USTED PORQUE SUS CAMPA\u00d1AS SON COMO EL PROGRAMA COMBATE FALSAS SIN CEREBRO Y ESO ES LO QUE PROYECTA. P\u00e1same un plan de gobierno inteligente con soluciones y valoro al menos una propuesta con cesos..", "id": "456897884402126_2844302", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Salas", "id": "100002082820678"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T03:06:59+0000", "message": "As\u00ed se habla", "id": "456897884402126_2844095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randolph Monge Ramirez", "id": "594144000"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T02:38:34+0000", "message": "Vamos con todo don Otto....", "id": "456897884402126_2844017", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Margot Garita", "id": "100001133801111"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T02:49:38+0000", "message": "Apoyandote con todo... Necesitamos verte en la presidencia ..... Necesitamos un cambio", "id": "456897884402126_2844044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Salazar", "id": "100002176290934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T22:44:26+0000", "message": "Otto necesitamos un cambio serio en nuestra querida Costa Rica ya estamos cansados de lo mismo, por favor tome esto en serio garanticenos una buena propuesta algo q no sea lo mismo de los demas pol\u00edticos. Por favor piense en este pais q se nos esta perdiendo entre tanta gente del gobierno corructa y drogas. Q le ofrece usted a los costarricenses ? ? ", "id": "456897884402126_2846122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Navarrete", "id": "1304812590"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T14:45:09+0000", "message": "Don Otto con todo respeto creo que las campa\u00f1as en las que se han dedicado a lanzar ataques a los otros candidatos y partidos no han dado resultados, creo que lo mejor es centrar su Campa\u00f1a en ideas y proyectos alcanzables y atraer a todos los que ya no creen en los Pol\u00edticos de siempre!!!", "id": "456897884402126_2845237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Guti\u00e9rrez Guit\u00e9rrez", "id": "100003554500047"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T06:50:10+0000", "message": "Todo mi apoyo para usted Don Otto yo si creo en sus ideas, mi voto como la elecci\u00f3n pasada sera para usted....", "id": "456897884402126_2844411", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joha A. Bola\u00f1os", "id": "100001776263998"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T03:15:08+0000", "message": "adelante don OTTO no afloje se le quiere y se le necesita", "id": "456897884402126_2844124", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tit\u00edn Alvarado", "id": "100000531255032"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T02:47:00+0000", "message": "VAMOS OTTO ADELANTE!!!", "id": "456897884402126_2844038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juliana Valverde", "id": "1001447710"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T22:19:49+0000", "message": "Vamos Otto el cambio si es posible..!!!!", "id": "456897884402126_2846059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Ch R", "id": "1404746912"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T09:49:15+0000", "message": "No lo he escuchado refiriendose al narco viaje de la presidencia,  ser\u00e1 que se cubren con la misma cobija.", "id": "456897884402126_2844615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T04:50:43+0000", "message": "Gabrio porque no? A Obama le funcion\u00f3. S\u00f3lo critic\u00f3 a Bush y as\u00ed lleg\u00f3 a la Presidencia", "id": "456897884402126_2844288", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ram\u00f3n Rodr\u00edguez", "id": "100004016381897"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T04:02:21+0000", "message": "Me quito las palabras de la boca don Gabrio, disc\u00falpeme don Otto pero si sigue as\u00ed otras elecciones sin nada, y veo que aspira a ser diputado esperemos que si queda de diputado no vaya a hacer lo que hacen los de oposici\u00f3n de ahora solo estar en contra de todo lo que hace el gobierno y nada productivo por el pa\u00eds, es hora de un cambio si de un cambio de pensamiento y de forma de luchar no es por separado es todos unidos no importa el color del  partido ni la ideolog\u00eda solo hay dos caminos lo bueno y lo malo y listo y el pa\u00eds quiere cosas buenas y esta en sus manos y en la de todos los politicos hacer la diferencia y buscar el bien comun no solo destruir a los demas sino construir juntos, asi todos apoyariamos,", "id": "456897884402126_2844224", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T03:33:39+0000", "message": "No mas PLN, solo en eso estamos deacuerdo.", "id": "456897884402126_2844166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabrio Barbieri", "id": "514577142"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T03:51:33+0000", "message": "No va a llegar a la presidencia si se basa en atacar al rival, por mas criminal que sea el otro. Mejor deber\u00eda hacer campa\u00f1a de lo bueno que pueden lograr.", "id": "456897884402126_2844207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josu\u00e9 Mora", "id": "100001489898235"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T03:24:48+0000", "message": "Las propuestas no importan solo no m\u00e1s PLN !! Vamos por la cuarta Don Otto !!", "id": "456897884402126_2844148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Ortiz Sr.", "id": "1380320972"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T04:15:09+0000", "message": "Tirar a matar... seria bueno que aqui apliquemos un poco de medicina Pinochet para limpiar este pais de los malditos socialistas que no dejan trabajar y que mantienen los monopolios y aun monto zombis disfuncionarios publicos que se roban el salario... Eisenhower lo dijo : el puebloque valora los privilegios por encima de sus principios perdera ambos.... y es en esta situacion en la que se encuentra este pais.. \"  En la preparaci\u00f3n para la batalla siempre ha parecido que los planes son in\u00fatiles, pero la planificaci\u00f3n es indispensable\" adelante don Otto basta ya del pobrecito... esto nos ha llevado al hueco del socialismo... necesitamos nuestra libertad para escoger, nuestra libertad de defensa y nuestra libertad de expresion de vuelta... no hay democracia con tirania.... A GANAR BATALLAS DON OTTO siga el ejemplo de los padres fundadores de America, estoy seguro que ellos le traeran mucha sabiduria que legaron para eventos en futuro y ese futuro es ahora...", "id": "456897884402126_2844239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Vargas Picado", "id": "100000376023663"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T18:17:40+0000", "message": "vamos a cambiar este pa\u00eds no con palabras llenas de  mentiras s\u00edno con esfuerzo de todos y para todos hay que cabar un oy\u00f3 hondo y enterrar de una vez al bi partidismo no m\u00e1s de lo mismo hagamos el cambio YA ", "id": "456897884402126_2848577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Vargas Picado", "id": "100000376023663"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T18:13:45+0000", "message": "yo le me pongo a la orden soy l\u00edder comunal llameme al 83014697", "id": "456897884402126_2848570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mora Monge", "id": "100001847381353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T17:41:49+0000", "message": "Llego la hora q tomemos la decision del cambioo 8 a\u00f1os mas de PLN seria nefasto", "id": "456897884402126_2845596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dra Merieth Guzman", "id": "100005414640604"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T03:55:58+0000", "message": "OJALA FUERS TU NUESTRO PRESIDENTE", "id": "456897884402126_2844214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nadie Este", "id": "100001501472303"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T18:37:09+0000", "message": "no jodas maeee son una gran lacraaa jaja ladronn", "id": "456897884402126_2845728", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456897884402126", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456897884402126", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-11T18:17:40+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2013-06-09/Portada/Otto-Guevara--precandidato-del-Libertario--dirige-sus-armas-contra-Johnny-Araya.aspx", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-06-10T02:38:02+0000", "message": "\u00a1Ya no m\u00e1s PLN!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "117011658390752_456897884402126", "status_type": "shared_story", "description": "Otto Guevara Guth aprovech\u00f3 la ocasi\u00f3n para enfilar las bater\u00edas contra Johnny Araya."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/984054_456388524453062_441420447_s.jpg", "likes": {"count": 228, "data": [{"name": "Mar\u00eda Antonieta Mary Arce Esquivel", "id": "100003015032894"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Mari Ag\u00faero Mora", "id": "100003640041649"}, {"name": "Ma Luisa Perez Calvo", "id": "100002402070747"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MzI="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Mora Solano", "id": "1539978376"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:41:42+0000", "message": "Costa Rica debe estar agradecida por tu postulaci\u00f2n. Has puesto de nuevo tu empe\u00f1o en tratar de detener el descaro de liberaci\u00f3n con los p\u00e9simos gobiernos y pido a Dios que ponga en el coraz\u00f3n de las y los costarricenses votar por vos. Conmigo cuente con mi voto y con todo mi trabajo para recorrer cada barrio de mi provincia convenciendo a todps de que sos la mejor opci\u00f3n de cambio que ocupa el Pa\u00eds. Gracias a vos por acrptar de nuevo el reto.", "id": "456388524453062_1290221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:00:03+0000", "message": "La hora del cambio ha llegado ya Otto Guevara 2014!; 2018!, 2022!, 2026 ! ..................y as\u00ed sucesivamente!", "id": "456388524453062_1290110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Monge Mora", "id": "100000379507337"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T23:58:50+0000", "message": "Que va don Otto su bancada me quedo debiendo, medio se salva patricia asi que por su partido jamas", "id": "456388524453062_1290107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diversidad Guanacasteca", "id": "100000461550127"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T02:25:22+0000", "message": "Mientras los candidatos pol\u00edticos visitan los pueblos rurales de Guanacaste, crece m\u00e1s la marginaci\u00f3n, pobreza y narcotrafico. Es hora que el Estado Costarricence y los gobernantes por venir, piensen en un plan descentralizador para que el desarrollo se manifieste de forma real en las provincias costeras. \n\nRecuerdo un d\u00eda que iba llegando a San Jos\u00e9 en el bus de Pulmitan de Liberia un se\u00f1or dijo: \" Que bueno que ya llegamos a Costa Rica\", algo de rabia me dio y me dieron ganas de decirle que de donde venia tambi\u00e9n es parte de Costa Rica, pero en la realidad en un 90% fue cierto lo que dijo. 90% de poder econ\u00f3mico, cultural, acad\u00e9mico, cient\u00edfico, comercial etc. \n\nAlgunos pueden decir pero si en Guanacaste hay progreso, no ven la gran cantidad de proyectos tur\u00edsticos que est\u00e1n generando empleo. Y entonces me cuestiono, empleados o esclavos de los gringos y de las familias pudientes de \"chepe\" eso es el gran progreso de mi provincia. \n\nSue\u00f1o alg\u00fan d\u00eda con que muchos Guanacastecos m\u00e1s sean due\u00f1os de sus propios hoteles, gerencias e industrias pero sobre todo la herencia del pensamiento que podemos ser m\u00e1s que empleados de los dem\u00e1s.", "id": "456388524453062_1290406", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dra Ileana Alfaro", "id": "659776470"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T23:44:09+0000", "message": "Te apoyo a la distancia amorcito. S\u00f3lo \u00e9xitos y bendiciones pueden llegar a tu vida. Que este proyecto por un mejor pa\u00eds sea una pronta realidad.", "id": "456388524453062_1290079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T22:47:17+0000", "message": "As\u00ed es Otto tu familia y tus amigos siempre estaran contigo en las buenas y en las malas. Felicidades.", "id": "456388524453062_1290005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Lizarraga Saenz", "id": "100001090700023"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T20:39:34+0000", "message": "ladroooooon", "id": "456388524453062_1292092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Cubillo Roman", "id": "100001230766657"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T17:05:55+0000", "message": "estoy con usted..don OTTO GUEVARA...vamos a ganar...", "id": "456388524453062_1291717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T11:42:54+0000", "message": "es hora de un cambio costarrica a cambiar demosle chance al.galanaso de ver q esta hecho", "id": "456388524453062_1291178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julian Aguilar", "id": "1180358648"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T02:47:06+0000", "message": "Un liberal en el poder? no gracias!", "id": "456388524453062_1290453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Torres", "id": "100000646106530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T01:27:17+0000", "message": "Mi apoyo necesitamos el cambio YA.", "id": "456388524453062_1290284", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ilse Guth", "id": "100000454742449"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:46:27+0000", "message": "Todo mi apoyo como siempre !!!", "id": "456388524453062_1290228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Vindas", "id": "100002983675257"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T23:52:32+0000", "message": "Felicidades vamos a aser el cambio ya .", "id": "456388524453062_1290095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aurelia Delao", "id": "100002958658119"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T22:30:44+0000", "message": "Bendiciones :)", "id": "456388524453062_1289991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Arguedas", "id": "100001359564299"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T21:56:41+0000", "message": "Ocupamos un cambio y ustd no es ese cambio ustd es mas de lo mismo, simplemente no gracias...", "id": "456388524453062_1292211", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emery Conejo", "id": "100001169977252"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T19:54:33+0000", "message": "Este mae presidente!!!!!? Dios libre, si \"do\u00f1a laura\" tiene este pa\u00eds a cm lo tiene, imag\u00ednate este mae!!! No gracias", "id": "456388524453062_1291988", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Stephan Gomez", "id": "1438823720"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T16:45:48+0000", "message": "como me puede salir esto de publicacion sugerida? .. que verguenza..", "id": "456388524453062_1291674", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adryana Rodr\u00edguez Monge", "id": "100000174101830"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T06:51:46+0000", "message": "disc\u00falpe se\u00f1or pero no le da PENA . . .  ", "id": "456388524453062_1290940", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guisella Oviedo", "id": "100000935072983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T03:50:35+0000", "message": "VAMOS OTTO TE APOYAMOS,SALUDOS Y BENDICIONES PARA TI Y TU FAMILIA", "id": "456388524453062_1290592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T03:33:48+0000", "message": "aumque no soy de su partido vote por el la vez pasada, en esta tengo mi candidato pero deso lo mejor", "id": "456388524453062_1290554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jean Carlos Vindas M\u00e9ndez", "id": "100001461790605"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T02:57:08+0000", "message": "As\u00ed es Otto tu familia y tus amigos siempre estaran contigo en las buenas y en las malas. Felicidades.", "id": "456388524453062_1290472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:41:28+0000", "message": "la mama de don OTTO que se\u00f1ora mas linda tuvimos oportunidad de estar 31 enero en su cabinas y es toda una dama", "id": "456388524453062_1290219", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Selva Lacayo", "id": "100000635162151"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T22:37:21+0000", "message": "Otto q grandes y bellos estan tus hijos...besos", "id": "456388524453062_1289995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zelaya Moreno", "id": "100000675593883"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T20:35:56+0000", "message": "Que asco me vomito del asco", "id": "456388524453062_1292080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Ortiz Sr.", "id": "1380320972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T03:59:57+0000", "message": "Muchas felicidades ...ahora iniciamos un gran batalla en contra  de los rojos, a preparar armas... SEMPER FI", "id": "456388524453062_1290610", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456388541119727", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456388541119727", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-08T22:27:34+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=456388524453062&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "456388524453062", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-06-08T22:27:34+0000", "message": "Familia, amigos y compa\u00f1eros, gracias por su apoyo.", "type": "photo", "id": "117011658390752_456388541119727", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/5350_456370751121506_548620192_s.jpg", "likes": {"count": 139, "data": [{"name": "Emanuel Montero Nu\u00f1ez", "id": "100000294982203"}, {"name": "Mauricio Navarro Valverde", "id": "1236798040"}, {"name": "Juan Carlos Vargas Picado", "id": "100000376023663"}, {"name": "Marcela de la Fuente", "id": "100002392263414"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mjg="}}, "data": [{"from": {"name": "Yahaira Quintana", "id": "100005528855898"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T22:33:02+0000", "message": "ojala que gane", "id": "456370751121506_1289992", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Elena Perez Cruz", "id": "100000463610094"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T01:50:00+0000", "message": "Es cierto es ora de sacar estas ratas del gobierno lbn vamos\nOtto cuentas con nuestro apoy\u00f3 el que habla mal es porque voto por los corruptos que tenemos en el gobierno gracias a dios no soy lbn", "id": "456370751121506_1290339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Vindas", "id": "100002983675257"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:37:40+0000", "message": "Vamos al cambio ya para una costar\u00edca mejor ..", "id": "456370751121506_1289929", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:25:10+0000", "message": "\u00c1nimos otto \u00e9xitos :-) !    ", "id": "456370751121506_1289901", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Urbina", "id": "621636046"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:16:52+0000", "message": "Mi apoyo cien por ciento ,e inclusive trabajar si es posible .", "id": "456370751121506_1289882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grethel Mora", "id": "1846166407"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:53:19+0000", "message": "felicidades", "id": "456370751121506_1289948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Solano Salas", "id": "100001961889694"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:47:23+0000", "message": "llego la hora del cambio ya", "id": "456370751121506_1289942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josh Cartin", "id": "1321046225"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:29:35+0000", "message": "S\u00f3lo una cosa si se lanza h\u00e1gale a ganar...si hace doble postulaci\u00f3n le dice a Costa rica no me quiero ir en blanco! Sino s\u00f3lo diputado y no obstruya el avance de una posible coalici\u00f3n ... dejando libre la opci\u00f3n de voto ... libertarios s\u00f3lo diputados!", "id": "456370751121506_1289914", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:25:49+0000", "message": "Que bueno Don Otto yo lo apoyo incondicionalmente en su decisi\u00f3n, felicidades.", "id": "456370751121506_1289903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Israel David HG", "id": "100001087640479"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T23:14:06+0000", "message": "Me imagino q todos los q hablan mal, son personas q votaron x Liberaci\u00f3n. Hay gente! Y ahora que? Van a votar por ese tal Araya de liberaci\u00f3n tambi\u00e9n? Despierten! Xq otro gobierno de liberaci\u00f3n,  Y AHI SI NOS VA A TERMINAR DE LLEVAR PUTA!!!", "id": "456370751121506_1290044", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Warner Ruiz Juarrez", "id": "1582392172"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T21:16:03+0000", "message": "A sus \u00f3rdenes se\u00f1or capit\u00e1n de este gran barco que ayer zarp\u00f3 para adentrarse a la mar y recoger para todos, lo pr\u00f3spero y brav\u00edo que puede ser el mar, empero, en el hay muchas recursos y tesoros que los costarricenses necesitamos, por algo el se\u00f1or se ech\u00f3 a la mar con sus pescadores...", "id": "456370751121506_1292158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T11:44:03+0000", "message": "vamos otto no nos defraudes costa rica nesecita de algo diferente", "id": "456370751121506_1291180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Z\u00fa\u00f1iga M", "id": "100000447670510"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T01:26:53+0000", "message": "Ja ja ja. Deje de politiquear y disfruta tu viaje !!! Js ha ha", "id": "456370751121506_1290282", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramiro H Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "id": "100001815194948"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:24:53+0000", "message": "En el 2010 vot\u00e9 con entusiamo por el ML en las 3 papeletas, pero para el 2014, viendo algunas cositas dadas  de la campa\u00f1a pasada, \u00a1jam\u00e1s!! Prefiero quedarme en mi casa que volver a votar por ese minipartido, que aplica ante el TSE  las mismas pr\u00e1cticas irregulares (capacitaciones ficticias) que hacen los otros partidos, los denominados mayoritarios.  Esta vez no voy a repetir un error que luego deja un gran remordimiento y un sinsabor  \u00e9tico y moral.", "id": "456370751121506_1290179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:23:10+0000", "message": "Otto fracaso ! Ud sabe que no va a ganar nada.. Ya aburre y peor aun NO HACEN NADA constructivo. Eso es politiquer\u00eda..y en CR somos inteligentes solo algunos politicos son tan ingenuo de creer  que con ideas raras y locas pueden ser presidentes", "id": "456370751121506_1289897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lidiette Jim\u00e9nez", "id": "1149379606"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:22:33+0000", "message": "Buuuuu", "id": "456370751121506_1289896", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Pacheco", "id": "100000802506059"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T17:11:24+0000", "message": "No sea huevon, con solo ver los comentarios de apoyo a el se\u00f1or y a Jhonny Araya me doy cuenta de q la estupidez humana es infinita", "id": "456370751121506_1291730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yerlin Alvarado Solano", "id": "100002251337432"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:57:38+0000", "message": "Mi apoyo a 1000%", "id": "456370751121506_1289951", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Vargas Picado", "id": "100000376023663"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-11T18:22:05+0000", "message": "Vamos a ganar libertari\u00f3s y vamos a enterrar a estos corruptos del PLN   ", "id": "456370751121506_1295889", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erhard Granados", "id": "649099577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T01:21:53+0000", "message": "Otro choricero.", "id": "456370751121506_1290271", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anselmo Sanchez", "id": "1542617913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T18:42:41+0000", "message": "Danilo, te acordas cuando llegavas al local de Alajuela con Eric Picado con la bandera de PAC,  me imagino que por joder y hoy presidente libertario. Suerte acertividad y cordura+muchas otras cosas= sentido comun, inteligencia pr\u00e1ctica y objetiva.", "id": "456370751121506_1291858", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Sojo Marin", "id": "617586571"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:27:12+0000", "message": "bueno ya tiene tres votos! buajajaja", "id": "456370751121506_1289907", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456370767788171", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456370767788171", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-08T21:13:23+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=456370751121506&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "456370751121506", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-06-08T21:13:23+0000", "message": "Listo para referirme a mis amigas y amigos Libertarios. \u00a1Gracias por su apoyo!", "type": "photo", "id": "117011658390752_456370767788171", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/994386_456322471126334_854143164_s.jpg", "likes": {"count": 147, "data": [{"name": "Ma Luisa Perez Calvo", "id": "100002402070747"}, {"name": "Marcela de la Fuente", "id": "100002392263414"}, {"name": "Nidia Virginia Ramos Zu\u00f1iga", "id": "100004369025500"}, {"name": "Ingrid Lopez Blanco", "id": "1801003000"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_456322484459666/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Ng%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:44:26+0000", "message": "Luego le puedo empezar a contar lo que ha hecho el Liberalismo con Otto Guevara a la cabeza empezando con la oposici\u00f3n a los pr\u00e9stamos cacareados como el pr\u00e9stamo finland\u00e9s , al PaCqueott\u00f3n de impuestos durante las administraciones de Pacheco y de Laura y si desea m\u00e1s que eso le puedo enumerar una a una las propuestas liberales empezando con la del agua como derecho humano .", "id": "456322471126334_1289656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jefrey Leiva", "id": "100003883336557"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:55:57+0000", "message": "Lo que pasa es que este pa\u00eds sigue cometiendo los mismos, errores y no le dan la oportunidad a ideas nuevas", "id": "456322471126334_1289592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:35:32+0000", "message": "Don Otto tiene toda la raz\u00f3n, los costarricenses tenemos que cambiar nuestra actitud con respecto a la pol\u00edtica tradicionalista, meresemos un cambio y el PML nos ofrece una opci\u00f3n verdadera.", "id": "456322471126334_1289927", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Urbina", "id": "621636046"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:04:51+0000", "message": "Mi voto no lo desperdiciar\u00e9 m\u00e1s en la misma corrupci\u00f3n ,por lo cual votar\u00e9 por nuevas ideas y bienestar para el pueblo mi apoyo cien por ciento para el movimiento libertario.", "id": "456322471126334_1289863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Camacho", "id": "100000881120559"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T18:47:01+0000", "message": "no se cansa de seguir yo creo q podr\u00e1 llegar como presidente pero por insistencia!!", "id": "456322471126334_1291863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Manuel Vargas Varela", "id": "100000405546580"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T22:58:14+0000", "message": "En este pa\u00eds cualquiera es presidente.                           A\u00fan as\u00ed hay algo que me causa mucha extra\u00f1ez. \u00bf como es posible que el pueblo de Costa Rica elija de nuevo al partido Liberaci\u00f3n ? !!!", "id": "456322471126334_1290021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerny Gutierrez", "id": "100000292099524"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T19:38:40+0000", "message": "El lo personal soy simpatizante de Don Otto Guevara le consider\u00f3 una persona altamente preparada y consider\u00f3 que ser\u00eda una excelente opci\u00f3n para el pa\u00eds para la b\u00fasqueda de cambi\u00f3. Con respecto a la discusi\u00f3n de Don Jos\u00e9 Zelaya y el encargado de dar respuesta a los cuestionamientos es un claro ejemplo de una de las principales problem\u00e1ticas del pa\u00eds el cual es el irrespeto a las ideas, la incapacidad de debatir, es bueno defender nuestros puntos de vista, pero se defienden con argumentos, con conocimiento, no s\u00f3lo debemos decir lo que se escucha , debemos informarnos y dar opiniones con respeto.", "id": "456322471126334_1289750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dulce Z Arce", "id": "100004302254385"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T19:17:21+0000", "message": "Tan guapo Ottito!!!", "id": "456322471126334_1289704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Guzman", "id": "1559005839"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T19:06:53+0000", "message": "Preparado para votar por vos est\u00e1 vez desde el exterior, saludos desde Argentina, grande Otto!!!", "id": "456322471126334_1289688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jefrey Leiva", "id": "100003883336557"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:59:39+0000", "message": "Ja porque no se quejan o porque no critican el mont\u00f3n de robos y problemas que tanto liberaci\u00f3n como la unidad han realizado, creo que no se puede criticar a quien no le han dado la oportunidad, y don Jos\u00e9 respeto sus comentarios pero igual nosotros los costarricenses tenemos que probar nuevas opciones ya que las viejas no nos han resultado", "id": "456322471126334_1289683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:47:16+0000", "message": "Nuestro partido nunca ha sido ni ser\u00e1 de derecha, y menos socialista.", "id": "456322471126334_1289663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:46:40+0000", "message": "Usted no p\u00f2dr\u00e1 estar en nuestras filas por m\u00e1s que lo quiera, no mientras piense de esa manera y mientras confunda al Capitalismo con Liberalismo.", "id": "456322471126334_1289662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e8 Mar\u00eca Matarrita Mendoza", "id": "100001238983777"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:40:16+0000", "message": "El cambio es urgente, vital para nuestro Pa\u00eds, especialmente para los cantones lejanos al gran \u00e1rea central de Costa Rica. Estamos abandonados, en todas la l\u00edneas de desarrollo. Vamos con fuerza,  esperanza, dinamismo y creatividad.", "id": "456322471126334_1289647", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:38:33+0000", "message": "Don Jos\u00e9: Ser\u00eda importante que Usted lea la historia de Costa Rica y se empapar\u00e1 de que los presidentes liberales que ha tenido CR empezando con don Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro, Juan Rafael Mora,Pr\u00f3spero Fern\u00e1ndez,  Bernardo Soto, Ricardo jim\u00e9nez ( la Generaci\u00f3n del Olimpo ) fueron de pensamiento LIBERAL; y all\u00ed podr\u00e1encontrar el legado de esas generaciopnes al desarrollo de Costa Rica  http://boletinml.blogspot.com/2012/09/del-liberalismo-al-caudillismo-parte.html#.UbN5HNjxFIs", "id": "456322471126334_1289644", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:21:56+0000", "message": "Adelante don Otto! No m\u00e1s Liberaci\u00f3n", "id": "456322471126334_1289632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Mejia", "id": "100000180801470"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:12:26+0000", "message": "As\u00ed se hace Otto!!!!", "id": "456322471126334_1289622", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:11:02+0000", "message": "Don Jos\u00e9, l\u00e1stima que Usted no pueda ver con esos anteojos que usa; que no lo dejan comprender que nuestro pa\u00eds ha sido mejor regido durante los Gobiernos Liberales hasta don Ricardo Jim\u00e9nez, que por toda la socialdemocracia y democracia cristiana juentas incluyendo el apoyo que le han dado los dirigentes sindicales para no perder su cuota de poder.", "id": "456322471126334_1289618", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Acu\u00f1a", "id": "100002293541459"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:52:30+0000", "message": "desde el 2002 est\u00e1 con eso....", "id": "456322471126334_1289588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zelaya Moreno", "id": "100000675593883"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:15:11+0000", "message": "ja ja se\u00f1or Boletin Movimiento Libertario que respuesta tan poco respetuosa y no soy ningun ignorante para que me diga que el Estado Liberal no le aport\u00f2 ninguna garant\u00eda social a los trabajdores, mire no esta tratando con ningun ignorante usted mejor que yo sabe que nuestra constitucion establece un estado social de Derecho y que los partidos tradicionales y los incluyo a ustedes no le han aportado absolutamente nada a este pa\u00eds, digame el portafolio de logros del movimiento libertario y le creo y de los Liberales digame cuales han sido los logros que no veo ninguno mas que un monton de concesiones corruptas y mal negociadas a espaldas del pueblo Costarricense y con todo y mis anteojos no soy tan ciego como para llegar a cometer el error de votar por el Movimiento Libertario Pro Abortista y muchas otras animaladas mas", "id": "456322471126334_1289626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T11:47:04+0000", "message": "es hora de un cambio no mas atolillo con el dedo estamos cansados de lo mismo liberacion se a pelado el rabo. gente demosle oportunidad a gente nueva a un grupo nuevo.  a posibilidades de sacar a este pais de el circo en el q esta a vamos libertarios adelante atte Emmanuel Araya", "id": "456322471126334_1291188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Alfredo Hern\u00e1ndez Ju\u00e1rez", "id": "100000473224793"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:06:40+0000", "message": "El Movimiento Libertario y el PAC, Ya tocaron techo en la Pol\u00edtica Nacional, ya que mientras la Unidad Social Cristiana estuvo en malos momentos, estos partiditos  nunca lograron formar una buena estructura de base pol\u00edtica en todo el pais, y tambien son mas de lo mismo. tanto EL PAC, COMO EL MOVIMIENTO LIBERTARIO SON PARTE DE LO mismo, se acomodan,", "id": "456322471126334_1290134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Rodr\u00edguez", "id": "100001428820397"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:00:01+0000", "message": "Otto si es necio buscando poder, nunca ser\u00e1 presidente con esas ideas locas, deuda pol\u00edtica es lo que buscan y perder tiempo porque no han hecho nada. Hay que saber aceptar que ya es majader\u00eda..", "id": "456322471126334_1289861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Adolfo Ledezma Fonseca", "id": "100003710874969"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T20:32:39+0000", "message": "Como piensan en votar por un hombre que no es honrado igual que Oscar Arias un hombre que creo el porteo para que un familiar de el pudiera crear una empresa de estos piratas disfrasados como porteadores s\u00ed hizo eso que m\u00e1s har\u00eda para el beneficio de el o de alg\u00fan familiar como ya lo hizo m\u00e1s de una vez m\u00e1s. Por favor abran los ojos.", "id": "456322471126334_1289835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mata Guill\u00e9n", "id": "1361678582"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:00:00+0000", "message": "\u00bfSe cambi\u00f3 de camisa?", "id": "456322471126334_1289599", "user_likes": false}, {"from": {"name": "R\u00e4ndy CampOz Alp\u00edzar", "id": "100000641528934"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T23:27:32+0000", "message": "Claro que es hora de un cambio, por eso es que ni por Liberaci\u00f3n, la Unidad, PAC ni mucho menos por ud, vividor y mantenido de la pol\u00edtica costarricense! Acaso se le conoce otro oficio cuando no hay campa\u00f1a electoral? NO SE\u00d1OR! ", "id": "456322471126334_1290056", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456322484459666", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456322484459666", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-08T17:51:39+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=456322471126334&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "456322471126334", "shares": {"count": 16}, "created_time": "2013-06-08T17:51:39+0000", "message": "\u00a1La hora del cambio ha llegado ya!", "type": "photo", "id": "117011658390752_456322484459666", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/942900_456278621130719_505077214_s.jpg", "likes": {"count": 127, "data": [{"name": "Sandra Eugenia Arroyo", "id": "539654832"}, {"name": "Nidia Virginia Ramos Zu\u00f1iga", "id": "100004369025500"}, {"name": "Fernando Campos", "id": "100002467261914"}, {"name": "Leila Soraya Granada Galeano", "id": "100000353762470"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MjA="}}, "data": [{"from": {"name": "Omar E Angulo", "id": "1542324216"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T19:39:19+0000", "message": "Siempre ha sido una propuesta interesante la de Don Otto", "id": "456278621130719_1289752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eimer Cruz Hernandez", "id": "100001528963396"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T18:53:37+0000", "message": "desde ya cuenten con mis 3 votos!!!", "id": "456278621130719_1289671", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose \u00c1guilar Miranda", "id": "100002596012406"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:27:24+0000", "message": "Don otto vamos ojala y todo le valla bien !    ", "id": "456278621130719_1289548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Francela Alfaro Gonzalez", "id": "1214295368"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 61, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:13:47+0000", "message": "Sin duda alguna para mi el hombre fuerte que necesitamos Don Otto Guevara Guth, despertemos ya.. Todo mi apoyo Don Otto. Bendiciones!!!", "id": "456278621130719_1289529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T16:45:12+0000", "message": "A sus \u00f3rdenes!! :)", "id": "456278621130719_1289469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olga Herz", "id": "603819709"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T16:02:14+0000", "message": "Estoy de su lado!!Usted s mi candidato!!!", "id": "456278621130719_1289410", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T16:00:57+0000", "message": "Espero que a Don Otto todo le salga muy bien, siga adelante y suerte.", "id": "456278621130719_1289407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Warner Ruiz Juarrez", "id": "1582392172"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T21:12:19+0000", "message": "A sus \u00f3rdenes se\u00f1or capit\u00e1n de este gran barco que ayer zarp\u00f3 para adentrarse a la mar y recoger para todos, lo pr\u00f3spero y brav\u00edo que puede ser el mar, empero, en el hay muchas recursos y tesoros que los costarricenses necesitamos, por algo el se\u00f1or se ech\u00f3 a la mar con sus pescadores...", "id": "456278621130719_1292156", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivonne Bertrand", "id": "100005431412611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T02:54:54+0000", "message": "Todo un \u00e9xito la asamblea libertaria de hoy, felicidades compa\u00f1eros libertarios.", "id": "456278621130719_1290466", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miriam Urbina", "id": "1368066793"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 53, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T21:55:03+0000", "message": "Vot\u00e9 en la campa\u00f1a anterior y voy de nuevo. Adelante Otto Guevara Guth", "id": "456278621130719_1289949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Solano Salas", "id": "100001961889694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:40:38+0000", "message": "MUCHA SUERTE ADELANTE", "id": "456278621130719_1289561", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martin Conrado", "id": "704701152"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:07:41+0000", "message": "Hey Otto ya porfa!! D\u00e9janos en paz.  Tu candidatura es como el dicho q dice \"\u00e9ramos 9 y pari\u00f3 la chancha\".  Te hace falta demasiada conciencia y escr\u00fapulos como para merecer  un voto.", "id": "456278621130719_1289519", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T15:37:55+0000", "message": "Van a escoger un nuevo candidato?", "id": "456278621130719_1289362", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Solano Viquez", "id": "100000319594626"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T15:31:32+0000", "message": "Ud no respondi\u00f3 a una anterior consulta sobre c\u00f3mo  fortaleceria el ferrocarril , y como no le veo futuro pol\u00edtico  Sr creo que habr\u00e1  que seguir votando por los que tienen el pa\u00eds  vendido a China ", "id": "456278621130719_1289359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Deyanira Picado C", "id": "100005159652233"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T16:15:43+0000", "message": "Todo lo mejor para usted.", "id": "456278621130719_1289428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Jim\u00e9nez Sol\u00eds", "id": "726163857"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T17:16:05+0000", "message": "Me gustar\u00eda que solo fuera candidato presidencial, la candidatura doble le resta credibilidad a la aspiraci\u00f3n real presidencial de Don Otto.", "id": "456278621130719_1289533", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456278627797385", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/456278627797385", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-09T21:12:19+0000", "application": {"namespace": "fbpagemanager_ios", "name": "Pages Manager for iOS", "id": "165907476854626"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=456278621130719&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "456278621130719", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-06-08T15:17:08+0000", "message": "Casi listos para dar inicio con la Asamblea Nacional.", "type": "photo", "id": "117011658390752_456278627797385", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/9037_455947611163820_773984137_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 107, "data": [{"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Ma Luisa Perez Calvo", "id": "100002402070747"}, {"name": "Ivannia Heredianita Cascante", "id": "100005985371766"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTM="}}, "data": [{"from": {"name": "Guadalupe Urbina", "id": "621636046"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T23:47:27+0000", "message": "Que cosas las del tico ,solo se\u00f1alar sin antes haberlo comprobado,que yo sepa a don Otto no le han comprobado nada de delitos y lo han investigado,en cambio que me dicen de liberaci\u00f3n? el actual partido que nos gobierna hace a\u00f1os y cada vez m\u00e1s nos lleva a la ruina ,pobreza,ect,un gobierno que no le gusta escucharnos ,vivimos en unos de los pa\u00edses m\u00e1s caros de latinoamerica olvidandonos de  aquel principio socialcristiano ,Que los ricos paguen como ricos y los pobres como pobres, la verdad creo que este post no sea acertado aca pero  algunos como siempre se\u00f1alando ,Dios primero en estas elecciones analicemos bien y no quede m\u00e1s de la misma corrupci\u00f3n de Liberaci\u00f3n Nacional.", "id": "455947611163820_1288290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Urbina", "id": "621636046"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T23:47:52+0000", "message": "Lo apoyo don Otto ,Vamos Sele ,hoy todos con la roja.", "id": "455947611163820_1288294", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Cubillo Roman", "id": "100001230766657"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T22:09:27+0000", "message": "vamos hacia adelante ...", "id": "455947611163820_1288165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wiked Wkd", "id": "518277422"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T05:48:25+0000", "message": "Que poco serio, yo opino como Marco no es de juegos.Para ellos es una broma la pol\u00edtica, escogiendo partidos pol\u00edticos como si fueran equipos de f\u00fatbol votando por colores no por ideas,as\u00ed  como dice este mismo mensaje poco serio, \"Hoy con la Sele y ma\u00f1ana a apoyar el rojo\".Puro mercadeo y propaganda. La verdad no es de partidos pol\u00edticos es de encontrar una forma de progresar como naci\u00f3n.", "id": "455947611163820_1288709", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Villalobos Maradiaga", "id": "100000468392519"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T22:14:35+0000", "message": "Y pasado ma\u00f1ana los rojos de las narco donaciones excelente compartalo con el pueblo al mejor estilo de Escobar no lo deje en unos cuantos testaferros", "id": "455947611163820_1288171", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yoel Mh", "id": "1305741009"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T22:26:14+0000", "message": "un  saludo  desde el Peru,  fuerza Libertario", "id": "455947611163820_1289989", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Barillas", "id": "100000652203883"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T07:07:56+0000", "message": "Guadalupe Urbina esa es mi hermana ciudadana Costarricense, estudiante, madre, esposa, ama de casa... conocedora de la realidad nacional desde todos los Punto de visita. Coincido Completamente con ella. Las criticas negativas son muy buenas para los libertarios, pues lejos de una realidad reflejan el temor politico oficial. Que sigan las criticas! Como a todos los puercos no les gusta embarrarse solos.", "id": "455947611163820_1288821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Hernandez", "id": "100000219603740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T05:38:25+0000", "message": "Don Otto no conoce la realidad nacional? A usted lo apoyar\u00e1n s\u00f3lo cuatro gatos, ya su tiempo pas\u00f3!", "id": "455947611163820_1288695", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco A. Umana", "id": "1538616803"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T23:30:55+0000", "message": "Que mal gusto mezclar deportes con politiquer\u00eda , bueno as\u00ed son ustedes todos cortados con la misma tijera.", "id": "455947611163820_1288268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramiro H Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "id": "100001815194948"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:33:51+0000", "message": "S\u00ed, con la roja! pero con la cara roja, despu\u00e9s de haber votado en las 3 papeletas por el ML en el 2010 y ver despu\u00e9s todas las triqui\u00f1uelas realizadas con unas supuestas capacitaciones que se presentaron ante el TSE para cobrar m\u00e1s deuda pol\u00edtica al Estado; en fin, al comprobar que es este partido minoritario es igualito a los dem\u00e1s partidos pol\u00edticos...", "id": "455947611163820_1290206", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sylvia Spix", "id": "1528065395"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T09:54:07+0000", "message": "...y despu\u00e9s  \"un Rojo\" desde todos los aficionados donados a las organizaciones de bienestar animal en el pa\u00eds. Eso ser\u00eda un SUPERMODELO - saber que hay electores afines cuales quieren, con todo el sufrimiento de los animales en las calles de Costa Rica, cambiar dicha situaci\u00f3n al mejor...! VERDAD?!?!  :-)", "id": "455947611163820_1288947", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorlenny Estrada", "id": "100005060523560"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T04:10:03+0000", "message": "???", "id": "455947611163820_1288553", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455947617830486", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455947617830486", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-09T01:51:11+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=455947611163820&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "455947611163820", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-06-07T22:03:55+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_455947617830486", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6f1jP3NxSmAMN&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FpNwEVi5Bfcs%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 289, "data": [{"name": "Maru Solano M\u00e9ndez", "id": "100003716690818"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Emanuel Araya", "id": "100004017337955"}, {"name": "Otto Guevara Guth", "id": "100003158547116"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Unamos las manos", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAw", "before": "MTI0"}, "next": "https://graph.facebook.com/117011658390752_455514247873823/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTAw"}, "data": [{"from": {"name": "Cristhian Mendez", "id": "629418701"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:23:44+0000", "message": "Ni con una pistola en la jupa voto por ese mae.", "id": "455514247873823_2835756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold Matarrita", "id": "1306291117"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:02:08+0000", "message": "Entiendo que a usted, el que sea, no le guste el ML.  Es porque probablemente trabaja para el estado, donde tiene asegurado un ingreso que no depende de su labor, en alguna oficina donde hay 10 personas haciendo el trabajo de 5 personas, recibiendo dinero extra por no llegar tarde y yo que s\u00e9 de inventos sindicales. Es porque tiene una Beca que pagamos con nuestros impuestos los que estamos en el sector privado. La mayor\u00eda de los costarricenses decimos que somos del centro, pero hace muchos gobiernos que votamos por la izquierda, por gobiernos que hacen crecer el sector p\u00fablico dando empleos para pagar votos de gente que luego se llena la boca hablando de corrupci\u00f3n .  Hay que proteger las instituciones del estado, pero no al mont\u00f3n de empleados vividores.  Yo lo resumo tan simple como que s\u00ed usted trabaja en el sector privado escuchar\u00e1 y analizar\u00e1 la opci\u00f3n del ML, pero si trabaja en el gobierno jam\u00e1s pensar\u00e1 en perder la beca que le financiamos todos los del sector privado.", "id": "455514247873823_2835832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Solis", "id": "100000418742073"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:54:36+0000", "message": "Esta loco??? Hay que ser muy est\u00fapido para seguir votando por ese partido de corruptos!!! NUNCA M\u00c1S PLN, NI PUSC, NI  OTTO GUEVARA JAMASSSSSS", "id": "455514247873823_2835811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Granados", "id": "100000480057061"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 585, "type": "user", "id": "100003158547116", "name": "Otto Guevara Guth"}], "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T13:31:20+0000", "message": "Bueno pareciera que todos saben como se gobierna un Pa\u00eds, porque no se postulan y demuestran con hechos, en lugar de estar juzgando a las personas. Quien mas que corrupto que Liberaci\u00f3n Nacional, y 1000%demostrado  y a\u00fan as\u00ed continua un sector del pa\u00eds con los ojos vendados, y por opiniones como las de ustedes que no son m\u00e1s que por orgullo, que deciden hacer nulo o simplemente no ir a las urnas a votar es que nos tendremos que tragar un gobierno m\u00e1s de PLN. En estos momentos lo correcto ser\u00eda apoyar al que tiene mas posibilidades de enfrentar a Jonhy Arayay para mi es el ML... Otto Guevara Guth , siga adelante   Realmente los verdaderos valientes son los que caen una y otra vez y se vuelven a levantar....NO MAS LIBERACI\u00d3N NACIONAL.", "id": "455514247873823_2837391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Chac\u00f3n Rodr\u00edguez", "id": "100002212723402"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T04:21:04+0000", "message": "Prefiero Votar por Daniel Ortega para Presidente antes que a cualquiera q pertenezca a su grupo!!!", "id": "455514247873823_2836527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Otto Fonseca Alvarado", "id": "100000165728446"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T02:21:28+0000", "message": "Es la cuarta candidatura. En el 2018 ser\u00e1 la quinta. Ese es el negocio, el modus vivendi de Otto. Entiendo que tambi\u00e9n ser\u00e1 candidato a diputado; sabe que nunca llegar\u00e1 a la Presidencia, pero no importa, lo importante es el poder pol\u00edtico para seguir lucrado con la deuda pol\u00edtica y las contribuciones privadas.", "id": "455514247873823_2836208", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Solis", "id": "100000418742073"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:15:03+0000", "message": "\" Harold Matarrita\" en que planeta vive??? Esto no tiene que ver con trabajar o no en el gobierno, tiene que ver con que este tipo es un vividor corrupto... Donde ha estado los \u00faltimos a\u00f1os??? Aqu\u00ed no sirve el ML ni el PLN ni el PUSC... Despierte", "id": "455514247873823_2835886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Rodriguez Chavez", "id": "100001984041346"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:03:01+0000", "message": "La culpa es de todos los que no ha querido dar oportunidad a una persona diferente.Demos la oprportunidad de hacer un  cambio y dejemos de lado el higado politico.Demole oportunidad a Don Otto eso si con un buen equipo.", "id": "455514247873823_2835839", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Murillo", "id": "100000313207993"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:59:41+0000", "message": "Vividor de clase pol\u00edtica. Ni pena le da por gastar, malgastar y elevar su pinche \"ego\" con los recursos que son de tod@s nosotr@s. Igual para el resto de pol\u00edticos como de PLN que ni partido pol\u00edtico es, si no m\u00e1quina de captaci\u00f3n de votos, m\u00e1quina clientelar....", "id": "455514247873823_2835826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Bermudez", "id": "100002001257271"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:52:37+0000", "message": "Unamos las manos para resar que no llegue un choricero mas a la presidencia!", "id": "455514247873823_2835808", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jesus Rojas", "id": "1167060596"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:27:56+0000", "message": "si fuera el unico en las papeletas prefiero dar voto en blanco...", "id": "455514247873823_2835766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Morgan Rodr\u00edguez", "id": "525544637"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:25:07+0000", "message": "No ha entendido que el pueblo no lo quiere como gobernante!", "id": "455514247873823_2835760", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Chac\u00f3n Rodr\u00edguez", "id": "100002212723402"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T04:19:34+0000", "message": "Me corto la mano antes de votar por usted,  Parece que usted es mente olvidadiza???", "id": "455514247873823_2836523", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Madrigal", "id": "1399213027"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T03:40:06+0000", "message": "Sias tonto... Eso si que es ser un CAREBARRO!!", "id": "455514247873823_2836380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flory Mar\u00eda Montoya Hern\u00e1ndez", "id": "1569963017"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T03:13:53+0000", "message": "Qu\u00e9 descaro !", "id": "455514247873823_2836312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Angulo Leiva", "id": "1767081935"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T08:44:29+0000", "message": "Sinceramente creo que ya son demasiadas veces y no creo que funcione esta vez.  Aunque estamos cansados de los partidos de siempre, no significa que autom\u00e1ticamente vamos a votar por ud. Ya cansa y ya se sabe que va a gobernar para autobeneficiarse y deber\u00eda hacer las de su cuasi tocayo Ott\u00f3n: Retirarse.", "id": "455514247873823_2836891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Sanchez Murillo", "id": "1329874038"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T16:47:36+0000", "message": "Don Otto con todo el respeto que se merece le voy a hacer una pregunta: Usted no tiene verg\u00fcenza verdad?. A parte de esto seguir\u00e9 su consejo por supuesto que voy a salir a votar, porque esa es la base de la democracia costarricense,  pero sinceramente despu\u00e9s de todos los cuestionamientos sobre usted y su partido ya es hora de que de un paso hacia un lado si tanto quiere a Costa Rica como usted dice. Gracias", "id": "455514247873823_2837831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor L\u00f3pez Sol\u00eds", "id": "1235484488"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T04:05:06+0000", "message": "Un cambio... eso es lo que yo quiero. quiero que los diputados libertarios cambien. Y dejen votar el proyecto para que el agua sea un derecho humano.", "id": "455514247873823_2836487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vini Castro", "id": "100002432793087"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T02:12:25+0000", "message": "Don Otto, con el respeto que se merece, mire todos los comentarios, no son s\u00f3lo palabras por ponerlas en Facebook, es el hecho de un pa\u00eds al que se le colapso la voluntad, y no hablo solo de su papel en la pol\u00edtica, si no de todos los partidos en s\u00ed. Uno tras que otro seguidor porque nunca faltan, pero la realidad es otra, los ticos estamos envenenados de tanta negatividad y resultados poco favorables, yo en sus pies, me dedicar\u00eda a otra cosa, si lo vemos bien y claro, como decimos nosotros,,, ya jugo, y no le funciono. En esto, se gana y se pierde. El pa\u00eds esta da\u00f1ado y y leve criterio, esto no lo salva nadie. No pertenezco a ning\u00fan partido desde que tome conciencia y tampoco soy partidario del comunismo pero mi pa\u00eds, lamentablemente esta vilmente perjudicado. Mis respetos hacia usted y hacia todos mis compatriotas.", "id": "455514247873823_2836187", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Herrera Hernandez", "id": "100000158963996"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T02:07:59+0000", "message": "Que f\u00e1cil para algunos escribir tonteras sin fundamento, pero la realidad es que Costa Rica necesita un CAMBIO YA..", "id": "455514247873823_2836172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Guevara", "id": "621815282"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:54:11+0000", "message": "va seguir de necio ese se\u00f1or", "id": "455514247873823_2836109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Villalobos Maradiaga", "id": "100000468392519"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T23:53:43+0000", "message": "Para recibir donaciones de narcotraficantes", "id": "455514247873823_2835689", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablito Esquivel", "id": "100005041920305"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T23:50:51+0000", "message": "Para que? Para mas chorizo? Para que nos den Diputados que se prestan para los negocios de liberacion?", "id": "455514247873823_2835683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Otto Fonseca Alvarado", "id": "100000165728446"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T05:30:51+0000", "message": "Me atrevo a decir que el 99% de las opiniones son negativas sobre Otto. Toca, el que tenga o\u00eddos que oiga. Usted vive, come de la pol\u00edtica y seguir\u00e1 en su negocio. Tenga decoro, pida disculpas y no someta su nombre y el de su estimable familia al escarnio del pueblo. Dele el campo a la diputada P\u00e9rez. La gente cree m\u00e1s en ella que en usted. Un abrazo!}", "id": "455514247873823_2839260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Sanchez Murillo", "id": "1329874038"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 4, "type": "user", "id": "100001917429706", "name": "Carlos Huertas"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T16:50:46+0000", "message": "Vea Carlos Huertas", "id": "455514247873823_2837840", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455514247873823", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455514247873823", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-06T23:30:17+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/pNwEVi5Bfcs?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "http://youtu.be/pNwEVi5Bfcs", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-06-06T23:30:17+0000", "message": "\u00a1Unamos las manos!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "117011658390752_455514247873823", "status_type": "shared_story", "description": "\u00a1La hora del cambio ha llegado Ya!             Otto Guevara 2014"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/969243_455496431208938_764758179_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth updated his cover photo.", "likes": {"count": 103, "data": [{"name": "Eriick Josee Torres", "id": "100005611684540"}, {"name": "Wilberth Delgado Nu\u00f1ez", "id": "100003543974974"}, {"name": "Seguridad Brima", "id": "100006030810178"}, {"name": "Yerlin Gomez Garcia", "id": "100004643472676"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Mjc="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Vargas K", "id": "652315235"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T23:44:36+0000", "message": "Porfa, saquemos a Liberaci\u00f3n!", "id": "455496431208938_1286524", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erich Picado Arguello", "id": "1429560410"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T22:57:00+0000", "message": "ni un paso atr\u00e0s", "id": "455496431208938_1286448", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Cubillo Roman", "id": "100001230766657"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T02:51:43+0000", "message": "OTTO GUEVARA  mi candidato ..vamos hacia adelante..", "id": "455496431208938_1286839", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:51:08+0000", "message": "Otto Guevara Presidente.", "id": "455496431208938_1286746", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T15:14:13+0000", "message": "Compa\u00f1eros, si queremos Acabar con la Dictadura Liberacionista, apoyemos, hagamos en lugar de Criticar a Otto Guevara! Pero eso S\u00ed, amarrece Otto, los pantalones y luche!", "id": "455496431208938_1287681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Cubero Arguedas", "id": "100000221240028"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T03:08:46+0000", "message": "Necesitamos una coalicion de partidos para sacar del poder a Liberacion nacional...", "id": "455496431208938_1286858", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Mejias C", "id": "1436995437"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T23:33:48+0000", "message": "ML con todo!!!", "id": "455496431208938_1286501", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mora Solano", "id": "1539978376"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T21:57:37+0000", "message": "A muerte con Otto Guevara. Lo conozco muy bien y se que puede liderar el cambio que necesita Costa Rica.", "id": "455496431208938_1288151", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Vega", "id": "100001235213744"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T06:22:21+0000", "message": "(Y) YA (Y)", "id": "455496431208938_1287080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Moya Bonilla", "id": "100001689432014"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T00:05:27+0000", "message": "Para Dany JQ.. Le informo que en SIRIA hace falta gente como usted,, donde puede escoger el bando,, felicidades y suerte....", "id": "455496431208938_1286582", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dany JQ", "id": "1558022560"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T23:35:10+0000", "message": "Nunca m\u00e1s!!! Nunca otra vez x gente q no organiza pero ni una rifa!!!!! Otro saque el \u00e1baco y NO CUENTE CONMIGO!!!!", "id": "455496431208938_1286504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T22:38:05+0000", "message": "A sus \u00f3rdenes :)", "id": "455496431208938_1286433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adri\u00e1n Montero Granados", "id": "100001805790471"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-15T04:54:22+0000", "message": "Antes de querer arreglar este desmadre de pa\u00eds, empiece por pagar las deudas de su partido.", "id": "455496431208938_1356725", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T05:42:32+0000", "message": "Ya no mas por favor....", "id": "455496431208938_1351376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Perez", "id": "100000418105881"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T04:27:56+0000", "message": "Ya que...cuando....", "id": "455496431208938_1351239", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Masis", "id": "100000856079061"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T21:56:53+0000", "message": "vamos con todo presidente otto.", "id": "455496431208938_1292213", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gary Obando", "id": "1648221815"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T19:00:55+0000", "message": "el que quiere seguir lucrando con la campa\u00f1a politica, no le basto con el chorizo de las capacitaciones fantasmas", "id": "455496431208938_1291886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grethel Villegas Cort\u00e9s", "id": "100004333988287"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T07:05:24+0000", "message": "Yo si siempre x t\u00ed......!!!!", "id": "455496431208938_1290952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramiro H Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "id": "100001815194948"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T00:57:29+0000", "message": "Ya no vuelvo a votar por este partido minoritario que al final aplica las mismas triqui\u00f1uelas de los otros partidos denominados mayoritarios para cobrar m\u00e1s deuda pol\u00edtica al Estado...En resumen todos son lo mismo...", "id": "455496431208938_1290236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mynor Garc\u00eda", "id": "100001862052046"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T15:06:47+0000", "message": "Otto, no se tire a Candidato solo por estar o por llegar un Campo! HAGALO CON LA DESICI\u00d3N DE GANAR Y SACAR DEL PODER A JHONNY ARAYA, NECESITAMOS ACABAR CON EL REGIMEN DE LIBERACI\u00d3N! Tirarse solo x tirarse no me joda! OTTO PRESIDENTE!", "id": "455496431208938_1287665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Calma Roala", "id": "100002264043334"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:00:38+0000", "message": "Otra vez?", "id": "455496431208938_1286692", "user_likes": false}, {"from": {"name": "J\u00f6hn M. Cordero", "id": "839105421"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T23:19:48+0000", "message": "YA basta...", "id": "455496431208938_1286470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Cuendis", "id": "100005183709415"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T13:36:16+0000", "message": "Que quiere decir YA?", "id": "455496431208938_1289187", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Armijo", "id": "1378391474"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:53:21+0000", "message": "A Dany JQ :) Muy atenta y respetuosamente La paz de Dios y de nuestra Costa Rica inicia con su paz .... y la nuestra :), en ese sentido si sus palabras son mejor que el silencio entonces bienvenidas :) ... Bendiciones :)", "id": "455496431208938_1286749", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455496444542270", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455496444542270", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-06T22:27:43+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=455496431208938&set=a.291906140901302.65812.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "455496431208938", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-06-06T22:27:43+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_455496444542270", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/969234_455095731249008_402720186_s.jpg", "likes": {"count": 56, "data": [{"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Aridnere Lulu Mendez", "id": "100004323219056"}, {"name": "Jaqui Garcia", "id": "100000414814174"}, {"name": "Kevin FLores", "id": "100002209015501"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Randall Mejias C", "id": "1436995437"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-05T23:41:28+0000", "message": "El PLN es pura corrupci\u00f3n , mientras sigan en el poder se van a preocupar m\u00e1s por hacer chorizos concesionando el pa\u00eds y paseando en avionetas de narcos", "id": "455095731249008_1284489", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Jimenez", "id": "100004430136530"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T20:27:35+0000", "message": "Oportunista", "id": "455095731249008_1288055", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bolet\u00edn Movimiento Libertario BMl", "id": "100001618471589"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-05T23:28:55+0000", "message": "\u00bfSolamente  Ustedes pueden comentar?", "id": "455095731249008_1284474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-05T23:27:03+0000", "message": "Que oportunista", "id": "455095731249008_1284470", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wendy Matarrita", "id": "100003997964181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-07T01:55:24+0000", "message": "El gobierno de Liberaci\u00f3n no va hacer nada al respecto y como siempre dicen cosas y no las hacen para que los ticos sigan votando por ese partido corrupto con el cuento de que otro gobierno liberacionista si van hacer las cosas.", "id": "455095731249008_1286751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Israel David HG", "id": "100001087640479"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-06T00:26:21+0000", "message": "Randall, con todo respeto pero eso es lo q le gusta al tico; q el gobierno cada vez lo joda m\u00e1s. Me duele aceptarlo, pero la idiot\u00e9s del costarricense es tan grande, q estas elecciones venideras, las va a ganar liberaci\u00f3n nuevamente", "id": "455095731249008_1284519", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Guevara", "id": "100004425150615"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-17T21:29:15+0000", "message": "OTTO tienes razon' de lo que dices.ES la hora del cambio YA", "id": "455095731249008_1307778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-10T14:10:28+0000", "message": "Ya dejen de ser tan idiotas sea cual sea de color pol\u00edtico no har\u00e1n nada s\u00f3lo les interesa a unos conservar el poder y a otros que lo intentan durante tantos a\u00f1os tener el poder , pero al final todos estos son iguales y tu que peleas por un partido pol\u00edtico eres el que siempre pierde", "id": "455095731249008_1293338", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Duran Aviles", "id": "697014145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-05T23:32:14+0000", "message": "Jajaja", "id": "455095731249008_1284477", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455095747915673", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/455095747915673", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-17T21:29:15+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=455095731249008&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "455095731249008", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-06-05T23:25:54+0000", "message": "Mientras que a nivel internacional la ONU en el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente hace un llamado a reducir los desechos y la perdida de alimentos, en Costa Rica tenemos este y nuevos retos. \r\n\r\nComo que las autoridades de justicia asuman la obligaci\u00f3n de dar con los responsables de la muerte del conservacionista Jairo Mora, quien muri\u00f3 haciendo la tarea que nos corresponde a todos, cuidar y conservar el medio en donde vivimos. \r\n\r\nEste no debe ser s\u00f3lo un llamado desesperado de las organizaciones ambientalista porque no est\u00e1n solas; Es toda una naci\u00f3n la que debe darse cuenta de la realidad que enfrentamos y que las respuestas y soluciones por parte del gobierno son urgentes.", "type": "photo", "id": "117011658390752_455095747915673", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/941181_449489395142975_1358775924_s.jpg", "story": "Otto Guevara Guth added a new photo.", "likes": {"count": 49, "data": [{"name": "Arnoldo Ramirez", "id": "100000097555946"}, {"name": "Rosario Foster", "id": "100005007126098"}, {"name": "Andres Lopez", "id": "100001557079113"}, {"name": "Pablo Calderon Salas", "id": "100000662878309"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MTE="}}, "data": [{"from": {"name": "Antonio Di Palma Hern\u00e1ndez", "id": "1813188010"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-24T17:14:34+0000", "message": "Que va don Otto, su partido e ideolog\u00eda no son opci\u00f3n para dirigir los destinos de este pa\u00eds, menos con la clase de diputados que tienen proponiendo un proyecto de ley para crear el d\u00eda del diputado, por Dios,mas seriedad.", "id": "449489395142975_1262995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-23T22:12:36+0000", "message": "Quitemos el d\u00eda del periodista, el d\u00eda del \u00e1rbitro de f\u00fatbol, el d\u00eda del abogado, el d\u00eda del \u00e1rbol y el d\u00eda del d\u00eda. As\u00ed tenemos argumentos para rechazar el d\u00eda del diputado. Por supuesto,no estoy de acuerdo. Pero Daniel, le sugiero vaya revise todos los proyectos y ponencias que ha hecho la diputada por el progreso de la Zona Norte de Costa Rica y los publica, en tanto usted no tiene tanto tiempo de fijarse en lo real y no en lo superficial. EL PARTIDO MOVIMIENTO LIBERTARIO SIEMPRE HA COMBATIDO LAS ALCAHUETER\u00cdAS CON LOS DINEROS P\u00daBLICOS, lo que s\u00ed han hecho EL PLN, EL PAC, EL FA Y UN SECTOR DEL PUSC. Despu\u00e9s de eso hablamos, Daniel; pero sin chismes de cantina. OTTO GUEVARA PRESIDENTE.", "id": "449489395142975_1261517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Alfonso P\u00e9rez Segura", "id": "1323656244"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-27T21:23:29+0000", "message": "Armando chac\u00f3n est\u00e1 hablando paja, sin sustento ni fundamento. Otto Guevara no tiene ninguna imputaci\u00f3n ni mucho menos acusaci\u00f3n de nada. Son habladas de cantina de mala muerte.", "id": "449489395142975_1268558", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Solis", "id": "1610883725"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-23T21:29:39+0000", "message": "Pero hagamos el dia del diputado!!! que cascara!! jajaja", "id": "449489395142975_1261468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Salom\u00e9 Hidalgo Quesada", "id": "100002830714018"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-30T23:47:22+0000", "message": "Cierto jajajaja. Pero ya muri\u00f2.", "id": "449489395142975_1274192", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Murillo Q", "id": "100000040765732"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-30T06:44:26+0000", "message": "Si! y la alianza que tiene para jugar en la asamblea a cambio de puestos como el de la presidencia de la Comisi\u00f3n de derechos humanos? Damos y nos dan? No importa que o con quien juegan? Eso lo pueden explicar? Creo que en este gobierno es mas que evidente quien es quien, dejen de diferenciarse de PLN, no son diferentes. Ah no si perd\u00f3n la bandera si!", "id": "449489395142975_1272883", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Jimenez", "id": "100000831514662"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-27T21:21:29+0000", "message": "... a m\u00ed primero que me paguen lo que me deben ... despu\u00e9s quiz\u00e1 me pueda tomar un cafecito para ver con ojos de ciudadano decente y no involucrado en estas \"PI\u00d1ATAS\" lo que de verdad necesita \"MI PAIS\" ... \"EL MIO\" ... el que por derecho divino DIOS me di\u00f3 desde que nac\u00ed en \u00e9l y que hoy se lo reparten entre buchones enceguecidos ... A VER SI BORRAN ESTE COMENTARIO ... lo voy a capturar en pantalla para publicarlo con todo el banner por aquello ;) 27-5-13", "id": "449489395142975_1268556", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/449489405142974", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/449489405142974", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-05-30T23:47:22+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=449489395142975&set=a.291889580902958.65806.117011658390752&type=1&relevant_count=1", "object_id": "449489395142975", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-05-23T21:27:36+0000", "type": "photo", "id": "117011658390752_449489405142974", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAj0dwMIwlZ1ZO1&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2FCMSPages%2FGetFile.aspx%3Fguid%3Da36bf7b8-542f-4a5f-95dc-66e020b64ea2%26maxsidesize%3D300", "likes": {"count": 38, "data": [{"name": "Emmily Hidalgo Montoya", "id": "100000364423707"}, {"name": "Adrian Gutierrez", "id": "1003053567"}, {"name": "Garlen Masis Segura", "id": "100000801909388"}, {"name": "Warner Ruiz Juarrez", "id": "1582392172"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Otto Guevara Guth", "id": "117011658390752"}, "name": "Empleados de Recope son los m\u00e1s caros del sector energ\u00eda", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTU="}}, "data": [{"from": {"name": "Franz Herrera", "id": "100000810438755"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T19:35:38+0000", "message": "ah siii..pero si alguien habla de esto lo tachan de filibustero y vende patrias..... RECOPE debe desaparecer....!!!!!!", "id": "448213028603945_2788069", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jon Gomez", "id": "1391764124"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-21T16:10:04+0000", "message": "No se trata de desaparecer RECOPE, lo unico que hay que hacer es limpieza, sacar la escoba y barrer ratas.", "id": "448213028603945_2790919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ortiz", "id": "816145385"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T20:34:26+0000", "message": "Claro!!!! Si lo \u00fanico que nos dejo el Combo del ICE fue la cultura de tirarse a la calle para que los verdaderos terroristas de la patria (Albino Vargas y sus secuaces) hagan fiesta en la v\u00eda p\u00fablica.  Aqu\u00ed ya nadie puede reclamar algo porque si lo hace es en la calle. Un rid\u00edculo.", "id": "448213028603945_2788228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnaldo Melendez", "id": "100001417608191"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T19:17:18+0000", "message": "El gran elefante blanco de costa rica. La unica refinadora que no refina y solo perdidas da..ahh pero con salarios jugosos a sus empleados. Convenciones colectivas y centros vacacionales....que felicidad", "id": "448213028603945_2788046", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Montealegre Fernandez", "id": "695576080"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T19:12:13+0000", "message": "Eso es un relajo y sume todos los demas!!!!", "id": "448213028603945_2788038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Josue Abarca Castillo", "id": "100001325746263"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-08T05:55:54+0000", "message": "si claro se pierde recope y pagamos mas caro los combustibles .aqui en  costa rica se dise que en nuestro pais se paga los mas altos precios  de combustibles de centroamerica y un poco mas pero nadie sea puesto a penzar que en nicaragua ,salvador ,honduras o guatemala se sacaran algun porcentage para algun impuesto de los que se cobran dentro del cobro de los combustibles que se cobran en nuestro pais como careteras , cobro igualitario en cualquier parte del pais etc piensen porfavor", "id": "448213028603945_2839291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Murillo Q", "id": "100000040765732"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-30T06:49:42+0000", "message": "F\u00e1cil, desde arriba se hacen los cambios, no se inicia en la base, si sus diputados dieran el ejemplo, y no quiero verlo dando casas y jugando al alba\u00f1il! por cada casa que regalaron seguro gastaron el dinero de 10 en publicidad, recuerde su costosa compa\u00f1a de hace 4 a\u00f1os y con fondos dudosos de ciertos donantes, cambio ya? para que si con ud no se logra uno de verdad?", "id": "448213028603945_2814842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Barboza Salazar", "id": "100001046501919"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-23T19:57:49+0000", "message": "Que pereza tener que estar viendo publicidad de Pe\u00f1a Nieto en mi face book!", "id": "448213028603945_2797250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Segura Aguilar", "id": "1555213743"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T20:52:11+0000", "message": "EXCELENTE, TENEMOS QUE QUITAR IMPUESTOS A EQUIPOS CELDAS DE LUZ SOLAR PARA DEFENDERNOS DE LOS RECIBOS DE LUZ ,SUERTE IDOLO", "id": "448213028603945_2788279", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Vega Guti\u00e9rrez", "id": "1357014651"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T20:00:25+0000", "message": "\u00c9sto lo vengo escuchando hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os y ning\u00fan gobierno a reducido en nada \u00e9stos privilegios!!!, ni siquiera en los trabajadores que vienen entrando...", "id": "448213028603945_2788146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ortiz", "id": "816145385"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T19:00:37+0000", "message": "Mientras nuestro gobierno tenga sus \"cajas chicas\" y sigamos dando beneficios a las corruptas instituciones como Recope, ICE, CCSS, entre otras este pa\u00eds insistir\u00e1 bajo el paradigma de la mediocridad.", "id": "448213028603945_2788006", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ariel Obando Rivera", "id": "1391618575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T18:42:40+0000", "message": "Muy sencillo Otto , les falta pantalones .", "id": "448213028603945_2787967", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mora Monge", "id": "100001847381353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-05-20T18:41:20+0000", "message": "eso es de esperar de todo gobierno verdiblanco", "id": "448213028603945_2787965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Ortiz Sr.", "id": "1380320972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-06-09T18:21:22+0000", "message": "que venga Chevron y Mobil a vender combustibles de calidad y mas baratos y saquemos a los ticochinos traidores de res-cope", "id": "448213028603945_2843144", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/448213028603945", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/117011658390752/posts/448213028603945", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-06-09T18:21:22+0000", "caption": "www.nacion.com", "link": "http://www.nacion.com/2013-05-20/ElPais/Empleados-de-Recope-son-los-mas-caros-del-sector-energia.aspx", "shares": {"count": 8}, "created_time": "2013-05-20T18:37:30+0000", "message": "Cuando fui diputado hace 16 a\u00f1os, present\u00e9 un proyecto para la apertura del monopolio de Recope, sin embargo, todos los gobiernos de turno se han encargado de archivarlo. \nHace un a\u00f1o nuestros diputados nuevamente revivieron el proyecto sin que a la fecha tengamos respuesta del gobierno y sus diputados.", "type": "link", "id": "117011658390752_448213028603945", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}]}, "id": "117011658390752"}