{"posts": {"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/113998707676/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&until=1373033979", "previous": "https://graph.facebook.com/113998707676/posts?limit=100&access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&since=1378178554&__previous=1"}, "data": [{"story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Asocia Pol\u00edticas's event.", "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Sergio Ortiz Perez", "id": "100000642205013"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 0, "type": "user", "id": "100002235014454", "name": "M\u00f3nica Barrantes Garc\u00eda"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:37:36+0000", "message": "M\u00f3nica Barrantes Garc\u00eda", "id": "10151648395857677_27681127", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Torres Sand\u00ed", "id": "1381197743"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:06:21+0000", "message": "ah\u00ed estaremos!", "id": "10151648395857677_27681400", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648395857677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648395857677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T04:06:21+0000", "link": "https://www.facebook.com/events/230246847127335/", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-09-03T03:22:34+0000", "message": "Les invito a acompa\u00f1arme ma\u00f1ana en este Debate Presidencial organizado por la Asociaci\u00f3n de Estudiantes de Ciencias Pol\u00edticas, Universidad de Costa Rica.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "link", "id": "113998707676_10151648395857677", "status_type": "shared_story", "likes": {"count": 236, "data": [{"name": "Malena de la Ossa", "id": "656331752"}, {"name": "Luis Gerardo Arce", "id": "100000579125117"}, {"name": "Suy Wong", "id": "100000701556341"}, {"name": "Luis PB", "id": "100000697458535"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1233588_10151648091307677_1674504185_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared an album: En Lim\u00f3n celebrando el D\u00eda de la Cultura Afrocostarricense.", "updated_time": "2013-09-02T23:59:28+0000", "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "En Lim\u00f3n celebrando el D\u00eda de la Cultura Afrocostarricense", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:59:28+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar !!\nhttp://villaltapresidente.cr\nPorque \u00a1Para El Frente Primero Est\u00e1 La Gente !! \u2764 #FrenteAMPLIO Con #VillaltaPRESIDENTE SI #HayEsperanza 2014-2018\nhttps://www.facebook.com/villaltaJM\nhttps://www.facebook.com/jfrenteamplio\nhttp://www.frenteamplio.org/", "id": "10151648131727677_27679266", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648131727677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648131727677", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "href": "https://www.facebook.com/villaltaJM", "name": "By"}, {"text": "40", "name": "Photos"}], "application": {"name": "Photos", "id": "2305272732"}, "likes": {"count": 70, "data": [{"name": "David Mite", "id": "100004935182370"}, {"name": "Jose Rafael Aviles Casanova", "id": "742274071"}, {"name": "Vladimir Barri\u00f6s Rodr\u00edguez", "id": "100000738934993"}, {"name": "Juan Carlos Fonseca Herrera", "id": "1385990890"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151648091307677&set=a.10151648089267677.1073741828.113998707676&type=1", "object_id": "10151648091307677", "created_time": "2013-09-02T23:51:28+0000", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "photo", "id": "113998707676_10151648131727677", "status_type": "shared_story", "description": "El pasado s\u00e1bado estuvimos en Lim\u00f3n, celebrando el d\u00eda de la Cultura Afrocostarricense. Me acompa\u00f1aron el candididato a diputado por el primer lugar en Lim\u00f3n y la candidata al segundo lugar, Gerardo Vargas Varela - Diputado y Xinia Quintero - Diputada por Lim\u00f3n.\nParticipamos primero en el Consejo Consultivo de SITRAPEQUIA, luego en un programa en radio Casino y luego compartimos con el pueblo limonense en el desfile.\nYa es hora que Lim[on tenga representantes que de verdad los representen.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO\n\n(fotos por Edgar Mora Guerrero)"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1233588_10151648091307677_1674504185_s.jpg", "likes": {"count": 68, "data": [{"name": "Daniela Arias Andr\u00e9s", "id": "100003932511641"}, {"name": "Hansel Luis Ramirez Rodriguez", "id": "1124777190"}, {"name": "Fernanda Chaves", "id": "1628572752"}, {"name": "Belfor Gerardo Quesada Guzm\u00e1n", "id": "100003767723281"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "En Lim\u00f3n celebrando el D\u00eda de la Cultura Afrocostarricense", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Wyllyam Bogantes", "id": "100004926457286"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:44:55+0000", "message": "pues por el momento es el \u00fanico que promete y votare por el }", "id": "10151648089267677_27679122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lupe Castro Solano", "id": "100002631865292"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:49:43+0000", "message": "Que bueno venga a guapiles creemos en usted", "id": "10151648089267677_27679630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Zamora", "id": "100001019260360"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:54:50+0000", "message": "Dios primero el pr\u00f3ximo presidente de la rep\u00fablica.... solo ud tiene el valor y la sapiencia para sacar este pais adelante!!!!!!!!", "id": "10151648089267677_27679221", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mely Ram\u00edrez R", "id": "903010595"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:51:52+0000", "message": "Donde podemos ver sus propuestas? Me interesa la reforma laboral! Por fa gracias", "id": "10151648089267677_27679193", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"226": [{"length": 35, "offset": 226, "type": "page", "id": "194233254068802", "name": "Xinia Quintero - Diputada por Lim\u00f3n"}], "541": [{"length": 19, "offset": 541, "type": "user", "id": "1581654113", "name": "Edgar Mora Guerrero"}], "191": [{"length": 32, "offset": 191, "type": "page", "id": "446836218660512", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648118137677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648118137677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T00:49:43+0000", "to": {"data": [{"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}, {"category": "Community", "name": "Xinia Quintero - Diputada por Lim\u00f3n", "id": "194233254068802"}, {"name": "Edgar Mora Guerrero", "id": "1581654113"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151648091307677&set=a.10151648089267677.1073741828.113998707676&type=1&relevant_count=40", "object_id": "10151648091307677", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-09-02T23:39:22+0000", "message": "El pasado s\u00e1bado estuvimos en Lim\u00f3n, celebrando el d\u00eda de la Cultura Afrocostarricense. Me acompa\u00f1aron el candididato a diputado por el primer lugar en Lim\u00f3n y la candidata al segundo lugar, Gerardo Vargas Varela - Diputado y Xinia Quintero - Diputada por Lim\u00f3n.\nParticipamos primero en el Consejo Consultivo de SITRAPEQUIA, luego en un programa en radio Casino y luego compartimos con el pueblo limonense en el desfile.\nYa es hora que Lim[on tenga representantes que de verdad los representen.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO\n\n(fotos por Edgar Mora Guerrero)", "caption": "El pasado s\u00e1bado estuvimos en Lim\u00f3n, celebrando el d\u00eda de la Cultura Afrocostarricense. Me acompa\u00f1aron el candididato a diputado por el primer lugar en Lim\u00f3n y la candidata al segundo lugar, Gerardo Vargas Varela - Diputado y Xinia Quintero - Diputada por Lim\u00f3n.\nParticipamos primero en el Consejo Consultivo de SITRAPEQUIA, luego en un programa en radio Casino y luego compartimos con el pueblo limonense en el desfile.\nYa es hora que Lim[on tenga representantes que de verdad los representen.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO\n\n(fotos por Edgar Mora Guerrero)", "type": "photo", "id": "113998707676_10151648118137677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 431, "data": [{"name": "Carlos Andr\u00e9s Esquivel Vindas", "id": "596937429"}, {"name": "Snoopy Jimenez", "id": "100002338420174"}, {"name": "Chino Orlando Mu\u00f1oz", "id": "620920889"}, {"name": "Luis PB", "id": "100000697458535"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Johnny Trung", "id": "100000550931980"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T22:31:30+0000", "message": "Viva el Frente Villalta presidente", "id": "10151648031887677_27678548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ka Dayanna Alvarado Barboza", "id": "100000775973543"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:15:24+0000", "message": "Mi humilde comentarios Diputado villalta , yo necesito al igual q mis compatriotas un cambio , yo necesito creer en usted y no me interesa mas q su candidatura deseo fuertemente q consigan los medios para financiar una campa\u00f1a electoral , pero por favor \"no afloje\" no nos deje a los jovenes botados denos una oportunidad de sentir q algo bueno pasara necesito creer q no vivivos en una dictadura con clase por que eso es lo que siento que estamos en una dictadura solo q nadie nos lo a comentado!!estoy harta del monopolio PLN necesito creer en usted  y ya creo , ahorita necesito q usted se la crea!!!", "id": "10151648031887677_27680334", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Alberto Quesada Monge", "id": "100002614000650"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:15:44+0000", "message": "mas de lo mismo ahora que no estan en el poder asta misa hablan ya en el poder la misma chancha con el mismo rabo. aqu\u00ed en est\u00e9 pa\u00eds ya nadie come cuento con esas habladas.se\u00f1or villalta", "id": "10151648031887677_27679377", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Adolfo Coto Calvo", "id": "1504467644"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T01:51:41+0000", "message": "El peor error en \u00e9sta campa\u00f1a es NO CONOCER a los candidatos. Hay parat TODOS LOS GUSTOS, debemos y tenemos que preguntar. Tanto a los amigos como a los desconocidos.", "id": "10151648031887677_27680105", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T02:27:35+0000", "message": "Bueno puede que muchos hablen pero no creo que estemos mejores ahora con el gobierno que tenemos, yo veo que trabajas y espero que lo siga haciendo si llegas a quedar, yo creo que si se puede lograr un cambio.", "id": "10151648031887677_27680453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Walter Mena", "id": "100001897856145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:32:42+0000", "message": "con villalta sera los otros ni lo quiera dios", "id": "10151648031887677_27681644", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Movimiento Unanimidad Por Costa Rica", "id": "100005744610694"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T04:24:41+0000", "message": "Que se de a conocer..!!", "id": "10151648031887677_27681581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Obando Hernandez", "id": "1075063020"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T03:50:06+0000", "message": "mas de lo mismo", "id": "10151648031887677_27681236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Mora Castro", "id": "100000270068596"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T23:01:25+0000", "message": "Villalta donde consigo publicidad del Frente Amplio?", "id": "10151648031887677_27678789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Vargas", "id": "1682976581"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-03T00:08:55+0000", "message": "Donde queda el comando o la casa de campa\u00f1a del frente amplio?", "id": "10151648031887677_27679316", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648031887677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151648031887677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T04:32:42+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 35}, "created_time": "2013-09-02T22:29:06+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151648031887677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1231638_10151644229512677_494220589_s.jpg", "likes": {"count": 637, "data": [{"name": "Fernanda Quir\u00f3s", "id": "100002049427872"}, {"name": "Jairo Zamora", "id": "100000493904404"}, {"name": "Daniela Arias Andr\u00e9s", "id": "100003932511641"}, {"name": "Artesanias Jaluna", "id": "100001555961372"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T02:25:45+0000", "message": "Grande nunca he tenido tantas ganas de ir a votar", "id": "10151644232052677_27660371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:57:42+0000", "message": "Grande Villalta, Zapote espera por un presidente de verdad y nosotros, el pueblo, estamos urgidos de justicia y equidad", "id": "10151644232052677_27660142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth Quesada Torrentes", "id": "100004184174478"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:19:56+0000", "message": "Esta va hacer la ultima vez ke voy a votar a ver si esta vez con villalta se compone este pa\u00edz", "id": "10151644232052677_27660723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:13:55+0000", "message": "Muchas Gracias, me hubiera encantado asistir. Pero ah\u00ed estar\u00e9 para apoyar al pr\u00f3ximo presidente de CR.", "id": "10151644232052677_27660697", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Rc RC", "id": "100000915257662"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T13:37:07+0000", "message": "Vamos!!!!! Algo diferente.....no a lo mismo", "id": "10151644232052677_27663829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xinia Soto Fuentes", "id": "100001153898461"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T11:57:48+0000", "message": "sede en heredia", "id": "10151644232052677_27663167", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Priscilla Aguirre", "id": "1113764137"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T04:15:32+0000", "message": "Q linda foto", "id": "10151644232052677_27661058", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T02:06:11+0000", "message": "\u00bfD\u00f3nde se ubica la sede en Alajuela?", "id": "10151644232052677_27660204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnoldo Arias", "id": "100000529382650"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T01:16:06+0000", "message": "como la espuma !!! eso se debe a ser una propuesta seria, fresca y distinta del monton!", "id": "10151644232052677_27659817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fainier Jim\u00e9nez Mena", "id": "100001156287913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T03:31:42+0000", "message": "Excelente sino fuera este candidato no habr\u00eda por qui\u00e9n votar cuenta con mi voto!!!", "id": "10151644232052677_27670507", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marbella Martin", "id": "805685998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:49:49+0000", "message": "L\u00e1stima que no pude verlo. Un gran abrazo a mi candidato.", "id": "10151644232052677_27660905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elberth Quesada Torrentes", "id": "100004184174478"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:16:32+0000", "message": "Ke bien cuando biene x mi pueblo..", "id": "10151644232052677_27660710", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151644232052677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151644232052677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-02T03:31:42+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151644229512677&set=pcb.10151644232052677&type=1&relevant_count=2", "object_id": "10151644229512677", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-09-01T00:58:42+0000", "message": "Disfrutamos mucho en Lim\u00f3n el desfile por el D\u00eda de Afrocostarricense. \nAhora nos encontramos en la ciudad de Alajuela inaugurando el nuevo local del #FrenteAMPLIO\n#SiHayPorQuienVotar", "type": "photo", "id": "113998707676_10151644232052677", "status_type": "mobile_status_update", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1237121_10151643758867677_1218229408_s.jpg", "likes": {"count": 478, "data": [{"name": "Kristen Redondo", "id": "645044604"}, {"name": "Daniela Arias Andr\u00e9s", "id": "100003932511641"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Manuel Isacc Alpizar Araya", "id": "100001716616970"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Maynor Vega", "id": "100002417050030"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:02:31+0000", "message": "Tengo la esperanza de que este Candidato y en especial este Partido Marquen el Antes y Despues en la Pol\u00edtica Costarricense\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10151643758867677_9436011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos", "id": "604096028"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:52:23+0000", "message": "Lim\u00f3n ha sido hist\u00f3ricamente Liberacionista... a ver si ya aprendieron", "id": "10151643758867677_9436661", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Jim\u00e9nez Barrantes", "id": "100000487477505"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:07:52+0000", "message": "Bien por Villalta. Mi candidato!", "id": "10151643758867677_9436379", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gil Solano", "id": "1366783880"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:55:21+0000", "message": "Por dicha queda la esperanza de tener buenos y verdaderos pol\u00edticos. Adelante don Jose Mar\u00eda.", "id": "10151643758867677_9435979", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roque Herrera Webb", "id": "100001274853860"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:34:28+0000", "message": "Villalta dando el ejemplo a los vampiros del pueblo en como hacer politica si gastar esas exorbitantes sumas de dinero .....eso lo llamo yo aprovechar los recursos.......aaaahh se me olvidaba a algunos politicos les da alergia revolverse con los ticos comunes y silvestres y prefieren salir en un anucio de television valorado en varios millones de pesos......con razon estamos como estamos!", "id": "10151643758867677_9437231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Amador", "id": "100002537556740"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:51:13+0000", "message": "Limon ha sido una de las provincias que los politicos tienen en abandono total, ojala y los limonenses no voten mas por PLN que no les han dado nada solo negligencia, pobreza, desempleo y olvido, tan bonito limon pero descuidado por los MALOS PADRES DE LA PATRIA...", "id": "10151643758867677_9437010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geraldine Cede\u00f1o U", "id": "100001579863128"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:02:11+0000", "message": "Que bueno! #S\u00edHayPorQui\u00e9nVotar", "id": "10151643758867677_9436009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Salas G", "id": "100005316215766"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:00:26+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno villalta tenemos candidato", "id": "10151643758867677_9436003", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fran Chaves", "id": "1449133981"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:36:11+0000", "message": "Excelente!  ah\u00ed tambi\u00e9n mi estimado amigo Gerardo vargas", "id": "10151643758867677_9437531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T03:10:58+0000", "message": "El de la camisa verde es #JohnyLocoVotoPorEl dando la espalda como siempre", "id": "10151643758867677_9438645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Marin", "id": "100003924800550"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:10:15+0000", "message": "Les digo una cosa es la mejor foto que le visto a politico alguno durante los ultimos 35 a\u00f1os, bienvenido a la politica se\u00f1or VILLALTA-FLORES ESTRADA", "id": "10151643758867677_9436757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ise Rodriguez", "id": "736470564"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:53:47+0000", "message": "Que disfruten montones del desfile m\u00e1s cultural de Costa Rica...", "id": "10151643758867677_9435971", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guadamuz", "id": "1201304539"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:18:06+0000", "message": "EXCELENTE FELICIDADES A TODOS LOS HERMANOS AFROCOSTARRICENSES CON CARI\u00d1O DESDE SANTA CRUZ GUANACASTE EL ABRAZO", "id": "10151643758867677_9436457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Antonio Victor Sanchez", "id": "100003685834400"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T22:51:09+0000", "message": "En Guanacaste tenemos un Candidato de lujo.El Padre Ronald Vargas.pa  que tienblen gorilas.", "id": "10151643758867677_9437315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:08:40+0000", "message": "Adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda...!!", "id": "10151643758867677_9436385", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Ramirez", "id": "1776932670"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:48:37+0000", "message": "Lim\u00f3n, es hora de que salgas del olvido............", "id": "10151643758867677_9436638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juliana H Orwin", "id": "875270275"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:21:53+0000", "message": "Fenomenal!!!", "id": "10151643758867677_9436491", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Chucho Anchia", "id": "662114799"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T23:37:51+0000", "message": "Eso Jose Maria sos la esperanza de los ticos, siga adelante no afloje", "id": "10151643758867677_9437541", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151643760927677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151643760927677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-01T03:10:58+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151643758867677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151643758867677", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-31T18:45:41+0000", "message": "Estamos en Radio Casino en la Ciudad de Lim\u00f3n, en el D\u00eda del Afrocostarricense.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151643760927677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/1233624_10151643705322677_1111185783_s.jpg", "likes": {"count": 199, "data": [{"name": "Daniela Arias Andr\u00e9s", "id": "100003932511641"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Jairo Rojas Mora", "id": "100004530754046"}, {"name": "Gama Salas", "id": "671081492"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Walter Eduardo Rodriguez Campos", "id": "516779830"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:10:00+0000", "message": "HOY EN VOTO 2014   ESCUCHENOS A PARTIR DE LAS 4 DE LA TARDE, 3 HORAS PARA HABLAR DE LOS PROBLEMAS DEL PA\u00cdS.  VOTO 2014. FRECUENCIA 800 AM   INVITADOS   JOSE RAMIREZ CANDIDATO A DIPUTADO POR HEREDIA DEL FRENTE AMPLIO, BEATRIZ CASTRO CANDIDATA A DIPUTADA POR SAN JOSE DEL FRENTE AMPLIO, FRANK CAMACHO CANDIDATO A DIPUTADO DEL FRENTE AMPLIO POR CARTAGO Y JORGE ARGUEDAS  CANDIDATO A DIPUTADO DEL FRENTE AMPLIO POR SAN JOSE Y PRESIDENTE DE ANTTEC. \nTODOS ELLOS ANALIZARAN LOS PROBLEMAS NACIONALES CON AMPLIA PARTICIPACION DE LOS OYENTES POR EL 905-800-8000. ESCUCHE VOTO 2014 POR www.lavozdelpueblo.net  www.radiolagigante800am.com www.lavozdelpueblo.info  www.walterrodriguez.net", "id": "10151643705322677_9435635", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T20:12:11+0000", "message": "Excelente programa Walter...!", "id": "10151643705322677_9436417", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151643708057677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151643708057677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T20:12:11+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151643705322677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151643705322677", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-31T18:08:46+0000", "message": "Estoy en la sesi\u00f3n del Consejo Consultivo de Sitrapequia con motivo de la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Afrocostarricense.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151643708057677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1234516_10151643229357677_1511611730_s.jpg", "likes": {"count": 556, "data": [{"name": "Ivan Alp\u00edzar", "id": "100001392334307"}, {"name": "Artesanias Jaluna", "id": "100001555961372"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "A Allan Mon", "id": "100002434518892"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151643231037677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NQ%3D%3D"}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T20:06:28+0000", "message": "Tuvimos un inconveniente. El encuentro de Santa Ana lo suspendimos. Las lluvias de ayer inundaron el lugar donde nos reunir\u00edamos. Pronto lo reprogramaremos. Seguimos!", "id": "10151643231037677_27667225", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Villalta", "id": "100001246867049"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T14:17:05+0000", "message": "Hay que insistir en que la gente vote en todas las papeletas x el Frente Amplio.", "id": "10151643231037677_27654189", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Posadabelen Poas", "id": "100002223713608"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T12:51:32+0000", "message": "Buenos dias carlos villalta, a modo de consulta y de salir de mi ignorancia se dice que ustedes son un partido comunista, pero la consulta es si llegaran al poder serian comunista como china, cuba la antigua rusia. O ustedes serian comunistas DEMOCRATICOS que velarian por las necesidades de un pueblo y si no funcionara su gobierno tendriamos el derecho a ejercer votaciones? No como donde sus amigos daniel ortega ni nicolas maduro que son fraudulentas desde todo punto de vista, si no como en nuestro hermoso pais. Lo respeto como diputado porque lucha por lo que usted desea de antemano gracias por la respuesta.", "id": "10151643231037677_27653464", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Gerardo Oreamuno Ramirez", "id": "1201786418"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:12:47+0000", "message": "s\u00ed se puede !! vamos al Frente !", "id": "10151643231037677_27655653", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Abanto Cruz", "id": "1608473765"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T12:38:44+0000", "message": "Villalta Presidente!", "id": "10151643231037677_27653366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Chaves", "id": "100000192115941"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T12:33:05+0000", "message": "Y cuando en Alajuelita para unirme", "id": "10151643231037677_27653328", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Posadabelen Poas", "id": "100002223713608"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T16:44:55+0000", "message": "En mi humilde opinion deberian aconsejar a villalta para que hable sobre este tipo de temas que el partido de el no intenta convertir a costa rica en una cuba o venezuela y asi tendrian muchos mas simpatizantes al partido.", "id": "10151643231037677_27665390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ise Rodriguez", "id": "736470564"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:46:08+0000", "message": "\u00c9xitos hoy en Lim\u00f3n!!!!", "id": "10151643231037677_27656597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Niko Docquier Umana", "id": "100003318531975"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:21:07+0000", "message": "S\u00ed se puede! ! Merino nos acompa\u00f1a! !", "id": "10151643231037677_27655749", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Morales", "id": "100004553863912"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:20:33+0000", "message": "Me gusta mucho este partido en liberia, los esperare!", "id": "10151643231037677_27655740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Marin", "id": "1300480118"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T19:06:57+0000", "message": "quiero un pronunciamiento sobre SIRIA, parece que debe hacerse, no seamos iguales a los pol\u00edticos tradicionales QUE TIENEN MIEDO DE DIFUNDIR SUS VERDADERAS IDEAS, NO HAY QUE CAER EN LA MEDIOCRIDAD YO CREO QUE EL PARTIDO DEBE SER DIFERENTE Y SI PRETENDEMOS OCUPAR EL PODER EJECUTIVO Y DIRIGIR LOS DESTINOS DEL PAIS, TENEMOS QUE TENER POLITICAS CLARAS EN RELACIONES EXTERIORES", "id": "10151643231037677_27656794", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Pablo Madrigal R\u00edos", "id": "1605655157"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:26:44+0000", "message": "En santa ana donde??", "id": "10151643231037677_27655260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Lorena Zamora", "id": "100003259017202"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T14:14:11+0000", "message": "D\u00f3nde en Sta Ana...?", "id": "10151643231037677_27654160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tavo Jim\u00e9nez", "id": "1336569578"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T12:34:22+0000", "message": "Se puede ir ac\u00e1 en Alajuela?", "id": "10151643231037677_27653335", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Augusto Vega Chavarria", "id": "100001915180261"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T15:03:59+0000", "message": "Cuando viene por Turrialba mi amigo que aca tiene bastantes simpatizantes de tu propuesta y adem\u00e1s el canton necesita de lideres que mejoren este canton", "id": "10151643231037677_27654587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marianella Palma Rodr\u00edguez", "id": "100004227660829"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T12:42:38+0000", "message": ";)", "id": "10151643231037677_27653394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yadira Navarro", "id": "100001026082424"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-02T02:46:08+0000", "message": "Adelante Don Jos\u00e9 Mar\u00eda.", "id": "10151643231037677_27670217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniela Arce", "id": "583850995"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T19:53:09+0000", "message": "d\u00f3nde en Santa Ana?", "id": "10151643231037677_27667108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Cart\u00edn", "id": "686337014"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000432256839", "name": "Diputados Frente Amplio"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-09-01T09:44:43+0000", "message": "Diputados Frente Amplio  tienen que hacer lo posible por referirse abiertamente a la estupidez de seguir asociando la izquierda con masacres, chavismo y sacarle a la gente esa programaci\u00f3n vieja de comunismo y muerte. Ridiculizarlo como algo ya del pasado, superado y que no aplica ni a nuestros tiempos ni a nuestro pa\u00eds.  Ese es un reto principal, deber\u00edan tener a una persona enfocada en eso principalmente, es uno de los mayores retos. Talvez un humorista sea el indicado, porque es una asociaci\u00f3n rid\u00edcula y nadie mejor para que la gente entienda con lenguaje simple.", "id": "10151643231037677_27662424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Luna Aguilar", "id": "100001782312207"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T21:06:36+0000", "message": "Hola! El afiche dice que es a las 4 en Alajuela pero el post dice que es a las 5, alguien podr\u00eda confirmarme la hora correcta? Gracias", "id": "10151643231037677_27657857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gloriana Vargas Alfaro", "id": "598308340"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T17:34:30+0000", "message": "Primero me corto la mano..", "id": "10151643231037677_27655894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Thomas Quesada", "id": "100000952920028"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:56:00+0000", "message": "En Santa Ana donde", "id": "10151643231037677_27655522", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Osorno-Fallas", "id": "1536888513"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T16:08:22+0000", "message": "\u00c9xitos!", "id": "10151643231037677_27655147", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Jose", "id": "100000554337646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T14:56:57+0000", "message": "Se\u00f1or, mi voto es suyo", "id": "10151643231037677_27654546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Villalta", "id": "100001246867049"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T14:15:12+0000", "message": "Saludos, donde esta ubicado el local en Alajuela centro????", "id": "10151643231037677_27654170", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151643231037677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151643231037677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T12:13:40+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151643229357677&set=pcb.10151643231037677&type=1&relevant_count=2", "object_id": "10151643229357677", "shares": {"count": 29}, "created_time": "2013-08-31T12:13:40+0000", "message": "Ya vamos saliendo nuevamente de gira. A las 10:30 de la ma\u00f1ana estaremos en Lim\u00f3n centro y a las 5 de la tarde inauguramos el local del #FrenteAMPLIO en Alajuela centro. Ma\u00f1ana estaremos en Santa Ana a las 2.\n#SiHayPorQuienVotar", "type": "photo", "id": "113998707676_10151643231037677", "status_type": "mobile_status_update", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1240555_10151642514812677_113790012_s.jpg", "likes": {"count": 384, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Daniel Fern\u00e1ndez Vargas", "id": "100001306610540"}, {"name": "Ariosto Ludovico", "id": "100006428141077"}, {"name": "Memo Bermudez", "id": "100001011945518"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "OA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Elizabeth Z\u00fa\u00f1iga A", "id": "100001866537712"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 5, "type": "user", "id": "1386782081", "name": "Andrea Herrera Chaves"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:23:49+0000", "message": "ser\u00e1 Andrea Herrera Chaves la que esta de pie a la par de Villalta ?", "id": "10151642514812677_9431961", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Duran", "id": "100004014383844"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:56:56+0000", "message": "Andres yo no soy parte del partido. Pero si le digo algo. Nadie esta abandonado pol\u00edticamente en Costa Rica. Depende de cada quien que quiere para su casa, su barrio, su pueblo,  su provincia y su pa\u00eds. La mentalidad de que tienen quw venir a tocarme la puerta de la casa es la que tiene encerrados a muchos costarricenses en un estado de visores y no de participaci\u00f3n.", "id": "10151642514812677_9431270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ros\u00e9s", "id": "100000210186194"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T18:26:03+0000", "message": "Do\u00f1a Andrea Espinoza. No es abandono pol\u00edtico. Las cosas cambiar\u00edan mucho si todos fu\u00e9ramos m\u00e1s proactivos y empezaramos a movernos en vez de esperar a que los gobernantes y pol\u00edticos lleguen a nuestra comunidad. Escriba, llame, acose, moleste, haga todo lo necesario para hacerse oir. El gobierno y los candidatos le deben al pueblo mucho tiempo, muchas respuestas y sobre todo nos deben oir!", "id": "10151642514812677_9435789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Herrera Chaves", "id": "1386782081"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:24:19+0000", "message": "Siiiiii", "id": "10151642514812677_9431965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:22:53+0000", "message": "Que bonito local... Cada d\u00eda somos m\u00e1s.!! :-)", "id": "10151642514812677_9431391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Migue Arbar", "id": "1244833749"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:09:44+0000", "message": "Felicidades y a trabajar fuerte por Costa Rica", "id": "10151642514812677_9431047", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151642515902677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151642515902677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T03:04:37+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151642514812677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151642514812677", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-31T00:03:27+0000", "message": "Inauguramos el local de P\u00e9rez Zeled\u00f3n.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151642515902677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1185193_10151642463722677_1308682033_s.jpg", "likes": {"count": 280, "data": [{"name": "Marcela C\u00f3rdoba Gonzalez", "id": "100002917304244"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Isabel Gamboa Barboza", "id": "100002113774008"}, {"name": "Nicole Madrigal Morales", "id": "1664383204"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Gerardo Vargas", "id": "100001337705327"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 0, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:02:14+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada, hoy en perez zeledon y ma\u00f1ana en limon.Este es el presidente de costa rica, hay esperanza", "id": "10151642471682677_27648776", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lupe Castro Solano", "id": "100002631865292"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T23:41:42+0000", "message": "Nosotros somos ciudadanos comunes pero creemos  en usted si podemos colaborar en lo que sea con gusto este pa\u00eds necesita que lo salven y eso va hacer posible si sacamos a liberaci\u00f3n. ..", "id": "10151642471682677_27648595", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Marin", "id": "1300480118"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T23:33:13+0000", "message": "como estuvo la actividad es que no pude llegar por motivos laborales", "id": "10151642471682677_27648495", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Carranza", "id": "100004618356078"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 0, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T06:15:27+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada EL MEJOR CANDIDATO PARA LA PRESIDENCIA!!!!! VA MI VOTO DE FIJO!!!", "id": "10151642471682677_27651395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Seidy Trejos", "id": "100003503786549"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:51:49+0000", "message": "Jose maria villalta vamos a confiar en usted  te daremos el voto no nos defraude", "id": "10151642471682677_27649138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "F\u00e9lix Castro Varela", "id": "100000442863227"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:34:44+0000", "message": "As\u00ed avanza y se construye un verdadero proyecto  pol\u00edtico. As\u00ed es como si avanza Costa Rica.", "id": "10151642471682677_27649010", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Big-Thor Arce", "id": "100001782450708"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:32:08+0000", "message": "#HayEsperanza", "id": "10151642471682677_27648983", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Cespedes", "id": "100006285664265"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:10:30+0000", "message": "Que Dios lo acompa\u00f1e", "id": "10151642471682677_27648840", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151642471682677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151642471682677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-31T06:15:27+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151642463722677&set=pcb.10151642471682677&type=1&relevant_count=2", "object_id": "10151642463722677", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-08-30T23:18:07+0000", "message": "Saliendo de la reuni\u00f3n con el Comit\u00e9 Pro-Reactivaci\u00f3n de P\u00e9rez Zeled\u00f3n.\nAhora vamos a la inauguraci\u00f3n del local del #FrenteAMPLIO  (sobre carretera interamericana, Centro Comercial El Valle, diagonal a Taller Donga)\n#SiHayPorQuienVotar\n#VillaltaPRESIDENTE", "type": "photo", "id": "113998707676_10151642471682677", "status_type": "mobile_status_update", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEz", "before": "MTM3"}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151642334967677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTEz"}, "data": [{"from": {"name": "Sergio Mauricio Qper Sanchez", "id": "1529038742"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:27:41+0000", "message": "http://www.ameliarueda.com/presidencia-destina-%C2%A2160-millones-para-mejorar-imagen/", "id": "10151642334967677_27647291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fran Rodo", "id": "592048206"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:24:05+0000", "message": "espero que asi sea lo que dices porque habemos mucha gente  que estamos creyendo en lo que estas haciendo", "id": "10151642334967677_27647227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Chaves \u00c1vila", "id": "1367433989"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:43:35+0000", "message": "", "id": "10151642334967677_27647456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fran Rodo", "id": "592048206"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:22:48+0000", "message": "pero si hay millones de millones para cambiar su imagen que relajo de gobierno", "id": "10151642334967677_27647214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvia Yamileth", "id": "100001404565677"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:38:26+0000", "message": "Como es posible que hagan una obra en el Barrio Chino con un valor de 6 millones de colones y en poco tiempo la eliminen por un costo de 11 millones. Jonny Araya estaba como jerarca de la Municipalidad de San Jos\u00e9 supervisando. No entiendo como no tiene verg\u00fcenza para pretender ser presidente.", "id": "10151642334967677_27647978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold Ruiz Azofeifa", "id": "100000318364947"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:22:50+0000", "message": "es lamentable, y mas lamentable sabiendo la cantidad de dinero que invierte en \"arreglar\" su imagen.", "id": "10151642334967677_27647216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hansel Luis Ramirez Rodriguez", "id": "1124777190"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:42:35+0000", "message": "Los recursos del PANI est\u00e1n bien definidos por ley. Hay q pelarle la cara a do\u00f1a Laura con una investigaci\u00f3n q determine a donde fueron a dar esos recursos y sentar las responsabilidades a quienes les corresponda. Saludos desde Palmares.", "id": "10151642334967677_27649074", "user_likes": false}, {"from": {"name": "J Joaquin Gamboa Rojas", "id": "100002093029408"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:29:00+0000", "message": "como es posible que diga que no hay plata, que se recorte el gasto de imagen que ella tiene el cual es exorvitante", "id": "10151642334967677_27648965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Quemby Obando Vargas", "id": "1279732158"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:01:48+0000", "message": "Pq no mejor da la plata q esta pagando para arreglar su no imagen para alimentar a ninos q en verdad la ocupan", "id": "10151642334967677_27647630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:21:35+0000", "message": ":(", "id": "10151642334967677_27647201", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Salas", "id": "539948177"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T03:40:15+0000", "message": "Bueno. No es una sorpresa. Pero para OAS no hab\u00eda problema con la plata!!!", "id": "10151642334967677_27650355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lizbeth Cuendis", "id": "100005183709415"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:51:04+0000", "message": "Ideas contradictorias: dineros para pensar comprar un avion para transportar a los presidentes, lujos extravagantes para cambiar su imagen, dineros que se usan para banquetes y dar bonos a los que estan envueltos en lo de la refineria, dineros recibidos de los chinos, impuestos que pagan la cantidad de autos de lujo que tiene el gobierno...no me digan que no pueden ese reguero de burocratas del gobierno donar 5 o 10 millones de sus exuberantes salarios los cuales vienen acompanados de regalos cada 12 meses...no pueden renunciar a algo y DONARLO AL PANI...GOLOTONES...NO ME DIGAN QUE NO HAY DINERO...", "id": "10151642334967677_27649617", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Guzm\u00e1n", "id": "100002708045200"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:50:08+0000", "message": "Los que son incapaces de evolucionar sus mentes quedan atrapados, los j\u00f3venes no queremos nada con liberaci\u00f3n!", "id": "10151642334967677_27649128", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Solano Machado", "id": "100001493508572"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T00:34:00+0000", "message": "Me parece muy loable cero gasto en imagen, plata hay pero se utilizan para disfrazar  HORRORES", "id": "10151642334967677_27649004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Belfor Gerardo Quesada Guzm\u00e1n", "id": "100003767723281"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T23:31:10+0000", "message": "Que verguenza da leer comentarios de liberacionistas defendiendo a laura , criticando al se\u00f1or villalta de mala manera ... Cuanto les pago liberacion ? Vende patrias !!!", "id": "10151642334967677_27648482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yendry Leon Cascante", "id": "100000517120252"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 168, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T22:10:56+0000", "message": "ojala la gente que todavia no abre los ojos cambie de opini\u00f3n, no le den sus votos a los que solo vienen a robar, a zaquear este pais tan hermoso, ojal\u00e1 voten por don  Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada y entre todos podamos enderezar este barco", "id": "10151642334967677_27647717", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Herrera B", "id": "616412352"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:59:10+0000", "message": "En estos momentos es donde me pregunto.. Donde est\u00e1n las santas iglesias y su ayuda humanitaria hacia los ni\u00f1os? Si tanto defienden la procreaci\u00f3n, deber\u00eda defender de la misma manera la integridad de todos estos ni\u00f1os productos de padres irresponsables.", "id": "10151642334967677_27647608", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Luna Arce", "id": "847355009"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:33:41+0000", "message": "Lamentable y por eso te estamos apoyando! estamos buscando ese cambio que el pa\u00eds necesita.", "id": "10151642334967677_27647369", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "message_tags": [{"length": 24, "offset": 16, "type": "page", "id": "44416736883", "name": "Laura Chinchilla Miranda"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:30:45+0000", "message": "Vaya vaya, do\u00f1a Laura Chinchilla Miranda... firme y honesta???.... cada d\u00eda este desgobierno nos averg\u00fcenza m\u00e1s ...", "id": "10151642334967677_27647328", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis\u00edn J. Solano Pereira", "id": "100000136012439"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:24:36+0000", "message": "VILLALTA PRESIDENTE!", "id": "10151642334967677_27647237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bayron Campos Garcia", "id": "1605094434"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:24:33+0000", "message": "Pero ella gasta esa platica arreglandose la imagen vdd.. Q descaro..!", "id": "10151642334967677_27647235", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franco Mac", "id": "100001519738296"}, "message_tags": [{"length": 24, "offset": 0, "type": "page", "id": "44416736883", "name": "Laura Chinchilla Miranda"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:30:58+0000", "message": "Laura Chinchilla Miranda que tiene que decir al respecto?", "id": "10151642334967677_27647333", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnao Bustos G", "id": "718584892"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T21:35:13+0000", "message": "L\u00e1stima los 23 mil millones de colones que se gastaron en la cerotada \"1856\"... Ejemplo de patriotismo que toc\u00f3 lo mas profundo del rid\u00edculo", "id": "10151642334967677_27647385", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Andres Brenes", "id": "100000719512499"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T04:33:07+0000", "message": "Excelente si hay por quien votar!!", "id": "10151642334967677_27650793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Camacho", "id": "100005023089785"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T04:32:45+0000", "message": "Esta situaci\u00f3n, es el resultado del desorden administrativo de este nefasto desgobierno; cuya prioridad, es velar por proteger y enriquecer a sus protegidos.", "id": "10151642334967677_27650789", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151642334967677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151642334967677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-30T21:20:47+0000", "shares": {"count": 263}, "created_time": "2013-08-30T21:20:47+0000", "message": "Muy lamentable. Reci\u00e9n vamos ingresando a una reuni\u00f3n con el Comit\u00e9 Pro-Reactivaci\u00f3n, aqu\u00ed, en las comunidades del cant\u00f3n de P\u00e9rez Zeled\u00f3n, y justo, me informan que la presidenta Laura Chinchilla afirm\u00f3 que el gobierno \"no puede\" pagar la deuda de 126 mil millones de colones que tiene con el PANI. Do\u00f1a Laura argumenta que \"no tienen plata\". No sabemos exactamente cu\u00e1les son las prioridades en el actual gobierno, pero lo que s\u00ed est\u00e1 claro, es que la ni\u00f1ez en abandono no es una de ellas. \u00a1Que barbaridad! Por todas \u00e9stas razones es que necesitamos un cambio a partir de febrero del pr\u00f3ximo a\u00f1o. Costa Rica necesita un gobierno que vuelva a poner en primer lugar los derechos de las personas. Tengan la seguridad que si ustedes me eligen para llegar a la silla presidencial, no solo pagaremos las deudas que haya que pagar con las instituciones del sector social, sino que giraremos en tiempo los recursos que por ley nos corresponda (en este caso, el 7% del total recaudado por el impuesto sobre la renta). Gobernar obedeciendo.", "type": "status", "id": "113998707676_10151642334967677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 1288, "data": [{"name": "Andre VG", "id": "1009366530"}, {"name": "Jorge Monge", "id": "753673000"}, {"name": "Ana Victoria Zumbado", "id": "100003623586344"}, {"name": "Cindy Ag\u00fcero", "id": "100000941515838"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/1184941_10151641965837677_1372509887_s.jpg", "likes": {"count": 222, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}, {"name": "Ana Marta Madrigal Canales", "id": "100000188478523"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alejandro Quesada", "id": "100000280743248"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T20:09:56+0000", "message": "Me gustaria que por favor se refiera en alg\u00fan momento sobre el tema del salario \u00fanico. Muchos empleados p\u00fablicos de este pa\u00eds dependemos de nuestro sueldo. Ningun candidato habla de eso, \u00bfpor que ser\u00e1?", "id": "10151641965837677_9429706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexis Esquivel", "id": "100000523981258"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T19:43:14+0000", "message": "Me parece que ser\u00eda interesante conocer la Posici\u00f3n de nuestro candidato Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta, con respecto a la crisis del medio oriente....", "id": "10151641965837677_9429538", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151641969042677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151641969042677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T03:36:41+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151641965837677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151641965837677", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-30T18:33:35+0000", "message": "En el programa \"El campo y m\u00e1s\" con Alejandro Acevedo, de la televisora local de P\u00e9rez Zeled\u00f3n.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151641969042677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 340, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Eugenia Perico", "id": "100001179519338"}, {"name": "Ruth Cruz", "id": "100000032640545"}, {"name": "Diego Camacho", "id": "659345568"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! - Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"name": "Vero Obando Cerdas", "id": "1781878016"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:26:36+0000", "message": "Ma\u00f1ana 30 de agosto vamos a P\u00e9rez Zeled\u00f3n!\nA las 10:30 estaremos en Canal 14, grabando el programa \"Conversando Con\". Luego en entrevista con medios en el Edificio ULTRAIPZ.\nA las 2 de la tarde estaremos en reuni\u00f3n abierta con el Comit\u00e9 Pro-Reactivaci\u00f3n de PZ.\nY a las 5 pm tendremos un encuentro abierto en el local de Frente Amplio - Costa Rica ,ubicado sobre carretera interamericana, Centro Comercial El Valle(diagonal a Taller Donga)\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "id": "10151641917377677_27645558", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Svc Solano", "id": "1475575896"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:28:46+0000", "message": "Linda el pr\u00f3ximo presidente", "id": "10151641917377677_27645575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Cuartas", "id": "547289409"}, "message_tags": [{"length": 7, "offset": 0, "type": "user", "id": "100005001811438", "name": "Saki AR"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-31T01:01:17+0000", "message": "Saki AR", "id": "10151641917377677_27649227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Valverde Romero", "id": "1426983117"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T17:54:25+0000", "message": "Ahhhh no sabia! Que madre!", "id": "10151641917377677_27645233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cesar Gomez", "id": "100001526401851"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T18:15:39+0000", "message": "Va a haber algun tipo de actividad mientras estas aqui?", "id": "10151641917377677_27645463", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151641917377677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151641917377677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-09-03T03:14:39+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 13}, "created_time": "2013-08-30T17:53:08+0000", "message": "Estamos de gira en P\u00e9rez Zeled\u00f3n. \nEn este momento estamos en la televisora local grabando una entrevista.\nLe invito a conocer nuestras propuestas.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151641917377677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionales y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rodrigo Lobo Alvarado", "id": "1327834319"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:05:46+0000", "message": "Este se\u00f1or hace m\u00e1s en la asamblea estando en la calle que muchos de los que si se presentan!", "id": "10151640835177677_27638156", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vero Obando Cerdas", "id": "1781878016"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:05:44+0000", "message": "Lastima no poder estar ahi! :(\nPero espero en Dios que el Local se llene. Es hora de un cambio en el pais.!!!", "id": "10151640835177677_27638155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Chanto Leiva", "id": "1404253328"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:16:16+0000", "message": "Q bueno q le est\u00e9 dando bastante enfoque a PZ, esperemos q las palabras no se las lleve el viento, PZ necesita trabajo, y q sea bien remunerado!!!", "id": "10151640835177677_27638243", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnnathan Rojas Gonzalez", "id": "544386812"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:07:58+0000", "message": "Mi tata usted si bretea le doy mi voto y no a la Pi\u00f1a punso\u00f1osa'", "id": "10151640835177677_27638172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan Rojas", "id": "100000394544341"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:02:11+0000", "message": "Uds son el futuro, el activismo apegado a la realidad nacional y un izquierdismo consciente al capital q impera. La evolucion es lo q siempre hara prosperar, pero ahora sabemos q el capitalismo no es la fuente", "id": "10151640835177677_27639547", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roman Alvarez", "id": "620046887"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T06:42:21+0000", "message": "A mi me gusta su postura... pero tal parece que este men se le esta olvidando que es diputado y que tiene un compromiso pendiente con el pueblo que lo eligi\u00f3... tal vez seria mejor que renuncie ya a ser diputado y que se dedique en libertad y consecuentemente con lo que predica a ser candidato de una buena vez !!!", "id": "10151640835177677_27640057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 A. Salas Ram\u00edrez", "id": "1167312032"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:05:58+0000", "message": "Gracias.", "id": "10151640835177677_27638158", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"346": [{"length": 26, "offset": 346, "type": "page", "id": "112857698767836", "name": "Frente Amplio - Costa Rica"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640835177677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640835177677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-30T06:42:21+0000", "to": {"data": [{"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}, "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-30T02:02:34+0000", "message": "Hoy tuvimos un buen d\u00eda. \u00a1Ma\u00f1ana 30 de agosto vamos a P\u00e9rez Zeled\u00f3n!\nA las 10:30 estaremos en Canal 14, grabando el programa \"Conversando Con\". Luego en entrevista con medios en el Edificio ULTRAIPZ.\nA las 2 de la tarde estaremos en reuni\u00f3n abierta con el Comit\u00e9 Pro-Reactivaci\u00f3n de PZ.\nY a las 5 pm tendremos un encuentro abierto en el local de Frente Amplio - Costa Rica ,ubicado sobre carretera interamericana, Centro Comercial El Valle(diagonal a Taller Donga)\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "status", "id": "113998707676_10151640835177677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 269, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Erick Meza", "id": "100001974426875"}, {"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}, {"name": "Frank Lizano Soto", "id": "100005281962377"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTA=", "before": "NzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151640657202677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Arnoldo Mart\u00ednez", "id": "100004066525519"}, "like_count": 40, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:30:06+0000", "message": "Carajo!!! Esto es un presidente hablando!!! Con todo Villalta, con todo!!!", "id": "10151640657202677_27636644", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wagner Vargas", "id": "100002262332713"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:27:25+0000", "message": "Ojal\u00e1 que todos esos fondos sean bien destinados y no se pierdan en papeleos y auditor\u00edas y planificaci\u00f3nes", "id": "10151640657202677_27636617", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Retana Go\u00f1i", "id": "535416830"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:35:23+0000", "message": "Jose bien por eso!  Pero yo como padre vivi con mi hija la peor corruptela dentro del PANI y sus funcionarios!  La manzana esta podrida y peligroso tantos millones para seguir con nuestros hijos en las manos de nadie!", "id": "10151640657202677_27636704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Cordero Aguilar", "id": "100000560752235"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:27:33+0000", "message": "Presidente 2014", "id": "10151640657202677_27636620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maritza Jimenez Mata", "id": "100002252365886"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:41:39+0000", "message": "Esperemos  que  el PANI use bien estos  recursos !!!", "id": "10151640657202677_27636751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Francisco Villanueva", "id": "1211494182"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:33:50+0000", "message": "As\u00ed se act\u00faa: con acciones y no con palabras. Muy bien!", "id": "10151640657202677_27636685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Arce", "id": "100005865871630"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:33:12+0000", "message": "Cada vez me convenzo m\u00e1s x quien debo de votar!!! Grande Villalta", "id": "10151640657202677_27636673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Fallas Gallardo", "id": "1026303431"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:32:39+0000", "message": "Para qu\u00e9? si en el PANI no sirven para un carajo!", "id": "10151640657202677_27636665", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Richard Calder\u00f3n", "id": "1527574885"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:25:25+0000", "message": "Que bendicion para los ni\u00f1os Licenciado!", "id": "10151640657202677_27636597", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zu\u00f1iga Gonzalez BChristian", "id": "1139193348"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T16:00:29+0000", "message": "chema aunque no comparto algunas de tus ideas \" por dicha son pocas \"..  ya casi me he decido por uted  espero  no defraude lo considero un Patriota", "id": "10151640657202677_27644019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Aguero Mora", "id": "704305867"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:57:42+0000", "message": "Llevamos 5 a\u00f1os esperando a que se apruebe en el plenario la ley de bienestar animal mientras que Nicaragua y Panam\u00e1 ya aprobaron la ley que castiga con multas y trabajo comunal el maltrato animal.", "id": "10151640657202677_27639807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gonzalo Quiros", "id": "100004890515511"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T00:11:47+0000", "message": "Excelente noticia...pro tbn a ejercer controles para utilizar ese dinero n lo q sta consedido x ley...", "id": "10151640657202677_27637053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carolina Boza", "id": "669247843"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T00:36:21+0000", "message": "(y) ojala esa plata le llegue a la educacion de esos ni\u00f1os ... que no quede en la bolsa de algun corrupto como es usual.", "id": "10151640657202677_27637323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Chaves Villalobos", "id": "100001339146086"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T00:17:54+0000", "message": "As\u00ed se hace la defensa de los intereses de quienes no pueden defenderse, no con falsas posiciones ni doble moral. Adelante Sr. Villalta, usted est\u00e1 dejando huella. Esa huella ser\u00e1 m\u00e1s profunda con m\u00e1s diputados como usted en la Asamblea Legislativa y con usted como presidente.", "id": "10151640657202677_27637108", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adryam Badilla Cruz", "id": "100001550377227"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:44:24+0000", "message": "Cuente con mi voto 2014", "id": "10151640657202677_27636773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo M\u00e9ndez", "id": "100000997502387"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:27:21+0000", "message": "Excelente!", "id": "10151640657202677_27636615", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beto L\u00f3pez", "id": "100000894356820"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001433178867", "name": "Ian Vega Alfaro"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T16:26:08+0000", "message": "Ian Vega Alfaro t\u00fa muy bien! jaja", "id": "10151640657202677_27644290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sonia Z\u00fa\u00f1iga", "id": "100001226836924"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T13:48:40+0000", "message": "Que bien,gracias,ojala sirva para de verdad mejorar el pais.", "id": "10151640657202677_27642840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kriz Thiann", "id": "100005216500080"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T06:09:29+0000", "message": "Excelente Jose Maria!!! Lo que me da lastima es ver como de 57 personas trabajando en la Asamblea pareciera que hay 56 calentando silla y solo 1 (ud) verdareramente trabajando por el pueblo. Asi es...es mas lo que ud hace solo,,que la suma de lo que hacen el resto de ineptos que \"trabajan\" ahi. Mi mas sincero apoyo para usted! Con todo respeto, ojala siga haciendo este tipo de acciones durante toda su carrera politica y no sea solamente mera propaganda para su campa\u00f1a electoral. Por el momento, voy a pensar que no es asi y lo seguire apoyando como le mencion\u00e9. Adelante F.A.!!!", "id": "10151640657202677_27639883", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lee Shannon Syms", "id": "748378898"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:48:31+0000", "message": "Con todo respeto, esto tambien deberia ser aplicado a aquellos que no pueden alzar su voz y que son dependientes tambien de los humanos, los animales en riesgo", "id": "10151640657202677_27639761", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Luztin Luzbet", "id": "688117781"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T04:01:06+0000", "message": "puede decirme el numero de expediente por favor", "id": "10151640657202677_27639144", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olinyer Ernesto Garita Espinoza", "id": "699538090"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T03:32:55+0000", "message": "Esto NO fue cosa de UNA persona FUE DE MUCHOS trabajando en EQUIPO... :D NIVEL... :D", "id": "10151640657202677_27638925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olinyer Ernesto Garita Espinoza", "id": "699538090"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T03:32:20+0000", "message": "Woowww Que Nivel... Mae, puedo ser su amigo... jajajaja!!! Que Rajado... :P :D", "id": "10151640657202677_27638920", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Fabricio M\u00e9ndez Rojas", "id": "1129065519"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T03:27:13+0000", "message": "Lic. Edgardo Araya Sibaja - candidato a diputado en el primer lugar por la papeleta del Frente Amplio en la provincia de Alajuela.  Por sus acciones en\u00e9rgicas en pro de las causas justas, tiene mi voto.  Necesitamos m\u00e1s representantes del Frente Amplio, porque son gente comprometida que s\u00ed lucha.", "id": "10151640657202677_27638882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gaby Jim\u00e9nez", "id": "545875691"}, "message_tags": [{"length": 11, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001574203465", "name": "Helen Rojas"}, {"length": 11, "offset": 12, "type": "user", "id": "100000670434237", "name": "Maria Arias"}, {"length": 18, "offset": 24, "type": "user", "id": "1234323974", "name": "Catalina Benavides"}, {"length": 12, "offset": 43, "type": "user", "id": "100000160195171", "name": "Ecka Moragah"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:22:48+0000", "message": "Helen Rojas Maria Arias Catalina Benavides Ecka Moragah", "id": "10151640657202677_27638306", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640657202677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640657202677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T23:24:47+0000", "shares": {"count": 223}, "created_time": "2013-08-29T23:24:47+0000", "message": "Nos acaban de notificar que el Tribunal Contencioso Administrativo declar\u00f3 con lugar la demanda que presentamos a favor de los ni\u00f1os y ni\u00f1as abandonadas y en riesgo social. La sentencia condena al Estado y -por fin- le obliga a girar al PANI m\u00e1s de 125 mil millones de colones que durante los \u00faltimos 3 a\u00f1os debieron haber sido asignados a financiar programas de protecci\u00f3n y atenci\u00f3n integral del sector m\u00e1s vulnerable de nuestra poblaci\u00f3n. Con esto estamos sentando un precedente importante: el Gobierno no puede recortar los recursos de los programas sociales dirigidos a proteger a quienes no pueden defenderse sol@s. Los ni\u00f1os y las ni\u00f1as que sufren violencia y abandono no votan, no pueden salir a las calles a protestar. Por eso la Constituci\u00f3n y la ley obligan al Estado a darles atenci\u00f3n prioritaria y establecen recursos con destino espec\u00edfico para ello. Tengo la convicci\u00f3n de que si esta sentencia se cumpliera, habr\u00edamos dado un paso para construir un mejor pa\u00eds. Felicidades a las y los compa\u00f1eros trabajadores del PANI que respaldaron esta lucha desde un principio y reconocimiento al licenciado Edgardo Araya, nuestro abogado de las causas justas.", "type": "status", "id": "113998707676_10151640657202677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 1389, "data": [{"name": "Lucas Guzman", "id": "1486857591"}, {"name": "Agustin Murillo", "id": "100000126145483"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"category": "Media/news/publishing", "name": "Peri\u00f3dico PUEBLO", "id": "142386395846262"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTg=", "before": "ODI="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151640560587677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTg%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Guillermo Calder\u00f3n", "id": "100001226477511"}, "like_count": 27, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:24:12+0000", "message": "tiene mi voto y el de quienes pueda persuadir. Muchos ni\u00f1os y ni\u00f1as tendr\u00e1n vida bonita gracias a usted. Pone muy en alto la pol\u00edtica.", "id": "10151640560587677_27635867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castillo", "id": "1219609406"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:20:30+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar", "id": "10151640560587677_27635809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Mora", "id": "100000707052782"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:48:12+0000", "message": "ahora como dijeron, en que va a parar ese dinero? me parece bien que se le de al Pani, pero el problema esta en que el \u00f3rgano gubernamental tiene un c\u00e1ncer, se llama la indiferencia del empleado publico, y eso hay que atacarlo, veh\u00edculos del a\u00f1o, vi\u00e1ticos, gasolina, etc, asesor\u00edas? sueldos de empleados que se repiten! como es posible que un tramite requiera hasta 4 sellitos de diferentes personas? pq una sola persona no puede revisar documentaci\u00f3n y hacer mejor su trabajo? Dios quiera y ese dinero sea realmente para la ni\u00f1ez", "id": "10151640560587677_27636155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oskr Villegas", "id": "500178385"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:30:36+0000", "message": "Como dijeron ac\u00e1, \"tiene mi voto y el de quienes pueda persuadir.\"", "id": "10151640560587677_27635958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Mata Diaz", "id": "570395792"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:27:13+0000", "message": "siga asi y ganamos", "id": "10151640560587677_27635903", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Reiche", "id": "634080230"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:40:21+0000", "message": "hechos y no palabras, muy bien", "id": "10151640560587677_27636079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:31:48+0000", "message": "Q bueno ahora a cuidar q deberas se gast en la \u00f1i\u00f1ez y no en asesorias o q se desaparesca", "id": "10151640560587677_27635971", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:23:05+0000", "message": "Voy con Ud!!!", "id": "10151640560587677_27635846", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Cerdas Rodriguez", "id": "100001384372258"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:57:39+0000", "message": "Tienes mi voto, y todo mi apoyo", "id": "10151640560587677_27636284", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gil Solano", "id": "1366783880"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:10:22+0000", "message": "Mi felicitaci\u00f3n, Don Jos\u00e9 Mar\u00eda. M\u00e1s que palabras, HECHOS.  La Asamblea Legislativa hubiera sido otra cosa con pol\u00edticos comprometidos como usted. Tengo la esperanza que muchos costarricenses le van a dar el apoyo, en las pr\u00f3ximas elecciones, para hacer una mejor Costa Rica. Ya me hart\u00e9 de los pol\u00edticos de siempre y lleg\u00f3 la hora de barrer con todos los vivillos que llegan a enriquecerse a expensas del pueblo.", "id": "10151640560587677_27638196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Fari\u00f1a", "id": "810559690"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:41:07+0000", "message": "EXCELENTE Jos\u00e9 Mar\u00eda, as\u00ed se hace. Ojal\u00e1 todos los pol\u00edticos tuviesen el tino de pensar en las clases m\u00e1s desprotegidas, pensar en grande y darle prioridad a los temas que siempre quedan relegados. Mis felicitaciones al diputado Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta, uno de los pocos que piensa en el pa\u00eds y en su gente y no en cu\u00e1nto puede engrosar sus bolsillos y los de sus adl\u00e1teres. En sus manos est\u00e1 el futuro de nuestra naci\u00f3n, para hacer de ella lo que fue, un ejemplo de prudencia y democracia plena.", "id": "10151640560587677_27636745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jahn Carlo Artavia Brenes", "id": "100001554071481"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:44:34+0000", "message": "Gracias Jos\u00e9 por su real dedicaci\u00f3n al pa\u00eds y en busca de verdadero cambio esto es  una victoria mas para nuestro pueblo ... Las mejores vibras", "id": "10151640560587677_27636120", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Mario Ledezma", "id": "646493594"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:37:05+0000", "message": "Grande chema", "id": "10151640560587677_27636041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diana Contreras", "id": "755414975"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:36:06+0000", "message": "S\u00ed hay por quien votar.", "id": "10151640560587677_27636035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Herrera Vargas", "id": "100001151653074"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:35:28+0000", "message": "Cool", "id": "10151640560587677_27636024", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yolanda Hurtado Jimenez", "id": "1126719143"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:31:14+0000", "message": "Gracias de parte de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de CR que son favorecidos a trav\u00e9s del PANI. Excelente su aporte.", "id": "10151640560587677_27635963", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ins Gym", "id": "100001495154578"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:25:50+0000", "message": "Un logro mas!", "id": "10151640560587677_27635895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Guzm\u00e1n", "id": "100000518734558"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:20:33+0000", "message": "Chema, un paso m\u00e1s hacia la protecci\u00f3n de las clases m\u00e1s necesitadas. Pero cuidado en manos de quienes caen esos dineros.  MUCHO OJO.", "id": "10151640560587677_27635811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Manuel Barrantes Chavarr\u00eda", "id": "1519129934"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:44:29+0000", "message": "No es para menos Chema, es motivo de alegr\u00eda para muchos y para el pueblo una se\u00f1al de esperanza, una luz al final del tunel.  La verdad es que este pueblo necesita y merece esto.", "id": "10151640560587677_27636775", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vielka Valenciano C\u00e9spedes", "id": "1652228448"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:59:54+0000", "message": "Yo insisto, el \u00e9xito de un pa\u00eds radica en la formaci\u00f3n de sus futuros ciudadanos. Si nuestros gobiernos invirtieran m\u00e1s en la protecci\u00f3n, estimulaci\u00f3n, educaci\u00f3n y desarrollo de inteligencias y capacidades de nuestra ni\u00f1ez, estar\u00edamos asegurando una sociedad m\u00e1s consiente, productiva y por ende m\u00e1s positiva para Costa Rica. Pero en fin, so\u00f1ar no cuesta nada, tal vez alg\u00fan d\u00eda...", "id": "10151640560587677_27639823", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vielka Valenciano C\u00e9spedes", "id": "1652228448"}, "message_tags": [{"length": 22, "offset": 9, "type": "user", "id": "100000555745136", "name": "Lidieth Coto Chavarr\u00eda"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T04:33:15+0000", "message": "As\u00ed do\u00f1a Lidieth Coto Chavarr\u00eda, sin restar m\u00e9rito al logro de don Jos\u00e9 Mar\u00eda y su equipo, el apoyo econ\u00f3mico es important\u00edsimo pero el PANI requiere grandes cambios, en todo aspecto ( administrativo, t\u00e9cnico y operativo). En un pa\u00eds donde los \u00edndices de violencia contra menores aumentan vertiginosamente, donde los delincuentes y criminales m\u00e1s peligrosos cada vez son m\u00e1s j\u00f3venes y no parece que vaya a cambiar el panorama, es cuando uno se cuestiona el papel del PANI. Urge una instituci\u00f3n reforzada, fortalecida, con las herramientas necesarias para funcionar, pero tambi\u00e9n con los controles requeridos para regular sus acciones, medir sus progresos y corregir sus desaciertos.", "id": "10151640560587677_27639365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Benitez", "id": "887350256"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:16:18+0000", "message": "S\u00ed nadie luchara por la ni\u00f1ez el presente y futuro del pa\u00eds estariamos peor de lo que actualmente estamos , muy bien #Jose maria villalta un gane para el pueblo de Costa Rica", "id": "10151640560587677_27636488", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Esquivel Rojas", "id": "100001817169180"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:55:49+0000", "message": "Me parece un gran trabajo Jos\u00e9 Mar\u00eda pero por desgracia hay much\u00edsimo trabajo m\u00e1s por hacer sigue adelante q labores como este engrandecen tu vida", "id": "10151640560587677_27636254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Sand\u00ed Monge", "id": "100000258536619"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:48:53+0000", "message": "Bien Villalta!! Siga adelante y demuestre de que esta hecho!!!", "id": "10151640560587677_27636161", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Mora", "id": "1404331698"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:45:42+0000", "message": "Tiene mi voto y el de toda mi familia. \u00a1Siga as\u00ed!", "id": "10151640560587677_27636127", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640560587677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640560587677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T22:19:30+0000", "application": {"namespace": "fbpagemgr_android", "name": "Pages Manager for Android", "id": "121876164619130"}, "shares": {"count": 164}, "created_time": "2013-08-29T22:19:30+0000", "message": "Ayer el Tribunal Contencioso Administrativo dict\u00f3 sentencia en favor de mi alegato contra el recorte de m\u00e1s de 126 mil millones de colones al presupuesto destinado a la ni\u00f1ez en abandono. En otras palabras: al PANI. Esto es un \u00e9xito para el pa\u00eds, un paso en la direcci\u00f3n correcta para darle a Costa Rica el rumbo que se merece. Ya es hora de gobernar poniendo por delante los derechos de la gente. \u00a1Estoy muy contento!", "type": "status", "id": "113998707676_10151640560587677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 1197, "data": [{"category": "Media/news/publishing", "name": "Peri\u00f3dico PUEBLO", "id": "142386395846262"}, {"name": "Artesanias Jaluna", "id": "100001555961372"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Andr\u00e9s Venegas Vargas", "id": "100000637716260"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151640176042677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Mauro Mu\u00f1oz Castro", "id": "100000980115038"}, "like_count": 47, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:49:50+0000", "message": "Pepe Villalta Presidente!!! no es populismo si siempre ha estado con el pueblo!! esperemos que no se corrompa! y vamos para arriba! cada vez se ve m\u00e1s apoyo a villalta!", "id": "10151640176042677_27633052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christopher Montoya", "id": "100000188383702"}, "like_count": 26, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:50:36+0000", "message": "mae quede de Presidente por favor!", "id": "10151640176042677_27633059", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castillo", "id": "1219609406"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:49:05+0000", "message": "La inoperancia de este gobierno no conoce limites. \n\nY aun asi Chinchilla defiende a Rene Castro. Ya es suficiente! Necesitamos un gobierno que a todos estos corruptos los refunda en la carcel sin miramientos", "id": "10151640176042677_27633047", "user_likes": false}, {"from": {"name": "JO Emanuel PL", "id": "100000698161724"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:56:58+0000", "message": "Excelente trabajo el que est\u00e1n realizando. Todos debemos sumarnos a estas importantes luchas por la sociedad. Realmente hay esperanza.", "id": "10151640176042677_27633117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Lara Mendez", "id": "100000226187194"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:22:17+0000", "message": "adelante Villalta, usted podra ser solamente uno del frente amplio en la asamblea, pero detras de usted estoy seguro que habemos miles de costarricenses que confiamos y creemos en usted!!!!", "id": "10151640176042677_27633346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex AVen", "id": "100000127075950"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:57:20+0000", "message": "Que cansado con esa Red de Cuido de la \"presi\"...", "id": "10151640176042677_27633120", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar A Ure\u00f1a", "id": "100000295299447"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T19:04:45+0000", "message": "necesitamos un presidente como Villalta , que uide la naturaleza y que vele por los intereses de la mayoria de los ticos", "id": "10151640176042677_27633720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny David Bustos Rojas", "id": "100000735954559"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:20:43+0000", "message": "La mano oscura de las pi\u00f1eras esta acabando con el agua que toman muchas personas TICOS de la zona rural y muy pronto el agua que tomamos todos estar\u00e1 contaminada, los due\u00f1os de esas pi\u00f1eras no viven aca, no toman esas aguas A ELLOS NO LES IMPORTA. Se\u00f1or Rene Castro, vaya y tome agua de esos lugares a ver si lo hace.", "id": "10151640176042677_27636545", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Brujo", "id": "100002765731243"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 24, "type": "page", "id": "25353938038", "name": "Club Sport Cartagines"}, {"length": 13, "offset": 65, "type": "page", "id": "89859661352", "name": "Frente Amplio"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T21:38:03+0000", "message": "\u00a1Es m\u00e1s probable que el Club Sport Cartagines sea campe\u00f3n, a que Frente Amplio gane una elecci\u00f3n!", "id": "10151640176042677_27635304", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Jim\u00e9nez Barrantes", "id": "100000487477505"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:40:50+0000", "message": "Por eso usted es el candidato que me convence. Ojal\u00e0 muchos ticos opten por usted", "id": "10151640176042677_27633519", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mari Lyn", "id": "100000012728011"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:15:07+0000", "message": "\u00a1Excelente!", "id": "10151640176042677_27633283", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Killian Raust", "id": "502250771"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:07:00+0000", "message": "Siga as\u00ed Villalta. Poco a poco todo el mundo sabr\u00e1 quien es Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta", "id": "10151640176042677_27633203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Huertas", "id": "100001060015678"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:56:21+0000", "message": "costa rica... el \u00fanico pa\u00eds latinoamericano q sigue utilizando agroqu\u00edmicos prohibidos hace d\u00e9cadas por comisiones europeas, de USA y latinoamericanas....  habr\u00e1 o no chorizo?  a costa de los agricultores que a\u00f1o a a\u00f1o se intoxican, da\u00f1o al medio ambiente entre otras cosas....", "id": "10151640176042677_27633113", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelson Brenes", "id": "1307652511"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:52:05+0000", "message": "graciasss!!", "id": "10151640176042677_27633080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T19:12:10+0000", "message": "Me encanta! Usted si se gana el salario trabajando como debe ser", "id": "10151640176042677_27633780", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marilyn C\u00f3rdoba", "id": "721784752"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:43:16+0000", "message": "Un claro ejemplo de lucha real\u00a1\u00a1\u00a1 gracias por darnos un poco de esperanza\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 :)", "id": "10151640176042677_27633537", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Di Palma Hern\u00e1ndez", "id": "1813188010"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:41:40+0000", "message": "Den\u00fancienlo ante el ministerio p\u00fablico, mandar cartas a estos se\u00f1ores es perder el tiempo", "id": "10151640176042677_27633526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Porras", "id": "100005455951145"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T11:47:00+0000", "message": "Q bueno q hay al menos una persona q trata de ayudar al pueblo !!!", "id": "10151640176042677_27641860", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Conejo Rojas", "id": "100004777290331"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T11:30:59+0000", "message": "Vuena se\u00f1or presidente", "id": "10151640176042677_27641751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Solano C\u00e1rdenas", "id": "1386837056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:51:52+0000", "message": "Claro que es inaceptable, deforestan, explotan y contaminan las tierras, que ellos las arriendan y despu\u00e9s que no les son rentables las abandonan, ya hemos vivido esto con las bananeras y despu\u00e9s las comunidades adyacentes y peque\u00f1os finqueros son los que pagan los platos rotos. Mientras los pocos son mas rico$$$$$", "id": "10151640176042677_27638555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Larissa Soto Villalobos", "id": "666867949"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T01:52:47+0000", "message": "\u00a1Ojal\u00e1 todos nuestros diputados trabajaran as\u00ed de duro! \u00a1yo vot\u00e9 por usted y lo volver\u00eda a hacer, porque s\u00ed se est\u00e1 ganando el pan! \u00a1no afloje y prep\u00e1rese, que la que viene est\u00e1 dura!", "id": "10151640176042677_27638026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Glo Salazar", "id": "624587014"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T22:16:59+0000", "message": "Lo bueno es que estan promoviendo un cambio. Es muy facil quedarse cruzado de brazos. Excelente iniciativa! Sigan adelante!", "id": "10151640176042677_27635763", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Zamora", "id": "1047622451"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:55:28+0000", "message": "Eso Jos\u00e9 Mar\u00eda no afloje", "id": "10151640176042677_27633632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Zuniga", "id": "100000520117969"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:36:35+0000", "message": "Y despu\u00e9s se queja la tonta y deshonesta de por que esta por el piso en las opiniones! ya es que hubiera echado a ese in\u00fatil bueno para nada.", "id": "10151640176042677_27633479", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Corrales Alvarado", "id": "100001256015270"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:35:33+0000", "message": "Muy grave la mora judicial laboral con esperas de 15 meses para recibir testigos en el Segundo Circuito Judicial de San Jos\u00e9.", "id": "10151640176042677_27633471", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640176042677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640176042677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-29T17:46:59+0000", "shares": {"count": 134}, "created_time": "2013-08-29T17:46:59+0000", "message": "Ayer denunciamos la negligencia de don Ren\u00e9 Castro, Ministro de Ambiente, quien no ha firmado el decreto emitido por el gobierno en mayo pasado, y que prohib\u00eda el uso por parte de las empresas pi\u00f1eras del agroqu\u00edmico Carboruf\u00e1n. La fracci\u00f3n del Frente Amplio ha demostrado, con fotograf\u00edas en mano y de la mano con las comunidades, las graves afectaciones que dicho \u201cagrot\u00f3xico\u201d genera sobre nuestra flora y nuestra fauna. Es inaceptable que los intereses de unos pocos gobiernen el pa\u00eds, atentando contra la salud de la gente. Asimismo, les informo que desde horas de la ma\u00f1ana nos encontramos en las instalaciones del sindicato de empleados de la Universidad de Costa Rica (SINDEU). Nos vinimos a conversar con las y los trabajadores universitarios sobre la Reforma Procesal Laboral. \n\nYa nos vamos de regreso para la Asamblea Legislativa, ya que a la 1:15 pm tenemos sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Ambiente y a las 3:00 pm comienza el Plenario Legislativo. As\u00ed se construye la esperanza, mediante el trabajo duro y dialogando con la gente.", "type": "status", "id": "113998707676_10151640176042677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 1004, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Teresa Cruz Montero", "id": "100002803977964"}, {"name": "William Ramirez Salas", "id": "100001015147133"}, {"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}]}}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1044467_10151640063357677_752234867_s.jpg", "likes": {"count": 436, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Ana Lorena", "id": "100000149030424"}, {"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTg="}}, "data": [{"from": {"name": "Rocio Gomez Moraga", "id": "100003322634446"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:08:58+0000", "message": "Hola villalta soy una estrabajadora de matas de costa rica no se olvide de nosotros necesitamos t\u00fa apoyo en el plenario . Gracias       ", "id": "10151640063357677_9422831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:39:13+0000", "message": "Tengo entendido que los trotskistas como que muy bien parados, no quedaron... jeje, seguimos!", "id": "10151640063357677_9423000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Vega Quir\u00f3s", "id": "100006245744091"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:02:54+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 es el c\u00f3digo procesal laboral? Y \u00bfC\u00f3mo van a ayudar esas modificaciones a \"tallar\" a los empleados que s\u00f3lo se esfuerzan por cobrar cada vez m\u00e1s salarios y beneficios y cero que trabajan?", "id": "10151640063357677_9422527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fainier Jim\u00e9nez Mena", "id": "100001156287913"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T05:33:39+0000", "message": "De lo mejor es el \u00fanico q hace algo bueno por el pa\u00eds", "id": "10151640063357677_9426247", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathy Cort\u00e9s", "id": "100001277183391"}, "message_tags": [{"length": 23, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000563656946", "name": "Mariam Chac\u00f3n Matamoros"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:41:04+0000", "message": "Mariam Chac\u00f3n Matamoros", "id": "10151640063357677_9425528", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victoria Aguilar Ram\u00edrez", "id": "100001208927805"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T00:28:02+0000", "message": "Interesante! Ojal\u00e1 siempre se apoye de gente con la experiencia y el conocimiento de ese grupo! Felicidades y su lucha crece!", "id": "10151640063357677_9424885", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucas Guzman", "id": "1486857591"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T21:22:47+0000", "message": "Villata Luche  por ese garrafal  , estado en el que estamos actualmente donde  se  trabaja 12 horas  los oficiales de  seguridad privada y fabricas todos los dias con solo uno libre 12 horas asi como lo oye", "id": "10151640063357677_9423926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Calderon", "id": "100001030291947"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T21:03:04+0000", "message": "Don Jose Maria, mi madre tenia un dicho y siempre lo transmito\"TODO ENTRA POR LOS OJOS\" La primera impresi\u00f3n que tiene uno de las cosas es muy importante y puede en algun momento hacernos caer en el error, y aunque sus compa\u00f1eros de campa\u00f1a puedan ser muy capaces, con todo respeto se parecen a los compa\u00f1eros de Maduro, Lamentablemente la gente responde a una serie de estereotipos mas cuando se trata de cargos publicos, tendran que convertirse en \"CUELLOS BLANCOS\", PELUQUIADOS Y BARBEADOS", "id": "10151640063357677_9423827", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rocio Gomez Moraga", "id": "100003322634446"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T18:21:32+0000", "message": "Gracias David por su apoyo", "id": "10151640063357677_9422912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos G\u00f3mez Herrera", "id": "100000806237218"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:41:31+0000", "message": "por favor me avisa cuando este por cartago", "id": "10151640063357677_9422694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Perez Gutierrez", "id": "100000889354043"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T17:41:04+0000", "message": "Y q hay de el convenio PAIS!!!!!! necesitamos apoyo de la pol\u00edtica.  Respuestas para el personal", "id": "10151640063357677_9422691", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Salgue Riv", "id": "100000229668287"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:50:44+0000", "message": "Un no se viola la Autonom\u00eda Universitaria al ser el un candidato pol\u00edtico, me imagino que si don Jhony quisiera hacer lo mismo all\u00ed si se aplicar\u00eda la autonom\u00eda.", "id": "10151640063357677_9422467", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Flores Sandi", "id": "100001672562580"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:34:00+0000", "message": "Excelente, tambi\u00e9n ahy que trabajar muchu en esos fueranios del norte q entran con visa tur\u00edstica y se quedan todo el a\u00f1o , y aparte de eso vienen a utilizar CCSS , como medicamentos, sirugias de partos y operaciones y se va . As\u00ed estamos mal Y lo peor vienen y trabajan de regalado y nos degan sin copetencia xq nosotros los ticos  nuestro pa\u00eds es este y en cambio ellos mandan todo el capital al norte , mucha gracias", "id": "10151640063357677_9422415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Ram\u00edrez Granados", "id": "1610033574"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:29:54+0000", "message": "Hay  video?", "id": "10151640063357677_9422394", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Zuniga Navarrete", "id": "100001067875204"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:25:08+0000", "message": "Deberian venir atenas a realizar una charla", "id": "10151640063357677_9422364", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Jimenez Avila", "id": "100000866125479"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:20:34+0000", "message": "EXC", "id": "10151640063357677_9422351", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla M. Avenda\u00f1o", "id": "100000150808594"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T16:27:59+0000", "message": "excelente!", "id": "10151640063357677_9422383", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640065457677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151640065457677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-30T05:33:39+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151640063357677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151640063357677", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-08-29T16:18:21+0000", "message": "Estamos en la oficinas del SINDEU, el sindicato de la Universidad de Costa Rica, conversando sobre el proyecto de Reforma Procesal Laboral.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151640065457677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1185213_10151639036977677_982998752_s.jpg", "likes": {"count": 243, "data": [{"name": "Roberto Guevara Arroyo", "id": "100001566721052"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}, {"name": "Elena Arias Ballestero", "id": "100005724934750"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Odette Roman Moreira", "id": "100001117926091"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T03:40:34+0000", "message": "Q bueno para q celebren el dia del negro. y ayuden a este gran puerto, q siempre los gobiernos lo tienen abandonado.", "id": "10151639036977677_9419837", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adela Herrera", "id": "100003304392154"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T02:17:44+0000", "message": "Cuando vienen a la liga par escuchar sus propuestas", "id": "10151639036977677_9419544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ise Rodriguez", "id": "736470564"}, "message_tags": [{"length": 9, "offset": 14, "type": "user", "id": "597833155", "name": "Liz Araya"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T23:52:39+0000", "message": "Mire que bien Liz Araya", "id": "10151639036977677_9418842", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"55": [{"length": 32, "offset": 55, "type": "page", "id": "446836218660512", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151639037007677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151639037007677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-30T00:45:51+0000", "to": {"data": [{"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151639036977677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151639036977677", "shares": {"count": 26}, "created_time": "2013-08-28T23:03:17+0000", "message": "Este s\u00e1bado 31 vamos a estar en la ciudad de Lim\u00f3n con Gerardo Vargas Varela - Diputado.\r\n#SiHayPorQuienVotar\r\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151639037007677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 361, "data": [{"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Teresa Cruz Montero", "id": "100002803977964"}, {"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}, {"name": "Ana Yancy Hern\u00e1ndez Murillo", "id": "100001089518849"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! - Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Elman Ortega", "id": "100000489644379"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T16:11:02+0000", "message": "perez zeledon esta un poco olvidado, tiene mi voto, pero recuerde no solod e san jose vive costa rica", "id": "10151638482527677_27621015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T16:27:27+0000", "message": "Sr villalta no se preocupe q los q votan x ud  van callados a las urnas y no ocupan mucho bla bla", "id": "10151638482527677_27621174", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Moreno Calder\u00f3n", "id": "100000774674100"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T20:39:12+0000", "message": "Me parece bien una alternativa que ha venido creciendo por las ideas y hechos.", "id": "10151638482527677_27623671", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adela Herrera", "id": "100003304392154"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T17:16:35+0000", "message": "YO Le DOY MI VOTO. Ojala todo costtarrica haga algo diferente para este pais", "id": "10151638482527677_27621745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Fonseca Slim", "id": "100000385983217"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T16:35:02+0000", "message": "mi apoyo lo tiene ademas de estar interesado ayudar mas en esto!!!", "id": "10151638482527677_27621246", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:04:51+0000", "message": "Cuando viene  a alajuela que sea fin de semana para ir a apoyarlo", "id": "10151638482527677_27622754", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yasmin Cerdas Mora", "id": "1261719378"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T16:19:15+0000", "message": "si vamos usted puede demuestre le al pueblo costarricense que usted no es ning\u00fan pollito.........", "id": "10151638482527677_27621099", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151638482527677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151638482527677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-28T22:00:24+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 25}, "created_time": "2013-08-28T16:09:09+0000", "message": "Le invito a conocernos.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151638482527677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionales y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1011450_10151637488262677_1244678937_s.jpg", "likes": {"count": 1067, "data": [{"name": "William Ure\u00f1a", "id": "100000238294806"}, {"name": "Jose Manuel Sanchez Arce", "id": "100003278968014"}, {"name": "Frank Lizano Soto", "id": "100005281962377"}, {"name": "Gatitas Gatitos Liberianos Miaumiau", "id": "100000325079543"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MzQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151637488332677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Karen Mata", "id": "100006282511386"}, "like_count": 43, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:19:33+0000", "message": "El futuro presidente de Costa Rica!", "id": "10151637488262677_9412819", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Mora", "id": "100000707052782"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:44:16+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda, solo le pedimos que ponga a su lado a gente realmente honesta y que no tenga nada de que cuestionarle, que sus diputados sean realmente personas que quieran trabajar por el pueblo y que si no, pues mejor que se queden en la casa, con su trabajo, personalmente tiene mi voto, no comparto ciertas propuestas, pero eso no quiere decir que realmente puedan pasar en la asamblea as\u00ed que nada que temer, lo que si se , es que si un presidente realmente con la visi\u00f3n de trabajo que ud tiene , podr\u00eda hacer mucho por este pa\u00eds, siga adelante, aun queda mucho por hacer.", "id": "10151637488262677_9412910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia M\u00e9rida Molina", "id": "638223397"}, "message_tags": [{"length": 8, "offset": 0, "type": "user", "id": "100005968242182", "name": "Marjorie"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:22:47+0000", "message": "Marjorie vea, es este....!!", "id": "10151637488262677_9412838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Rold\u00e1n", "id": "501641881"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:16:00+0000", "message": "que bueno!!!", "id": "10151637488262677_9412799", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:58:24+0000", "message": "Mi Voto para Ud. Cada vez m\u00e1s Costarricenses despiertan y se dan cuenta que esta es la elecci\u00f3n que necesitamos.", "id": "10151637488262677_9412963", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bruno Cubero", "id": "1567696162"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:53:38+0000", "message": "\u00a1Colaboren con esta iniciativa para que m\u00e1s gente conozca sobre Villalta! https://www.thunderclap.it/es/projects/3615-jos-mar-a-villalta-presidente", "id": "10151637488262677_9413233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Mora Murillo", "id": "100001089721342"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:45:36+0000", "message": "FA a muerte! Grande se\u00f1or!  ", "id": "10151637488262677_9412916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Marchena", "id": "100004335482761"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:29:44+0000", "message": "Ya tengo candidato.", "id": "10151637488262677_9412857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriano Ramirez Jerez", "id": "100000659492644"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:18:34+0000", "message": "GRANDE CHEMAAAA!!!!!", "id": "10151637488262677_9412814", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia G\u00f3mez", "id": "100001497869217"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T19:04:13+0000", "message": "Eres mi candidato. En lo que le pueda ayudar con mucho gusto vivo en turrialba.", "id": "10151637488262677_9417463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulina Gomez", "id": "100001648041593"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T06:33:05+0000", "message": "Que te pasa?", "id": "10151637488262677_9414728", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T05:47:08+0000", "message": "Que orgullo tenerlo como nuestro candidato...!!", "id": "10151637488262677_9414650", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Medina", "id": "100000071322262"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T05:24:51+0000", "message": "El pr\u00f3ximo presidente si realmente quieren un cambio!!!", "id": "10151637488262677_9414585", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Navarro Solano", "id": "100000991297479"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T04:25:12+0000", "message": "Ya muchos lo conocemos, y jam\u00e1s votaremos por alguien como Villalta que apoya el aborto y otros supuestos \"derechos humanos\".", "id": "10151637488262677_9414387", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ana Cristina Ocampo", "id": "100005198580438"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T03:53:32+0000", "message": "Ojal\u00e1 siga los pasos de don Jos\u00e9 Merino, qdg, ese si era un se\u00f1or de verdad, fue mi jefe, hombre intachable, puedo dar fe de ello", "id": "10151637488262677_9414260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tony Conde", "id": "702863966"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T03:42:27+0000", "message": "Incondicional Jos\u00e9 toda mi familia esta con usted cuente con nosotros Costa Rica tiene una gran esperanza......Estoy a sus \u00f3rdenes vecino", "id": "10151637488262677_9414212", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Quesada", "id": "100001382731435"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T02:33:43+0000", "message": "No iba a votar, pero ahora con Jos\u00e9 Mar\u00eda,  ir\u00e9", "id": "10151637488262677_9413833", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Hidalgo", "id": "606046722"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T02:10:40+0000", "message": "si hay por quien votar!", "id": "10151637488262677_9413701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Efrain Rojas Soto", "id": "100001142970873"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:09:20+0000", "message": "Mi voto y el de mi familia ser\u00e1 por usted.", "id": "10151637488262677_9413009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:51:15+0000", "message": "\u00a1Eso, mi presidente!", "id": "10151637488262677_9412928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ferjo Segura", "id": "100000811041424"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:20:02+0000", "message": "vamos villata", "id": "10151637488262677_9412825", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oso Necho", "id": "100002511877730"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:19:19+0000", "message": "asi  es !!!!", "id": "10151637488262677_9412818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T05:14:31+0000", "message": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Jose-Maria-Villalta-Frente-Amplio_0_1362463742.html", "id": "10151637488262677_9414544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Mora Murillo", "id": "100001089721342"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T15:51:17+0000", "message": "El Diputado m\u00e1s productivo!  ", "id": "10151637488262677_9422206", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Marin", "id": "100001127415268"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T22:24:18+0000", "message": "Jajaja otro lobito con piel de oveja que una vez montado jala para adentro.", "id": "10151637488262677_9418502", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151637488332677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151637488332677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-27T23:10:10+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151637488262677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151637488262677", "shares": {"count": 112}, "created_time": "2013-08-27T23:10:10+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! \r\n\r\n#SiHayPorQuienVotar", "type": "photo", "id": "113998707676_10151637488332677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBp9Ob0fgvLAiR0&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.nacion.com%2Fnacional%2Fpolitica%2FMAYELA-LOPEZ_LNCIMA20130827_0002_23.jpg", "likes": {"count": 648, "data": [{"name": "Suzanne Salas", "id": "100001774878158"}, {"name": "Jan Pfeiffer Hidalgo", "id": "100003231570847"}, {"name": "Vero Psy", "id": "100006388444309"}, {"name": "Al CR", "id": "100000260112220"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta: \u2018La gente vio que Frente Amplio no era flor de un d\u00eda\u2019", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "message_tags": {"122": [{"length": 10, "offset": 122, "type": "page", "id": "115872105050", "name": "nacion.com"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151637002947677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151637002947677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-27T17:30:59+0000", "to": {"data": [{"category": "News/media website", "name": "nacion.com", "id": "115872105050"}]}, "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.nacion.com/nacional/politica/Jose-Maria-Villalta-Frente-Amplio_0_1362463742.html", "shares": {"count": 103}, "created_time": "2013-08-27T17:30:59+0000", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151637002947677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T21:23:01+0000", "message": "Ayer el Tribunal Contencioso Administrativo dict\u00f3 sentencia a favor de mi alegato contra el recorte de m\u00e1s de \u00a2126 mil millones al presupuesto que debe apoyar a la ni\u00f1ez en abandono, a trav\u00e9s del PANI. Este es un \u00e9xito del pa\u00eds, un paso en la direcci\u00f3n correcta para darle a Costa Rica el rumbo que se merece. Ya es hora de gobernar poniendo por delante los derechos de las personas, en este caso, de la ni\u00f1ez en estado de abandono y riesgo social. \u00a1Estoy muy contento!", "id": "10151637002947677_27635172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Guzman", "id": "1091906569"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:34:59+0000", "message": "Siga adelante Villalta usted puede llegar a hacer historia.", "id": "10151637002947677_27610347", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:33:11+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar", "id": "10151637002947677_27610330", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberto Francisco Castro Ramirez", "id": "100003527419685"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:03:13+0000", "message": "Bueno todas sus propuestas me parecen buenas pero quisiera creer que de verdad usted siendo presidente va a mejorar los salarios miserables que recibimos que solo alcanzan para comer no podemos optar por una vivienda digna solo para aquellos que ganan m\u00e1s de un millon por mes y los que no tenemos \u00e9sos salarios que pasa, me pregunt\u00f3 tambi\u00e9n dicen en est\u00e1 administraci\u00f3n y lo anuncian con bombos y platillos que han dado viviendas y bonos y me pregunt\u00f3 a quienes se las estan dando porque seguimos los costarricenses m\u00e1s vulnerables sin la oportunidad de tener una vivienda digna pasa nuestros hijos y hijas y no es que queremos que nos regalen nada sino un mejor trato porque con un salario de 275 mil colones por mes que oportunidad tiene un costarricense de tener una vivienda digna y esto es una realidad me pregunt\u00f3 a quienes les dan el bono est\u00e1 es mi consulta gracias  ", "id": "10151637002947677_27610609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Chaves Villalobos", "id": "100001339146086"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T19:55:08+0000", "message": "Tengo 12 a\u00f1os de no votar por nadie, usted con su desempe\u00f1o en la Asamblea Legislativa se ha ganado mi voto y mi cari\u00f1o. Cuente conmigo.", "id": "10151637002947677_27611713", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Quezada Luiz", "id": "100000459596659"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:32:35+0000", "message": "VILLALTA, CUENTE CON MI VOTO", "id": "10151637002947677_27610323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Aguilar", "id": "100000373493611"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:36:42+0000", "message": "esperemos y sea nuestro nuevo presidente para el 2014 no ve si es musico de fijo tiene madera de lider el que es musico tiene mas sensibilidad y mas estructura grande villalta grande", "id": "10151637002947677_27610919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Heru MB", "id": "1660912735"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:42:14+0000", "message": "Mucho apoyo!!! espero que salga esto bien y no quejarme demasiado de su persona como presidente, ojo que le doy el voto pero si no rinde luego se lo cobro jajajaja", "id": "10151637002947677_27610414", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Ricardo Sol\u00eds", "id": "682633546"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T21:29:35+0000", "message": "Seria mejor si no tuviera a un sindicalista vividor para diputado. L\u00e1stima.", "id": "10151637002947677_27612548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T20:00:34+0000", "message": "Adelante.  FA", "id": "10151637002947677_27611756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Villegas", "id": "1373792028"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T19:22:23+0000", "message": "Pues yo espero que los logros sean buenos. Pues en la situaci\u00f3n en que estamos viviendo muchos costarricenses nos vemos afectados por la falta de empleo y es debido al Temor Pol\u00edtico, en especial personas discapacitada como yo, que a pesar de contar con un buen curriculum, no somos contratadas por usar un bast\u00f3n. Y eso que el trabajo por el que estamos optando es utilizando la cabeza y las manos, y aun as\u00ed no nos emplean.", "id": "10151637002947677_27611390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Hernandez", "id": "100000222082002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T19:00:53+0000", "message": "mae tiene mi voto para las elecciones en las 3 papeltas", "id": "10151637002947677_27611179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roque Herrera Webb", "id": "100001274853860"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:54:17+0000", "message": "Villalta presidente!", "id": "10151637002947677_27611125", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 David Brice\u00f1o", "id": "100001143791650"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:04:18+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 bien lo veo con esa guitarra!", "id": "10151637002947677_27610620", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oso Necho", "id": "100002511877730"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:42:05+0000", "message": "tiene mi voto!!!!", "id": "10151637002947677_27610413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Montero Arias", "id": "593609437"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:14:49+0000", "message": "Yo tambi\u00e9n me qued\u00e9 esperando respuesta a mi pregunta", "id": "10151637002947677_27610716", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Ferroque Ruiz", "id": "1575713157"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:33:02+0000", "message": "Me qued\u00e9 esperando su respuesta Jose M\u00aa!!!", "id": "10151637002947677_27610328", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Chinchilla", "id": "100000902733469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T14:57:21+0000", "message": "Don jorge si ud defiende a orozco ya me esta diciendo la clase de persona retrograda y cerrada q ud es.", "id": "10151637002947677_27643450", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Chinchilla", "id": "100000902733469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-30T02:58:08+0000", "message": "Don Jorge Chaves Villalobos no veo ni un solo error ortogr\u00e1fico en mi comentario, a justo Orozco me la cago las veces q yo quiero, seguramente Ud. Debe ser otro pandereta q piensa q no todos tienen los mismos derechos en este pa\u00eds.", "id": "10151637002947677_27638603", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enid BL", "id": "100001587252048"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-29T23:02:15+0000", "message": "Puede marcar una diferencia...", "id": "10151637002947677_27636346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lopez Fernandez Ivette", "id": "1382970379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T05:24:32+0000", "message": "Si hay por quien votar:", "id": "10151637002947677_27616916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yorleny Solis Carballo", "id": "100003246610805"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T02:11:53+0000", "message": "Siga adelante imagino q cm yo habemos  muchos q ahora  si cambiamos de opinion en si votar las proximas elecciones", "id": "10151637002947677_27615259", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kevin Quiros", "id": "678330533"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T00:37:42+0000", "message": "Grande Villalta!!!!!! pln-pusc la reconcha de sus madres!!!", "id": "10151637002947677_27614287", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tae Wong", "id": "100003177322243"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T20:53:52+0000", "message": "por que tenemos confianza en vos y xq creemos en un mejor COSTA RICA con 0% de homofobia la comunidad LGBT confia en vos..", "id": "10151637002947677_27612252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:32:53+0000", "message": "No le conoc\u00eda esos dotes", "id": "10151637002947677_27610885", "user_likes": false}]}, "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! Amigxs, comparto con ustedes la entrevista que me hiciera, en d\u00edas pasados, el periodista de nacion.com, Aar\u00f3n Sequeira, misma que sali\u00f3 publicada la ma\u00f1ana de hoy.\n\nAgradezco comentarios. Conozca y difunda las propuestas del #FrenteAmplio.\n\n#SiHayPorQuienVotar", "caption": "www.nacion.com", "type": "link", "id": "113998707676_10151637002947677", "status_type": "shared_story", "description": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta dice que no carga sobre su espalda el muro de Berl\u00edn. As\u00ed explica que no hace falta ser una izquierda radical para ofrecer un cambio, por el que cada vez m\u00e1s claman los ciudadanos."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/564413_10151636813662677_1766077548_s.jpg", "likes": {"count": 1005, "data": [{"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "Sebasti\u00e1n Blanco", "id": "100000651522572"}, {"name": "Cristian Canet", "id": "1252866620"}, {"name": "Dava Perez", "id": "517301972"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Alejandro C\u00f3rdoba Madriz", "id": "100001030780999"}, "like_count": 34, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:21:55+0000", "message": "Que bueno.  Ser\u00eda interesante escucharle y compartir ideas con estudiantes de la UNA.", "id": "10151636813662677_9410344", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Villalobos", "id": "100001783777060"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T16:14:55+0000", "message": "Estoy empezando a creer ke puedo votar el prox a\u00f1o.", "id": "10151636813662677_9410655", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Sibajita", "id": "100000808726752"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:26:14+0000", "message": "Eso es lo que hace falta.....   que las estudiantes y los estudiantes hablen de lo que es pol\u00edtica en realidad, y no eso que venden los medios!   (y)", "id": "10151636813662677_9410372", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ang\u00e9lica Alp\u00edzar", "id": "100000940397808"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:22:12+0000", "message": ":O \u00a1qu\u00e9 dichosos!", "id": "10151636813662677_9410346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduin Arrones", "id": "100000376998306"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:44:35+0000", "message": "Venga al Liceo Rural de Barra de Tortuguero, y le creo que usted es la mejor opci\u00f3n. Ir a esos colegios es muy f\u00e1cil.", "id": "10151636813662677_9410478", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Quesada Guevara", "id": "100005257860546"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:45:22+0000", "message": "Definitivamente es esencial que la juventud empiece a interesarse por la pol\u00edtica de una u otra manera la at\u00edpicidad de este sector de la poblaci\u00f3n ha provocado que no se sepa tener un rumbo fijo para cuando ya las personas tienen un criterio m\u00e1s formado excelente Villalta", "id": "10151636813662677_9410480", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T16:26:39+0000", "message": "El tiene mi Voto", "id": "10151636813662677_9410707", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T16:04:47+0000", "message": "Espero que trabaje en las Universidades privadas para fortalecerlas tambi\u00e9n :D Y llegues a dar sus charlas como en la UAM, Veritas, Cenfotec, etc :)", "id": "10151636813662677_9410583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T18:35:09+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar !!\nhttp://villaltapresidente.cr\nPorque \u00a1Para El Frente Primero Est\u00e1 La Gente !! \u2764 #FrenteAMPLIO Con #VillaltaPRESIDENTE SI #HayEsperanza 2014-2018\nhttps://www.facebook.com/villaltaJM\nhttps://www.facebook.com/jfrenteamplio\nhttp://www.frenteamplio.org/", "id": "10151636813662677_9411378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Salas", "id": "1430170409"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001866747053", "name": "Alcides Arroyo"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T21:40:22+0000", "message": "Alcides Arroyo", "id": "10151636813662677_9412324", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenneth Reinaldo Daniel Guzm\u00e1n", "id": "100000710340884"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:34:37+0000", "message": "A mi me gustaria cooperarle, no cuento con medios economicos pero si en alguna forma puedo ser util pues tengo mi fe puesta en Villalta....", "id": "10151636813662677_9410439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Ugarte", "id": "1081561629"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:32:13+0000", "message": "Que dichosos los estudiantes del human\u00edstico compartir una charla con Villalta :D", "id": "10151636813662677_9410429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Trigueros", "id": "566715887"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T20:26:03+0000", "message": "Asumiendo labores como diputado? o como candidato?", "id": "10151636813662677_9411954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "J Augusto Murillo S", "id": "100001380502910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T17:11:26+0000", "message": "Bagaces Bagaces!", "id": "10151636813662677_9410902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Morales Solano", "id": "760632630"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T16:35:39+0000", "message": "Villalta politica con sentido", "id": "10151636813662677_9410745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Amador Gross", "id": "100000255283436"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T15:26:08+0000", "message": "Que bueno. Hay que empezar a cambiar el chip del costarricense y que mejor forma que desde la juventud", "id": "10151636813662677_9410371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T16:09:24+0000", "message": "eso es lo q hace alguien interesado en el pueblo, exactamente asi es (y)", "id": "10151636813662677_9410617", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Vargas", "id": "100000484396840"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T16:32:19+0000", "message": "Excelente Villalta! Proactivo, es lo que ellos y nosotros necesitamos!", "id": "10151636813662677_9410734", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karina Ramos", "id": "100000684627256"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T13:52:24+0000", "message": "Don Jose, porque no se da una vuelta por el ina de comercio y servicios, de paseo colon... me gustaria escuchar algunas palabras suyas", "id": "10151636813662677_9415813", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151636814517677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151636814517677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-28T13:52:24+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151636813662677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151636813662677", "shares": {"count": 52}, "created_time": "2013-08-27T15:20:16+0000", "message": "En el Colegio Human\u00edstico, en Heredia, charlando con los estudiantes sobre pol\u00edtica, elecciones y el futuro de Costa Rica.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151636814517677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 852, "data": [{"name": "Fran\u00e7oise Docquier", "id": "100003636247106"}, {"name": "Kate Campos", "id": "605226041"}, {"name": "Steph Montes de Oca", "id": "657169698"}, {"name": "Esteban Lopez Saenz", "id": "100000934213692"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=", "before": "NDc="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151635363272677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MjM%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ros\u00e9s", "id": "100000210186194"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T18:41:38+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda, cuando por Goicoechea??", "id": "10151635363272677_27600160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Montero Arias", "id": "593609437"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T18:44:09+0000", "message": "Don Jose Maria, terminar\u00e1 usted con los odiosos privilegios en Recope y Japdeva?", "id": "10151635363272677_27600183", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Hernandez", "id": "100000165733136"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T19:57:01+0000", "message": "Mi voto tiene nombre!!!!  Se llama NULO por q todos estos hijos de perra no lo merecen", "id": "10151635363272677_27600802", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Salom\u00e9 Ure\u00f1a", "id": "100000217289251"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T19:16:51+0000", "message": "mi voto ser\u00e1 para Don Jos\u00e9 Mar\u00eda!!   a ver si es cierto que el pr\u00f3ximo a\u00f1o!\" si hay por quien votar\" :D", "id": "10151635363272677_27600454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Bravo Bonilla", "id": "100002642208791"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T02:12:27+0000", "message": "como cristiano es lo que menos haria votar por alguie que este a favor del pecado del homoxealismo", "id": "10151635363272677_27604057", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Alberto Camacho Campos", "id": "100003018042085"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T23:51:17+0000", "message": "politica que asco", "id": "10151635363272677_27613867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:31:02+0000", "message": "Tranquilo Denis Hernandez, que seguro Nulo nos va a gobernar muy bien....", "id": "10151635363272677_27601079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Valerio", "id": "540580198"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T19:12:11+0000", "message": "Felicidades el m\u00e1s activo y en contacto con sus fans segun canal 7!", "id": "10151635363272677_27600414", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Boris Cardenas Sepulveda", "id": "1402186087"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T21:08:34+0000", "message": "Se\u00f1or Villalta va usted a hacer algo sustancial para que CR sea un estado laico y acabar con el env\u00edo de fondos del estado hacia la ayuda al sostenimiento de la iglesia?", "id": "10151635363272677_27612371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bunker Alajuela", "id": "100003573772624"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T17:51:55+0000", "message": "paso.....", "id": "10151635363272677_27622047", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Carvajal", "id": "100000339931787"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T14:34:20+0000", "message": "Prepare grupos comunales, y en lugares donde casi nadie llega..., queremos gente fresca y con ganas de dar lo mejor.Saludos,!", "id": "10151635363272677_27620166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Contre", "id": "100002510358891"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T22:29:56+0000", "message": "no confio en ningun politico pero quiero ver un rostro diferente", "id": "10151635363272677_27613204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victoria Iglesias", "id": "100001262675277"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T21:22:57+0000", "message": "Me gusta.", "id": "10151635363272677_27612484", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josema Sandi", "id": "100002650911097"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T21:20:06+0000", "message": "Qui\u00e9n quita un quite... puede ser una sorpresa para Araya.", "id": "10151635363272677_27612455", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Hernandez", "id": "100000165733136"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T19:19:10+0000", "message": "Vea Marcos aruj deja de espamiar su propaganda y deje de escribir en nombre del candidato. Deje q el hable por el o q Ud es el vocero? Cu\u00e1nto le est\u00e1n pagando yo le pago el doble para q dejes de escribir", "id": "10151635363272677_27611355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jerry Nu\u00f1ez", "id": "100000159156580"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 295, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T14:38:37+0000", "message": "Juan Bravo, yo soy Cristiano, y defiendo lo que usted dice, pero en este momento lo que menos nos preocupa es si va o no a favor de los homosexuales, hay cosas terribles que han sucedido y est\u00e1n sucediendo y si nos ponemos a pensar esas cosas seguiremos igual, ahorita ocupamos una persona como Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada para poder tratar de rescatar un poco el pa\u00eds y detener la agravada corrupci\u00f3n que se ha venido en Costa Rica, despu\u00e9s de arreglar los problemas internos, tendremos tiempo de buscar soluciones a otros interesese como por ejmplo  los homosexuales y hasta donde quieren llegar., Creo que en muchos el ser Cristiano los cega y los encierra en sus opiniones, pero aveces temernos la oportunidad de elegir a quien Dios nos env\u00eda y no votamos por el porque al ser humano como todos tiene opiniones propias de apoyar o no a grupos, sin embargo despu\u00e9s tendremos tiempo para discrepar sobre los intereses extraordinarios del pueblo, mientras le pido con todo respeto conc\u00e9ntrese en los interese primordiales del pueblo y esta naci\u00f3n, como digo soy Cristiano y apoyo a este se\u00f1or porque el pastorcito justo orozco nos ha salido bien corrupto, y ha dejado la comunidad cristiana en un muy mal terreno, aun as\u00ed prefiero a Jose Maria Villalta por sus recientes acciones en compromiso al pueblo y su defensa,  si tienes algo que repudiar de alguien que ha hecho mas cosas por la defensa de esta naci\u00f3n tira la piedra si tu puedes estar como candidato y hacer mejores cosas, pero si vas a estar como candidato, entonces permite apoyar al que ha demostrado ir en contra de los corruptos e intereses de los elitistas pol\u00edticos de esta naci\u00f3n.", "id": "10151635363272677_27608691", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Gomez", "id": "1801224672"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:01:57+0000", "message": "Sigo esperando el candidato correcto ya q no he todav\u00eda encontrado alguien q valga la pena y q con cierta ideolog\u00eda afecte mas al pa\u00eds.", "id": "10151635363272677_27601373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hugh Alejo Gomez", "id": "100003383449836"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T19:18:57+0000", "message": "Villalta Presidente!!", "id": "10151635363272677_27600463", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alf Kratos", "id": "100000430719426"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T19:10:36+0000", "message": "VILLALTA PRESIDENTE \udbba\udf97\udbba\udf97", "id": "10151635363272677_27600399", "user_likes": false}, {"from": {"name": "John Fonseca Alvarez", "id": "623775392"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T21:28:17+0000", "message": "Sea mas serio eso ni son propuestas. Hay como 15 propuestas de benemeritazgo \u00bfeso de que sirve al pa\u00eds?", "id": "10151635363272677_27612531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sigifredo Brenes Gutierrez", "id": "100000987651853"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T13:14:49+0000", "message": "Villalta est\u00e1 del lado del pueblo......................", "id": "10151635363272677_27607984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Mendez", "id": "100000305745612"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T17:53:48+0000", "message": "cuidado conozco la especie.", "id": "10151635363272677_27622063", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Hernandez", "id": "100000165733136"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T15:20:08+0000", "message": "Oh ericka si votaste por Laurita que puedes reprochar lol", "id": "10151635363272677_27620569", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Greivin Castro Vega", "id": "100001713103784"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T15:06:08+0000", "message": "por necesidad debe llegar a la presidencia", "id": "10151635363272677_27620435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Antonio Cordero Coto", "id": "1413139473"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T02:11:06+0000", "message": "me parece un excelente Funcionario y Pol\u00edtico", "id": "10151635363272677_27615252", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151635363272677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151635363272677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T18:39:58+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 139}, "created_time": "2013-08-26T18:39:58+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151635363272677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1235207_10151634859632677_1552763288_s.jpg", "likes": {"count": 356, "data": [{"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "Frank Lizano Soto", "id": "100005281962377"}, {"name": "Marita Madrigal", "id": "100000156684711"}, {"name": "Nils Pfeiffer", "id": "100005469309072"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTc="}}, "data": [{"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:38:08+0000", "message": "Frente Amplio. M\u00e1s que un partido pol\u00edtico ...un sentimiento una esperanza !!!!!", "id": "10151634859632677_9403506", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Padilla", "id": "100000325798338"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:21:52+0000", "message": "grande jose maria y grande frente amplio", "id": "10151634859632677_9403402", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar Blanco", "id": "1093503537"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T21:56:16+0000", "message": "Por Goicoechea podr\u00edan organizar algo, s\u00e9 que somos bastantes partidiarios!", "id": "10151634859632677_9406254", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vicky Usmanova", "id": "768832812"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T16:08:26+0000", "message": "Que bonito ver tanta gente joven y adulta trabajando unida por un mejor pa\u00eds :)", "id": "10151634859632677_9404094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Lopez Rivera", "id": "100000522822744"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T15:05:12+0000", "message": "Estubimos en cariari en una linda reunion .adelante villalta.", "id": "10151634859632677_9403723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:51:42+0000", "message": "Grande!!", "id": "10151634859632677_9403605", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mrio Viquez", "id": "567416715"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:17:32+0000", "message": "gracias Jos\u00e9 maria ojalaud si sea el honrado no como araya", "id": "10151634859632677_9403381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maynor Vega", "id": "100002417050030"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T23:45:54+0000", "message": "Exelente.gracias Marcos................", "id": "10151634859632677_9406863", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adolfo Monge Abarca", "id": "100000607952097"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T22:23:30+0000", "message": "Todo mi apoyo Jose Mar\u00eda. Costa Rica necesita personas que esten dispuestas a luchar por el pa\u00eds.", "id": "10151634859632677_9406419", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9 Sojo", "id": "100001587243062"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 0, "type": "user", "id": "568216915", "name": "Veris Pe\u00f1a Bloise"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T22:09:29+0000", "message": "Veris Pe\u00f1a Bloise mire quien sale de chupa medias en la foto... jejeje BLOISE BLOISE", "id": "10151634859632677_9406353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T17:36:17+0000", "message": "Adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda...!!", "id": "10151634859632677_9404639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Guzman Ruiz", "id": "100003265689869"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T17:03:15+0000", "message": "Villalta cuando viene x siquirres ? Viva el frente con villalta  presidente.", "id": "10151634859632677_9404433", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos A. Vargas", "id": "100001205674129"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T13:21:14+0000", "message": "La mejor alternativa que tenemos los Ticos en las pr\u00f3ximas elecciones, DEFINITIVAMENTE.- Votemos todos por \u00e9l y que los Partidos tradicionales que dan Diputaciones \"dedocr\u00e1ticamente se vayan para los infiernos\" TODOS CON VILLALTA.-", "id": "10151634859632677_9409886", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Douglas V\u00edquez", "id": "100002176864171"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-27T05:02:17+0000", "message": "K diferentes esas caras a las de las ratas de otros partidos... Felicidades x creer en un mundo mejor....", "id": "10151634859632677_9408426", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maynor Vega", "id": "100002417050030"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T20:16:39+0000", "message": "Indicarme donde puedo analizar su plan de gobierno , propuestas\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "10151634859632677_9405687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Aguilar Chavez", "id": "100000378797809"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T16:19:03+0000", "message": "Espermos que no nos defrauden.", "id": "10151634859632677_9404158", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Pablo Baltodano", "id": "561177717"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:38:17+0000", "message": "De a conocer su lista de diputados, a ver con quienes se rodea", "id": "10151634859632677_9403508", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151634862377677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151634862377677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-27T13:21:14+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151634859632677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151634859632677", "shares": {"count": 18}, "created_time": "2013-08-26T14:05:59+0000", "message": "Buen d\u00eda! Ayer tuvimos un buen encuentro con simpatizantes e integrantes del #FrenteAMPLIO en Escaz\u00fa.\n#SiHayPorQuienVotar", "type": "photo", "id": "113998707676_10151634862377677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1234468_10151633672272677_1713999778_s.jpg", "likes": {"count": 328, "data": [{"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "Marita Madrigal", "id": "100000156684711"}, {"name": "Antonio Trejos Mazariegos", "id": "811855724"}, {"name": "Jorge Calderon", "id": "1267554841"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Erika Murillo", "id": "100001030865106"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T21:59:42+0000", "message": "Algunos si bretean!!! \udbba\udf97", "id": "10151633672272677_9399373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Valeria Fernandez", "id": "100000996707357"}, "message_tags": [{"length": 25, "offset": 0, "type": "user", "id": "1451082401", "name": "Catalina Chaves Barrantes"}, {"length": 23, "offset": 27, "type": "user", "id": "100000088100654", "name": "M\u00f3nica Chaves Barrantes"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T03:35:43+0000", "message": "Catalina Chaves Barrantes  M\u00f3nica Chaves Barrantes :D", "id": "10151633672272677_9401244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Catu Calero Masis", "id": "1595224954"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T02:44:47+0000", "message": "Much\u00edsimas gracias Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta por responde todos nuestras preguntas con tanta amabilidad :-)", "id": "10151633672272677_9401001", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Minotti Alvarado", "id": "100000449354360"}, "message_tags": [{"length": 8, "offset": 12, "type": "user", "id": "100000217240233", "name": "La Fla-k"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T22:39:17+0000", "message": "Un DOMINGO! La Fla-k este hombre convence :3", "id": "10151633672272677_9399639", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jacqueline Alpizar", "id": "596571423"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T18:18:37+0000", "message": "eso compa\u00f1ero...", "id": "10151633672272677_9404962", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151633672732677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151633672732677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T18:18:37+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151633672272677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151633672272677", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-08-25T21:16:49+0000", "message": "Estamos en Escaz\u00fa, conversando con la comunidad.\n#SiHayPorQuienVotar #FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151633672732677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU=", "before": "MjQ="}}, "data": [{"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:40:27+0000", "message": "A mi\u00e9 parece que don jorge ha defendido al ice mucho tiempo.  Obviamente el espionaje y dem\u00e1s hecho bajo estos gobiernos estuvo p\u00e9simo. Ten\u00eda que denunciarse. No creo que lo haya hecho x destruir al ICE,  xq no es \u00e9l el que ha debilitado al ICE. Ser\u00eda bueno una aclaraci\u00f3n sobre todo esto.", "id": "10151633523537677_27590316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vicky Usmanova", "id": "768832812"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T21:00:25+0000", "message": "Buenas Tardes a m\u00ed solo me gustar\u00eda preguntarles si saben la verdadera raz\u00f3n por la cu\u00e1l el Sr. Arguedas demand\u00f3 al ICE. Ser\u00eda bueno que se informen. \u00bfUstedes no denunciar\u00edan a una instituci\u00f3n del Estado solo por que es una instituci\u00f3n del Estado?.", "id": "10151633523537677_27591004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Padilla", "id": "100000325798338"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T21:55:59+0000", "message": "arriba villalta y arguedas viva costa rica y viva el ice", "id": "10151633523537677_27591440", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pamela Barquero Uriarte", "id": "626974867"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T02:15:05+0000", "message": "Informemonos bien gente, que una imagen o mala informaci\u00f3n no da\u00f1e la mejor opci\u00f3n que tiene nuestro pa\u00eds.", "id": "10151633523537677_27593693", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Corrales Rojas", "id": "100001061704523"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T01:46:33+0000", "message": "Ja ja la pregunta del mill\u00f3n q arrojo la famosa \"persecuci\u00f3n\" ??!? Informarse... A nadie le gusta q demuestren aspectos q atentan a la \u00e9tica", "id": "10151633523537677_27593457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduin Arrones", "id": "100000376998306"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:40:37+0000", "message": "Cuando viene por tortuguero", "id": "10151633523537677_27590319", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Telecommunication", "name": "ANTTEC", "id": "192180167511514"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T04:58:53+0000", "message": "https://www.facebook.com/notes/anttec/sobre-la-demanda-de-anttec-y-jorge-arguedas-al-ice-por-persecusi%C3%B3n-sindical/550309955031865", "id": "10151633523537677_27616751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Sanchez Chavarr\u00eca", "id": "1696562203"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T00:46:36+0000", "message": "El candidato con mejores ideas...ojal\u00e1 no nos defraude, como lo acostumbran los pol\u00edticos...De momento todo apoyo !!!", "id": "10151633523537677_27592892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T00:07:48+0000", "message": "Ahora le oca a Costa Rica Pregunto Pueden hacerlo por decreto Prohibir semilas que no esten certificadas? http://www.youtube.com/watch?v=SRZk0D1WqRw", "id": "10151633523537677_27592510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Mosco Rojas Yamtra", "id": "100000214695983"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T19:25:25+0000", "message": "Yo quisiera saber s\u00ed ustds van a estar aqu\u00ed x desamparados...?", "id": "10151633523537677_27590185", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"75": [{"length": 25, "offset": 75, "type": "page", "id": "517927674941047", "name": "Jorge Arguedas - Diputado"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151633523537677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151633523537677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-25T19:22:47+0000", "to": {"data": [{"category": "Politician", "name": "Jorge Arguedas - Diputado", "id": "517927674941047"}]}, "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-25T19:22:47+0000", "message": "En un rato, estaremos junto con nuestro candidato a diputado por San Jos\u00e9, Jorge Arguedas - Diputado, en un encuentro con las comunidades del cant\u00f3n de Escaz\u00fa. La actividad comienza a las 2:00 pm y se estar\u00e1 efectuando en el Sal\u00f3n Comunal de la Macadamia, de la esquina sur-oeste del Liceo de Escaz\u00fa, 200 mts. al Sur, 100 sur-oeste y 25 al sur. Ac\u00e9rquese y conozca las propuestas del #FrenteAmplio.\n\nAcomp\u00e1\u00f1enos!\n\n#S\u00edHayPorQui\u00e9nVotar.", "type": "status", "id": "113998707676_10151633523537677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 235, "data": [{"name": "Rayo Veloz", "id": "100003934000881"}, {"name": "Antonio Trejos Mazariegos", "id": "811855724"}, {"name": "Raquel S\u00e1nchez", "id": "1087791474"}, {"category": "Political organization", "name": "Frente Amplio Oreamuno", "id": "1400533590163919"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1236111_10151632301872677_838148378_s.jpg", "likes": {"count": 205, "data": [{"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "Sebastian Carmona", "id": "100000975732584"}, {"name": "Fernando Camacho", "id": "100003937854843"}, {"name": "Jorge Calderon", "id": "1267554841"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Freddy Blandon", "id": "1524353811"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T11:33:52+0000", "message": "voy con ustedes .", "id": "10151632301872677_9396002", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Isaac Vargas", "id": "100001028882019"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T03:27:34+0000", "message": "cuando van a san ramon?", "id": "10151632301872677_9394440", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Braulio M\u00fbre", "id": "100001377996307"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T02:52:57+0000", "message": "Y al canton de Acosta futuro presi, cuando?...", "id": "10151632301872677_9394302", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151632305117677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151632305117677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-25T11:33:52+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151632301872677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151632301872677", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-08-25T02:49:37+0000", "message": "Despu\u00e9s de una buena gira a San Carlos, nos alistamos para ir ma\u00f1ana a Escaz\u00fa!", "type": "photo", "id": "113998707676_10151632305117677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash4/1001596_10151631645597677_1197191792_s.jpg", "likes": {"count": 280, "data": [{"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, {"name": "Hay Esperanza CR", "id": "100003139040396"}, {"name": "Carlos Cerdas", "id": "100000162966292"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T18:32:58+0000", "message": "En unos minutos estaremos en Plaza San Carlos.", "id": "10151631645597677_9391772", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Salas", "id": "812685248"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T02:01:42+0000", "message": "En el pueblo que deber\u00eda ser provincia!!! Grande SC!!!", "id": "10151631645597677_9394042", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayith Torres Benavides", "id": "737160192"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T20:13:05+0000", "message": "donde est\u00e1n ahorita en plaza SC..?", "id": "10151631645597677_9392318", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Chavarr\u00eda Morera", "id": "100004091025011"}, "message_tags": [{"length": 4, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001529563709", "name": "Vall"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T18:52:27+0000", "message": "Vall!!!!!", "id": "10151631645597677_9391877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christopher Vega Mac Milty", "id": "1079833815"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T17:59:17+0000", "message": "Excelente!", "id": "10151631645597677_9391616", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucy Gonz Vi", "id": "100001411780094"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T11:52:37+0000", "message": "Excelente almuerzo jaja!! Un placer, mi mam\u00e1 feliz con el saludo y las fotos, se acuerda si? www.ticovision.com/cgi-bin/index.cgi?action=viewnews&id=13447", "id": "10151631645597677_9402649", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151631654957677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151631654957677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T11:52:37+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151631645597677&set=a.10151630713317677.1073741827.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151631645597677", "shares": {"count": 17}, "created_time": "2013-08-24T17:55:27+0000", "message": "Apretada agenda hoy en Ciudad Quesada. Nos levantamos temprano a desayunar con la dirigencia local y nuestro candidato en el primer lugar de la lista de diputados. \n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151631654957677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/557409_10151630705697677_256234482_s.jpg", "likes": {"count": 595, "data": [{"name": "Nancy Leiva", "id": "1791996293"}, {"name": "Roger Chaves Grijalba", "id": "1161244760"}, {"name": "Ernesto Jimenez", "id": "1347194239"}, {"name": "Eder Alberto Anchieta Grimaldi", "id": "1443982786"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MjU="}}, "data": [{"from": {"name": "Johnny Trung", "id": "100000550931980"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:43:07+0000", "message": "Viva el Frente Villalta presidente", "id": "10151630713297677_27575475", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Vargas", "id": "1682976581"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:45:43+0000", "message": "Vamos Villalta esto es suyo tenemos que unirnos tenemos que hacer propaganda en los barrios en nuestras cuentas que todos sepan quien es Villalta y sus ideas", "id": "10151630713297677_27575492", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Meza", "id": "585320656"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:33:03+0000", "message": "MI PRESI!", "id": "10151630713297677_27575747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Badilla", "id": "100000462175652"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:51:10+0000", "message": "Vamos a atrevernos al cambio....hagamos valer nuestro poder de decisi\u00f3n...", "id": "10151630713297677_27575524", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristhian Campos Monge", "id": "1791791374"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:55:33+0000", "message": "No lo vi anunciado , me hubiera gustado ir , mi modo , igual \u00e9xitos /m/", "id": "10151630713297677_27575546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristhian Campos Monge", "id": "1791791374"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:32:02+0000", "message": "Gracias !!!", "id": "10151630713297677_27575742", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Villegas", "id": "1571207172"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T11:20:39+0000", "message": "Este es mi presidente!", "id": "10151630713297677_27577551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chris Retana", "id": "1043908903"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:22:50+0000", "message": "No podemos ser indiferentes con la situaci\u00f3n, con el desarme al pa\u00eds en que nos han metido el pln y amigos, se ocupa si o si un cambio real y el FA con Villalta a la cabeza lo es!!!!", "id": "10151630713297677_27575702", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Actor/director", "name": "Que a vos no te guste poco me importa", "category_list": [{"id": "1103", "name": "Actor/Director"}], "id": "171648986282648"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:44:36+0000", "message": ".....", "id": "10151630713297677_27575483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Trung", "id": "100000550931980"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T05:56:46+0000", "message": "Viva el Frente siempre presente arriba Villalta nuestro presidente", "id": "10151630713297677_27585248", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T22:00:05+0000", "message": "Necesitamos un Presidente alguien Nuevo Ideas Nuevas ,Villalta Presidente.", "id": "10151630713297677_27582312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aiko Fallas Yamashita", "id": "618685048"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T07:33:53+0000", "message": "Este hombre no descansa un segundo! adelante Villalta! lo apoyamos aunque estemos lejos de la patria. :)", "id": "10151630713297677_27576504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry L\u00f3pez", "id": "1134401476"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T05:39:13+0000", "message": "\u00a1Fuerza Chema!", "id": "10151630713297677_27576052", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Cespedes", "id": "100006285664265"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:49:31+0000", "message": "Hay q seguir en la lucha.", "id": "10151630713297677_27575512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T19:11:23+0000", "message": "Mi guerrero", "id": "10151630713297677_27581025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Mora Rojas", "id": "100001031213859"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T16:15:46+0000", "message": "san ramon  para cuando en san ramon ???", "id": "10151630713297677_27579672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andreina Murillo Leon", "id": "1250031921"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T15:56:08+0000", "message": "En Ciudad Quesada donde van a estar?", "id": "10151630713297677_27579520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Venegas Chinchilla", "id": "100000517977871"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T12:06:49+0000", "message": "Adelante futuro presidente !", "id": "10151630713297677_27577827", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Picado A", "id": "100001915812975"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:42:43+0000", "message": "donde van a estar en ciudad quesada", "id": "10151630713297677_27575793", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lopez Fernandez Ivette", "id": "1382970379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:34:22+0000", "message": "Bienvenido a San Carlos mi linda tierra!!!", "id": "10151630713297677_27575752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Evelyn Navas", "id": "726788001"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:44:55+0000", "message": "cuando vienen a puntarenas", "id": "10151630713297677_27575487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Chaves", "id": "1116413521"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T04:03:18+0000", "message": "Suerte Se\u00f1or Presidente =)", "id": "10151630713297677_27575592", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Ortiz Perez", "id": "100000642205013"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:50:22+0000", "message": "Trabajo hormiga, poco a poco es como se construyen las cosas buenas en la vida.", "id": "10151630713297677_27575520", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T03:44:44+0000", "message": "Don jos\u00e9 ley\u00f3 mi propuesta :-/", "id": "10151630713297677_27575484", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151630713297677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151630713297677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-25T05:56:46+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151630705697677&set=pcb.10151630713297677&type=1&relevant_count=2", "object_id": "10151630705697677", "shares": {"count": 33}, "created_time": "2013-08-24T03:39:16+0000", "message": "Una buena jornada de trabajo. Luego de asistir a la inauguraci\u00f3n del Congreso de la Confederaci\u00f3n Rerum Novarum, nos fuimos a Grecia donde tuvimos reuniones con la dirigencia y simpatizantes, adem\u00e1s de entrevistas y un recorrido por la conunidad. Ahora nos encontramos en Ciudad Quesada, donde tendremos varias entrevistas de medios locales y ma\u00f1ana varias actividades locales.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151630713297677", "status_type": "mobile_status_update", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1185938_10151630202722677_1849923520_s.jpg", "likes": {"count": 285, "data": [{"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, {"name": "Vernor Arguedas", "id": "100001106447146"}, {"name": "David Tenorio Quesada", "id": "100000027925254"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Rafael Vargas", "id": "1682976581"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:23:02+0000", "message": "Hay esperanza, hay por quien votar Villalta presidente no se diga mas", "id": "10151630202722677_9386027", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ros\u00e9s", "id": "100000210186194"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:25:10+0000", "message": "Oiga don Jos\u00e9 Mar\u00eda, y cuando por San Jos\u00e9, Goicoechea o cerca de aqu\u00ed??", "id": "10151630202722677_9386035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Badilla", "id": "100000462175652"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:51:40+0000", "message": "Villalta presidente!!!", "id": "10151630202722677_9386174", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elvia Yamileth", "id": "100001404565677"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:18:45+0000", "message": "Esperemos vengan pronto a Guapiles...", "id": "10151630202722677_9385993", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Hernandez", "id": "1479655139"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T21:20:54+0000", "message": "Vamos todos a votar por Villalta ! necesitamos un cambio.", "id": "10151630202722677_9386345", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Salas", "id": "100000759721727"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T20:23:03+0000", "message": "Gracias Dios y que el Se\u00f1or siempre cuide tus pasos y que lo que tus manos hagan sea de bendicion", "id": "10151630202722677_9386028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T00:48:36+0000", "message": "Los invito a unirse a este Thunderclap para ayudar a la candidatura de Jose Mar\u00eda Villalta. Entre todos los que se unan, se enviar\u00e1 un mensaje masivo el 30 de agosto, lleg\u00e1ndole a\u00fan a m\u00e1s gente con el mensaje, historia y proposito de campa\u00f1a de don Jose Mar\u00eda. Unanse con Facebook y compartan antes del 30! https://www.thunderclap.it/es/projects/3615-jos-mar-a-villalta-presidente", "id": "10151630202722677_9387291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerald Vindas", "id": "1039376401"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:54:19+0000", "message": "Los esperamos en San Carlos!!", "id": "10151630202722677_9386799", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151630202757677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151630202757677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-24T00:48:36+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151630202722677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151630202722677", "shares": {"count": 32}, "created_time": "2013-08-23T20:16:49+0000", "message": "Estoy muy agradecido con los compa\u00f1eros de la Central de Trabajadores Rerum Novarum, quienes en el Congreso Ordinario de la organizaci\u00f3n proclamaron mi candidatura presidencial. \r\n\r\nAsimismo, manifestaron su apoyo a nuestras candidaturas a la Asamblea Legislativa. Situaciones como esta no hacen m\u00e1s que llenarnos de esperanza, ya que confirman una sola cosa: el #FrenteAmplio es el partido de la clase trabajadora costarricense.\r\n\r\nYa nos encontramos en #Grecia, en reuni\u00f3n con las comunidades. Este fin de semana estaremos de visita en varios cantones de Alajuela. Ac\u00e9rquese, conozca nuestra propuesta. \u00a1Lo mejor est\u00e1 por venir!", "type": "photo", "id": "113998707676_10151630202757677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/532113_10151629647397677_991488957_s.png", "likes": {"count": 266, "data": [{"name": "Frank Lizano Soto", "id": "100005281962377"}, {"name": "Hugo Fernando Quesada L\u00f3pez", "id": "100000149662290"}, {"name": "Carlos Villalobos", "id": "1540356897"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Keylor Madrigal", "id": "100004198351297"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T13:01:20+0000", "message": "El pueblo nesecita quitarse la venda de los ojos, y vos sos el encargado de hacerlo!! Por la victoria Villalta!!", "id": "10151629647397677_9383607", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yenser Montero", "id": "1498455480"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T13:05:32+0000", "message": "Vamos Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta si se puede!!!", "id": "10151629647397677_9383622", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lo Vega Usmanova", "id": "1213012776"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T13:00:59+0000", "message": "Muchos \u00e9xitos!!!!!", "id": "10151629647397677_9383606", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Baltodano Guadamuz Carlos", "id": "100000592384057"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:19:18+0000", "message": "Adelante se\u00f1or Villalta, lo esperamos en Guanacaste tambi\u00e9n, muchos \u00e9xitos.", "id": "10151629647397677_9384372", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johuser Palacios", "id": "666765449"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:17:16+0000", "message": "Que bueno que viene a San Carlos! Ojal\u00e1 y yo pueda ir! Aqu\u00ed en San Carlos se necesita que le quiten la venda pol\u00edtica a muchos!", "id": "10151629647397677_9384356", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sofi Meza Blanco", "id": "853100410"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "1502126915", "name": "Catalina Blanco"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T15:19:44+0000", "message": "Catalina Blanco vea, puede aprovechar para informarse mejor :P", "id": "10151629647397677_9384376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T20:58:59+0000", "message": "Los invito a unirse a este Thunderclap para ayudar a la candidatura de Jose Mar\u00eda Villalta. Entre todos los que se unan, se enviar\u00e1 un mensaje masivo el 30 de agosto, lleg\u00e1ndole a\u00fan a m\u00e1s gente con el mensaje, historia y proposito de campa\u00f1a de don Jose Mar\u00eda. Unanse con Facebook y compartan antes del 30! https://www.thunderclap.it/es/projects/3615-jos-mar-a-villalta-presidente", "id": "10151629647397677_9392580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos J Alfaro C", "id": "1657150002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T17:59:30+0000", "message": "como duele no poder llegar ni a Grecia ni a Ciudad Quesada espero se presenten otras oportunidades para irlo a ver", "id": "10151629647397677_9385253", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Hobband", "id": "697927193"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T14:25:07+0000", "message": "Alajuela centro!!!", "id": "10151629647397677_9403424", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norberto Calder\u00f3n Cordero", "id": "100001612708943"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T18:46:55+0000", "message": "Podr\u00eda ser el l\u00edder que necesitamos.", "id": "10151629647397677_9391846", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebek V\u00e1squez Alfaro", "id": "656224500"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T22:48:39+0000", "message": "El s\u00e1bado estar\u00e1 todo el d\u00eda en plaza san Carlos?", "id": "10151629647397677_9386771", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Araya", "id": "580622808"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T14:19:45+0000", "message": "Nos  vemos en CQ !!!", "id": "10151629647397677_9384052", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151629647442677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151629647442677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T14:25:07+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151629647397677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151629647397677", "shares": {"count": 39}, "created_time": "2013-08-23T12:58:49+0000", "message": "A las 9 de la ma\u00f1ana estar\u00e9 en el Acto Inaugural del Congreso Ordinario de la Confederaci\u00f3n de Trabajadores Rerum Novarum. Luego nos vamos de Gira a Grecia y SanCarlos.\r\n#SiHayPorQuienVotar\r\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151629647442677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1185036_10151628366787677_1393226889_s.jpg", "likes": {"count": 343, "data": [{"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}, {"name": "V\u00edctor Mungu\u00eda", "id": "100000333363130"}, {"name": "Antonio Tablada Perez", "id": "100001439574157"}, {"name": "Rodrigo Guardia Morales", "id": "100000630636323"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "Mjg="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151628367012677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NA%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:54:57+0000", "message": "Mi Voto es para Usted", "id": "10151628366787677_9379807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:57:06+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar !!\nhttp://villaltapresidente.cr\nPorque \u00a1Para El Frente Primero Est\u00e1 La Gente !! \u2764 #FrenteAMPLIO Con #VillaltaPRESIDENTE SI #HayEsperanza 2014-2018\nhttps://www.facebook.com/villaltaJM\nhttps://www.facebook.com/jfrenteamplio\nhttp://www.frenteamplio.org/", "id": "10151628366787677_9379824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Cespedes", "id": "100006285664265"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:57:26+0000", "message": "Me gusta para presidente necesitamos un hombre como usted q defienda la clase trabajadora", "id": "10151628366787677_9379826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oso Necho", "id": "100002511877730"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:53:58+0000", "message": "tiene mi voto!!!!!", "id": "10151628366787677_9379800", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilsen Araya", "id": "1170108221"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:21:38+0000", "message": "Don Jose Mar\u00eda me gusta su sencillez, su campa\u00f1a, y sus ideas, pero como va a asegurar que las propuestas no queden ah\u00ed s\u00f3lo en propuestas si llega a la presidencia??? Ya es muy dado que nos prometan el cielo y tierra, y al final nos vemos con lo mismo de siempre. Gracias", "id": "10151628366787677_9379949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alicia Chacon Perez", "id": "100002292494419"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:00:34+0000", "message": "Es la hora del cambio Villalta presidente", "id": "10151628366787677_9379844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Milan\u00e9s Casta\u00f1eda", "id": "100003087725070"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:56:21+0000", "message": "Bien chema tienes mi voto xd", "id": "10151628366787677_9379818", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucho Montero", "id": "1346872659"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:05:19+0000", "message": "No comprendo bien \u00bfEse fue un acto como diputado o como candidato?", "id": "10151628366787677_9380162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T16:48:19+0000", "message": "Los invito a unirse a este Thunderclap para ayudar a la candidatura de Jose Mar\u00eda Villalta. Entre todos los que se unan, se enviar\u00e1 un mensaje masivo el 30 de agosto, lleg\u00e1ndole a\u00fan a m\u00e1s gente con el mensaje, historia y prop\u00f3sito de campa\u00f1a de don Jose Mar\u00eda. Unanse con Facebook y compartan antes del 30! https://www.thunderclap.it/es/projects/3615-jos-mar-a-villalta-presidente", "id": "10151628366787677_9384812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Villalta Bola\u00f1os", "id": "100001229978124"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T01:09:10+0000", "message": "Adelante Villalta sangre nueva es lo q se necesita.", "id": "10151628366787677_9381291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zarate", "id": "1211347605"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T00:34:26+0000", "message": "la educacion publica primaria y secundaria  necesita subir de nivel ...  creo que el modelo del colegio humanistico de la UNA, y el modelo de colegios cientificos , mas los colegios tecnicos y artisticos deberian ser generalizados ...", "id": "10151628366787677_9381103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelly P\u00e9rez Retana", "id": "1028538458"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:31:50+0000", "message": "Un buen l\u00edder sabe escuchar la gente. El liderato no se impone se gana. p' lante.", "id": "10151628366787677_9380601", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriela Salas", "id": "1430170409"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:12:44+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1les temas sobre educaci\u00f3n se discutieron?", "id": "10151628366787677_9380529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebek V\u00e1squez Alfaro", "id": "656224500"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:07:26+0000", "message": "soy docente y me interesar\u00eda mucho saber las propuestas que tienen en el campo de la educaci\u00f3n.  rebelight@hotmail.com ", "id": "10151628366787677_9380177", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Jimenez Gonzalez", "id": "729923575"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:50:35+0000", "message": "hola me gustar\u00eda saber cual es la propuesta de gobierno en temas de igualdad de genero y derechos humanos, Matrimonio entre parejas del mismo sexo. por otra parte solo me queda felicitarlo por que estan haciendo un buen trabajo por llegar a la gente y no dedicarse a trabajo de escritorio.", "id": "10151628366787677_9380092", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Saenz", "id": "100000113709523"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:32:23+0000", "message": "ya hay q meterle duro a esto adelante villalta", "id": "10151628366787677_9380004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:58:30+0000", "message": "Solo para saber d ud q opina d los comentarios d Don Daniel Ortega xfa no quiero decepcionarme.", "id": "10151628366787677_9379834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eddy Herrera", "id": "758163551"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:58:19+0000", "message": "Adelante presidente!", "id": "10151628366787677_9379832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernanda Alfaro Ruiz", "id": "100002970267092"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:55:20+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1les son las propuestas para la educaci\u00f3n?", "id": "10151628366787677_9379810", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castillo", "id": "1219609406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:52:01+0000", "message": "Adelante Presidente!", "id": "10151628366787677_9379790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Villalta", "id": "100001246867049"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T23:57:18+0000", "message": "Mi voto ser\u00e1 para Frente Amplio en todas las papeletas...", "id": "10151628366787677_9380964", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wagner Galo Mu\u00f1oz", "id": "1800364353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T23:18:19+0000", "message": "Pienso que deberia hacer plazas p\u00fablicas, cuando uno no tiene el contenido econ\u00f3mico de los otros contendientes, debe de recurrir a este antiguo m\u00e9todo, estan los de perifoneo, entonces se anuncia la reuni\u00f3n con anticipacion, creo que debemos utilizar los recursos de que se disponen, Johnny Araya le sale a uno hasta en la sopa y eso que \u00e9l dice que no tiene dinero, que tal teniendo y los otros candidatos andan igual. Estoy absolutamente convencido que don Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta, puede lograr hacer la \"hombrada\" de ganar las elecciones, pero debe de moverse m\u00e1s r\u00e1pidamente y llegar a la gente de forma m\u00e1s directa, que los que no tienen acceso a las redes sociales tambien lo conozcan y sepan de su labor en el congreso. Adelante don Jos\u00e9 Mar\u00eda, mi voto para presidente es para ud.", "id": "10151628366787677_9380835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leunam Lara", "id": "690196557"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:29:01+0000", "message": "asi es  por todo el pais !!! no solo San Jose como otros", "id": "10151628366787677_9380587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandy V\u00edquez Serrano", "id": "100000599381409"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:06:47+0000", "message": "graciassssssssssssssss pr apoyar a la educaci\u00f3n siempre para mejoras", "id": "10151628366787677_9380490", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liesi Castro", "id": "100000130719909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:50:58+0000", "message": "#sihayporquienvotar", "id": "10151628366787677_9380412", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151628367012677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151628367012677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T16:48:19+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151628366787677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151628366787677", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2013-08-22T19:51:30+0000", "message": "Tras la reuni\u00f3n que tuvimos en el MEP para ver el tema de la educaci\u00f3n p\u00fablica, nos desplazamos al centro de Puntarenas, donde sostuvimos un encuentro con los trabajadores de la Municipalidad. Poco a poco, escuchando al Pueblo, vamos construyendo nuestras propuestas para llegar a la presidencia de Costa Rica.\n\nS\u00famese al #FrenteAmplio. Lo mejor est\u00e1 por venir. \n#S\u00edHayPorQuienVotar", "type": "photo", "id": "113998707676_10151628367012677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1185104_10151627935072677_1071097107_s.jpg", "likes": {"count": 566, "data": [{"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}, {"name": "Adriana Calvo", "id": "662240231"}, {"name": "Frente Amplio Tilar\u00e1n", "id": "100002635595613"}, {"name": "La Huata Animaci\u00f3n Creativa", "id": "100003651404115"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MjQ="}}, "data": [{"from": {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:31:13+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar !!\nhttp://villaltapresidente.cr\nPorque \u00a1Para El Frente Primero Est\u00e1 La Gente !! \u2764 #FrenteAMPLIO Con #VillaltaPRESIDENTE SI #HayEsperanza 2014-2018\nhttps://www.facebook.com/villaltaJM\nhttps://www.facebook.com/jfrenteamplio\nhttp://www.frenteamplio.org/", "id": "10151627935072677_9378752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 40, "type": "user", "id": "753556349", "name": "Mayela Lopez Corrales"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:30:03+0000", "message": "desde aqu\u00ed sospecho que la fot\u00f3grafa es Mayela Lopez Corrales. \u00bf o me equivoco?", "id": "10151627935072677_9378745", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melina Sibaja", "id": "100000125710941"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:34:49+0000", "message": "Mr. President \udbba\udf97", "id": "10151627935072677_9378773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Trung", "id": "100000550931980"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:30:48+0000", "message": "Viva el Frente Villalta presidente", "id": "10151627935072677_9378751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Salom\u00e9 Chac\u00f3n Z\u00fa\u00f1iga", "id": "1656690986"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:34:28+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta eres el mejor de todos... Ahora de verdad s\u00ed hay por qui\u00e9n votar!!", "id": "10151627935072677_9378767", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayela Lopez Corrales", "id": "753556349"}, "message_tags": [{"length": 11, "offset": 0, "type": "user", "id": "100002523354056", "name": "Julia Ard\u00f3n"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T21:53:34+0000", "message": "Julia Ard\u00f3n.... Adivinaste!!!! Jajajaja", "id": "10151627935072677_9380428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Darvin Barrantes", "id": "546968093"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:51:56+0000", "message": "Mi presidente!!! Ahora si tenemos por quien votar!", "id": "10151627935072677_9379195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucy D\u00edaz", "id": "100004512003318"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:48:50+0000", "message": "Por favor avis\u00e9 el dia q sale la entrevista por que muchos no compramos ese peri\u00f3dico :)", "id": "10151627935072677_9379178", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:07:44+0000", "message": "#S\u00edHayPorQuienVotar", "id": "10151627935072677_9378948", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T16:48:31+0000", "message": "Los invito a unirse a este Thunderclap para ayudar a la candidatura de Jose Mar\u00eda Villalta. Entre todos los que se unan, se enviar\u00e1 un mensaje masivo el 30 de agosto, lleg\u00e1ndole a\u00fan a m\u00e1s gente con el mensaje, historia y prop\u00f3sito de campa\u00f1a de don Jose Mar\u00eda. Unanse con Facebook y compartan antes del 30! https://www.thunderclap.it/es/projects/3615-jos-mar-a-villalta-presidente", "id": "10151627935072677_9384813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Centeno", "id": "602230239"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T04:41:05+0000", "message": "Ahora si hay x quien votar Villalta Presidente!!!", "id": "10151627935072677_9382207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Alvarez Roses", "id": "1351880868"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T04:23:33+0000", "message": "adelante!!!!!", "id": "10151627935072677_9382160", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Villalta", "id": "100001246867049"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T23:56:40+0000", "message": "El primer Villalta en ser presidente.", "id": "10151627935072677_9380962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felipe Mora Miranda", "id": "100003530084349"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:45:13+0000", "message": "Gracias por tu aporte en el encuentro con el Ministro Garnier en apoyo al instituto paraiso ", "id": "10151627935072677_9379759", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Harold Alvarez", "id": "100001071273420"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T19:12:41+0000", "message": "Votare ud espeto no defraude", "id": "10151627935072677_9379578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Elizondo", "id": "100000570903686"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:49:27+0000", "message": "hombre de trabajo... ejemplo!!!!", "id": "10151627935072677_9378861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bryan Rojas", "id": "100000394544341"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 4, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:40:36+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada con la camisa remangada, porque esta listo para lo que viene!", "id": "10151627935072677_9378816", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brayner Aguirre", "id": "1523771391"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T20:07:23+0000", "message": "jamas en mi puta vida he votado; pero por primera vez creo en un partido politico. FRENTE AMPLIO", "id": "10151627935072677_9379869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberto Francisco Castro Ramirez", "id": "100003527419685"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:35:41+0000", "message": "D\u00f3n jos\u00e9 Mar\u00eda mi voto es para usted y me gustar\u00eda trabajar para su partido ", "id": "10151627935072677_9379118", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ada Sonia Rivers Jimenez", "id": "100003529360038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-24T05:48:35+0000", "message": "sin DIOS no hay una base fundamental.CREO EN DIOS.", "id": "10151627935072677_9388568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Solis", "id": "100000418742073"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T17:14:16+0000", "message": "Vamos Villalta... Adelante...", "id": "10151627935072677_9378994", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Chompi Oo", "id": "100000603580634"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T16:52:34+0000", "message": "que breteada", "id": "10151627935072677_9378877", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151627935137677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151627935137677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-24T05:48:35+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151627935072677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151627935072677", "shares": {"count": 58}, "created_time": "2013-08-22T16:29:07+0000", "message": "Tras una provechosa reuni\u00f3n que celebramos anoche en el cant\u00f3n de P\u00e9rez Zeled\u00f3n, en la madrugada llegamos a San Jos\u00e9; y hoy, en horas de la ma\u00f1ana, atendimos en mi casa al periodista Aar\u00f3n Sequeira, quien amablemente nos realiz\u00f3 una entrevista para el peri\u00f3dico La Naci\u00f3n. La misma ser\u00e1 publicada en los pr\u00f3ximos d\u00edas. En estos momentos nos dirigimos a una reuni\u00f3n en el Ministerio de Educaci\u00f3n, a seguir reafirmando nuestro compromiso con la juventud costarricense.\n\nSolo mediante el trabajo es posible construir la esperanza. Las puertas del #FrenteAmplio est\u00e1n abiertas a todxs aquellxs ciudadanxs honestxs, comprometidxs con la justicia social y con el bienestar.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151627935137677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1209258_10151625675447677_133923156_s.jpg", "likes": {"count": 652, "data": [{"name": "Adolfo Li Pinel", "id": "1095350962"}, {"name": "Luis Carvajal", "id": "100000396906424"}, {"name": "Bernal Mora Arias", "id": "100000631418166"}, {"name": "Josseline Moncada Corrales", "id": "1230477760"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=", "before": "NTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151625675472677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Fon Monge Matamoros", "id": "100000547366846"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 52, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:26:48+0000", "message": "q increible es un LEGITIMO ROBO una estafa!!!! BIEN Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada es hora del cambio CR lo necesita, mi voto ya tiene due\u00f1o!!!!", "id": "10151625675447677_9372876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Andrea Barrantes", "id": "1622146921"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:48:29+0000", "message": "Mis pap\u00e1s tienen una lancha de pesca en Puntarenas. Hay un gran estigma sobre este negocio por falta de informaci\u00f3n, y se dedican a se\u00f1alar con el dedo y juzgar a los ticos por tener una fuente de empleo digna. Nosotros no somos lo que estamos barriendo con las especies mar\u00edtimas de nuestro pa\u00eds, m\u00e1s que todo son la embarcaciones asi\u00e1ticas. Gracias por no se\u00f1alar al tico trabajador y m\u00e1s bien atacar el verdadero problema, con el plus de buscar como hacerlo m\u00e1s sostenibles para todos. Cuando se venga la temporada de votaciones, voy a estar m\u00e1s que orgullosa de hablar con la gente para demostrarle el gran candidato que usted es.", "id": "10151625675447677_9373323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Baltodano Guadamuz Carlos", "id": "100000592384057"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:12:51+0000", "message": "Me parece una excelente propuesta sobre todo para proteger a nuestros pescadores para que puedan seguir gan\u00e1ndose la vida de una manera digna. #SiHayPorQuienVotar #VillaltaPRESIDENTE", "id": "10151625675447677_9372789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucy D\u00edaz", "id": "100004512003318"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:37:38+0000", "message": "Genial! CR puede ser autosuficiente! Quiero ver a mi gente ganandose la vida dignamente cuidando y aprovechando nuestros recursos!!", "id": "10151625675447677_9372942", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T16:56:09+0000", "message": "Excelente", "id": "10151625675447677_9372655", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ayax Chavarria Sabater", "id": "100000649011174"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:03:47+0000", "message": "Excelente... cuanto beneficiar\u00eda esto al pa\u00eds y en especial a la zona de Puntarenas y dem\u00e1s zonas costeras.", "id": "10151625675447677_9372723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Ali Ramirez Araya", "id": "100003110043303"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000848872971", "name": "Rodolfo Dodero"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T20:24:24+0000", "message": "Rodolfo Dodero, al menos hay uno que piensa en nuestra riqueza pesquera...", "id": "10151625675447677_9373811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Zamora", "id": "1047622451"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:56:15+0000", "message": "Primer candidato que veo que apoya lo que paso denunciando en redes sociales. Muy bien Jos\u00e9 Mar\u00eda.", "id": "10151625675447677_9373363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:30:42+0000", "message": "#SiHayPorQuienVotar #VillaltaPRESIDENTE", "id": "10151625675447677_9373222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Tipejomoide", "id": "100001069711644"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:26:46+0000", "message": "As\u00ed es villalta!!!\nCuidando nuestro pa\u00eds de las manos ladronas extrangeras!", "id": "10151625675447677_9372875", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Moreno", "id": "100001154282529"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T16:59:11+0000", "message": "que es pare la fiesta de las pesqueras extranjeras", "id": "10151625675447677_9372683", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonel Andreas Messi Messi", "id": "100001747464919"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:41:22+0000", "message": "En buena hora aqui vienen y se llevan todo el pescado y dejan  nada a los nacionales.\u00bfComo es posible que por cada tonelada de pescado solo den 37 dolares y eso en el mercado vale mas de 10 mil dolares?. Mientras nuestros pescadores los dejan sin nada y solo a ellos lo hacen cumplir la ley.", "id": "10151625675447677_9373285", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Romano Salas Pardo", "id": "100000375127868"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:26:16+0000", "message": "Eso es un relajo, adelante Villalta. con propuestas patr", "id": "10151625675447677_9373198", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Vindas V", "id": "1333591253"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:16:43+0000", "message": "me suena me suena", "id": "10151625675447677_9373146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina E Arias", "id": "757107081"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:15:11+0000", "message": "Perfecto! Y de paso, ser\u00e1 posible poner gente a verificar y dar a la luz p\u00fablica informaci\u00f3n sobre la cantidad de mercurio en el at\u00fan costarricense? Con la cantidad de consumo de este producto en el pa\u00eds ser\u00eda buena idea tambi\u00e9n mantener al pueblo informado y as\u00ed tambi\u00e9n m\u00e1s sano! \n\nEconom\u00eda+Educaci\u00f3n+Ciencia+Salud...", "id": "10151625675447677_9373135", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Duartes", "id": "649260342"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:34:10+0000", "message": "Que tatica Dios me lo tenga en su santa gloria si esto sale adelante!", "id": "10151625675447677_9372915", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Sq", "id": "690876918"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:21:13+0000", "message": "Yo creo que no se puede tener a los pescadores cruzados de brazos, m\u00e1s bien deber\u00edan de comprometerse a crear \u00e1reas donde no se permita pezcar y utilizar  Arrecifes Artificiales para asegurarse que las especies est\u00e1n en constante reproducci\u00f3n, y utilizando llantas, o material de reciclaje.", "id": "10151625675447677_9372841", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:16:34+0000", "message": "Excelente iniciativa.", "id": "10151625675447677_9372807", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:23:32+0000", "message": "Un diputado que legisla para el pueblo y no para los intereses de las grandes corporaciones!!!", "id": "10151625675447677_9372857", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis\u00edn J. Solano Pereira", "id": "100000136012439"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:43:43+0000", "message": "EXCELENTE!!! VILLALTA PRESIDENTE! :D", "id": "10151625675447677_9373296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eric Huertas Campos", "id": "100000927471830"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T18:21:15+0000", "message": "As\u00ed debe ser!!!!!! Y tambi\u00e9n eliminar las trabas he intereses que frenan estos tipos de proyectos!", "id": "10151625675447677_9373172", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Villela", "id": "1274809550"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000668880258", "name": "Deyberth Vargas"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:43:12+0000", "message": "Deyberth Vargas lea esto (:", "id": "10151625675447677_9372978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gilberto Francisco Castro Ramirez", "id": "100003527419685"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T17:22:03+0000", "message": "mi total apoyo para alguien que trabaje para el pueblo y no se venda a los grandes empresarios ", "id": "10151625675447677_9372847", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nadie Este", "id": "100001501472303"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T00:49:58+0000", "message": "Exalente proyecto tenemos quecambiar este pais de los gran hp diputados que hacen mal su trabajo.. arecuperar a costarica sea dichoo", "id": "10151625675447677_9381193", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Ferroque Ruiz", "id": "1575713157"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T23:58:45+0000", "message": "Muy bien, va bien esta idea, pero tenemos que darle mucho m\u00e1s contenido, pero va muy bien, estoy a sus \u00f3rdenes Jos\u00e9 Mar\u00eda", "id": "10151625675447677_9374775", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151625675472677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151625675472677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-21T16:55:20+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151625675447677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151625675447677", "shares": {"count": 160}, "created_time": "2013-08-21T16:55:20+0000", "message": "Hemos presentado un proyecto para recuperar la riqueza atunera de Costa Rica y promover su aprovechamiento sostenible en beneficio del pueblo costarricense, mediante la reforma de la Ley de Pesca y Acuicultura.\r\n\r\nNuestra iniciativa busca tres objetivos fundamentales: el freno urgente al regalo de la riqueza atunera costarricense, el impostergable impulso a la flota pesquera nacional y la protecci\u00f3n del Domo T\u00e9rmico de Costa Rica.\r\n\r\nProponemos cerrar todos los portillos legales que actualmente permiten el regalo de la riqueza atunera de Costa Rica a embarcaciones extranjeras sin pagar ni un cinco al pueblo costarricense, por las grandes cantidades de at\u00fan extra\u00eddas anualmente, o pagando montos rid\u00edculos muy por debajo de su valor real. Seg\u00fan datos oficiales de la Comisi\u00f3n Internacional de At\u00fan Tropical (CIAT), entre 2008 y 2011, Costa Rica percibi\u00f3 por el pago de c\u00e1nones de licencias de at\u00fan un ingreso promedio de $37 (\u00a218.648) por tonelada de at\u00fan extra\u00eddo; cuando, en el mercado internacional, cada tonelada de at\u00fan que se procesa como producto enlatado tiene un precio de $2.800 (\u00a21.411.200). Si esa tonelada es vendida como producto fresco puede valer entre $6.000 y $10.000 (entre \u00a23.024.000 y \u00a25.040.000). \r\n\r\nSe reformular\u00e1n los criterios establecidos en la Ley de Pesca y Acuicultura para determinar el monto de los c\u00e1nones que deben pagar las embarcaciones extranjeras por licencias de pesca de at\u00fan y paralelo a ello eliminar el perverso mecanismo que en la actualidad permite el otorgamiento de licencias gratuitas a grandes embarcaciones extranjeras.\r\n\r\nAdem\u00e1s desarrollaremos una flota pesquera nacional que pueda aprovechar de manera sostenible los valiosos recursos atuneros de nuestro pa\u00eds, generando empleo digno en las comunidades costeras. Con la creaci\u00f3n y el desarrollo de una flota pesquera nacional, aprovecharemos esta riqueza de forma sostenible, a trav\u00e9s de cooperativas u otras formas organizaci\u00f3n asociativa de econom\u00eda social que generen significativas fuentes de trabajo para la poblaci\u00f3n empobrecida de nuestras costas.\r\n\r\nEs imperativo fortalecer la protecci\u00f3n del Domo T\u00e9rmico como un \u00e1rea marina de manejo especial debe ser una prioridad nacional. Para garantizar esta mayor protecci\u00f3n se elaborar\u00e1 un plan de ordenamiento y manejo sostenible de los recursos pesqueros, esa descomunal e inigualable riqueza natural ubicada en el Domo T\u00e9rmico, asegurando su preservaci\u00f3n para beneficio de las futuras generaciones y d\u00e1ndole prioridad en el acceso a la flota pesquera nacional.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151625675472677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 636, "data": [{"name": "Frente Amplio Tilar\u00e1n", "id": "100002635595613"}, {"name": "Brayan Arroyo Castillo", "id": "100000166922413"}, {"name": "Manoel Eisenbacher", "id": "100002273765694"}, {"name": "La Huata Animaci\u00f3n Creativa", "id": "100003651404115"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MjU="}}, "data": [{"from": {"name": "Braulio M\u00fbre", "id": "100001377996307"}, "like_count": 48, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:14:39+0000", "message": "Le solicito que haga mas anuncios de estos para que te conozcan mejor se\u00f1or futuro PRESIDENTE DE CR. ;)", "id": "10151622116322677_27522638", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:17:05+0000", "message": "Ya se q clase de persona es UD y toda mi familia va con el FA!", "id": "10151622116322677_27522680", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Mauricio Qper Sanchez", "id": "1529038742"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:34:14+0000", "message": "Yo he de contarles q la mejor forma de levantar este partido y la mejor propaganda q puede hacer FA es la oral. Hablando con tres personas totalmente decididas a no votar ahora militan conmigo a favor de Villalta.", "id": "10151622116322677_27522853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ka Mata", "id": "100002442859930"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:35:01+0000", "message": "Mi futuro presidente", "id": "10151622116322677_27522867", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Ram\u00edrez", "id": "1620105123"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:33:29+0000", "message": "Villalta presidente", "id": "10151622116322677_27522847", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Hernandez", "id": "100000368391635"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:17:38+0000", "message": "Si le doy mi voto !!", "id": "10151622116322677_27522688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elena Arias Ballestero", "id": "100005724934750"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T21:37:35+0000", "message": "tiene muy buenas propuestas sin duda alguna mi voto sera para villalta", "id": "10151622116322677_27524790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T20:37:37+0000", "message": "Ver comentarios apoyando un verdadero cambio me da fe en q la gente desperto de la pesadilla verdiblanca", "id": "10151622116322677_27524099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patsy Picado G\u00f3mez", "id": "100000137350535"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:58:38+0000", "message": "Hay que compartirlo para que llegue el mensaje a mas personas, ya que los fondos destinados para hacer pautas televisivas para los partidos NO oficialistas, son realmente una miseria. En ese caso, hagamonos los duenos de las redes sociales, comprtan, Difundan el mensaje para que llegue a mas gente!", "id": "10151622116322677_27523134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Cespedes", "id": "100006285664265"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:50:49+0000", "message": "Tengalo x seguro mi famili. esta con usted. Emos hestado en san carlos con usted .colegio de san carlos", "id": "10151622116322677_27523039", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabio Marin Aguilar", "id": "100000078495699"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:49:49+0000", "message": "Espero que los ciudadanos costarricenses abran los ojos y se animen al cambio. Necesitamos una Costa Rica mejor!!!\nVillalta PRESIDENTE!\"\"", "id": "10151622116322677_27523026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:25:55+0000", "message": "Voy con Ud se\u00f1or mi familia tambi\u00e9n :)", "id": "10151622116322677_27522782", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brayner Aguirre", "id": "1523771391"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000032416708", "name": "Jaanahid Ruiz V"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T20:19:48+0000", "message": "Jaanahid Ruiz V votemos por \u00e9l.", "id": "10151622116322677_27534900", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dani Rz", "id": "100003106250299"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T17:55:04+0000", "message": "El primer voto que har\u00e9 ser\u00e1 para el! Y ya convenc\u00ed a mi mam\u00e1 tambi\u00e9n.", "id": "10151622116322677_27533617", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T20:13:23+0000", "message": "Vamos con todo el apoyo al FA.", "id": "10151622116322677_27523868", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalie Mu\u00f1oz Morales", "id": "100001720290539"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T19:15:40+0000", "message": "Espero que ud sea realmente  diferente y que luche por el bien del pa\u00eds no por los intereses de unos pocos, por favor....", "id": "10151622116322677_27523296", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Navarro Mar\u00edn", "id": "100000734140736"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:40:36+0000", "message": "Ser\u00eda bueno promocionar donaciones por medio de internet. Como se hace para hacer pel\u00edculas.", "id": "10151622116322677_27522933", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carla V. Alvarado", "id": "100000880714475"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:38:14+0000", "message": "Ya lo conocemos, pero vamos a hacer un print de pantalla de todo lo que hace para conocerlo mas. Puede contar con mi voto. Pero si hace lo que ha hecho con este gobierno la innombrable, voy a tener que sacarle los print de pantallas.", "id": "10151622116322677_27522908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Mauricio Qper Sanchez", "id": "1529038742"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:35:40+0000", "message": "NO hace falta un candidato rico y opulento solo un candidato q proponga y trabaje por el pais", "id": "10151622116322677_27522882", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Chaves", "id": "1116413521"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T18:34:00+0000", "message": "El futuro Presidente de Costa Rica =)", "id": "10151622116322677_27522849", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Norma Brenes Ovares", "id": "100003734479302"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T02:16:07+0000", "message": "que bueno tenemos una alternativa necesitamos cambios lo felicito DIOS primero mi hijo que acaba de cumplir los 18 y mi persona votamos por usted lo apoyamos", "id": "10151622116322677_27562992", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151622116322677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151622116322677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-19T18:13:04+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 78}, "created_time": "2013-08-19T18:13:04+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151622116322677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1170700_10151617872232677_1030729424_s.jpg", "likes": {"count": 278, "data": [{"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, {"name": "Felipe Vasquez Jimenez", "id": "100002052404019"}, {"name": "Vernor Arguedas", "id": "100001106447146"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTE="}}, "data": [{"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:14:00+0000", "message": "No se entiend se quejan del gobierno y si fuera araya s llenaria q extra\u00f1o", "id": "10151617872232677_9348483", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Pacheco", "id": "756134535"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:48:54+0000", "message": "L\u00e1stima que no sab\u00eda, hubiera ido...adelante JMV!!!", "id": "10151617872232677_9348670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Di Palma Hern\u00e1ndez", "id": "1813188010"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-20T20:24:13+0000", "message": "Los foros son apol\u00edticos y en sus acuerdos est\u00e1 establecido, me extra\u00f1a que el foro de Palmares haya hecho esta actividad.", "id": "10151617872232677_9367365", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hansel Luis Ramirez Rodriguez", "id": "1124777190"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T03:45:14+0000", "message": "Visite nuestra pagina en facebook: Frente Amplio Palmares y se enterar\u00e1 de nuestras actividades.", "id": "10151617872232677_9356053", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isolda Martinez Rojas", "id": "100001120020691"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:48:42+0000", "message": "Eu..yo opino que ahorita no le demos pelota a Ortega..ese sr. esta como el tigre rayado...el 15 la marcha puede ser por el apoyo a Jos\u00e9 Ma. para que vean todo el pueblo que tienen...con un r\u00f3tulo que diga \" La Unica esperanza de Costa Rica\" y a los adeptos...al partido que boten por el FA en todas las papeletas.....Cambio YA.\nHace unos segundos \u00b7 Me gusta", "id": "10151617872232677_9349007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josh Cartin", "id": "1321046225"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:29:40+0000", "message": "Con todo cari\u00f1o Palmar\u00e9s siempre apoya a Liberaci\u00f3n Nacional son culpables de todo lo que nos pasa...", "id": "10151617872232677_9348570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:20:25+0000", "message": "Si cultura y se comian a venenzuela y nicaragua al fin es lo mismo", "id": "10151617872232677_9348521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T22:06:06+0000", "message": "1 voto mas", "id": "10151617872232677_9348435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Osvaldo Rodriguez", "id": "100001473985585"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-21T16:54:39+0000", "message": "Shirley Quiros Aguero por eso estamos como estamos, cada pueblo tiene el gobierno que se merece!", "id": "10151617872232677_9372645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randy Parker", "id": "100000365865318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:51:50+0000", "message": "Cu\u00e1ndo vas a ir a Lim\u00f3n???", "id": "10151617872232677_9349019", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151617872282677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151617872282677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-21T16:54:39+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151617872232677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151617872232677", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2013-08-17T21:47:27+0000", "message": "Estamos en Palmares, dialogando con el pueblo, invitados por el Foro Palmare\u00f1o.\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151617872282677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 450, "data": [{"name": "Isaac Calvo Alfaro", "id": "100001473024371"}, {"name": "Cristian Valdez", "id": "100000054704878"}, {"name": "Leonel Andreas Messi Messi", "id": "100001747464919"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Patricia Zamora Rodr\u00edguez", "id": "1467228996"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T15:08:20+0000", "message": "Quiero tener conocimiento de el cronograma de actividades para asistir y conocerlo. A que correo me contacto?", "id": "10151617203462677_27502249", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Arguedas Piedra", "id": "100000057171681"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T14:33:08+0000", "message": "Vamos muchacho \u00e1nimo", "id": "10151617203462677_27501962", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Sabor\u00edo V\u00edquez", "id": "100002364851784"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:30:08+0000", "message": "Entr\u00e9 a al p\u00e1gina pero no aparece el plan de gobierno!!! Como me informo?", "id": "10151617203462677_27506182", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lauren Jimenez Duarte", "id": "782803055"}, "message_tags": [{"length": 14, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000068036636", "name": "Carola Leiva J"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T15:08:38+0000", "message": "Carola Leiva J \udbba\udf97", "id": "10151617203462677_27502251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Tencio", "id": "100000513349003"}, "message_tags": [{"length": 6, "offset": 0, "type": "user", "id": "100000488194243", "name": "Daniel"}, {"length": 9, "offset": 7, "type": "user", "id": "1488764463", "name": "Francisco"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T15:36:09+0000", "message": "Daniel Francisco", "id": "10151617203462677_27502449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcos Aruj", "id": "523780695"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-23T16:48:59+0000", "message": "Los invito a unirse a este Thunderclap para ayudar a la candidatura de Jose Mar\u00eda Villalta. Entre todos los que se unan, se enviar\u00e1 un mensaje masivo el 30 de agosto, lleg\u00e1ndole a\u00fan a m\u00e1s gente con el mensaje, historia y prop\u00f3sito de campa\u00f1a de don Jose Mar\u00eda. Unanse con Facebook y compartan antes del 30! https://www.thunderclap.it/es/projects/3615-jos-mar-a-villalta-presidente", "id": "10151617203462677_27569649", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151617203462677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151617203462677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-23T16:48:59+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 107}, "created_time": "2013-08-17T14:24:48+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151617203462677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-ash4/592286_320644584730567_1833657048_s.jpg", "likes": {"count": 112, "data": [{"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Johan Fernando Gonzalo Hernandez", "id": "100004418407958"}, {"name": "Pedro Campos P\u00e9rez", "id": "1680120863"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Foro Palmares", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151616288932677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151616288932677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-17T00:05:26+0000", "application": {"name": "Status", "id": "25554907596"}, "link": "https://www.facebook.com/ForoPalmares/posts/371047766356915", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-17T00:05:26+0000", "message": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 17 de agosto a las 3 pm, estaremos un conversatorio en Palmares con el Foro Palmare\u00f1o.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151616288932677", "status_type": "shared_story", "description": "Palmare\u00f1@s! Este s\u00e1bado 17 de Agosto a las 3 PM, tendremos un conversatorio con los se\u00f1ores diputados Luis Fishman y Jose Maria Villalta para hablar de los temas m\u00e1s recientes de la nefasta concesi\u00f3n San Jose - San Ram\u00f3n. LUGAR: Casa del maestro pensionado."}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1z0EeyYlcp7gE&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fvillaltapresidente.cr%2Fimages%2Flogo_Villalta_Presidente_eleciones_2014_Costa_Rica.png", "likes": {"count": 287, "data": [{"name": "Alejandro Chacon Porras", "id": "100000266514466"}, {"name": "Alejandro Segura", "id": "593424079"}, {"name": "Ariel Bravo", "id": "1183549954"}, {"name": "Carlos Andr\u00e9s Morales", "id": "1731571175"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Jose Mar\u00eda Villalta 2014-2018 - \u00bfV\u00f3s que propon\u00e9s?", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTk=", "before": "NDQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151615518997677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTk%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Danny Ag\u00fcero", "id": "697032424"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:33:03+0000", "message": "Estado Laico!", "id": "10151615518997677_27492338", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Ag\u00fcero", "id": "697032424"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:32:56+0000", "message": "Expatriar a Justo Orozco!", "id": "10151615518997677_27492337", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Enr\u00edquez Rojas", "id": "100000207753560"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:49:27+0000", "message": "Mandar a J.L. Pinto a la chingada... ja ja\nVolver a poner la pruebas de Sexto Grado, es increible el nivel de estudiantes de 7\u00b0 que no saben ni leer ni escribir bien...", "id": "10151615518997677_27492508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olger Soto Castro", "id": "1057321413"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T18:00:49+0000", "message": "1-Reducci\u00f3n de la cantidad de diputados. Uno por provincia.\n2- Aceptaci\u00f3n de los derechos de los homosexuales, exactamente igual a los de la uni\u00f3n de los heterosexuales; comportamiento social y beneficios.\n3- Modificar la constituci\u00f3n y crear un estado Laico. \n4- Eliminaci\u00f3n de instituciones y puestos de gobierno, aumentar la labor de los ya existentes.\n5- Modificar en el ministerio de educaci\u00f3n todas las idioteces que este ministro a hecho en contra de la educaci\u00f3n p\u00fablica, basta con rectificar las que en sus periodos ha hecho.\n6- Aplicar impuesto a: impuesto global, y a zonas francas. \n7- Aprobaci\u00f3n del proyecto de  ley de que del 13% de impuesto a hacienda 3% sea un ahorro hasta la jubilaci\u00f3n de cada individuo, independientemente de su pensi\u00f3n por ser trabajador p\u00fablico, privado o cotizar independientemente. Y el otro 10% para hacienda. De esa manera cada ciudadano ser\u00e1 celoso guardi\u00e1n de que todo se facture y se grav\u00e9 como corresponde, pues es su propio beneficio. Ese proyecto lo llevo a ala Asamblea Walter Coto hace m\u00e1s de un a\u00f1o y no se escucha nada, y es algo que realmente mejorar\u00eda la recolecci\u00f3n de impuestos de este pa\u00eds.\n7- No aplicar m\u00e1s impuestos, ni crear nuevos que afecte a la ciudadan\u00eda, como el \"plan fiscal de los \u00faltimas gobiernos\".\n8- Revisar cuidadosamente los \"beneficios\" de todos los funcionarios p\u00fablicos y ver cuales est\u00e1n lesionando a largo y corto place la calidad del trabajo y la econom\u00eda del pa\u00eds; m\u00e9dicos, funcionarios de hacienda, funcionario del poder judicial (pensiones de 100% de su salario), diputados (reservas de licores y uso de celulares pagados por la asamblea)l entre otros.\n9- Empoderar a\u00fan m\u00e1s a la sala cuarta en este pa\u00eds.\nMejorar las pensiones y condiciones para pensionarse. Pensionarse a los 60 a\u00f1os.\n10- Ante fallas por negligencia de funcionarios p\u00fablicos, abusos de cualquier tipo fuertemente comprobados de cualquier instancia, desde el presidente de la rep\u00fablica \"Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta\" hasta los puestos menos demandantes el despedido o renuncia (para ser elegante) debe hacerse efectivo sin contemplaciones. \n11- Que el pa\u00eds se auto abastezca de alimento, mejorando la calidad de lado lam\u00edais y de sus productores.  \n\nSoy funcionario p\u00fablico. Y si esto realmente lo lee Villalta, que se ejecute dentro de los marcos de lo posible, no de los imposibles como en los anteriores 50 a\u00f1os de gobiernos.", "id": "10151615518997677_27493262", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Amador Gross", "id": "100000255283436"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T17:10:56+0000", "message": "Una ley anticorrupci\u00f3n con penas realmente severas", "id": "10151615518997677_27492730", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nirajcito Fallas", "id": "100002587318611"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T06:06:10+0000", "message": "Meter preso a los banqueros y politicios corruptos.", "id": "10151615518997677_27499231", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenio Corea Z\u00fa\u00f1iga", "id": "864985696"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T04:00:51+0000", "message": "C\u00e1rcel para los que maltratan animales", "id": "10151615518997677_27498477", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Felicia Madrigal", "id": "100003842851900"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T18:33:45+0000", "message": "No  lo  eh  o\u00eddo  o no eh  estado  alerta  con  relaci\u00f3n  a  la decisi\u00f3n  de  no  poner  los  nombres  de  los  diputados  en  las  papeletas   me  parece  que  deber\u00eda  usted  tambi\u00e9n de unirse  y  pedir  al  tribunal  que  esto  no  se  aga  o  usted  est\u00e1 de acuerdo  a  que  los ciudadanos  votemos  a  ciegas    y  haci  llevemos  a  la  asamblea  gente   con  muy poca capacidad   para estar  hay  y  que s\u00f3lo  quiere  llegar  para  llenar  sus bolsillos   d\u00edgame  villalta  s\u00ed es  usted  el  que lee esto  me contestaria  por  favor  pero  usted  no  su equipo           ", "id": "10151615518997677_27493553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Chaves R", "id": "1549751279"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T17:41:56+0000", "message": "Jose Maria, por que no le propone a Johnny y a los demas... que diga, PUBLICAMENTE quienes serian sus Ministros y Jerarcas de Gobierno en caso de ser Presidente!\n\nSiempre he pensado que el Presidente es bueno o malo de acuerdo a quien se rodee... \n\nConstantemente le he preguntado eso a Araya, pero me imagino que tendria que dar nombres como Garnier, Villalta, Benavides y ese poco de \"parasitos\" de la politica, por lo que mi pregunta nunca ha sido contestada!!\n\nGracias!", "id": "10151615518997677_27493014", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Porras-Thames", "id": "100000518390178"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:27:44+0000", "message": "\u00bfQu\u00e9 piensa Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta sobre Ortega y sus intenciones de tomar Guanacaste?", "id": "10151615518997677_27492285", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucy D\u00edaz", "id": "100004512003318"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:38:13+0000", "message": "Reforma absoluta al sistema carcelario", "id": "10151615518997677_27492396", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oskr Villegas", "id": "500178385"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T13:55:52+0000", "message": "Legalizaci\u00f3n de drogas", "id": "10151615518997677_27520458", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nirajcito Fallas", "id": "100002587318611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T06:06:36+0000", "message": "Educar a la gente al sistema de trabajo en red, conocido como redes de mercadeo o netoworking, la tendencia de negocios del siglo 21.", "id": "10151615518997677_27499233", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nirajcito Fallas", "id": "100002587318611"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T06:00:27+0000", "message": "Union igualitaria entre el mismo sexo LGBTIPA y FIV.", "id": "10151615518997677_27499199", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Aldana Gut", "id": "100004862051296"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T00:15:27+0000", "message": "Amigos primero el dialogo y la concertacion.  Los detractores caen por su propio peso!", "id": "10151615518997677_27496672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando Borb\u00f3n", "id": "1669964734"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T20:25:08+0000", "message": "He dejado una propuesta y no he recibido respuesta al respecto.Gracias", "id": "10151615518997677_27494563", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandra Murillo Arguedas", "id": "1587565681"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T17:08:56+0000", "message": "Estado Laico y se dinero se direccione al Pani; funcionarios p\u00fablicos evaluados por resultados y quitar nombramientos pol\u00edticos que sea por capacidad. Crear una universidad para la policia donde ingrese la petsona apta y se le  mejore el salario.  Que se apliquen las leyes. Eliminar juntas directvas que no produzcan resultados.", "id": "10151615518997677_27492708", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Charlie Difonsi Moore", "id": "1076850284"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T16:52:51+0000", "message": "Para los galanes ya hay suficientes ocupamos gente con coraje y desidida no chicos que vengan a figurar vea como estamos con el agua hasta el cuello lleno de impuestos e irregularidades.", "id": "10151615518997677_27492544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Andr\u00e9s", "id": "100003291812961"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-28T17:02:32+0000", "message": "salario m\u00ednimo para todos y cada uno ce los habitantes", "id": "10151615518997677_27621583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Sanchez", "id": "100002980620920"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T01:20:22+0000", "message": "Si es asi, pregunto es factible y usted impulsaria una reforma o un proyecto para que si el gobierno termina pagando esos millones de dolares, se le niegue a OAS y todas sus empresas afiliadas que son varias en Costa Rica que realicen cualquier actividad economica en lo adelante. Es decir sacar por completo de nuestro pais cuialquier tipo de inversion y que no puedan regrasar mas. Esperare ancioso su respuesta. Saludos", "id": "10151615518997677_27583663", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Sanchez", "id": "100002980620920"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-25T01:16:34+0000", "message": "Veo que usted impulsa varias mociones de importancia para el pueblo en general. Asumo que usted como cuidadadno de este maravilloso pais esta indagnado al igual que mi persona y muchos otros porque OAS pide una abominable suma de dinero porque le quietaron la concesion sin mover un solo dedo.", "id": "10151615518997677_27583631", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dessiree Duran Rosales", "id": "100000030635400"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-19T20:37:50+0000", "message": "me encantaria conocer tus propuestas ya que en mi casa estamos cansados de lo mismo tengo un hijo que vota por primera vez y esta confundido yo le digo que ni loco vote por liberacion y me dice mami y entonces por quien.", "id": "10151615518997677_27524101", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hanzz Nu\u00f1ez", "id": "1616127743"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-18T06:05:58+0000", "message": "Apoyo en \u00e1reas art\u00edsticas y deportivas!!", "id": "10151615518997677_27508391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karla Esquivel Monge", "id": "100000048833929"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T23:57:20+0000", "message": "Transformar el impuesto de ventas en un IVA. Eso URGE hace d\u00e9cadas, no le parece?", "id": "10151615518997677_27506371", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maribel Guillen Perez", "id": "1180793990"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T04:40:32+0000", "message": "Propongo que se elimine eso de que existan ministros de comunicacion, los presidentes deben de dar la cara siempre y es el mejor contacto con su pueblo que es quien los elige, eso da una percepcion de que saben lo que estan haciendo y de lo que estan hablando. porque cuando ponen a hablar a otros por ellos dan la sensacion de que se estan escondiendo y lavanda las manos. Adelante Se\u00f1or Villalta tengo confianza en usted. creo que le falta mas publicidad pero no varata sino para exponer sus propuestas presidenciales.", "id": "10151615518997677_27498767", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151615518997677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151615518997677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-16T16:18:24+0000", "caption": "www.villaltapresidente.cr", "link": "http://www.villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones", "shares": {"count": 32}, "created_time": "2013-08-16T16:18:24+0000", "message": "Les invito a dejar sus propuestas en el enlace de nuestra p\u00e1gina web. Nos interesan sus ideas.\nFeliz fin de semana.", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151615518997677", "status_type": "shared_story", "description": "Jose Mar\u00eda Villalta Presidente Sitio Oficial Partido Frente Amplio - Costa Rica"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTA="}}, "data": [{"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:34:09+0000", "message": "Esta madre dice \u201cVillalta presidente\u201c. Mi voto FA", "id": "10151613985557677_27483505", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:59:43+0000", "message": "Muchas grasias desde Boston ,a votar por tu partido Viva el Frente Amplio.", "id": "10151613985557677_27483831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandra Soto Ferreira", "id": "100000464976409"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:14:50+0000", "message": "Muchas gracias", "id": "10151613985557677_27483312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joyce Ag\u00fcero", "id": "100000224914265"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:12:47+0000", "message": "muchas gracias!!!!! :D", "id": "10151613985557677_27483290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Teresa Cruz Montero", "id": "100002803977964"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T02:05:47+0000", "message": "MUCHAS GRACIAS NUESTRO SIGUIENTE PRESIDENTE", "id": "10151613985557677_27486544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joli Campos", "id": "100005680952130"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-17T02:38:17+0000", "message": "Gracias !", "id": "10151613985557677_27497850", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T23:52:23+0000", "message": "gracias comp\u00e0\u00f1ero.....", "id": "10151613985557677_27485439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucirley G\u00f3mez Rodr\u00edguez", "id": "100000294885118"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:35:00+0000", "message": "Muchas gracias mi presidente!!!", "id": "10151613985557677_27484197", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fevica Coordinadora", "id": "100001531531044"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T21:34:04+0000", "message": "GRACIAS AMOR QUE DIOS TE BENDIGA HOY Y SIEMPRE... Y QUE VIVA FA", "id": "10151613985557677_27484188", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Frente Amplio Tilar\u00e1n", "id": "100002635595613"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T20:17:58+0000", "message": "Muchas gracias!! =)", "id": "10151613985557677_27483355", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151613985557677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151613985557677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-17T02:38:17+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 33}, "created_time": "2013-08-15T20:11:46+0000", "message": "Un fuerte y c\u00e1lido abrazo para todas las madres en su d\u00eda. \nLuchamos para que su trabajo sea dignificado todos los d\u00edas. Para acabar con las discriminaciones que todav\u00eda nos averg\u00fcenzan. \nY que el cuido de nuestros hijos e hijas sea asumido como una responsabilidad de hombres y mujeres, de toda la sociedad.", "type": "status", "id": "113998707676_10151613985557677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 556, "data": [{"name": "Stephanye Pizarro Loaiza", "id": "100000395272522"}, {"name": "Jens Pfeiffer-Kramer", "id": "1633760686"}, {"name": "Johan Fernando Gonzalo Hernandez", "id": "100004418407958"}, {"name": "Susana Guzm\u00e1n", "id": "100000329303576"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NjQ=", "before": "ODg="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151612218697677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NjQ%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Emilio Arce Brenes", "id": "1176831119"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:45:24+0000", "message": "Digamos q el puede apelar a un pasado como elemento para incentivar la uni\u00f3n nacional. Depende de los que decidan apoyarlo. La verdad que lo que hiere y en el alma es ver a disque costarricenses alegando humor de esta situaci\u00f3n como lo hizo el tal Jair Cruz. Incre\u00edble que existan Malinchistas como el. Que en su vida ha luchado ni en las calles ni en las aulas por la defensa de la soberan\u00eda del pueblo.", "id": "10151612218697677_27473532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Naty Q Vargas", "id": "100000296169713"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:46:49+0000", "message": "Al fin una opinion congruente, gracias", "id": "10151612218697677_27473546", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u0410\u0430\u0440\u043e\u043d \u0427\u0430\u043a\u043e\u043d", "id": "100001030204860"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:18:43+0000", "message": "M\u00e1s que oportuno el comentario, los medios atacan con todo y no hacen esa separaci\u00f3n de Estado - pueblo. Sin duda alguna los nicaraguenses que viven aca van a ser muy perjudicados, tenemos que ser un pueblo consciente y saber que las declaraciones de Ortega no son culpa de los nicaraguenses que aqu\u00ed viven, ellos no tienen absolutamente nada que ver con esto.", "id": "10151612218697677_27474355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Quesada", "id": "1214320979"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:15:35+0000", "message": "Muy f\u00e1cil solicitarle a este se\u00f1or que se retracte  en un termino de 32 horas si no lo hace plantear una queja sumamente contundente al seno de la ONU para que reprenda su conducta y solicite las disculpas del caso y si no lo hace romper relaciones y poner en conocimiento a los cascos azules para crear una base en la frontera que garantice la seguridad de la Naci\u00f3n", "id": "10151612218697677_27473817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Mario Quesada Solano", "id": "100000265384237"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T03:39:01+0000", "message": "Es triste ver como los pol\u00edticos, cuando tienen problemas internos, buscan ese tipo de artima\u00f1a para exacerbar al pueblo y despertar el nacionalismo para as\u00ed  mejorar su imagen. Daniel Ortega no representa los principios que l\u00edderes como Pepe Mujica, Rafael Correa y el mismo Hugo Chavez defendieron. Es un pol\u00edtico que no sabe a ciencia cierta si se puede clasificar de izquierda o de derecha. No conoce la historia, el Partido de Nicoya, era independiente, no pertenec\u00eda ni a Nicaragua ni a Costa Rica, pero al igual que Costa Rica, en tiempos coloniales, sus autoridades estaban subordinadas  a las de Le\u00f3n de Nicaragua, pero no era territorio nicarag\u00fcense. Ellos libremente decidieron anexarse a Costa Rica y con ellos se vinieron los pueblos de Santa Cruz y qued\u00f3 anexado tambi\u00e9n Guanacaste. La demanda de Ortega no  prosperar\u00e1, ya los l\u00edmites est\u00e1n debidamente establecidos en el Tratado Ca\u00f1as-Jerez. Por eso en vez de estar preocupados por la bravuconadas de Ortega, es mejor preocuparse por lo que verdaderamente importa que nuestro pueblo aqu\u00ed adentro si tiene verdaderos enemigos peores que un boc\u00f3n como  Ortega, y est\u00e1n en puestos de poder acabando con todos los logros que nuestro pa\u00eds a lo largo de la Historia ha construido.", "id": "10151612218697677_27476054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jennifer Monge", "id": "1582789611"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:52:28+0000", "message": "Ten\u00e9s toda la raz\u00f3n. Se han desatado un mont\u00f3n de xen\u00f3fobos que usan a Ortega como medio para atacar a un sector discriminado en CR como lo es el nicarag\u00fcense. No s\u00f3lo porque Laura Chinchilla es una inepta en su trabajo, quiere decir que nos representa a todos los costarricenses, lo mismo pasa con Ortega. Las cosas como son. No pod\u00e9s combatir odio con odio. Nadie deber\u00eda ser juzgado por su condici\u00f3n de migrante (legal o \"ilegal\"), al contrario, es la gente que m\u00e1s necesita de nuestra \"Paz y felicidad\"... No es as\u00ed que somos los ticos? Lo dice CNN jajaja...\nPD: Lo dice una costarricense migrante. Un alto a la xenofobia!", "id": "10151612218697677_27473605", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Jimenez", "id": "1083530626"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:05:00+0000", "message": "Es verdaderamente lamentable ver como un \"sinverguenza\" como Ortega se aprovecha de la clase m\u00e1s baja de Nicaraguenses con cuentos de este tipo... Cualquier persona con 3 dedos de frente hace caso omiso a semejantes disparates pero el conoce como ganarse a la mayor\u00eda de su pueblo a trav\u00e9s de estas cortinas de humo que como bien se comenta tienen como finalidad desviar la atenci\u00f3n de Nicaragua sobre las cosas verdaderamente importantes. Eso s\u00ed... Ortega NO es de fiar, ya este se\u00f1or deber\u00eda de tratarse como un \"Rival\" costarricense y cuando hablamos de Soberan\u00eda necesitamos gente valiente y CAPAZ de defendernos y poner a este se\u00f1or en su lugar.(Cuando digo CAPAZ autom\u00e1ticamente queda excluida la se\u00f1ora presidenta y todo su gabinete)", "id": "10151612218697677_27473720", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Navarro Mar\u00edn", "id": "100000734140736"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:03:51+0000", "message": "Es muy importante que se quede claro que no somos el pa\u00eds de las mejillas y todos muy felices. Todo honor llega un momento donde con firmeza debe hacerse respetar.", "id": "10151612218697677_27474671", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Lee Ordiway", "id": "100000043271806"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:17:54+0000", "message": "Sr Villalta espero que ud sea presidente de CR. Ud es un verdadero lider, esperemos que el resto del pueblo lo pueda ver!", "id": "10151612218697677_27473853", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castillo", "id": "1219609406"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:42:09+0000", "message": "No solo es tactica de Ortega, ya hemos visto como Chinchilla usa la misma tactica para robarse medio pais.. por ejemplo con la trocha y la supuesta invasion a CR!", "id": "10151612218697677_27473501", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Castro", "id": "1174819874"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:02:03+0000", "message": "HABER mi querido Presiiiii que haria ud!!?", "id": "10151612218697677_27473696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anthony Goebel", "id": "100000111339307"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:34:35+0000", "message": "Me quedo sobre todo con esto \u00faltimo. Un pa\u00eds que tiene a la xenofobia como pol\u00edtica de Estado, no puede llamar Xen\u00f3fobo al vecino", "id": "10151612218697677_27479970", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tomas Carvajal Medina", "id": "100001087987943"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:32:43+0000", "message": "Ante un vecino cobarde el otro hace lo que le da la gana. No mas . Este es mi pais. Arto estoy del Gobierno de Nicaragua. Son perros que muerden las manos de los que les han dado de comer y mas", "id": "10151612218697677_27473996", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yandier Korea", "id": "100001956277351"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:11:30+0000", "message": "Yo soy costarricense marxista por convicci\u00f3n pero definitivamente daniel ortega es un imb\u00e9cil, ya ese san benito del r\u00edo y de guanacaste nos tiene hartos y creo que ortega debe de estar drogado.", "id": "10151612218697677_27473777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Castro", "id": "1121782338"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:50:18+0000", "message": "Lo peor que podemos hacer es asumir posiciones que alienten la xenofobia mutua. Como bien lo dice el Se\u00f1or Villalta, se debe separar el pueblo de los gobernantes de turno de cada lado.", "id": "10151612218697677_27473577", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:27:33+0000", "message": "\u00a1Si hay por quien votar!\nhttp://villaltapresidente.cr\nPorque \u00a1Para El Frente Primero Est\u00e1 La Gente, y siempre es transparente !! \u2764 #FrenteAMPLIO Con #VillaltaPRESIDENTE SI #HayEsperanza 2014-2018\nhttps://www.facebook.com/villaltaJM\nhttps://www.facebook.com/jfrenteamplio\nhttp://www.frenteamplio.org/", "id": "10151612218697677_27473939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gian Carlo Sandoval Mazzero", "id": "100002865791761"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T05:30:45+0000", "message": "Correcto!  Lo unico que va a provocar \"ese\" presidente en CR es unicamente xenofobia hacia Nicaragua. Muy lamentable. Igual se expone a la prensa internacional y la Haya no creo que sea tan ciega!", "id": "10151612218697677_27476744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Camareno Ardon", "id": "100000521632517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:54:25+0000", "message": "reclama ya la presidencia no ocupamos saber mas eres el numero 1", "id": "10151612218697677_27475119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Natalia Chac\u00f3n H", "id": "1057481655"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:43:33+0000", "message": "Don JOse Maria! necesitamos que aclare su ideolog\u00eda y su proceder como presidente.... mi madre dice que en un eventual gobierno suyo terminamos tipo Cuba y Venezuela! Personalmente me gusta su manera y su car\u00e1cter. con gusto le doy mi voto pero el miedo no s\u00f3lo es de mi madre sino del pueblo en general... gracias", "id": "10151612218697677_27474516", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T23:01:24+0000", "message": "exactamente.", "id": "10151612218697677_27473688", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Ronal Vargas Araya", "id": "674873719206134"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T18:23:43+0000", "message": "Dice mi amigo Arnoldo Mora: As\u00ed como el matonismo de Ortega dibuja a un pa\u00eds politicamente primitivo, los chistes de rotweillers y otras manifestaciones xenofobas dibujan a otro pa\u00eds profundamente inculto e ignorante. Est\u00e1 jodida la cosa...", "id": "10151612218697677_27482150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Monge Brenes", "id": "751260065"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T14:46:05+0000", "message": "Les voy a caer mal me imagino, esto lo tomo del muro de una amiga \u201cpa q agarre volaos\u201d Don Jos\u00e9 y si llega a la presidencia (q espero q si) se haga un proyecto de mano dura con estos paisitas necios, entiendo su punto de no agarrarla con el pueblo sino con los gobernantes, pero al fin y al cabo quien los representa a ellos? No es el gobierno? Y si el gobierno paisa no agradece o valora lo que CR le da a miles de paisitas pues entonces que se devuelvan! Y listo! Esa cultura del \u201cpobrecito\u201d no nos ayuda en nada\u2026USA por ejemplo jode al todo al que quiere llegar a su pa\u00eds, desde una VISA que de paso es cara, hasta miles de permisos y trabas para poder trabajar\u2026porque aqu\u00ed no la aplicamos igual? No tengo nada contra los paisitas, me caen bien, tengo muuuchos amigos paisas a quienes respeto, lamentablemente igual que nosotros tienen en su presidencia a una persona que no sirve para nada, y al menos yo, ya me canse de ese cuento del Lago, de la frontera, de las invasiones, de Guanacaste, del supuesto canal, de reclamos de territorios\u2026yo me harte! Que necios! Me gustar\u00eda imaginar que pasar\u00eda si la situaci\u00f3n fuera al rev\u00e9s? Los ticos en Nicaragua? Que pasar\u00eda? Creo que no nos aplicar\u00edan esa ley del \u201cpobrecitos\u201d y mas bien nos dir\u00edan: \u201cQue se ganen su derecho a vivir aqu\u00ed\u201d\u2026\n\nReunir a todo el gabinete de gobierno y ordenar que de hoy en adelante se hagan redadas por todo el pa\u00eds sacando a cuanto nica indocumentado exista, los pone en un bus y se los manda al tal Ortega de vuelta.\n\nHaciendo leyes migratorias mas duras con el prop\u00f3sito que cuando un nica entre a Costa Rica tenga 2 posibilidades devolverse a Nicaragua o toparse que con tantas trabas que sea poco atractivo vivir en Costa rica.\n\nIMPORTANTISIMO! Cobrar un impuesto alt\u00edsimo a todas las remesas que van para dicho pa\u00eds, con ese dinero bien podr\u00edamos terminar la trocha, hacer buenas carreteras, etc, muy bonito que para colmo el tipo ese recibe dinero de Costa Rica sin mucho esfuerzo y nosotros ac\u00e1 con tantos problemas de calles en mal estado, escuelas con problemas de infraestructura, la CCSS en quiebra, cuando son servicios que los nicas vienen a gozar tambi\u00e9n.\n\nNo dar servicio de salud en la caja (excepto los ni\u00f1os) sin antes cobrarles el monto correspondiente a la consulta medica y restringir los medicamentos a solo lo necesario pues ya se sabe que esta gente consigue medicinas en la caja las cuales venden en Nicaragua.\n\nQue programas como Avancemos y otros programas de vivienda sean de prioridad para los costarricenses y que en el caso de los nicarag\u00fcenses sean solo para los que est\u00e1n con estatus legal y una hoja de vida limpia, que compruebe que son personas dignas de vivir en CR.\n\nNo permitir de ninguna manera ventas ambulantes.\n\nTerminar la trocha y darle uso lo mas r\u00e1pido posible.\n\nDe esta forma las cosas cambiar\u00edan, pues muchos se ver\u00edan obligados a regresar a su pa\u00eds y otros lo pensar\u00edan dos veces en venir a Costa Rica por las trabas, eso es lo mejor que podemos hacer!", "id": "10151612218697677_27480086", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Georgina Alfaro Bonilla", "id": "648853363"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T13:27:31+0000", "message": "Don Guillermo Dios guarde fu\u00e9ramos centromericanistas, Costa Rica es el pa\u00eds con menos \u00edndice de analfabetismo, solo comparado con Chile por ejemplo, desde 1949 hemos tenido a\u00f1o a a\u00f1o gobiernos escogidos democr\u00e1ticamente, Nicaragua, Honduras, Salvador y Guatemala tienen los \u00edndices econ\u00f3micos m\u00e1s bajos de la regi\u00f3n, y podr\u00eda seguir, para no  cansar QUE DICHA QUE SOMOS DIFERENTES", "id": "10151612218697677_27479325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paulo Esteban Abadia Ulloa", "id": "729137331"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:59:07+0000", "message": "Otro medio hombre jugando de huevon!castruflas usted debe ser el tipico universitario medio ply que piensa que vistiendo a 100 ni\u00f1os de blanco sos el que tiene mas enaguas en este pais laurito?", "id": "10151612218697677_27474646", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:03:38+0000", "message": "El precident habla x el pueblo y q pasa", "id": "10151612218697677_27474232", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151612218697677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151612218697677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T22:40:37+0000", "shares": {"count": 161}, "created_time": "2013-08-14T22:40:37+0000", "message": "Las declaraciones del Presidente Ortega son inaceptables, Guanacaste est\u00e1 fuera de discusi\u00f3n. \nEs la vieja t\u00e1ctica de exacerbar los problemas lim\u00edtrofes para desviar la atenci\u00f3n de los problemas internos. \nNo podremos tener relaciones normales con el pa\u00eds vecino mientras no sea respetada la soberan\u00eda territorial costarricense. \nDebemos, eso s\u00ed, separar las opiniones que tenemos sobre los gobernantes nicarag\u00fcense de las opiniones sobre el pueblo nicarag\u00fcense.", "type": "status", "id": "113998707676_10151612218697677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 1617, "data": [{"name": "Jorge Castillo", "id": "100000553779618"}, {"name": "Salom\u00e9 Ure\u00f1a", "id": "100000217289251"}, {"name": "Juan Carlos Arias Ruiz", "id": "100000111291907"}, {"name": "Stev St Mrls", "id": "100002149711083"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1176175_534836483236620_1851537637_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Frente Amplio - Costa Rica's photo.", "likes": {"count": 359, "data": [{"name": "Minor Camacho C\u00f2rdoba", "id": "1289104078"}, {"name": "Ricardo Fari\u00f1a", "id": "810559690"}, {"name": "SeBas HM", "id": "100001636931310"}, {"name": "Tania Rodr\u00edguez", "id": "688175697"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Timeline Photos", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "Mjk="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151611771777677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NA%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Mauricio Luna Arce", "id": "847355009"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:44:35+0000", "message": "Democracia puffff... Sr. Villalta lo felicito tiene un voto m\u00e1s", "id": "10151611771777677_27470967", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Campos Segura", "id": "100003253106150"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 331, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:56:39+0000", "message": "Me duele decirlo, pero Costa Rica es una mierda de pa\u00eds, las instituciones no tienen la culpa ni los ciudadanos si no esos malditos cerdos que que manipulan todo. \nSi en Costa Rica alg\u00fan d\u00eda se hiciera una revoluci\u00f3n solamente para eliminar la corrupci\u00f3n, meter a la c\u00e1rcel a los corruptos, yo dar\u00eda mi vida por eso.\nConf\u00edo en que Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada va a ir creciendo m\u00e1s y m\u00e1s, as\u00ed como viene, demostrando con hechos.", "id": "10151611771777677_27471088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac Jimenez", "id": "1002821870"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:34:03+0000", "message": "No m\u00e1s PLN!!", "id": "10151611771777677_27470873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Lara Salazar", "id": "1271019937"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:08:34+0000", "message": "La corrupci\u00f3n se disfraza de Democracia, si la democracia es el \"poder del pueblo\" deber\u00edamos de ejercer ese poder y dejar de votar por corruptos y partidos tradicionales que nos llevan a la ruina.", "id": "10151611771777677_27472662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Picado Elidio Jose", "id": "588831123"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:07:20+0000", "message": "Que basura de Gobierno... no m\u00e1s Corrupci\u00f3n !!!! La Democracia donde quedo...? Que triste aguantar tantos a\u00f1os al poder a una persona como Chinchilla y su PLN !!!", "id": "10151611771777677_27471202", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Mora", "id": "758319382"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:40:54+0000", "message": "Otra movida m\u00e1s del PLN.", "id": "10151611771777677_27470936", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramon Antonio Vargas Salas", "id": "100001160038037"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T01:44:50+0000", "message": "No se detenga, siga denunciando los vicios mal intencionados de esta <demoque>?", "id": "10151611771777677_27475026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hellen Gabriela Arias Rojas", "id": "100002779648409"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:18:12+0000", "message": "pens\u00e9 lo mismo cuando vi la niticia ayer!!!.... no mas de lo mismo, por favor!!! Mi voto es para ud se\u00f1or Villalta... respuesta definitiva... jejejejej", "id": "10151611771777677_27472747", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rojas Fran", "id": "100004465204573"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:17:45+0000", "message": "Sin duda alguna es una manera de ocultar lo que se encuentra detr\u00e1s de cada bandera.  El pueblo tiene el derecho  de conocer los futuros administradores del pa\u00eds.!", "id": "10151611771777677_27472740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castillo", "id": "1219609406"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:31:57+0000", "message": "Es un descaro y un ataque directo a la democracia", "id": "10151611771777677_27470847", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:52:22+0000", "message": "Vamos con Ud Villalta.", "id": "10151611771777677_27471048", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucy Gonz Vi", "id": "100001411780094"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:51:19+0000", "message": "Don Jose MAria, yo le admiro su tenacidad, pero pron\u00fanciese ante las descabelladas ideas del tirano Daniel Ortega, POR FAVOR...!!!", "id": "10151611771777677_27471033", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Ampie", "id": "100003119234866"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T17:39:09+0000", "message": "eso Villalta siga haciendo las denuncias contra la corrupci\u00f3n del PLN y PUSC cuenta cn mi voto", "id": "10151611771777677_27481718", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Camacho", "id": "100003850685079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:52:50+0000", "message": "Con eso solo estan logrando que se alejen cada vez mas de esos partidos tradicionales, que tienen el pais como esta.", "id": "10151611771777677_27474585", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eli Angel Vargas Montero", "id": "100000805968517"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T00:33:16+0000", "message": "Perdon soy tico de Tiquicia del pais de la risa y eso lo he savido siempre que El Tribunal Imsupremo de Elecciones faborece a los politicos corruptos.He dicho", "id": "10151611771777677_27474449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Saray Gonz\u00e1lez", "id": "100004326992979"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T22:26:53+0000", "message": "Desgraciadamente el PLN ha convertido nuestro sistema pol\u00edtico  e instituciones publicas en una marioneta que maneja a su antojo, y nuestro deber es ayudar en lo que podamos para frenar tanta corrupci\u00f3n.", "id": "10151611771777677_27473367", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Cano", "id": "724265489"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T21:37:27+0000", "message": "Ocupamos mas apoyo", "id": "10151611771777677_27472922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Amador Gross", "id": "100000255283436"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T20:36:38+0000", "message": "Y que los castigos para los corruptos sean m\u00e1s severos...", "id": "10151611771777677_27472277", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ordo\u00f1ez", "id": "100001116377461"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:43:44+0000", "message": "Don jose maria villalta, porque no incluye en su campa\u00f1a un proyecto de creaci\u00f3n de un departamento de investigaci\u00f3n que se encargue \u00fanicamente  de los delitos de cuello Blanco. y que ademas est\u00e9n  en investigaci\u00f3n todos aquellas personas que se encuentran ejerciendo cargos o puestos pol\u00edticos.", "id": "10151611771777677_27471703", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Cede\u00f1o Navarro", "id": "100000601573726"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:35:23+0000", "message": "Yo soy uno de los que tengo definido mi voto por FA, UN RECURSO DE AMPARO NO SERVIRA PARA QUE EL TSEPLN COLOQUE LOS NOMBRES DE ASPIRANTES HA DIPUTADO COMO DERECHO A LA INFORMACION CIUDADANO", "id": "10151611771777677_27471574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aaron Solano", "id": "773343938"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:44:37+0000", "message": "si no entendi eso. como el tribunal se presta para eso", "id": "10151611771777677_27470968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zelaya Moreno", "id": "100000675593883"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T18:33:31+0000", "message": "Da Nauseas ver lo politizado que est\u00e1 el TSE ... Q verg\u00fcenza y rid\u00edculo para un Pa\u00eds que se jacta de Democratico ", "id": "10151611771777677_27470866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Francisco Salas", "id": "100001238445101"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-16T01:52:20+0000", "message": "tiene mi voto, los de siempre son corructos la sangre nueva de nuestra generacion tienen que tomar el poder y la fuerza con verdaderas propuestas ajustas al tiempo que se vive nada de vernos la cara como los politicos del siglo pasado.", "id": "10151611771777677_27486444", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Hidalgo Monge", "id": "100001285327415"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-15T03:23:27+0000", "message": "Don Jose Maria como duele ver los problemas en la asamblea legislativa para darle permiso a un barco para que venga a dejar unos narcos a territorio tico y sean juzgados aca. Le pregunto..... usted cree que los barcos y aviones cargados con droga nos piden permiso para entrar. Hablamos de soberania y todos los dias nos violan la soberania los narcotraficantes. No podemos ser mas Papistas que el Papa, dejemos la ideologia a un lado (como se lo dije en otro comentario) y protejamos a Costa Rica de este cancer del narco...Mientras ustedes tramitan permisos, solo Dios sabe cuanta droga estara ingresando al pais...", "id": "10151611771777677_27475904", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Ordo\u00f1ez", "id": "100001116377461"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T19:38:11+0000", "message": "Fiscal y miembros TSE, son lacras.", "id": "10151611771777677_27471627", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151611771777677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151611771777677", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Frente Amplio - Costa Rica", "href": "https://www.facebook.com/frenteamplioCRICA?ref=stream", "name": "By"}], "caption": "Partido Frente Amplio pide al TSE revertir decisi\u00f3n de eliminar los nombres de las candidaturas a diputaciones\r\n\r\nEl Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional del Partido Frente Amplio envi\u00f3 hoy el Oficio FA-CEN-101-2013 al Tribunal Supremo de Elecciones (TSE), en el cual le solicita rectificar la decisi\u00f3n que elimina los nombres de los candidatos y las candidatas a la Asamblea Legislativa de las papeletas para las elecciones de 2014.\r\n\r\n\u201cSe\u00f1ores magistrados y se\u00f1oras magistradas del TSE: todav\u00eda est\u00e1n a tiempo de enmendar el rumbo\u201d, dice el oficio dirigido al presidente de ese Tribunal, Luis Antonio Sobrado.\r\n\r\nEntre los argumentos planteados por el Frente Amplio se encuentra el hecho de que \u201cobligar a las personas electoras a votar \u00fanicamente por la bandera de los partidos en la papeleta diputadil, sin darles la oportunidad de conocer los nombres de las personas que integran las listas de candidaturas introduce opacidad al sistema electoral y es contrario a la transparencia que reclama la ciudadan\u00eda.\u201d\r\n\r\nAgrega que \u201cesta forma de votar castiga a los partidos que hacen un esfuerzo por depurar sus listas de candidaturas, eligiendo a las personas m\u00e1s capacitadas, m\u00e1s honradas y sin cuestionamientos. Ocultar sus nombres hace que tales decisiones sean invisibilizadas, reduciendo las opciones de que el electorado conozca y valore las mejores candidaturas. Por el contrario, se favorece a aquellos pol\u00edticos cuestionados que ingresan a las listas partidarias y cuyos nombres estar\u00e1n ocultos.\u201d\r\n\r\nEl Oficio recuerda que \u201ccada vez m\u00e1s personas claman por su derecho a elegir de forma directa las candidaturas de su preferencia al parlamento dentro de las listas de los partidos, tal y como ocurre en muchos otros pa\u00edses. No ha sido posible aprobar esta reforma en la Asamblea Legislativa por la f\u00e9rrea oposici\u00f3n de los partidos tradicionales. Lejos de escuchar esta justa demanda, ahora se reduce todav\u00eda m\u00e1s el poder de decisi\u00f3n de la ciudadan\u00eda\u201d. \r\n\r\n\u201cCon la eliminaci\u00f3n de los nombres de las personas candidatas \u2013contin\u00faa-, el TSE claramente favorece a los partidos tradicionales en detrimento de las fuerzas pol\u00edticas emergentes, contribuyendo a inclinar a\u00fan m\u00e1s una \u201ccancha electoral\u201d, que ya es bastante desigual. Sin duda alguna esta decisi\u00f3n se orienta a favorecer a aquellos partidos que tienen m\u00e1s arraigo en la tradici\u00f3n, donde la gente vota por la bandera, sin importar las personas y su trayectoria.\u201d\r\n\r\nFinalmente, el Frente Amplio manifiesta no creer \u201cque se justifique el ahorro de recursos en la impresi\u00f3n de papeletas. En otros pa\u00edses hermanos como El Salvador se hacen  papeletas mucho m\u00e1s grandes, que contienen no solo los nombres de cada persona candidata, sino tambi\u00e9n sus fotograf\u00edas, y el sistema electoral no ha colapsado por ello.\r\n\r\nPatricia Mora Castellanos, Presidenta; \r\nRodolfo Ulloa, Secretario General; \r\nRoberto Alfaro, Tesorero; \r\nJos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada, candidato presidencial.\r\n\r\nSan Jos\u00e9, 14 de agosto del 2013.", "application": {"name": "Photos", "id": "2305272732"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=534836483236620&set=a.113140872072852.18546.112857698767836&type=1", "object_id": "534836483236620", "shares": {"count": 50}, "created_time": "2013-08-14T18:24:24+0000", "message": "\"Con la eliminaci\u00f3n de los nombres de las personas candidatas, el TSE claramente favorece a los partidos tradicionales en detrimento de las fuerzas pol\u00edticas emergentes, contribuyendo a inclinar a\u00fan m\u00e1s una \u201ccancha electoral\u201d, que ya es bastante desigual. Sin duda alguna esta decisi\u00f3n se orienta a favorecer a aquellos partidos que tienen m\u00e1s arraigo en la tradici\u00f3n, donde la gente vota por la bandera, sin importar las personas y su trayectoria.\" resalto este p\u00e1rrafo de la carta que le hemos remitido al TSE.", "updated_time": "2013-08-16T01:52:20+0000", "type": "photo", "id": "113998707676_10151611771777677", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1174570_10151610576462677_536790263_s.jpg", "likes": {"count": 121, "data": [{"name": "Fabricio Espinoza", "id": "100001326755213"}, {"name": "Minor Camacho C\u00f2rdoba", "id": "1289104078"}, {"name": "Jordan Vargas Solano", "id": "100002183667580"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "NQ=="}}, "data": [{"from": {"category": "Community", "name": "Se Esta Poniendo Feo Esta Putada", "id": "290257267714726"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:49:05+0000", "message": "Excelente, Villalta el proximo presidente de Costa Rica\nMi deseo es ayudar, y no se como, por eso creo que un aporte puede ser mantener informado a la poblacion costarricense sobre las noticias de Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta, y que mejor forma que con una aplicaci\u00f3n para android, que tiene una cuota del 79% del mercado de Smartphones...\npueden descargar la app y dejar sus comentarios para mejorarla a los deseos y necesidades de los costarricenses y de Frente Amplio...\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.sepfep.villaltapresidente", "id": "10151610576462677_9324871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Greivin Herrera", "id": "1605698512"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:53:19+0000", "message": "ni en el dia de su cumplea\u00f1os descansa Jose Maria,     proximo presidente", "id": "10151610576462677_9324892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fher Ar", "id": "642702007"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:47:39+0000", "message": "Alajuela Alajuela ....", "id": "10151610576462677_9324865", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar D\u00edaz", "id": "100004411447646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:33:46+0000", "message": "<3", "id": "10151610576462677_9324796", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151610576527677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151610576527677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T01:53:19+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151610576462677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151610576462677", "shares": {"count": 6}, "created_time": "2013-08-14T01:30:17+0000", "message": "Reunidos con la dirigencia del partido cantonal Movimiento Avance Santo Domingo. Dialogando sobre los problemas locales, la gesti\u00f3n de lo local, las propuestas del Partido Frente Amplio y las pr\u00f3ximas elecciones.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151610576527677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 575, "data": [{"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, {"name": "Minor Camacho C\u00f2rdoba", "id": "1289104078"}, {"name": "Gabriel Gabriel Mora", "id": "100000642736739"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MjI="}}, "data": [{"from": {"name": "Ka Mata", "id": "100002442859930"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:05:06+0000", "message": "Buenas noches futuro presidente!!!", "id": "10151610475437677_27462911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaac MatRam", "id": "614647614"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:12:18+0000", "message": "Excelente esa campa\u00f1a, rompiendo esquemas. Pero esos dientes no se ven para nada bien", "id": "10151610475437677_27462966", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arnoldo Arias", "id": "100000529382650"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:01:48+0000", "message": "ya tengo el gusto! vamos todos por CR y a los que tienen dudas nadie podra gobernar pero que los ultimos veinte a\u00f1os , si votaron por la inutil de chinchilla que les cuesa darle el voto a Villalta!!!", "id": "10151610475437677_27462887", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lupe Castro Solano", "id": "100002631865292"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:39:25+0000", "message": "Por usted voy a votar", "id": "10151610475437677_27463169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 0, "type": "user", "id": "602148999", "name": "Paul Astacio"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:15:40+0000", "message": "Paul Astacio mae se lo recomiendo", "id": "10151610475437677_27464414", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T02:29:18+0000", "message": "Arturo, pid\u00e1sela a Johnnito o a otto quienes s\u00ed son merecedores de desconfianza y de ese calificativo.  Urge madurez  pol\u00edtica", "id": "10151610475437677_27464036", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Aguilar", "id": "1814588943"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T02:26:03+0000", "message": "Mi voto FA", "id": "10151610475437677_27463995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Fallas", "id": "100000329307794"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T02:22:42+0000", "message": "Lo que esta estancando a este pa\u00eds es la burocracia sin duda alguna, como planean combatir o eliminar este mal del pa\u00eds?", "id": "10151610475437677_27463959", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hellen Porras Portuguez", "id": "100000235961157"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:08:20+0000", "message": "Me parece una excelente opci\u00f3n para votar en el 2014, ojal\u00e1 consigan fuerza suficiente en Guanacaste, Puntarenas y Lim\u00f3n para ganarle al PLN ya que son provincias tradicionalistas que le han dado el gane a dicho partido en las \u00faltimas elecciones!!", "id": "10151610475437677_27463376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patricia Zamora Rodr\u00edguez", "id": "1467228996"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:06:06+0000", "message": "Voy con Villalta ..", "id": "10151610475437677_27463360", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Guevara Arroyo", "id": "100001566721052"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:05:08+0000", "message": "VIVA VILLALTA!! Este pa\u00eds lo necesita m\u00e1s que ninguno.", "id": "10151610475437677_27462912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Rodriguez", "id": "1588447641"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:03:19+0000", "message": "Vamos votando por Villalta....por cierto, que dicha que no se llama Marcelo.", "id": "10151610475437677_27462898", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gina Villalta Zamora", "id": "100002452547464"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T16:53:11+0000", "message": "jaja seremos primos, no importa igual voy a votar por voz", "id": "10151610475437677_27469699", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Priscilla Castro", "id": "602578765"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T15:31:26+0000", "message": "los afines a Villalta tenemos que reproducir la informaci\u00f3n, no nos quedemos solo en los comentarios de FB, convenzamos a los indecisos, a los que no quieren votar, a los enga\u00f1ados del pusc y liberaci\u00f3n.  Si cada uno de nosotros lograramos convencer a unas 10 personas de votar por Frente Amplio, podr\u00edamos tener mejores resultados en las elecciones.", "id": "10151610475437677_27468920", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Monestel Alejandra", "id": "679534806"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T03:55:10+0000", "message": "Compa\u00f1er@s ese Arturo, no le hagamos caso. Es alguien fijo con un perfil falso, enviado por la acera del frente y que busca llamar la atenci\u00f3n.", "id": "10151610475437677_27464662", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristina Brice\u00f1o", "id": "100000507614350"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T01:58:24+0000", "message": "Feliz Cumpleee!!!! Y hacia adelante futuro presidente!! Mil bendiciones!!", "id": "10151610475437677_27463772", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenneth Villaplana", "id": "100000499128024"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T00:30:31+0000", "message": "No s\u00e9 si ser\u00e1 cierto que es medio \"izquierdoso\" pero podr\u00eda darle mi voto. :-)", "id": "10151610475437677_27463082", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151610475437677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151610475437677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T16:53:11+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 200}, "created_time": "2013-08-13T23:59:57+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151610475437677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1176337_10151609994627677_483706827_s.jpg", "likes": {"count": 1239, "data": [{"name": "Cristina Brice\u00f1o", "id": "100000507614350"}, {"name": "G\u00e9nesis Padilla", "id": "679398662"}, {"name": "Wendy Vanessa Mora S\u00e1nchez", "id": "100000112576027"}, {"name": "Antonio Trejos Mazariegos", "id": "811855724"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzQ=", "before": "NTk="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151609994682677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MzQ%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Fabio Marin Aguilar", "id": "100000078495699"}, "like_count": 59, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:13:25+0000", "message": "Jose Maria Villalta PRESIDENTE!!!", "id": "10151609994627677_9322715", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Barquero Gomez", "id": "100003303282147"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:22:13+0000", "message": "Ojala' que el dia de las elecciones votemos con inteligencia..POR VILLALTA...", "id": "10151609994627677_9322785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Sanchez Quiel", "id": "100000057518680"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:21:32+0000", "message": "el \u00fanico candidato que desde siempre ha estado y se ha visto con el pueblo y no s\u00f3lo cuando se aproximan las elecciones (Y)", "id": "10151609994627677_9322779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jes\u00fas A Fallas Val", "id": "593239317"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:21:47+0000", "message": "Este 2014 tendr\u00e9 un voto inteligente, Villalta Presidente!!!!", "id": "10151609994627677_9322781", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:17:26+0000", "message": "Lo primero que hay que fiscalizar en este tema son a los intermediarios y Wallmart con sus pol\u00edticas monopol\u00edstica s con la producci\u00f3n de nuestros agricultores.  No permita sigan maltratando a nuestros agricultores !!!! Viva Costa Rica !!!!", "id": "10151609994627677_9322749", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vanessa Bola\u00f1os Murillo", "id": "724870905"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:19:04+0000", "message": "Villalta PRESIDENTE...!!!", "id": "10151609994627677_9322760", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:13:50+0000", "message": "\u00a1Si hay por quien votar!\nhttp://villaltapresidente.cr\nPorque \u00a1Para El Frente Primero Est\u00e1 La Gente !! \u2764 #FrenteAMPLIO Con #VillaltaPRESIDENTE SI #HayEsperanza 2014-2018\nhttps://www.facebook.com/villaltaJM\nhttps://www.facebook.com/jfrenteamplio\nhttp://www.frenteamplio.org/", "id": "10151609994627677_9322723", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:59:08+0000", "message": "Esa muy bien pero no se le ocurra decir q va a eliminar las pruebas d bachillerato", "id": "10151609994627677_9322960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Valverde", "id": "100004450332589"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:47:08+0000", "message": "Abajo Walmart... Arriba los agricultores! !!!", "id": "10151609994627677_9322899", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Community", "name": "Se Esta Poniendo Feo Esta Putada", "id": "290257267714726"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:34:16+0000", "message": "Una app hecha gratuitamente para informar a la poblacion de todo lo que acontece con respecto a Jose Maria Villalta y sus propuestas, pueden descargarla desde google play.SOLO ANDROID\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.sepfep.villaltapresidente", "id": "10151609994627677_9322844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mercedes Rodriguez Rodriguez", "id": "100001427647351"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T23:15:38+0000", "message": "viva villalta", "id": "10151609994627677_9324252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Alberto Valverde Araya", "id": "100000375976563"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:23:58+0000", "message": "Villalta podr\u00eda ser una opci\u00f3n...", "id": "10151609994627677_9323062", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Vasquez Rodriguez", "id": "100001098228678"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T07:05:08+0000", "message": "Lo mismo digo yo,lo que es hablar por hablar,si al final no solucionan nada estos pol\u00edticos en General,,pero bueno,tenemos que entender,que existen  personas que viven de la pol\u00edtica y e igual tambi\u00e9n hay personas,que viven de las ilusiones de los pol\u00edticos,as\u00ed que esto es pa\u00eds libre y si as\u00ed son felices ,que sigan as\u00ed,lo \u00fanico que yo se,es que me tengo que levantar todos los Dias a seguir luchando y trabajando,porque la \"politiquer\u00eda barata\" no me va a pagar las cuentas,que gracias a estos \"genios de pol\u00edticos\"que tenemos,somos unos de los pa\u00edses m\u00e1s caros del mundo", "id": "10151609994627677_9326011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T02:35:30+0000", "message": "Villalta se le agradece su apoyo", "id": "10151609994627677_9325094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry Vasquez Rodriguez", "id": "100001098228678"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:28:44+0000", "message": "Que viva la \"politiquer\u00eda\" Barata", "id": "10151609994627677_9323083", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Sanchez", "id": "100001369373006"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T23:53:23+0000", "message": "eso necesita este pa\u00eds lideres para y por el pueblo......", "id": "10151609994627677_9324393", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sidey Cordero", "id": "100001054832594"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T22:09:19+0000", "message": "EXCELENTE !!! FRENTE AMPLIO.\nVillalta siempre con las luchas del Pueblo......", "id": "10151609994627677_9323909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Navarro P", "id": "1742248261"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T21:24:44+0000", "message": "Hoy mientras algunos agricultores vilmente ENGA\u00d1ADOS se est\u00e1n quemando al sol y expuestos a la inminente lluvia de la tarde, Juan Prendas sindicalista del sur y de la junta nacional de ferias, -el de negro- se est\u00e1 echando las birras. https://www.facebook.com/photo.php?fbid=682758875071545&set=a.145639525450152.27952.117864518227653&type=1&theater", "id": "10151609994627677_9323688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny David Bustos Rojas", "id": "100000735954559"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T20:38:55+0000", "message": "compartamos con las personas que aun creen que votar nulo es la solucion y comentemosle que aun hay opciones.", "id": "10151609994627677_9323439", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Viviana Vega Quir\u00f3s", "id": "100006245744091"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:41:03+0000", "message": "Si las ferias del agricultor quedan \"abiertas\" que va a impedir que grandes compa\u00f1\u00edas o cadenas de supermercados pongan sus \"tramitos\" en las ferias. Eso ser\u00eda un golpe casi mortal a los productores nacionales. Como dicen, hay muchas formas de matar pulgas, qu\u00e9 Gobierno m\u00e1s cobarde.", "id": "10151609994627677_9323140", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Minor V Mora", "id": "100001031725252"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:12:45+0000", "message": "Me parece que este en contacto con las personas..", "id": "10151609994627677_9323013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mieles Araya", "id": "100000816465923"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:03:04+0000", "message": "Viva Villalta!!!!  El \u00fanico que no tiene nada que esconder.!!", "id": "10151609994627677_9322974", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Ara", "id": "636273826"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:58:16+0000", "message": "Adelante villalta... Presidente feliz cumplea\u00f1os!!!", "id": "10151609994627677_9322958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nano Alvarado", "id": "100004494902067"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:49:56+0000", "message": "q bien celebrando el.cumple\u00f1os con ..los si producen   adente villalta", "id": "10151609994627677_9322917", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maxwell Thomas", "id": "100001875871694"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T18:39:26+0000", "message": "Felicidades en el dia de su cumplea\u00f1os. Gracias por estar al lado del pueblo. Creo en Usted. Vivo en San Pedro, M. de Oca y me gustaria saber a donde me puedo dirigir para ayudar en la campa\u00f1a desde ya.  Espero respuesta. Feliz dia de nuevo !!!", "id": "10151609994627677_9322866", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151609994682677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151609994682677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T18:12:36+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151609994627677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151609994627677", "shares": {"count": 83}, "created_time": "2013-08-13T18:12:36+0000", "message": "Ac\u00e1 estamos, en la marcha de las personas agricultoras.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151609994682677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 459, "data": [{"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, {"name": "Zone Evolution", "id": "100005742674272"}, {"name": "David Rojas", "id": "100000455061814"}, {"name": "Diana Sof\u00eda Posada Sol\u00eds", "id": "1177851640"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "David Rojas Rodr\u00edguez", "id": "100000384422910"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T23:41:50+0000", "message": "Hay generaciones que pasan y no dejan huella o no tienen siquiera la oportunidad, la nuestra tiene esa oportunidad, es el momento, no seamos conformistas, indiferentes, corruptos, etc. El cambio se puede hacer, hechos, acciones, no palabras e hipocres\u00edas. Cuanto vale el futuro de este pa\u00eds, hijos, padres, familia? Que le pinten el port\u00f3n o el techo de verde? Que le den unos cuantos miles de colones por colocar un cartel o bandera en su casa? Y el resto de los 4 a\u00f1os? A pasar necesidad, a ganar menos y tener que gastar m\u00e1s? A despotricar contra los mismos que le pagaron esa limosna x su voto? Seamos, serios, responsables y honestos, comprometidos con los nuestros, seamos lo que ellos no son.", "id": "10151608719617677_27452210", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Asdrubal Villegas", "id": "1764228803"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-14T02:55:27+0000", "message": "Estoy con usted cuente con migo, e insto a mis amigos y familiares a apoyar al se\u00f1or Villalta si hay por quien votar", "id": "10151608719617677_27464261", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Coto", "id": "100004725844260"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T05:50:47+0000", "message": "cuenta con mi boto y el de varios de mi familia es hora de un cambio es hora de dejar de despilfarrar fondos p\u00fablicos de tanto chorizo si todos keremos un cambio tenemos k unirnos y terminar con esa mierda verde k nos esta haciendo lecha ", "id": "10151608719617677_27455063", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolando L\u00f3pez", "id": "100004283526523"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T02:42:36+0000", "message": "Usted ya tiene mi voto hace rato, gracias por ser la opci\u00f3n que no nos han dejado los \"grandes\" pol\u00edticos y partidos de este pa\u00eds. Gracias.", "id": "10151608719617677_27453859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Anchia Oviedo", "id": "100000125036771"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T02:29:56+0000", "message": "Una esperanza se levanta, realmente debemos ser optimistas, ha llegado el momento de empoderarnos. Es hora de tirarnos a las calles, y demostrar a Costa Rica, que s\u00ed hay esperanza, que existe un partido que representa a las minor\u00edas, a los trabajadores que a diario construyen la econom\u00eda de este pa\u00eds, mientras son explotados por el sistema y sus \u00e9lites.", "id": "10151608719617677_27453748", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T23:43:43+0000", "message": "Lo q preocupa es diputados despues unidos a las mayorias para lograr cosas para ellos", "id": "10151608719617677_27452227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Navarro P", "id": "1742248261"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T21:24:47+0000", "message": "Hoy mientras algunos agricultores vilmente ENGA\u00d1ADOS se est\u00e1n quemando al sol y expuestos a la inminente lluvia de la tarde, Juan Prendas sindicalista del sur y de la junta nacional de ferias, -el de negro- se est\u00e1 echando las birras. https://www.facebook.com/photo.php?fbid=682758875071545&set=a.145639525450152.27952.117864518227653&type=1&theater", "id": "10151608719617677_27461375", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151608719617677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151608719617677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-14T03:16:02+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 255}, "created_time": "2013-08-12T22:51:16+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!\n#SiHayPorQuienVotar\n#FrenteAMPLIO", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151608719617677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc1/1150333_10151608264237677_1653713790_s.jpg", "likes": {"count": 309, "data": [{"name": "Diego Meza", "id": "100001071511197"}, {"name": "Fabricio Espinoza", "id": "100001326755213"}, {"name": "Rodrigo Villalta Vargas", "id": "572821102"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTE="}}, "data": [{"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T20:59:46+0000", "message": "A \u00faltima hora, ayer la alcaldesa nos revoc\u00f3 el permiso para el lugar donde har\u00edamos la actividad. Sin embargo la hicimos en el parque y al final lleg\u00f3 m\u00e1s gente de lo que ten\u00edamos pensado. Seguimos!", "id": "10151608264237677_9317432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Fonseca Slim", "id": "100000385983217"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:32:27+0000", "message": "si se puede!!!!!!", "id": "10151608264237677_9316281", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Carolina Rizo Vivas", "id": "1437417181"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T18:05:50+0000", "message": "Ta' bien. Buen comienzo.", "id": "10151608264237677_9316438", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Josue Lopez", "id": "1631390775"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:38:43+0000", "message": "Buenas cuando hay un conversatorio ac\u00e1 en san jos\u00e9.. me interesar\u00eda mucho asistir!!!", "id": "10151608264237677_9316320", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Big-Thor Arce", "id": "100001782450708"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:51:04+0000", "message": "#HayESPERANZA", "id": "10151608264237677_9316366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T17:47:24+0000", "message": "Pero queremos q se manifiest sobre temas claros .corrupcion riteve conceciones.ect", "id": "10151608264237677_9316348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Zamot", "id": "100003024158346"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T00:59:43+0000", "message": "No,cobre impuestos a las zonas francas, generan much\u00edsimo empleo tanto directo como indirecto, claro, a menos que quiera que se vayan las empresas, usted nos dar\u00e1 trabajo si eso pasa?", "id": "10151608264237677_9318542", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Chinchilla Guevara", "id": "100002647824884"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T01:06:03+0000", "message": "Siga adelante y muchas bendiciones.", "id": "10151608264237677_9318578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Camacho", "id": "100003850685079"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T21:19:16+0000", "message": "si se puede, talvez que se puede...", "id": "10151608264237677_9317521", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"188": [{"length": 24, "offset": 188, "type": "page", "id": "673537576006662", "name": "Frente Amplio Puntarenas"}], "233": [{"length": 33, "offset": 233, "type": "page", "id": "632512150111952", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151608264287677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151608264287677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T01:06:03+0000", "to": {"data": [{"category": "Political party", "name": "Frente Amplio Puntarenas", "id": "673537576006662"}, {"category": "Politician", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado", "id": "632512150111952"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151608264237677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151608264237677", "shares": {"count": 19}, "created_time": "2013-08-12T17:27:20+0000", "message": "Excelente conversatorio tuvimos ayer en Barranca con diferentes sectores sociales! Muy felices por el excelente trabajo de organizaci\u00f3n que est\u00e1n realizando las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de Frente Amplio Puntarenas y nuestro candidato Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado.\r\n#SiHayPorQuienVotar \r\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151608264287677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXKRSPt3zE3_Uv&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 523, "data": [{"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, {"name": "Esteban Guevara", "id": "1075892078"}, {"name": "Diana Sof\u00eda Posada Sol\u00eds", "id": "1177851640"}, {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MjA="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos De La Trinidad Jim\u00e9nez Herrera", "id": "100000546268701"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T17:57:04+0000", "message": "El cambio necesario para Costa Rica.............", "id": "10151606267207677_27439111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ferjo Segura", "id": "100000811041424"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:21:04+0000", "message": "Y se acabe tanta injusticia y corrupci\u00f3n", "id": "10151606267207677_27439314", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Moreno", "id": "100001154282529"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:14:04+0000", "message": "el derecho al agua", "id": "10151606267207677_27439242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Mata", "id": "100006282511386"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T17:44:10+0000", "message": "Buenos d\u00edas futuro presidente!", "id": "10151606267207677_27439011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Cart\u00edn", "id": "686337014"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T22:23:10+0000", "message": "Todo genial, me gustar\u00eda escuchar m\u00e1s sobre inclusi\u00f3n ind\u00edgena. En la educaci\u00f3n del pa\u00eds, en la pol\u00edtica, en autonom\u00eda real de sus tierras.", "id": "10151606267207677_27441348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ferjo Segura", "id": "100000811041424"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T18:20:12+0000", "message": "Vamos Villalta dale x la madre a liberaci\u00f3n y la unidad tu puedes...", "id": "10151606267207677_27439303", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alberto Rojas Mora", "id": "100001718906185"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T17:28:23+0000", "message": "porque en lugar de bajar los impuestos a los autos usados no hizo una ley que le baje los impustos a las medicinas", "id": "10151606267207677_27438835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "message_tags": [{"length": 16, "offset": 0, "type": "user", "id": "1307437177", "name": "Fernando Zeledon"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T05:08:02+0000", "message": "Fernando Zeledon", "id": "10151606267207677_27444270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alberto Fallas M\u00e9ndez", "id": "100000192861733"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T04:04:48+0000", "message": "Para empezar la campa\u00f1a, este anuncio est\u00e1 muy bien.", "id": "10151606267207677_27443859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sandy V\u00edquez Serrano", "id": "100000599381409"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T03:52:19+0000", "message": "ojala esto funcione------------- :)", "id": "10151606267207677_27443789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rob Ure\u00f1a", "id": "607089659"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T22:35:06+0000", "message": "Gracias", "id": "10151606267207677_27441430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Arias", "id": "559958378"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T17:52:52+0000", "message": "Erradicaremos las pi\u00f1eras, yo se que si!", "id": "10151606267207677_27439080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Vargas Hernandez", "id": "100003993690697"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:37:47+0000", "message": "Este a\u00f1o ya puedo votar y le voy a dar el voto ah usted..", "id": "10151606267207677_27460362", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guadamuz", "id": "1201304539"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T06:04:39+0000", "message": "S\u00cd MI VOTO", "id": "10151606267207677_27444527", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151606267207677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151606267207677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T19:37:47+0000", "caption": "www.youtube.com", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 403}, "created_time": "2013-08-11T16:03:07+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151606267207677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn1/536926_10151606100092677_35092227_s.jpg", "likes": {"count": 226, "data": [{"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}, {"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, {"name": "Fabricio Espinoza", "id": "100001326755213"}, {"name": "Diana Sof\u00eda Posada Sol\u00eds", "id": "1177851640"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Jose Antonio Barquero Gomez", "id": "100003303282147"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T14:28:28+0000", "message": "Tiene que echarse una gira por golfito..", "id": "10151606100092677_9308624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Rodriguez Murillo", "id": "100001059240297"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T15:04:22+0000", "message": "Espero que venga a San Carlos alg\u00fan dia", "id": "10151606100092677_9308822", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gener Valverde Cart\u00edn", "id": "100005484604147"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T13:56:09+0000", "message": "Cuando viene a P\u00e9rez Zeled\u00f3n? Queremos escuchar su propuesta!", "id": "10151606100092677_9308496", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Ricardo Cubillo Murillo", "id": "100000239663293"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T15:37:27+0000", "message": "este es un revolucionario que quiero como presidente ", "id": "10151606100092677_9309000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Blanco", "id": "1636652388"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T14:09:43+0000", "message": "\u00c9xitos en su gira, espero poder acompa\u00f1arlo en Miramar.", "id": "10151606100092677_9308538", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Montoya Ayala", "id": "1240831540"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T23:37:54+0000", "message": "Buenas tardes. Lastimosamente no podr\u00e9 asistir, pero s\u00ed me gustar\u00eda conocer de los planteamientos del Frente Amplio tanto a nivel nacional como a nivel local. Muchos \u00e9xitos en su reuni\u00f3n en Miramar.", "id": "10151606100092677_9311518", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isolda Martinez Rojas", "id": "100001120020691"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T22:41:05+0000", "message": "Vamos fuerte mi chemita Villalta....Que Diosito te ayude a salvar a nuestro Pa\u00eds del fango.", "id": "10151606100092677_9311230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Jim\u00e9nez Vargas", "id": "1426332398"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T21:36:03+0000", "message": "Lastimosamente la vice-alcaldesa de Puntarenas no dio el permiso para la reuni\u00f3n en el Coloso, pero estuvimos en el parque del barrio, demostrando que si hay por quien votar por el bien de Costa Rica...", "id": "10151606100092677_9310919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Antonio Barquero Gomez", "id": "100003303282147"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T17:18:08+0000", "message": "Me parece bien todo el pais debe conocer personalmente sus buenas ideas para derrocar democraticamente a la cupula verde.", "id": "10151606100092677_9309453", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151606100112677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151606100112677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-15T04:02:43+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151606100092677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151606100092677", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-08-11T13:52:48+0000", "message": "De nuevo de gira. Hoy estaremos en Barranca, Esparza y Miramar; en la provincia de Puntarenas. #SiHayPorQuienVotar \n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151606100112677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1000245_10151604787182677_49910032_s.jpg", "likes": {"count": 654, "data": [{"name": "Franz Gonz\u00e1lez", "id": "100000285212558"}, {"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, {"name": "Osvaldo Rodriguez", "id": "100001473985585"}, {"name": "Juan Molinari", "id": "100003914838156"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MTc="}}, "data": [{"from": {"name": "Quemby Obando Vargas", "id": "1279732158"}, "like_count": 32, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:33:28+0000", "message": "Lo unico q vale la pena en este gobierno corrupto", "id": "10151604787182677_9303560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Carranza L", "id": "100001275892386"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:38:28+0000", "message": "Desde ya cuente con mi voto.", "id": "10151604787182677_9303588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vega Yk", "id": "1087550814"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T19:45:37+0000", "message": "x favor villalta no sea uno mas! no nos haga arrepentirnos como con laurita!!! cuente con mi voto!!", "id": "10151604787182677_9304026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Elizondo", "id": "100000570903686"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T20:46:44+0000", "message": "esta solo este mae d vdd creo q nos puede ayudar! Tiene mi voto!", "id": "10151604787182677_9304452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Pla", "id": "100002013219404"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T01:23:33+0000", "message": "P\u00f3ngale don Jose que usted cada dia gana mas credibilidad de los votantes. Si se puede sacar al PLUSC  de la politica", "id": "10151604787182677_9305977", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Madrigal", "id": "1485361293"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T21:10:42+0000", "message": "cuenta con mi voto!!!", "id": "10151604787182677_9304573", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nirajcito Fallas", "id": "100002587318611"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T23:42:27+0000", "message": "Lo escuche que barbaro, si apoya el matrimonio igualitario entre personas del mismos sexo y me dio risa Justo Orozco discriminacion jejejejeje", "id": "10151604787182677_9305381", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisela Su\u00e1rez", "id": "100000211757517"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T16:49:59+0000", "message": "Escuch\u00e9 el programa radial \"Ll\u00e9guele Mae!!\", estuvo buen\u00edsimo, sus propuestas son excelentes. Avise con bastante tiempo de antelaci\u00f3n,  cada vez que as\u00edsta a este programa, para tener as\u00ed tener la oportunidad de escucharlo. Buen\u00edsimo. Siga adelante, no se quede quieto. Busque al pueblo, atr\u00e1igalo, que no sea el pueblo el que se ACERQUE a usted. USTED ES EL IM\u00c1N, LL\u00c9GUELE USTED AL PUEBLO. CONVERSE, CON EL PUEBLO. BUSQUE AL PUEBLO PARA QUE ESTE DESPU\u00c9S LO SIGA.", "id": "10151604787182677_9309355", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauricio Blanco Garcia", "id": "1416433297"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T21:21:53+0000", "message": "esa emisora estar\u00e1 en internet?? alguien sabe??", "id": "10151604787182677_9304633", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Vargas", "id": "1336016508"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:58:02+0000", "message": "Listo a escucharlo caballero haber", "id": "10151604787182677_9303721", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Salazar Montes", "id": "1438155497"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T21:21:34+0000", "message": "Ac\u00e1 est\u00e1 el Link donde estan entrevistando a Villalta http://radio.crc.cr/891", "id": "10151604787182677_9304629", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Madrigal Blanco", "id": "1366534614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T19:43:15+0000", "message": "Amigos para los que no pudieron escuchar el programa de este s\u00e1bado que paso, en el Facebook de @lleguelemae podr\u00e1n encontrar el acceso al mismo.", "id": "10151604787182677_9317025", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Araya", "id": "781618674"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T19:04:10+0000", "message": "Este programa no est\u00e1 grabado, como para o\u00edrlo en alg\u00fan Link?", "id": "10151604787182677_9316810", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Eduardo Sanabria Quesada", "id": "100001486867811"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:47:58+0000", "message": "Estar\u00eda usted dispuesto a realizar un comstituyente,  que es lo que tanto necesita nuestra amada patria??????", "id": "10151604787182677_9306361", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Greivin Herrera", "id": "1605698512"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T00:11:50+0000", "message": "ya me lo perdi ,donde puedo conseguir la grabaci\u00f3n ?", "id": "10151604787182677_9305552", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151604787237677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151604787237677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-12T19:43:15+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151604787182677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151604787182677", "shares": {"count": 64}, "created_time": "2013-08-10T18:27:46+0000", "message": "A las 3 pm estar\u00e9 en la radio 89.1 fm en el programa \"ll\u00e9guele mae\", contestando preguntas de la audiencia y los entrevistadores.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151604787237677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/993366_10151604627782677_1866500714_s.jpg", "likes": {"count": 205, "data": [{"name": "Adri\u00e1n Mendez Gonz\u00e1lez", "id": "1182493956"}, {"name": "Sebastian Vindas Rodriguez", "id": "100001083058143"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Community", "name": "BARRANCA PUNTARENAS", "id": "278463018863778"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Tarra\u00edzta Mau", "id": "100003635691331"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:56:47+0000", "message": "Vamos Jose!!! Aqu\u00ed en Guada nos acaban de dejar dos peri\u00f3dicos y volantes!!! voy a repartirlos por todo Goico!!! Aqui Guadalupe lo apoyamos!!!", "id": "10151604627782677_9303038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Rodas Posada", "id": "828135351"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:47:11+0000", "message": "En Curridabat, nos va Super Bien!", "id": "10151604627782677_9302984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Fernando Benavides Tencio", "id": "100001578744660"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T17:09:10+0000", "message": "Necesitamos un cambio aqui en Guanacaste.", "id": "10151604627782677_9303102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Rodriguez Sanchez", "id": "532877930"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T18:22:23+0000", "message": "La Uruca con Chema! FA crece y crece!", "id": "10151604627782677_9303508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Bello Aroca", "id": "699405046"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T17:21:50+0000", "message": "Mario Bello Aroca Porque los ex-curas del FA usan clerical alzacuello o clericman en su vestimenta si se supone que ellos renunciaron a su condicion? es horta que se lo quiten En las campa\u00f1as internacionales este simbolo se esta usando para denuciar a pedofilo y violadores de ni\u00f1os. En Costa Rica es un simbolo desprestigiado Ligado a la corrupcion del sistema Recomendable que lo eliminen totalmente. Que no se confundan con los Sa- Cerdotes", "id": "10151604627782677_9303166", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Morales Garita", "id": "1637813237"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T16:47:34+0000", "message": "eso chema!! :D", "id": "10151604627782677_9302985", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Guadamuz", "id": "1201304539"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T19:01:07+0000", "message": "Saludos desde Tamarindo fuerza", "id": "10151604627782677_9303740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T17:19:18+0000", "message": "Ya ley\u00f3 mis 2 propuestas?", "id": "10151604627782677_9303148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jimmy Sanchez", "id": "100001369373006"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-11T02:13:13+0000", "message": "Excelente don Jose Maria Vamos con todo .....", "id": "10151604627782677_9306216", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151604627822677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151604627822677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-11T02:13:13+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151604627782677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151604627782677", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-10T16:45:08+0000", "message": "Revisando el desarrollo del trabajo de campa\u00f1a en la Comisi\u00f3n Pol\u00edtica Nacional Ampliada del Partido Frente Amplio.\n#FrenteAMPLIO\n#SiHayPorQuienVotar", "type": "photo", "id": "113998707676_10151604627822677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1146534_10151603423427677_1662435087_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada updated his cover photo.", "likes": {"count": 552, "data": [{"category": "Non-governmental organization (ngo)", "name": "Mentes Diversas", "id": "520337117987137"}, {"name": "Priscila S\u00e1nchez", "id": "100003033204993"}, {"name": "Adolfo Li Pinel", "id": "1095350962"}, {"name": "Susana Guzm\u00e1n", "id": "100000329303576"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Fernando Chaves Vargas", "id": "620213343"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:24:57+0000", "message": "Espero que s\u00ed queda tenga los huevos para poner orden en este pa\u00eds ! Ya es mucho la carebarrada del gobierno y lo caro que es vivir en Costa Rica", "id": "10151603423427677_9299173", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:22:17+0000", "message": "Urge q lo conozcan en hatillo", "id": "10151603423427677_9299155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Loana Fili", "id": "100006278703204"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T02:44:25+0000", "message": "creo q x ahora es el \u00fanico candidato q vale la pena y me gusta q no tenga pelos en la lengua para decir las cosas, gente ya es hora q agamos el cambio libremonos d liberaci\u00f3n nacional q tiene al pais d cabesa!", "id": "10151603423427677_9299814", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rub\u00e9n Caled Valle Miranda", "id": "100000984771714"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T05:31:55+0000", "message": "Tiene mi voto y por lo que veo el de muchos", "id": "10151603423427677_9300429", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Bonilla", "id": "100002248322440"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T19:14:38+0000", "message": "", "id": "10151603423427677_9303831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:22:28+0000", "message": "Por favor :)", "id": "10151603423427677_9299157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Teban Corderiux-Soto", "id": "564996271"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:23:58+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, adonde puedo conseguir calcoman\u00edas para autom\u00f3vil?!", "id": "10151603423427677_9299169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Keller Acosta", "id": "100001012581714"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-26T19:40:11+0000", "message": "Donde puedo ver sus propuestas e ideas concretas?", "id": "10151603423427677_9405456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nelly P\u00e9rez Retana", "id": "1028538458"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-22T22:45:06+0000", "message": "Es horrible para los (las) tic@s que estamos fuera del pa\u00eds y queremos regresar a la patria, no se puede comprar, todo el pa\u00eds es para retirados con mucho $$$$. Y los nuestros que, nos est\u00e1n vendiendo la patria hermanos.", "id": "10151603423427677_9380682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Madrigal Garita", "id": "1222014483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:29:57+0000", "message": "Sera ud uno mas de los mismos?????", "id": "10151603423427677_9299192", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151603423462677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151603423462677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-26T19:40:11+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151603423427677&set=a.10150589836807677.378877.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151603423427677", "shares": {"count": 49}, "created_time": "2013-08-10T00:20:14+0000", "type": "photo", "id": "113998707676_10151603423462677", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3J4OAWsbWdu1e&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 537, "data": [{"name": "Ivannia Rojas Arias", "id": "1057676759"}, {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, {"name": "Frente Amplio Tilar\u00e1n", "id": "100002635595613"}, {"name": "Adri\u00e1n Mendez Gonz\u00e1lez", "id": "1182493956"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTU="}}, "data": [{"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T22:15:25+0000", "message": "Villalta voy con Ud y Frente Amplio!", "id": "10151603057642677_27422658", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenia Barrantes Jimenez", "id": "1123985496"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:52:12+0000", "message": "As\u00ed es...", "id": "10151603057642677_27423919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Chinchilla Guevara", "id": "100002647824884"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T21:19:33+0000", "message": "Que el se\u00f1or lo bendiga su partido.", "id": "10151603057642677_27431790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Bejarano", "id": "100001406227172"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T23:00:37+0000", "message": "En todas !!", "id": "10151603057642677_27422984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mary Fallas D\u00edaz", "id": "100005066673339"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T22:13:04+0000", "message": "Siga adelante, el pa\u00eds necesita un cambio.", "id": "10151603057642677_27422624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T00:08:43+0000", "message": "Yo lo conozco y lo apoyo, har\u00e9 todo lo posible porque mis conocidos lo sigan y que voten por usted. ", "id": "10151603057642677_27423552", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Garbanzo", "id": "712872077"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T01:54:19+0000", "message": "Mis respetos si logra financiar los Parques Nacionales tomando el 50% de lo q le dan al ICT los turistas q nos visitan, para sostener ese elefante blanco - amorfo !!!", "id": "10151603057642677_27424449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Odette Roman Moreira", "id": "100001117926091"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T19:43:01+0000", "message": "don Jose Maria, me gusta mucho como candidato, este proximo a\u00f1o votare por su persona, no lo conozco pero una vez lo vi en el Walmart de Guadalupe asi es q tuve el honor de por lo menos verlo pasar a la par mia, cuente con mi voto y el de mi esposo q es gran admirador suyo.", "id": "10151603057642677_27460413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Armando Rodriguez Porras", "id": "1583469626"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-13T01:34:50+0000", "message": "Soy de Grecia y vivo en Guanacaste , y lo apoyo  100%, me apunto a trabajar por usted en este lugar", "id": "10151603057642677_27453260", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabiola Chaves", "id": "100000404061862"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T21:57:22+0000", "message": "esto es lo que necesita Villalta, que lo conozcan, que haga m\u00e1s bulla, que le llegue a m\u00e1s gente", "id": "10151603057642677_27422474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Delgado Chavarria", "id": "100000632766168"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 0, "type": "user", "id": "775415438", "name": "Ignacio Fonseca"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T21:34:25+0000", "message": "Ignacio Fonseca", "id": "10151603057642677_27422293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis PB", "id": "100000697458535"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T01:19:48+0000", "message": "Pienso votar por Villalta, pero me gustaria una alianza con otros partidos y que se pongan de acuerdo en pedir el voto para el y votar por diputados y regidores por otros partidos o por el mismo FA.  Seria una opcion excelente para los que son de otros partidos pero no les gusta el candidato a presidente .", "id": "10151603057642677_27424150", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151603057642677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151603057642677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-13T19:43:01+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/uQMHrrPBWW4?version=3&autohide=1&autoplay=1", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 59}, "created_time": "2013-08-09T21:33:09+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "113998707676_10151603057642677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1095039_10151601187117677_533616752_s.jpg", "likes": {"count": 329, "data": [{"name": "Adri\u00e1n Mendez Gonz\u00e1lez", "id": "1182493956"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Community", "name": "BARRANCA PUNTARENAS", "id": "278463018863778"}, {"category": "Media/news/publishing", "name": "Peri\u00f3dico PUEBLO", "id": "142386395846262"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Pablo Jimenez", "id": "1374742316"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:31:22+0000", "message": "cuando viene a sarchi, naranjo, grecia???", "id": "10151601187117677_9293023", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio Puntarenas", "id": "673537576006662"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:26:13+0000", "message": "Saludos les compartimos los sitios oficiales del partido en Puntarenas\n\nwww.facebook.com/CarlosHernandezDiputado\nwww.facebook.com/FrenteAmplioPuntarenas\nwww.facebook.com/JuventudFrenteAmplioPuntarenas", "id": "10151601187117677_9293568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:56:54+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, ojal\u00e1 pueda acompa\u00f1ar a nuestros agricultores a su marcha en defensa de las ferias del agricultor. El 13 de agosto. Ser\u00eda muy beneficioso contar con su estimable presencia ese d\u00eda...", "id": "10151601187117677_9293143", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffry Espinoza", "id": "100000341529628"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:36:43+0000", "message": "me alegra pensar que la primera vez que podr\u00e9 ejercer mi derecho al voto, ser\u00e1 para Jos\u00e9 mar\u00eda Villalta, un hombre luchador por el pueblo y que este S\u00cd ES DE LOS NUESTROS...!", "id": "10151601187117677_9293874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos Marin Zumbado", "id": "100000287341216"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T06:02:44+0000", "message": "Dn. Jos\u00e9 Merino escogi\u00f3 una gran ficha para el frente amplio, y estoy seguro que desde all\u00e1 arriba esta viendo como este joven y atrevido pol\u00edtico esta d\u00e1ndole un nuevo aire al partido logrando atraer lo que otros partidos no logran que es a la juventud y a la gran poblaci\u00f3n que se abstiene a votar, estoy seguro que Dn. Jos\u00e9 esta muy orgulloso de Este candidato y curador de su partido.", "id": "10151601187117677_9294417", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Brayan Perez", "id": "839937271"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T01:45:44+0000", "message": "Ojal\u00e1 tenga la oportunidad de visitar Guanacaste, playas del Coco", "id": "10151601187117677_9293373", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:37:12+0000", "message": "estamos con usted...", "id": "10151601187117677_9293051", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tata Campos", "id": "746935618"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:30:24+0000", "message": "Excelente, ese ha sido el problema m\u00e1s grande en los \u00faltimos a\u00f1os, hay que ir a los extremos de Costa Rica.", "id": "10151601187117677_9293019", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jeffry Espinoza", "id": "100000341529628"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T21:37:42+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda no tiene pensado una gira a P\u00e9rez Zeled\u00f3n? ser\u00eda muy bonito verlo en mi cant\u00f3n habl\u00e1ndole a la gente y exponiendo sus ideas....", "id": "10151601187117677_9298465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ed\u00fa Alvarado", "id": "692007905"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T01:44:37+0000", "message": "Cuando en Parrita????", "id": "10151601187117677_9293366", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred Falcon", "id": "100000853871328"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:24:12+0000", "message": "Ah\u00ed nos vemos :D", "id": "10151601187117677_9292997", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151601187167677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151601187167677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T21:37:42+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151601187117677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151601187117677", "shares": {"count": 63}, "created_time": "2013-08-09T00:22:45+0000", "message": "El pr\u00f3ximo domingo 11 de agosto vamos para Puntarenas. Estaremos en Barranca, Esparza y Miramar.\r\n#SiHayPorQuienVotar\r\n#FrenteAMPLIO", "type": "photo", "id": "113998707676_10151601187167677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3J4OAWsbWdu1e&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 714, "data": [{"name": "Adri\u00e1n Mendez Gonz\u00e1lez", "id": "1182493956"}, {"name": "Wilmar Matarrita Carrillo", "id": "100000636485789"}, {"name": "Glenda Solano", "id": "100001820280793"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTA="}}, "data": [{"from": {"name": "Jos\u00e9 Mario Quesada Solano", "id": "100000265384237"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:37:18+0000", "message": "Claro que hay por qui\u00e9n votar el presidente que Costa Rica necesita. Ojal\u00e1 el pueblo se deje ya de convencionalismos votando siempre por los mismos y mire el verdadero cambio en Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta!!", "id": "10151601151437677_27412216", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Matarrita", "id": "660111334"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T01:09:03+0000", "message": "EXC!!! \"no tiene rabo que le majen\" (y)", "id": "10151601151437677_27412492", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura ZP", "id": "100000190454260"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T04:26:56+0000", "message": "muy respetuosamente le digo que queremos confiar en que si se puede esta vez y que yo conf\u00edo en sus palabras y por favor no decepcione al pueblo costarricense que por cierto estamos dolidos con tanta mentira de los pol\u00edticos, creo que como yo hay mucha gente que de verdad conf\u00eda en usted y lo vamos a apoyar. gracias por volver la esperanza al pueblo de que  una mejor Costa Rica es posible", "id": "10151601151437677_27414458", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Germ\u00e1n Meza Meza", "id": "1022293769"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:12:52+0000", "message": "Muy bonito anuncio sin mucho dramatismo barato ni pompa excesiva.", "id": "10151601151437677_27413134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Carballo Salazar", "id": "1128170972"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T04:14:00+0000", "message": "Unidos recorremos el sendero que nos lleva a la victoria....", "id": "10151601151437677_27414357", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Rivas", "id": "100003987270818"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:09:54+0000", "message": "la mejor opci\u00f3n.", "id": "10151601151437677_27413098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alvaro Chinchilla", "id": "1056373678"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 0, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T19:33:36+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada Tiene mi voto, pero quisiera saber que rumbo econ\u00f3mico propone, temas como Inversion extranjera directa y sobre el sector privado del pais. Gracias", "id": "10151601151437677_27421196", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Aguilar", "id": "100000518869295"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T19:22:56+0000", "message": "S\u00ed lo conozco, y orgullosamente mi voto es para usted", "id": "10151601151437677_27421101", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vane Brenes Bravo", "id": "100000194560448"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T13:38:31+0000", "message": "Se ha ganado mi confianza con su proceder hasta el momento y creo que s\u00ed es usted un pol\u00edtico que puede marcar la diferencia. Quisiera que su campa\u00f1a sea de ideas y no de hablar mal de los otros candidatos.", "id": "10151601151437677_27417645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abraham Chavarria Mathiew", "id": "1842690734"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T01:59:24+0000", "message": "Muy bien de verdad no lo conozco pero me gusta ese car\u00e1cter fuerte ante las cosas malas \nY con la premisa de blanco para blanco y negro con lo negro .", "id": "10151601151437677_27412988", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151601151437677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151601151437677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-09T19:33:36+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/uQMHrrPBWW4?version=3&autohide=1&autoplay=1", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 188}, "created_time": "2013-08-08T23:57:13+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "113998707676_10151601151437677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/1157400_531950966858505_1488438668_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Frente Amplio - Costa Rica's photo.", "likes": {"count": 738, "data": [{"name": "Osvaldo Rodriguez", "id": "100001473985585"}, {"name": "Fran Ruiz", "id": "540468531"}, {"name": "Ricardo Fari\u00f1a", "id": "810559690"}, {"name": "Rodrigo Villalta Vargas", "id": "572821102"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Timeline Photos", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Mjc="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151600825637677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Mw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Randall Alfaro", "id": "696513183"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:00:59+0000", "message": "Esta es una de las formas que se deben de hacer los cambios. Muy feliz espero que el FA llegue a la silla principal. Mas ideas buenas, mas cambios y menos decir lo que todos sabemos ya que hay que sacar el PLN. A luchar por la tierrita y a demostrar que nuestra patria se puede cambiar", "id": "10151600825637677_27410192", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Guzm\u00e1n", "id": "100000518734558"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:50:00+0000", "message": "Vamos a demostrarle a esa manga de corruptos cu\u00e1l es la diferencia entre pol\u00edtica y politiquer\u00eda.", "id": "10151600825637677_27410085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:54:47+0000", "message": "Muy buena iniciativa !!!!  Vamos adelante FA", "id": "10151600825637677_27410134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Pablo M", "id": "100001563080674"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:54:00+0000", "message": "Que bueno, siempre me ha disgustado la cantidad de dinero que se desperdicia haciendo esc\u00e1ndalos prometiendo y prometiendo para obtener votos y luego olvidarse de la gente que los puso ah\u00ed, incre\u00edble paso Don Jos\u00e9 Mar\u00eda, me parece que tome este tipo de iniciativas por el pueblo (y)", "id": "10151600825637677_27410122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Garbanzo", "id": "100000527562099"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:51:33+0000", "message": "Excelente!!! realmente me estoy convenciendo.", "id": "10151600825637677_27410099", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Golcher", "id": "799585178"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:01:32+0000", "message": "Hay Esperanza", "id": "10151600825637677_27410194", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Chinchilla", "id": "100000902733469"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:08:11+0000", "message": "Una buena noticia entre tantas malas, x fin!", "id": "10151600825637677_27410251", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Mauricio Qper Sanchez", "id": "1529038742"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:50:27+0000", "message": "Creia que no habia un candidato ni un movimiento si quiera que mereciera mi voto, y para votar por votar habia pensado en PLN y su candidato, pero mi mirada se ha vuelto hacia FA y sinceramente creo, mas que en un cambio, en la diferencia que un partido y un candidato como Jos\u00e9 Mar\u00eda puede marcar. Por sus frutos los conocer\u00e1s y mirando en retrospectiva he visto c\u00f3mo Jos\u00e9 Maria ha estado involucrado en la lucha civico-moral en este pais. Para terminar de convencerme me falta ver el plan de gobierno, ver la campa\u00f1a en s\u00ed para hacer propaganda oral, pero de momento FA es mi opci\u00f3n.", "id": "10151600825637677_27410750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Martin Conrado", "id": "704701152"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:31:26+0000", "message": "Esa movida  adem\u00e1s de ser inteligente es pensar en el pueblo y no andar en aguas m\u00edadas.  Es ser consecuente con la situaci\u00f3n nacional.  El pueblo no esta para estar regalando la plata a tanto chupa sangre pol\u00edtico!!!", "id": "10151600825637677_27410555", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Omar Blanco", "id": "1093503537"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:53:17+0000", "message": "Adelante!", "id": "10151600825637677_27410112", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mym Jigon", "id": "100004062602652"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:25:17+0000", "message": "Esperemos que los dem\u00e1s partidos tambi\u00e9n se hunan para que por un momento piensen un poquito en el pa\u00eds. Bien por Frente Amplio van por buen camino!", "id": "10151600825637677_27410474", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Redondo", "id": "618564821"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:16:39+0000", "message": "esa es buena ....", "id": "10151600825637677_27410359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivan Bermudez", "id": "100003661630967"}, "message_tags": [{"length": 16, "offset": 18, "type": "user", "id": "1219609406", "name": "Marcelo Castillo"}], "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:51:30+0000", "message": "excelenteeeeeee , Marcelo Castillo vea", "id": "10151600825637677_27410098", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iva Lopez", "id": "100000409955509"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:55:43+0000", "message": ":D", "id": "10151600825637677_27410142", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Quesada", "id": "100000304767200"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T22:24:00+0000", "message": "Yo iba a votar x usted pero con eso de que quiere meterle impuestos a las zonas francas me descepciono...muchas empresas no lo van a tomar bien y se van a ir, d x si q muchas ya estan en eso", "id": "10151600825637677_27411047", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Sol\u00eds", "id": "1678489824"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:28:16+0000", "message": "\u00a1Entonces s\u00ed aceptaron el reto del PAC! \u00a1Y sab\u00eda que lo iban a hacer!", "id": "10151600825637677_27410510", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Pablo", "id": "624860740"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T20:08:36+0000", "message": "Villalta, considerando que usted es un candidato de cambios dr\u00e1sticos, que tal quitarle algunos beneficios a los diputados. Dado que usted se ha desempe\u00f1ado como diputado, estoy seguro que sabe de algunas cosas de las cuales los diputados pueden prescindir sin perjudicar sus funciones. Por ejemplo, veh\u00edculos de lujo, me parece que con un carrito m\u00e1s humilde se pueden desempe\u00f1ar las mismas tareas no?", "id": "10151600825637677_27421562", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Cascante", "id": "100005781900056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:54:50+0000", "message": "Asi se toman las decisiones, no esperando que otros las tomen para tomarlas yo que buen ejemplo", "id": "10151600825637677_27419610", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Villalobos Alp\u00edzar", "id": "100000135624216"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:22:50+0000", "message": "Excelente", "id": "10151600825637677_27419268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Mauricio Qper Sanchez", "id": "1529038742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T04:30:39+0000", "message": "Para el compa del comentario de las zonas fancas. Las zonas francas de todos modos va a pagar impuestos por que la ley de zonas francas contemplaba un plazo de aplicaci\u00f3n y est\u00e1 por vencer. Si bien es cierto por esa razon hubo un aunge de inversi\u00f3n extranjera.", "id": "10151600825637677_27414481", "user_likes": false}, {"from": {"name": "JM Abark", "id": "1484634977"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T03:05:18+0000", "message": "entiendo que esta fu\u00e8 una iniciativa reciente del PAC, cierto??", "id": "10151600825637677_27413681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Josue Caama\u00f1o Chacon", "id": "100003596569396"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T02:52:11+0000", "message": "me parece excelente.....", "id": "10151600825637677_27413521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mauro Valverde Herrera", "id": "1297893279"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T23:35:49+0000", "message": "es hora de cambiar!!!", "id": "10151600825637677_27411685", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Quesada", "id": "100000155199863"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T22:24:11+0000", "message": "Me parece excelente que haya acogido el llamado de don Luis Guillermo Sol\u00eds.", "id": "10151600825637677_27411049", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rita Rodriguez", "id": "784387117"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T22:02:17+0000", "message": "\"si hay por quien votar\" muy de acuerdo", "id": "10151600825637677_27410866", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151600825637677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151600825637677", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Frente Amplio - Costa Rica", "href": "https://www.facebook.com/frenteamplioCRICA?ref=stream", "name": "By"}], "caption": "Partido Frente Amplio se compromete ante el TSE a reducir cobro de deuda pol\u00edtica al 0,11% del PIB independientemente de decisi\u00f3n de otros partidos\r\n\r\nEl Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional del Partido Frente Amplio y su candidato presidencial, Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada enviaron hoy el Oficio FA-CEN-100-2013 al Tribunal Supremo de Elecciones (TSE), por el cual se comprometen a cumplir de manera voluntaria con la reducci\u00f3n del gasto estatal para el financiamiento de la actual campa\u00f1a electoral, de modo que no supere el 0,11% del PIB.\r\n\r\nEl Frente Amplio adquiri\u00f3 este compromiso independientemente de si fracasan las iniciativas que est\u00e1n pendientes en la Asamblea Legislativa, con el fin de contribuir as\u00ed de manera inmediata y concreta en la reducci\u00f3n de ese gasto.\r\n\r\n\u201cNos parece que lo serio es asumir este compromiso formal ante el Tribunal Supremo de Elecciones, pues es la autoridad competente de administrar y realizar el pago del financiamiento estatal a los partidos para las elecciones de 2014\u201d, dijo Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta, candidato presidencial frenteamplista.\r\n\r\nVillalta explic\u00f3 que ha recibido invitaciones de otros partidos para firmar alg\u00fan tipo de declaraci\u00f3n en ese sentido. \u201cPero para que esas declaraciones no se las lleve el viento, lo procedente es que sea el Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional de cada partido, como autoridad partidaria, la que, junto al candidato presidencial, adquieran formalmente este compromiso, pues es dicho Comit\u00e9 el encargado de realizar un eventual cobro de la deuda pol\u00edtica.\u201d\r\n\r\nComo es de conocimiento p\u00fablico, en la Asamblea Legislativa existe una propuesta para  para reducir el gasto electoral del actual 0,19% a ese 0,11%, pero la mayor\u00eda de partidos pol\u00edticos all\u00ed representados hasta el momento se niega a hacerlo.\r\n\r\nAdem\u00e1s del candidato presidencial del Frente Amplio, el Oficio al TSE est\u00e1 firmado por Patricia Mora Castellanos, presidenta; Rodolfo Ulloa, Secretario General; y Roberto Alfaro, Tesorero.", "application": {"name": "Photos", "id": "2305272732"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=531950966858505&set=a.113140872072852.18546.112857698767836&type=1", "object_id": "531950966858505", "shares": {"count": 66}, "created_time": "2013-08-08T20:48:32+0000", "message": "Nos hemos comprometido ante el TSE a reducir cobro de deuda pol\u00edtica al 0,11% del PIB independientemente de decisi\u00f3n de otros partidos.\nLes comparto la carta dirigida al TSE que acabamos de entregar.", "updated_time": "2013-08-08T20:48:32+0000", "type": "photo", "id": "113998707676_10151600825637677", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1000246_504197226331842_105020366_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Peri\u00f3dico PUEBLO's photo.", "likes": {"count": 311, "data": [{"name": "Fernando Garay", "id": "1249961720"}, {"name": "Maria Amalia Matamoros Landazuri", "id": "100001382183771"}, {"name": "Jorge Prendas-Solano", "id": "1814514886"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Timeline Photos", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Ng=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ivan Salas", "id": "812685248"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:22:29+0000", "message": "Fomentar el aporte que puedan brindar instituciones como el TEC al pa\u00eds ser\u00e1 uno de sus grandes retos. Son instituciones que brindan oportunidades y progreso", "id": "10151600609237677_27408537", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Pablo M", "id": "100001563080674"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:11:19+0000", "message": "Muy acertado acercarse a las universidades a dar este tipo de foros, estos nos permiten a los estudiantes estar cerca de los representantes gubernamentales y dar a conocer el nivel de ingenieros que podemos aportar a Costa Rica para encaminarla en progreso con manos costarricenses, nosotros somos capaces de hacerlo sin necesidad de la contrataci\u00f3n de recurso extranjero, la mejor cualidad de un buen l\u00edder es reconocer los habilidades de sus compa\u00f1eros y guiarlas para formarlas en trabajo que generen beneficios para todos...", "id": "10151600609237677_27409704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Ramirez", "id": "1292915172"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:55:16+0000", "message": "Yo como futuro ingeniero en electr\u00f3nica del TEC que me grad\u00fao en 6 meses, estar\u00eda dispuesto a brindar mis servicios como profesional en pro de este pa\u00eds.", "id": "10151600609237677_27410138", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T23:01:00+0000", "message": "Adelante se\u00f1or diputado futuro presidente", "id": "10151600609237677_27411347", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ulan Arias A", "id": "100003874004992"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T23:01:55+0000", "message": "Me parece excelente la posici\u00f3n del Frente Amplio en este asunto. Lo que NO me parece es que una \"candidata a diputada\" lo \u00fanico que TIENE es ser viuda de Merino e hija de un dirigente pol\u00edtico. Vamos a seguir en LO MISMO, heredando los puestos en el gobierno ???. Tenga cuidado Don Jos\u00e9 Ma. Villalta , por \u00e9se camino va rumbo al despe\u00f1adero", "id": "10151600609237677_27411359", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Camacho", "id": "100003850685079"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:05:29+0000", "message": "Este pais esta lleno de mentes brillantes, pero son mas los politicos corruptos, no quieren aprovechar a los egresados de U publicas y privadas, traen a los chinos, espa\u00f1oles etc. porque les deben favores como el Estadio Nacional, quien regala nada sin esperar algo a cambio.", "id": "10151600609237677_27410212", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151600609237677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151600609237677", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Peri\u00f3dico PUEBLO", "href": "https://www.facebook.com/periodicoPUEBLO?ref=stream", "name": "By"}], "caption": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta participa en el foro sobre la actualidad de la administraci\u00f3n de obra p\u00fablica, en el Instituto Tecnol\u00f3gico, en Cartago #ConcesionesNO", "application": {"name": "Photos", "id": "2305272732"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=504197226331842&set=a.164810416937193.43096.142386395846262&type=1", "object_id": "504197226331842", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-08T18:12:21+0000", "message": "Muy buen foro ayer, en el Instituto Tecnol\u00f3gico, sobre el presente y futuro de la administraci\u00f3n de obra p\u00fablica en Costa Rica. Una felicitaci\u00f3n a los estudiantes de Ingenier\u00eda de la Construcci\u00f3n.", "updated_time": "2013-08-13T17:08:34+0000", "type": "photo", "id": "113998707676_10151600609237677", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3J4OAWsbWdu1e&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuQMHrrPBWW4%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", "likes": {"count": 1836, "data": [{"name": "Rosa Marlene Diaz Quesada", "id": "1327520609"}, {"name": "Alonso Guzm\u00e1n", "id": "100000952865010"}, {"name": "Glenda Solano", "id": "100001820280793"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Si no lo conoce, \u00a1ac\u00e9rquese! -Villalta Presidente", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY=", "before": "MTEw"}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151598583362677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=ODY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Rodrigo Barboza Flores", "id": "1810966117"}, "like_count": 75, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:42:27+0000", "message": "aca va mi voto por VILLALTA", "id": "10151598583362677_27398009", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisela Solano", "id": "1271783136"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:09:29+0000", "message": "Apenas puedan suban el plan de gobierno :)", "id": "10151598583362677_27398293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Villalobos Alp\u00edzar", "id": "100000135624216"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:19:30+0000", "message": "Mi voto es para ud...quer\u00eda saber si dentro de sus planes est\u00e1 apoyar la ley del maltrato animal como pena?", "id": "10151598583362677_27399477", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Chaverri", "id": "100001457610442"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:44:31+0000", "message": "Un gran saludo don Jos\u00e9 Mar\u00eda, espero y tengo esa fe de que en febrero dejaremos a este pa\u00eds con la boca abierta y verlo a usted sentado en la silla presidencial.Basta ya de pol\u00edticos corruptos. Hacia la victoria.", "id": "10151598583362677_27398029", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Chaves", "id": "1167423023"}, "like_count": 18, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:45:57+0000", "message": "Yo quiero a Villalta presidente :)", "id": "10151598583362677_27398040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lo Vega Usmanova", "id": "1213012776"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:45:48+0000", "message": "Mi voto y el de toda mi familia!!!!!!! No es una opci\u00f3n es la opci\u00f3n!!!!!", "id": "10151598583362677_27398038", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jarvi Oviedo", "id": "1218177498"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:47:37+0000", "message": "Mi voto se lo dar\u00e9 Se\u00f1or Villalta, esperamos no sea uno mas de las estad\u00edsticas, y esta burocracia llena de chorizos se acabe, que sea usted una persona que marque la diferencia.", "id": "10151598583362677_27398056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Castro", "id": "1174819874"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:43:09+0000", "message": "Tengo fe en que ud no es iguala  los dem\u00e1s! ESO LO CARACTERIZA su inteligencia y audacia... espero que no me decepcione!", "id": "10151598583362677_27398020", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Garc\u00eda Arce", "id": "100001293055804"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:47:06+0000", "message": "s\u00ed hay por qui\u00e9n votar!!!", "id": "10151598583362677_27398051", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:45:47+0000", "message": "Voy por Ud se\u00f1or a votar por una persona que trabaja.. Arriba Villalta!", "id": "10151598583362677_27398036", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melina Sibaja", "id": "100000125710941"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:03:35+0000", "message": "Grande se\u00f1or.. No tenes cola que te pizen.. Eso dice mucho de vos  \udbba\udf97\udbba\udf97\udbba\udf97\udbba\udf97\udbba\udf97\udbba\udf97", "id": "10151598583362677_27398230", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Cuartas", "id": "547289409"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:52:15+0000", "message": "con todo PRESIDENTE", "id": "10151598583362677_27398115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Matamoros", "id": "100001192633454"}, "message_tags": [{"length": 17, "offset": 0, "type": "user", "id": "100001244160642", "name": "Gabrielof Jimenez"}], "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:58:20+0000", "message": "Gabrielof Jimenez No se xq piensa ud votar, pero esta es una buena elecci\u00f3n", "id": "10151598583362677_27399766", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Chacon Porras", "id": "100000266514466"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:04:18+0000", "message": "Mi voto para Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta (y)", "id": "10151598583362677_27398851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenia Ure\u00f1a", "id": "100004864390426"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:14:30+0000", "message": "Cuente con mi voto,", "id": "10151598583362677_27398356", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Vega", "id": "100000611817709"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:11:40+0000", "message": "Mi voto sera para Jose Maria Villalta, por que? Trabajador, honrradisimo, y muy cierto, NO TIENE RABO QUE LE MAJEN! Adelante, vamos a cambiar a Costa Rica!", "id": "10151598583362677_27398315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Laura Arroyo", "id": "100001091546068"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:27:41+0000", "message": "A usted don Villalta, a usted le doy mi voto.", "id": "10151598583362677_27399536", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeka P\u00e9rez", "id": "100000398495948"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:16:29+0000", "message": "Adelante!!! debe ser muy dif\u00edcil, y no se me ocurre una raz\u00f3n por la cual alguilen quiera tomar la enorme responsabilidad de gobernar este pa\u00eds que cada vez se hunde mas pero si alguien puede es sin lugar a dudas usted", "id": "10151598583362677_27399457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro A. Chamorro Monge", "id": "1706686602"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T13:38:25+0000", "message": "Para alguien que ha sido del PLN desde el primer voto que d\u00ed en 1990, me ha sido dif\u00edcil, cambiar a otra opci\u00f3n y entender que el pa\u00eds lo necesita... Han sido los tres partidos predominantes, los que me terminaron de convencer, los malos gobiernos, lo parias que se han convertido algunos diputados, la t\u00f3nica de la impunidad y la ingobernabilidad, y tanta corrupci\u00f3n, que me hicieron cambiar de opci\u00f3n.... Solo espero con Jos\u00e9 Mar\u00eda que si logra quedar, no se convierta en un Rodrigo Carazo, o en un Abel Pachecho, que lleg\u00f3 al poder por populista, y se olvide de todo lo que nos convenci\u00f3 a muchos, yo creo en su propuesta, creo que necesitamos girar hacia la izquierda.  Espero que sus diputados en la pr\u00f3xima administraci\u00f3n hagan algo bueno, y no el circo de cosas que suceden en la casa de las risas... que se ha convertido cuesta de moras..", "id": "10151598583362677_27428185", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Alvarado Vargas", "id": "827869018"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T22:05:20+0000", "message": "Excelente.. Villalta Presidente", "id": "10151598583362677_27399363", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francis Calvo", "id": "100002816868627"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:15:04+0000", "message": "Mi voto es para Don Jos\u00e9 Mar\u00eda.", "id": "10151598583362677_27398960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Cespedes", "id": "100006285664265"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:06:20+0000", "message": "Mi voto es para villalta.si Dios quiere", "id": "10151598583362677_27398873", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Alfaro", "id": "560396190"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:28:01+0000", "message": "Muy bien logrado este primer acercamiento con el votante...felicitaciones!!!", "id": "10151598583362677_27398482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jasson Bola\u00f1os Valerio", "id": "100001807595626"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:18:04+0000", "message": "Que bueno maestro cuente con mi voto...", "id": "10151598583362677_27398395", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Garc\u00eda Bravo", "id": "100000934783975"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:13:10+0000", "message": "Futuro Presidente!", "id": "10151598583362677_27398338", "user_likes": false}]}, "caption": "www.youtube.com", "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151598583362677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151598583362677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T19:41:03+0000", "source": "http://www.youtube.com/v/uQMHrrPBWW4?version=3&autohide=1&autoplay=1", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "shares": {"count": 583}, "created_time": "2013-08-07T19:41:03+0000", "message": "Si no me conoce, \u00a1ac\u00e9rquese!", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", "type": "video", "id": "113998707676_10151598583362677", "status_type": "shared_story", "description": "Informate de la \u00fanica alternativa que no tiene relaci\u00f3n con los partidos tradicionlaes y que tiene 100 propuestas para el bien com\u00fan. www.villaltapresidente.cr"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc1/1098229_10151598481682677_579922087_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada updated his cover photo.", "likes": {"count": 954, "data": [{"name": "Rodrigo Villalta Vargas", "id": "572821102"}, {"name": "Glenda Solano", "id": "100001820280793"}, {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "NDA="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151598481797677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Luis Gerardo Arce", "id": "100000579125117"}, "like_count": 45, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:23:43+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "id": "10151598481682677_9284868", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jen Rivera Vallejos", "id": "1112853116"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:23:55+0000", "message": "Ahi est\u00e1 MI presidente!", "id": "10151598481682677_9284869", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gil Solano", "id": "1366783880"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:32:16+0000", "message": "\"No hace chorizos, los destapa..\" Me encanta esta frase. Solo hay que ver el excelente trabajo que ha desarrollado en la Asamblea Legislativa. Lo mejor es que nunca se vendi\u00f3 a ning\u00fan partido mayoritario. A ganar la mayor\u00eda de diputados en las pr\u00f3ximas elecciones para ver un verdadero cambio en este pa\u00eds, plagado de pol\u00edticos corruptos.", "id": "10151598481682677_9284922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Jaen", "id": "100001308945170"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:29:32+0000", "message": "si lo unico que pueden criticarle a villalta es que es un chancleto pues prefiero eso a todos los actos de corrupcion , mal  manejo de fondos del tse , donaciones sospechosas y malas administraciones municipales que tiene los demas partidos.", "id": "10151598481682677_9284905", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Bogantes Lopez", "id": "100000545711724"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:24:23+0000", "message": "Excelente!! Si hay por quien votar!!", "id": "10151598481682677_9284872", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Obando Bustamante", "id": "521156625"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:22:54+0000", "message": "hace poco pasaron el anuncio en teletica. Muy bueno", "id": "10151598481682677_9284859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Pablo Cordoba", "id": "100001616821848"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:53:51+0000", "message": "Frente amplio en las tres papeletas.", "id": "10151598481682677_9285078", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Octavio Araya Flores", "id": "1207745521"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:33:38+0000", "message": "Jose Maria, usted como diputado si me representa, y como presidente se que hara la mejor gestion de la historia de Costa Rica .... Hay por quien votar !!!", "id": "10151598481682677_9284930", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vane Varela", "id": "100004058380505"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:24:40+0000", "message": "Mi voto es fijo...creo mucho en su propuesta y me gusta su actitud..solo espero si quedara no nos llegue a defraudar..!!", "id": "10151598481682677_9284875", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Pablo Baltodano", "id": "561177717"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:46:35+0000", "message": "Yo iba a votar x \u00e9l hasta que me enter\u00e9 q vot\u00f3 en contra de la ley de desahucios urbanos. Un alcahueta de los vividores inquilinos", "id": "10151598481682677_9285026", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Salas G", "id": "100005316215766"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:40:51+0000", "message": "Soy seguidor de villalta desde las elecciones pasada y adelante", "id": "10151598481682677_9284978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenneth AC", "id": "1577937660"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:35:45+0000", "message": "Mas cm Umbrella Corporation el logo jaja", "id": "10151598481682677_9284945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia Gamboa Piedra", "id": "100002644428750"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:27:24+0000", "message": "Lo estoy pensando", "id": "10151598481682677_9284891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Mansilla B\u00e1rcenas", "id": "584675125"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:23:22+0000", "message": "mi voto es para ti!", "id": "10151598481682677_9284864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hilda Perez Sanabria", "id": "100001408444869"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:25:02+0000", "message": "cuando se lanzo para diputado le di mi voto y lo quiero para presidente tAMBIEB", "id": "10151598481682677_9284876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:43:10+0000", "message": "Me hace gracia q tiene cierta forma de operar como otras p\u00e1ginas de pol\u00edticos... del PLN !!!... los comentarios q no lo alaban o lo apoyan, tome, los borran. Claro, m\u00e1s de lo mismo pero en otro estilo, XD!", "id": "10151598481682677_9293076", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ape Man", "id": "100000071970602"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:39:15+0000", "message": "Si!!! El!!!", "id": "10151598481682677_9285681", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:36:24+0000", "message": "Mi apoyo total , Sr: Villalta   Soy 100% frente amplista ojal\u00e1 cumpla con la verdadera Raz\u00f3n del Frente Amplio !!!!!!", "id": "10151598481682677_9285325", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jocsan Quesada Guerrero", "id": "100000560290288"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:35:18+0000", "message": "Me parece", "id": "10151598481682677_9285316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Carmona Velasquez", "id": "657197182"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:09:02+0000", "message": "Quien no tiene rabo que le majen es porque probablemente no ha hecho NADA.", "id": "10151598481682677_9285168", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Villalobos", "id": "100001483533986"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:03:24+0000", "message": "Va a llegar a ser presidente", "id": "10151598481682677_9285133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nano Alvarado", "id": "100004494902067"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:53:55+0000", "message": "este es mi.candidato.sin duda", "id": "10151598481682677_9285079", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olman Su\u00e1rez", "id": "1330846211"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:44:52+0000", "message": "Quiero una bandera del frente amplio para ponerla en mi casa, vamos Villalta solo Dios y voz nos pueden devolver esta bella patria", "id": "10151598481682677_9285013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Obando Bustamante", "id": "521156625"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:10:22+0000", "message": "Mil veces prefiero darle a \u00e9l mi voto y a los candidatos a diputados del partido, que estar votando por los mismos partidos de siempre que ya demostraron ser guarida de corruptos y de decadencia politica.", "id": "10151598481682677_9285176", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zelaya Moreno", "id": "100000675593883"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:28:24+0000", "message": "Villalta lo queremos ver de Presidente ", "id": "10151598481682677_9284897", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151598481797677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151598481797677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T18:21:28+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151598481682677&set=a.10150589836807677.378877.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151598481682677", "shares": {"count": 101}, "created_time": "2013-08-07T18:21:28+0000", "type": "photo", "id": "113998707676_10151598481797677", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1150870_10151598422922677_1854043625_s.jpg", "likes": {"count": 597, "data": [{"name": "Glenda Solano", "id": "100001820280793"}, {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, {"name": "Fabricio Valle S\u00e1enz", "id": "100001416500126"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=", "before": "MzU="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151598422967677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Francisco Jaen", "id": "100001308945170"}, "like_count": 59, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:38:49+0000", "message": "el UNICO politico que no me da asco ver a pesar de ser izquierdista me parece que el es el candidato que si propone algo que vale la pena.", "id": "10151598422922677_9284560", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Villegas", "id": "556404265"}, "like_count": 26, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:09:33+0000", "message": "No soy politoquero, es mas vomito la politica, pero en villalta veo algo diferente, que me hace creer que al menos \u00e9l pueda mejorar este pa\u00eds eliminando tanto chorizo que maneja  El PLN, PUSC, ML, ETC...", "id": "10151598422922677_9284756", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lu Mel\u00e9ndez", "id": "687149415"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:38:14+0000", "message": "jajaja muerta de la intriga, no puedo parar de ver el reloj!", "id": "10151598422922677_9284551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlo Araya", "id": "100000072754335"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:20:19+0000", "message": "Acabo de ver el comercial. Me gust\u00f3. Sencillo, claro, original y con el mensaje que queremos; si hay por quien votar", "id": "10151598422922677_9284844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Aguilar", "id": "732347192"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:19:26+0000", "message": "Acabo de verlo, excelente!!, un 10!!!", "id": "10151598422922677_9284835", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Vargas", "id": "100000768441830"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:31:15+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=uQMHrrPBWW4", "id": "10151598422922677_9285643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Amador Gross", "id": "100000255283436"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:31:39+0000", "message": "No lo vi en telenoticias, q paso?", "id": "10151598422922677_9285295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vicky Usmanova", "id": "768832812"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:01:39+0000", "message": "me-como-las-u\u00f1as-de-la-ansiedad", "id": "10151598422922677_9284703", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nirajcito Fallas", "id": "100002587318611"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:52:23+0000", "message": "Dices basura de canal s\u00ed el noticiero es el \u00fanico que le da pelota los dem\u00e1s medios los compr\u00f3 liberaci\u00f3n y la unidad.", "id": "10151598422922677_9284643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mergambreo Ajeno", "id": "100001763412283"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:46:01+0000", "message": "Don Jos\u00e9. Mi voto es suyo...necesitamos a alguien que le diga a ortega ac\u00e1 estamos los ticos....", "id": "10151598422922677_9284603", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Valerin Quesada", "id": "546530189"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:40:43+0000", "message": "Tan buen candidato y va para esa basura de canal. Ya eso me agueva yo pens\u00e9 que era un pol\u00edtico con honor", "id": "10151598422922677_9284570", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maximiliano Solis", "id": "100000418742073"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T21:20:02+0000", "message": "Alguien sabe de alg\u00fan Link para ver de nuevo la entrevista???", "id": "10151598422922677_9292088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zahira Torres Solano", "id": "100001308346693"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T23:17:46+0000", "message": "Es hora de que Costa Rica despierte. Villalta es una excelente opci\u00f3n. Mi apoyo 100%", "id": "10151598422922677_9286468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T19:38:16+0000", "message": "Apoyo desde la cuna Frente Amplista de Uruguay !!!!!!", "id": "10151598422922677_9285341", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jafeth Rojas", "id": "1322265176"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:33:17+0000", "message": "Me sent\u00ed orgulloso al ver ese anuncio!", "id": "10151598422922677_9284928", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T18:22:35+0000", "message": "Claro ya lo vi, excelente anuncio para comenzar la campa\u00f1a!!!!", "id": "10151598422922677_9284856", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Valeria G. Conde", "id": "532505462"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:38:50+0000", "message": "bonita propuesta de imagen, la mejor que he visto, muy innovadora", "id": "10151598422922677_9284559", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Areg Aguilera", "id": "100001693192125"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:41:01+0000", "message": "Lo vere de fijo este mae se defiende y no caya nada asi debe ser...", "id": "10151598422922677_9284575", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Svc Solano", "id": "1475575896"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T16:09:51+0000", "message": "Ojala todos piensen igual y no se vayan por los partidos corruptos...", "id": "10151598422922677_9296690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9 Sojo", "id": "100001587243062"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T04:58:47+0000", "message": "\u00bfdonde puedo ver la entrevista?", "id": "10151598422922677_9294207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lau Quesada Chac\u00f3n", "id": "100000265013778"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T18:17:02+0000", "message": "Y los que trabajamos? hay manera de que lo pasen despues por este medio?", "id": "10151598422922677_9291242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Delgado Ram\u00edrez", "id": "100001476320334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T05:10:13+0000", "message": "Muchos estamos  despiertos y atentos y estoy seguro que muchos entendemos que es la verdadera opci\u00f3n!", "id": "10151598422922677_9288150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lu Mel\u00e9ndez", "id": "687149415"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T04:44:37+0000", "message": "Buen\u00edsimo! Me emocion\u00e9 y la vara!", "id": "10151598422922677_9288064", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Salas", "id": "539948177"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:00:15+0000", "message": "Cuando?", "id": "10151598422922677_9285784", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Community", "name": "Frente Amplio-Curridabat", "id": "255497791233632"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T20:45:12+0000", "message": "ADELANTE, con todo... Chema Presidente!", "id": "10151598422922677_9285716", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151598422967677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151598422967677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-07T17:36:17+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151598422922677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151598422922677", "shares": {"count": 62}, "created_time": "2013-08-07T17:36:17+0000", "message": "\u00a1Hoy en Telenoticias!", "type": "photo", "id": "113998707676_10151598422967677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY=", "before": "NDE="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151596598127677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Castro", "id": "1174819874"}, "like_count": 26, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T18:50:40+0000", "message": "Jaayy papito no he podido votar aun... ser\u00e1 mi primera vez, pero ud se\u00f1or Villalta TIENE MI VOTO.", "id": "10151596598127677_27386370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Gonz\u00e1lez", "id": "557299043"}, "like_count": 23, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T18:55:00+0000", "message": "Tambi\u00e9n es importante la legislaci\u00f3n respecto a las armas ilegales.  Me sorprende que cada d\u00eda  quieran regular m\u00e1s estrictamente la portaci\u00f3n legal de armas a los ciudadanos (cada vez m\u00e1s indefensos),  cuando el ampa ni siquiera se inmuta ante estas medidas dado que ellos lo que adquieren son armas ilegales.", "id": "10151596598127677_27386423", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodolfo Li", "id": "100000158484632"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T01:39:02+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda, estuve valorando votar por usted, pero luego de ver que a\u00f1ora que se llegue a prohibir la portaci\u00f3n de armas de fuego por parte de ciudadanos honestos y entrenados, y seguir con la incapacidad del Estado de dar seguridad en este pa\u00eds, le asegur\u00f3 que puede NO contar con \u00e9l. Se mantiene una visi\u00f3n retr\u00f3grada y satanizaci\u00f3n sobre las armas, y poca justicia en este pa\u00eds donde se protegen a los delincuentes.", "id": "10151596598127677_27390110", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:17:35+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, ojal\u00e1 pueda acompa\u00f1ar a nuestros agricultores a su marcha en defensa de las ferias del agricultor. El 13 de agosto. Ser\u00eda muy beneficioso contar con su estimable presencia ese d\u00eda...", "id": "10151596598127677_27387328", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerardo Escalante", "id": "574567756"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T03:24:53+0000", "message": "Don Jose Maria, ud propone que si alguien irrumpe en mi casa,  amenaza mi vida y  la vida de mi familia debo sacarle la Constitucion, apuntar al articulo 21 y recordarle al caballero que nos amenaza que \"La vida humana es inviolable?\" Me rehuso a aceptar esos terminos. Yo me rehuso a ser un numero mas en las estadisticas de asesinatos del pais.", "id": "10151596598127677_27391021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernal Adolfo Mora Aguilar", "id": "1413480997"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:50:18+0000", "message": "Con respeto dar\u00e9 mi opini\u00f3n, como polic\u00eda en este bello pa\u00eds todos los d\u00edas me topo con personas de diferentes nacionalidades, con estatus migratorios incompletos, sin un trabajo que respalde su necesidad de portar armas de fuego osea para decirlo as\u00ed, personas que tienen o son parte del trafico de drogas, sicariato y otras mas actividades il\u00edcitas pero cabe se\u00f1alar que tienen permisos para portar armas y buenas armas andan los se\u00f1ores que extra\u00f1amente vienen con carnets de refugiados y en realidad  para la polic\u00eda seria mas f\u00e1cil el trabajo estando seguros de que nadie esta armado claro utopicamente hablando, claro esta me parece que si los delincuentes portan armas legales y sin entrar mucho en el tema de las armas ilegales \u00bfC\u00f3mo es que se pone a los ciudadanos indefensos? con trabas para sacar y tener su arma para proteger a su familia a su propiedad a su persona y por que no hasta al pa\u00eds... si quieren una politica justa se debe ser estricto a la hora de regalar permisos de portacion de armas no solo extranjeros sino tambi\u00e9n nacionales, carcel y penas severas a quien porte arma de manera irregular o no respetando la ley, aqui se premia a la persona violenta y se castiga al ciudadano honesto con la ineptitud de las leyes y lo pacivo de los Jueces y Fizcales que parecen minimizar los problemas y no se fijan en los problemas reales de este problema... Ya basta de ser pusil\u00e1nimes e inutiles, pongamos mano dura en este pais aqui cada quien cree que la libertad es hacer lo que le de la gana!!! basta ya a la cultura de Hago lo que me antoja... Mano Dura!", "id": "10151596598127677_27387660", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Patrick Phillips", "id": "100000268549895"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T17:31:56+0000", "message": "Que raro...  Al se\u00f1or Villalta se le olvidan los cientos de miles de rifles que le proporcion\u00f3 Rusia a Venezuela, las lanchas misileras y fusiles que le financia (dona) a Nicaragua, el gran negocio Ruso con las AK's en Estados Unidos y en el mundo, las municiones que vende China a trav\u00e9s de norinco.\nY ya m\u00e1s en un plano Nacional, usted cree que el hampa va dejar de usar armas solo porque son prohibidas? Qu\u00e9 el grandioso estado puede brindar la seguridad que esta sociedad merece?\nLa seguridad de mi familia NO es una concesi\u00f3n o privilegio que me otorga y quita el estado a conveniencia del pol\u00edtico de turno, es un DERECHO.", "id": "10151596598127677_27396672", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Esquivel", "id": "702920721"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T02:54:06+0000", "message": "Curioso que se trata de armas convencionales, de las cuales hay 100 millones de AK-47 rusas... mmm... que extra\u00f1o que solo hable de Estados Unidos y la Union Europea. Comunistito el chiquito. Gracias a Dios (disculpe esto se que los comunistas son ateos) los ticos nos morimos antes que exista un presidente comunista en este pais.", "id": "10151596598127677_27390773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Samuel White", "id": "1263739391"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:47:27+0000", "message": "Esto es un debate tan viejo! Yo puedo construir un arma en media hora en mi propia casa. Nadie las va a parar. Entonces es mejor tener le arma mas grande y asi nadie se mete con uno.", "id": "10151596598127677_27389670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Blanco", "id": "100002113582130"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:15:38+0000", "message": "\u00bfEs cierto que el Premio Nobel de la Paz, Oscar Arias, tiene un gran arsenal de armas que alquila para producciones cinematogr\u00e1ficas en EE.UU?", "id": "10151596598127677_27386624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:46:08+0000", "message": "Wow... Otro comentario borrado... Mis respetos pq ustedes son peores q las p\u00e1ginas de los PLN... Callan lo q no les cuadra pero r\u00e1pido... Ya me imagino en el poder... Mordaza Grande!", "id": "10151596598127677_27412291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T00:49:19+0000", "message": "Don Jose Mar\u00eda, yo no s\u00e9 q es m\u00e1s lamentable: el hecho claro de q no tiene la menor idea del tema de las armas y habla como si supiera, o bien, q con el comentario es evidente su posici\u00f3n de extrema izquierda chavista-comunista q sin embargo le termina haciendo la masa aguada a Oscar Arias, su ego y su Fundaci\u00f3n. O sea usted es un poco peor q m\u00e1s de lo mismo... Es m\u00e1s de lo mismo al estilo COMUNISTA!", "id": "10151596598127677_27400751", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Salazar", "id": "100000314320824"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:43:49+0000", "message": "Me parece que desarmar al pueblo no es lo ideal, para eso deben ustedes desde el gobierno, GARANTIZARNOS esa paz que aducen buscar, la importacion de armas por parte de los comerciantes se debe regular, mas no prohibir completamente, ya que nosotros tenemos derecho a defendernos del hampa..\nEn esto le apoyo a medias, ya que lo que  mas bien deben buscar es evitar el trafico ilegal de armas, que entra por la zona sur y caribe del pais, que todos saben y poco hacen...", "id": "10151596598127677_27389630", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nocturne Blade", "id": "1006531327"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T21:42:52+0000", "message": "Van a prohibir el uso de armas? O m\u00e1s bien seria, tiene planeado prohibir el uso de armas?", "id": "10151596598127677_27388145", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jaleh Ruhe", "id": "563421883"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T18:54:44+0000", "message": "el arma es la paz, el chopo sobra.", "id": "10151596598127677_27386419", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-09T00:37:54+0000", "message": "A pesar de mi desaz\u00f3n con la realidad actual y mi desprecio por la situaci\u00f3n de monopolio del poder tipo PRI ( el de Mexico q estuvo 70 a\u00f1os en el poder) q ostenta el PLN, Villalta  no ofrece nada mejor ni distinto...", "id": "10151596598127677_27412223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T01:04:27+0000", "message": "Queda claro q usted es de la extrema izquierda y q adem\u00e1s no tiene lo q se requiere para enfrentar al PLN y su mayor representante Oscar Arias. Es usted una decepci\u00f3n!", "id": "10151596598127677_27400902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T01:00:52+0000", "message": "Sabe usted Villalta q en la lista de pa\u00edses con mayor posesi\u00f3n de armas de fuego LEGALES por parte de civiles figuran SUIZA, Finlandia, Uruguay o Nueva Zelanda, pa\u00edses q son ejemplo de democracia y desarrollo! En tanto q MEXICO q hace d\u00e9cadas prohibi\u00f3 las armas de fuego es ejemplo de todo lo q tememos..,", "id": "10151596598127677_27400861", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T00:58:01+0000", "message": "Lo m\u00e1s importante: si el tratado no es ratificado por pa\u00edses como Rusia, China, Rumania, EUA, Brasil,, Alemania, B\u00e9lgica y Suiza... Es pura paja ese tratado... Y seg\u00fan he le\u00eddo ellos no lo van a ratificar pq va contra los intereses de sus respectivas industrias de armamento. Lo otro es q una prohibici\u00f3n como la q usted plantea se hecho ya se pr\u00e1ctica con las drogas... Cual ha sido su resultado??? Cree q por ser \"ilegal\" se ha detenido?", "id": "10151596598127677_27400837", "user_likes": false}, {"from": {"name": "DelaRocha AR", "id": "100000902018671"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T00:53:18+0000", "message": "Primero, nadie q sabe de armas puede mencionar el tr\u00e1fico ilegal de armas de mano sin mencionar y censurar a RUSIA, CHINA, RUMANIA junto con EUA y la Union Europea, pero como usted profesa el dogma comunista de ah\u00ed su \"ignorancia\". Las armas m\u00e1s usadas por narcotraficantes, guerrilleros, terroristas, genocidas, etc. sob armas de la plataforma AK producidas en China, Rusia, Rumania y Bulgaria.", "id": "10151596598127677_27400787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:26:51+0000", "message": "Don Jose mi voto es suyo...", "id": "10151596598127677_27387401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "SB Laura", "id": "100002185786188"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T18:48:16+0000", "message": ":)", "id": "10151596598127677_27386353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Solem Aris Annunaki CR", "id": "100001211790778"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T05:06:45+0000", "message": "Con todo respeto se\u00f1or...ojala el crimen organizado, el narco y los delincuentes se desvelaran o se vieran afectados por cosas como este tratado......la gente honesta que vive expuesta al hampa no necesita quedar mas indefensa....o va a crear 100 mil nuevas plazas de policias super equipados y capacitados para espantar a todos los malandrines con armas ILEGALES que entran al pais sin importar leyes o tratados....???? ser pacificos ya nos ha costado Calero, y falta mas por descubrir", "id": "10151596598127677_27402954", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Murillo", "id": "100001156695308"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T22:06:47+0000", "message": "tanto problema en costa rica y no los pueden resolver y se meten en cosas que ni siquiera tenemos las fuerzas de seguridad para hacer cumplir nuestra ley luz en la calle oscuridad en la casa  primero paren a como sea el ampa en costa rica y los carteles  bandas que hacen lo que le da la gana y luego tratan de arreglar el mundo", "id": "10151596598127677_27388392", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gado Pretoriano", "id": "100004346254170"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T21:18:07+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=658826947469281&set=a.456869910998320.109042.456054934413151&type=1&theater", "id": "10151596598127677_27398994", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151596598127677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151596598127677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T18:46:04+0000", "shares": {"count": 27}, "created_time": "2013-08-06T18:46:04+0000", "message": "Ayer aprobamos en primer debate el Tratado sobre Comercio de Armas. \nEs sin duda un gran esfuerzo por contar con un instrumento internacional adoptado en la Conferencia de las Naciones Unidas para regular globalmente el grave problema del comercio de armas.\nPero debemos tener claro que el negocio de la venta de armas no existir\u00eda si no hubiera pa\u00edses que fomentan, incentivan y apoyan a las industrias que fabrican las armas. \nSi no existieran pa\u00edses como Estados Unidos, la Uni\u00f3n Europea y muchos otros que invierten grandes cantidades de dinero en financiar y subsidiar la investigaci\u00f3n y la transferencia tecnol\u00f3gica para el desarrollo de nuevas armas y que apoyan con legislaciones de incentivos, que se las desear\u00edan otro tipo de industrias, la industria de la fabricaci\u00f3n de armas.\nCosta Rica ha tomado una decisi\u00f3n, se ha declarado un pa\u00eds amante de la paz que reconoce la paz como un derecho humano. Debemos ir m\u00e1s all\u00e1 y ratificar la prohibici\u00f3n completa de la exportaci\u00f3n de armas e imponer cada vez regulaciones m\u00e1s rigurosas a la importaci\u00f3n de armas.", "type": "status", "id": "113998707676_10151596598127677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 303, "data": [{"name": "Ricardo Fari\u00f1a", "id": "810559690"}, {"name": "Karen Sanchez Quiel", "id": "100000057518680"}, {"name": "Nini Lolo", "id": "100001643290172"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/17744_10200221470411069_1872800722_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Edgar Mora Guerrero's album: Villalta es recibido con mucho entusiasmo en Punta Mala de Osa.", "updated_time": "2013-08-06T20:12:56+0000", "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Villalta es recibido con mucho entusiasmo en Punta Mala de Osa", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Mg=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T20:12:56+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, ojal\u00e1 pueda acompa\u00f1ar a nuestros agricultores en su  marcha en defensa de las ferias del agricultor. El 13 de agosto. Ser\u00eda muy beneficioso contar con su estimable presencia ese d\u00eda. Gracias y fuerza.!", "id": "10151596575537677_27387275", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Canossa", "id": "1206908312"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T19:36:24+0000", "message": "me llega el frente amplio :D", "id": "10151596575537677_27386845", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151596575537677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151596575537677", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Edgar Mora Guerrero", "href": "https://www.facebook.com/edgar.m.guerrero", "name": "By"}, {"text": "49", "name": "Photos"}], "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "likes": {"count": 83, "data": [{"name": "Frente Amplio Tilar\u00e1n", "id": "100002635595613"}, {"name": "Yendry Lezcano", "id": "100000006231443"}, {"name": "Fabian Vargas", "id": "1158463114"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10200221470411069&set=a.10200221285366443.1073741850.1581654113&type=1", "object_id": "10200221470411069", "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-08-06T18:28:40+0000", "message": "Les comparto las fotos del fot\u00f3grafo Edgar Mora sobre nuestro paso por Punta Mala en Osa el s\u00e1bado pasado.\n#HayESPERANZA", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "photo", "id": "113998707676_10151596575537677", "status_type": "shared_story", "description": "El candidato a Presidente del Frente Amplio , jos\u00e9 Mar\u00eda Villata y Candidatoas a diputados y diputadas recorren cantones del Sur  de Costa Rica para  escuchar a sus pobladores y compartir su proyecto pol\u00edtico."}, {"story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado's event.", "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Alex Roalva", "id": "1068756194"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:19:09+0000", "message": "http://www.monumental.co.cr/noticia/fiscalia-acusa-movimiento-libertario-por-192-delitos-de-estafa-y-falsificacion", "id": "10151594721697677_27378414", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fher Ar", "id": "642702007"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:39:21+0000", "message": "Cuando en Alajuela ?", "id": "10151594721697677_27379817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:19:39+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, me gustar\u00eda mucho que acompa\u00f1e a los agricultores en la marcha por defender las ferias del agricultor... Por favor...", "id": "10151594721697677_27379628", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendoza", "id": "100000356314885"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:20:53+0000", "message": "Buenas una consulta, ingrese al enlace http://villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones y no veo en las provincias a Puntarenas que paso con eso? no se si ya alguien lo dijo o existe otro motivo para que no este?", "id": "10151594721697677_27409792", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151594721697677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151594721697677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T20:20:53+0000", "application": {"name": "Share_bookmarklet", "id": "5085647995"}, "link": "https://www.facebook.com/events/662237607138178/", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-05T23:45:50+0000", "message": "Este domingo estaremos conversando con el pueblo puntarenense.\nEn Puntarenas #HayESPERANZA", "type": "link", "id": "113998707676_10151594721697677", "status_type": "shared_story", "likes": {"count": 98, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Dii Jimenez Arias", "id": "100000458397169"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"name": "Fernando Martinez de Lemos", "id": "1175506098"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Maikol Hern\u00e1ndez Arias", "id": "100001212976448"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:07:15+0000", "message": "Y cuando se llevar\u00e1 a plenario nuevamente para el resello???", "id": "10151594641217677_27377872", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guadalupe Ch M", "id": "1842773831"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:54:45+0000", "message": "Excelente Villalta! Gracias por informarnos de los avances en materia social y de las luchas tan bien libradas que dan personas responsables del pa\u00eds como usted", "id": "10151594641217677_27377753", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Lopez", "id": "100004473181257"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:01:17+0000", "message": "Tengo f\u00e9 que la verdad nos har\u00e1 libres, adelante ciudadanos apoyemos a Villalta y cambiaremos la mentira por la verdad, la injusticia por verdadera justicia social.", "id": "10151594641217677_27378267", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:15:08+0000", "message": "VILLALTA PRESIDENTEEEEEEEE", "id": "10151594641217677_27377933", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:16:10+0000", "message": "GRACIAS ESTIOMNADO DIPUTADO POR TENERNOS AL TANTO DE TODAS SUS MAGNIFICAS ACTIVIDADES SYO UNO MAS DE SU GRUP\u00d2 Y QUEREMOS VERLO PRESIDENTE....", "id": "10151594641217677_27377939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Herrera Chachagua", "id": "1158062022"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:35:54+0000", "message": "No est\u00e1 para nada largo siendo algo tan importante. Estas reformas siempre suenan a neoliberalismo salvaje, buscando oprimir a los de por si ya oprimidos en beneficio del capital y el sector econ\u00f3mico, ll\u00e1mese empresas o transnacionales. Un ejemplo t\u00edpico: el trabajador de confianza, cuya confianza siempre es a favor del patrono que no paga extras por ejemplo por esa \"confianza\"....", "id": "10151594641217677_27379783", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maikol Hern\u00e1ndez Arias", "id": "100001212976448"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:03:59+0000", "message": "No habia otra salida ante el veto presidencial, ya que el bloque oficialista no permitiria que las reformas en materia de huelga superaran las acutales. En este sentido me siento satisfecho con el no recibo de las pretenciones del ejecutivo en el tema de huela y rescato que lo m\u00e1s importante es que hubieron avances en materia de fueros, procesos administrativos, debido proceso, libertad sindical, ampliaci\u00f3n de las sentencias, etc... desde luego que muy feliz por que CORBANA no logr\u00f3 su cometido que era tirar abajo toda la reforma.", "id": "10151594641217677_27377840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jazz Jimenez", "id": "100000580944913"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:57:11+0000", "message": "Mi apoyo total al Frente Amplio,", "id": "10151594641217677_27377777", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marilyn Na A", "id": "100000163325960"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T22:56:47+0000", "message": "Gracias!", "id": "10151594641217677_27377773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Jara", "id": "1168351706"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T01:21:19+0000", "message": "Gracias, Chema.. como siempre, muy fundamentados tus informes que ayudan a entender las complejidades de los procesos.", "id": "10151594641217677_27379000", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leslie Ridings", "id": "1369764177"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:39:31+0000", "message": "Es imperativo proteger los derechos de los trabajadores , el nuevo modelo neoliberal ataca a nivel mundial esos derechos y leyes creadas para la protecci\u00f3n de los que producen la riqueza . En varios pa\u00edses ya lo han logrado y no es nada humano ni justo los resultados . En nuestro medio , ya existen los disque ! Contratos !  con periodos de 90 d\u00edas , muy utilizados por manufactureros y industrias , para evitar el pago de beneficios . Es mucho por hacer , pero con j\u00f3venes de su talla y dedicaci\u00f3n , el pa\u00eds solventara todos esos desmanes .", "id": "10151594641217677_27378643", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny Tamayo", "id": "634219150"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:53:11+0000", "message": "\" Por el Pueblo y para el Pueblo \"", "id": "10151594641217677_27378204", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Dur\u00e1n Molina", "id": "100001648323091"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:23:34+0000", "message": "Excelente y muy clara la informaci\u00f3n, muchas gracias.", "id": "10151594641217677_27379655", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T01:43:16+0000", "message": "son buenas este tipo de explicaciones, xq muchos grupos pasan criticando demasiado y a veces ni siquiera entienden q es lo q estan criticando....", "id": "10151594641217677_27379228", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ester Mar\u00eda Dur\u00e1n Molina", "id": "100001374968465"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T07:19:59+0000", "message": "Gracias por la aclaraci\u00f3n ya que en los medios de prensa aparece informaci\u00f3n diferente a la aqu\u00ed presentada", "id": "10151594641217677_27381568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T03:54:47+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, los agricultores de nuestro pa\u00eds necesitan apoyo para la marcha en defensa de las ferias del agricultor.  El 13 de agosto... Ser\u00eda bueno que usted est\u00e9 presente ese d\u00eda. Muchas gracias", "id": "10151594641217677_27380503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos D\u00edaz P\u00e9rez", "id": "100004400492380"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T03:36:34+0000", "message": "Gracias, Villalta, por mantenernos informados, cuando la t\u00f3nica de los partidos tradicionales es la desinformaci\u00f3n. Gracias. Nuestra tarea, es llevar al FRENTE AMPLIO al poder (en todas las papeletas), y a usted como presidente. Ojal\u00e1 que a  ning\u00fan correligionario se le ocurra dividir el voto. Eso no ser\u00eda inteligente.", "id": "10151594641217677_27380342", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T02:37:32+0000", "message": "deberia de hablar de ese proyecto para evitar tantos desnudos de mujeres en publicidad, xq la verdad esta generando mucho revuelo y chismes sin sentido... saludos", "id": "10151594641217677_27379799", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151594641217677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151594641217677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-06T07:19:59+0000", "shares": {"count": 34}, "created_time": "2013-08-05T22:46:22+0000", "message": "Aunque algunos encuentren lo siguiente largo y tedioso para facebook, creo que es necesario informar sobre el tr\u00e1mite de la Reforma Procesal Laboral, para evitar futuras interpretaciones err\u00f3neas de nuestra posici\u00f3n.\n\nEl pasado mi\u00e9rcoles 31 de julio, la Comisi\u00f3n de Asuntos Jur\u00eddicos rindi\u00f3 informe al Plenario Legislativo sobre el veto del Poder Ejecutivo al proyecto de ley de Reforma Procesal Laboral (15.990). En vista de la importancia del tema para la clase trabajadora y considerando que algunos medios de prensa han publicado notas confusas e inexactas al respecto, desde la fracci\u00f3n legislativa del Partido Frente Amplio informamos lo siguiente: \n\n1.- Por unanimidad la Comisi\u00f3n acord\u00f3 rechazar de manera definitiva la moci\u00f3n presentada por el Poder Ejecutivo donde se pretend\u00eda prohibir el ejercicio del derecho de huelga en una gran cantidad de servicios p\u00fablicos e imponer restricciones a este derecho fundamental que violentan los convenios internacionales de la OIT. Esta nefasta moci\u00f3n qued\u00f3 archivada definitivamente porque en el Plenario no es posible presentar nuevas mociones de fondo cuando se tramita el informe de un proyecto vetado. \n\n2.- En la Comisi\u00f3n hay consenso sobre la necesidad de preservar otras reformas importantes de este proyecto de ley que fortalecen la protecci\u00f3n de los derechos de la clase trabajadora como las normas garantizan la tutela de los fueros especiales, incluyendo el fuero sindical. Sin embargo, no hubo consenso sobre la forma de tramitar el veto del Poder Ejecutivo para volver a darle viabilidad al resto del proyecto. \n\n3.- Una mayor\u00eda de la Comisi\u00f3n se inclin\u00f3 por la opci\u00f3n de eliminar del proyecto los art\u00edculos vetados por el Poder Ejecutivo, sin aceptar la moci\u00f3n presentada por el Poder Ejecutivo. En su lugar se opt\u00f3 por mantener vigentes -sin ninguna reforma- los art\u00edculos del C\u00f3digo de Trabajo que actualmente regulan el ejercicio de la huelga en los servicios p\u00fablicos. Estos art\u00edculos no se modificar\u00edan, por lo que en materia de huelga en servicios p\u00fablicos el C\u00f3digo de Trabajo quedar\u00eda sin cambios. \n\n4.- La fracci\u00f3n del Partido Frente Amplio, junto a los diputados Fishman y Mu\u00f1oz, reiteramos nuestro apoyo al resello del proyecto de ley, es decir, rechazando el veto sin eliminar los art\u00edculos vetados que regulaban de mejor manera el ejercicio de la huelga en los servicios esenciales y sin imponer las prohibiciones que existen actualmente. En nuestra intervenci\u00f3n volvimos a exponer los argumentos por los cuales consideramos que el veto fue un grav\u00edsimo error. Asimismo, consideramos que las normas actuales del C\u00f3digo que regulan la huelga en servicios p\u00fablicos est\u00e1n desactualizadas y contienen limitaciones excesivas al derecho de huelga, que tampoco son compatibles con los instrumentos internacionales que el pa\u00eds ha firmado. Por estas razones, presentaremos un informe afirmativo de minor\u00eda donde recomendaremos al Plenario el resello del proyecto de ley. \n\n5.- En s\u00edntesis, una vez que los dos informes lleguen al Plenario las \u00fanicas opciones que \u00e9ste tendr\u00e1 ser\u00e1n: 1) Resellar la ley o 2) Aprobar el informe de mayor\u00eda eliminando los art\u00edculos vetados sin modificar la normativa actual sobre huelga en servicios p\u00fablicos. Es decir, en el peor escenario posible, el C\u00f3digo de Trabajo se quedar\u00e1 tal y como est\u00e1 actualmente en esta materia. En ning\u00fan caso podr\u00e1 tener cabida la moci\u00f3n presentada por el Gobierno.", "type": "status", "id": "113998707676_10151594641217677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 256, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Nini Lolo", "id": "100001643290172"}, {"name": "Luis Vargas", "id": "1336016508"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "MjE="}}, "data": [{"from": {"name": "Karen Saenz", "id": "100001084308016"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T21:07:15+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, yo en lo personal mi voto es suyo, pero en mi casa me preguntan si yo s\u00e9 cual es su gabinete o las personas que van a estar en el gobierno con usted y no supe responder,me gustar\u00eda que me lo aclare para poder comunic\u00e1rselo a mi familia, muchas gracias y que viva el cambio!!", "id": "10151594138962677_27376789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabricio Maroto Rold\u00e1n", "id": "1361603794"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:52:57+0000", "message": "Cuando viene a Cartago??", "id": "10151594138962677_27375312", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nirajcito Fallas", "id": "100002587318611"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:28:29+0000", "message": "Dios quiera ganes las elecciones y saques a los religiosos y corruptos de la asamblea es lo que necesitamos.", "id": "10151594138962677_27375115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Baltodano Guadamuz Carlos", "id": "100000592384057"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:51:07+0000", "message": "Adelante se\u00f1or Villalta gracias por su trabajo.", "id": "10151594138962677_27375291", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Morales Garita", "id": "1637813237"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:32:22+0000", "message": "mae Villalta ojala gane usted haber si avanzamos como Uruguay", "id": "10151594138962677_27375153", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gan Jeff", "id": "100005805793202"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:48:02+0000", "message": "estoy con ud y su partido ! VILLALTA PRESIDENTE !", "id": "10151594138962677_27375270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Cerdas", "id": "100000162966292"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:48:00+0000", "message": "Excelente Villalta! #SiHayPorQui\u00e9nVotar", "id": "10151594138962677_27375268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Madrigal Blanco", "id": "1366534614"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:40:09+0000", "message": "Y el s\u00e1bado a las 3:00 pm en @lleguelemae, hablando con los j\u00f3venes. #lleguelemae", "id": "10151594138962677_27375203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilce Morantes", "id": "100000361867953"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T23:10:10+0000", "message": "BENDICIONES\u00a1\u00a1", "id": "10151594138962677_27377897", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christopher Ure\u00f1a Chac\u00f3n", "id": "100000081917565"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T20:22:42+0000", "message": "En dnd y a q hora van a estar en Puntarenas?", "id": "10151594138962677_27376456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:34:37+0000", "message": "Mis felicitaciones  siga adelante !!!", "id": "10151594138962677_27375170", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Cordero Aguilar", "id": "100000560752235"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 0, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:57:04+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada es lo que Costa Rica necesita", "id": "10151594138962677_27375352", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendoza", "id": "100000356314885"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:21:14+0000", "message": "Buenas una consulta, ingrese al enlace http://villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones y no veo en las provincias a Puntarenas que paso con eso? no se si ya alguien lo dijo o existe otro motivo para que no este?", "id": "10151594138962677_27409797", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred Rodriguez Gomez", "id": "100001454015209"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T05:34:22+0000", "message": "Hola, cuando se da una vuelta por San Carlos ?", "id": "10151594138962677_27391925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kenderlin Cerdas Hern\u00e1ndez", "id": "100001303400664"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:45:16+0000", "message": "Adelante los jovenes estamos con usted", "id": "10151594138962677_27378694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Jim\u00e9nez Vargas", "id": "1426332398"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T00:30:38+0000", "message": "Donde sera la concentraci\u00f3n en Puntarenas y a que hora por favor, me lo podr\u00edan indicar.", "id": "10151594138962677_27378533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Chinchilla Guevara", "id": "100002647824884"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-06T01:47:06+0000", "message": "Que el se\u00f1or Jes\u00fas lo ayude alcanzar sus metas, muchos bendiciones y cuente con mi voto.", "id": "10151594138962677_27379276", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"206": [{"length": 26, "offset": 206, "type": "page", "id": "112857698767836", "name": "Frente Amplio - Costa Rica"}], "96": [{"length": 33, "offset": 96, "type": "page", "id": "632512150111952", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151594138962677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151594138962677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T20:21:14+0000", "to": {"data": [{"category": "Politician", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado", "id": "632512150111952"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}, "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-05T17:25:14+0000", "message": "Muy feliz por la exitosa gira el fin de semana pasado a la zona sur con el candidato a diputado Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado, y la candidata a diputada Ana Cecilia Uma\u00f1a.\nEs notorio el crecimiento del Frente Amplio - Costa Rica en todo el pa\u00eds.\nEl domingo estaremos en la ciudad de Puntarenas.\n#HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151594138962677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 334, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Nini Lolo", "id": "100001643290172"}, {"name": "Luis Vargas", "id": "1336016508"}, {"name": "Dii Jimenez Arias", "id": "100000458397169"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1012450_10151592575882677_1437319967_s.jpg", "likes": {"count": 214, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Martin Gonzalez", "id": "100000908230476"}, {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T04:23:38+0000", "message": "Excelente Jos\u00e9 Mar\u00eda... Cada d\u00eda somos m\u00e1s.!", "id": "10151592575882677_9269346", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592575982677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592575982677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-05T04:23:38+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151592575882677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151592575882677", "shares": {"count": 14}, "created_time": "2013-08-04T21:49:22+0000", "message": "Inauguramos el nuevo local del Partido Frente Amplio en Rio Claro. En la carretera principal frente al Hotel Gran Impala.\nEn Rio Claro #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151592575982677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1001720_10151592464987677_475394734_s.jpg", "likes": {"count": 124, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Martin Gonzalez", "id": "100000908230476"}, {"name": "Fabian Vargas", "id": "1158463114"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendoza", "id": "100000356314885"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:21:26+0000", "message": "Buenas una consulta, ingrese al enlace http://villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones y no veo en las provincias a Puntarenas que paso con eso? no se si ya alguien lo dijo o existe otro motivo para que no este?", "id": "10151592464987677_9291829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liesi Castro", "id": "100000130719909"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:51:52+0000", "message": "hay esperanza", "id": "10151592464987677_9267222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolman Vargas Parra", "id": "1750911317"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T21:42:53+0000", "message": "Excelente noticia! Aunque con todo respeto considero m\u00e1s apropiado eliminar ese t\u00e9rmino \"sur-sur\", y decir \u00fanicamente Sur... porque eso somos el Sur de Costa Rica.", "id": "10151592464987677_9267452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Valverde Romero", "id": "1426983117"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T20:52:35+0000", "message": "Cuando viene a PZ?", "id": "10151592464987677_9267228", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592465057677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592465057677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T20:21:26+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151592464987677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151592464987677", "shares": {"count": 4}, "created_time": "2013-08-04T20:50:25+0000", "message": "Otra buena reuni\u00f3n en la gira a la zona sur-sur. \nAqu\u00ed estamos en Abrojo de Neilly.\n#HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151592465057677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/943712_10151592262867677_1505415145_s.jpg", "likes": {"count": 237, "data": [{"name": "Diana Sof\u00eda Posada Sol\u00eds", "id": "1177851640"}, {"name": "Antonio Trejos Mazariegos", "id": "811855724"}, {"name": "Martin Gonzalez", "id": "100000908230476"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Marco Antonio Uma\u00f1a Vargas", "id": "100004367642977"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T22:44:06+0000", "message": "Gracias Rebeca, muy interesante ver personas mayores, que siguen en la lucha.  Medianos empresarios, pisoteados por politicas del gobierno, muchos jovenes, llenos de esperanzas, y educadores, todos por una Costa Rica mejor.", "id": "10151592262867677_9267714", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rebeca Vargas", "id": "756645598"}, "message_tags": [{"length": 26, "offset": 21, "type": "user", "id": "100004367642977", "name": "Marco Antonio Uma\u00f1a Vargas"}, {"length": 17, "offset": 49, "type": "user", "id": "100003874635608", "name": "Ana Cecilia Uma\u00f1a"}, {"length": 9, "offset": 69, "type": "user", "id": "100000272193212", "name": "Axl Umana"}], "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:58:55+0000", "message": "Que bueno verlos ah\u00ed Marco Antonio Uma\u00f1a Vargas, Ana Cecilia Uma\u00f1a y Axl Umana", "id": "10151592262867677_9266656", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucirley G\u00f3mez Rodr\u00edguez", "id": "100000294885118"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T19:13:07+0000", "message": "Mucha esperanza!!!! Adelante", "id": "10151592262867677_9266733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manfred David", "id": "100001811726114"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:39:30+0000", "message": "pura vida  don Jos\u00e9", "id": "10151592262867677_9266564", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Sol\u00eds Alfaro", "id": "1435416027"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T18:58:31+0000", "message": "Con todo Chema Villalta!!", "id": "10151592262867677_9266652", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592263057677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592263057677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T22:44:06+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151592262867677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151592262867677", "shares": {"count": 22}, "created_time": "2013-08-04T18:35:07+0000", "message": "Saliendo de un buen encuentro con la comunidad de Laurel de Corredores.\nEn Laurel #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151592263057677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/282805_10151592114482677_1308005260_s.jpg", "likes": {"count": 132, "data": [{"name": "Diana Sof\u00eda Posada Sol\u00eds", "id": "1177851640"}, {"name": "Antonio Trejos Mazariegos", "id": "811855724"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendoza", "id": "100000356314885"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:21:48+0000", "message": "Buenas una consulta, ingrese al enlace http://villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones y no veo en las provincias a Puntarenas que paso con eso? no se si ya alguien lo dijo o existe otro motivo para que no este?", "id": "10151592114482677_9291830", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592114507677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151592114507677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T20:21:48+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151592114482677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151592114482677", "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-08-04T16:45:55+0000", "message": "Empezamos una reuni\u00f3n con la comunidad, en Laurel de Corredores.\nEn Laurel #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151592114507677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Erick Centeno", "id": "602230239"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:23:42+0000", "message": "Que grande Villalta y cu\u00e9ntenos c\u00f3mo ve las concentraciones, hay bastante gente podemos creer o que debemos hacer nosotros como pueblo para ayudarlo a hacer el cambio???", "id": "10151591987037677_27364516", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geisel Segura", "id": "100000870585174"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:31:49+0000", "message": "P\u00e9rez zeled\u00f3n no van a realizar alguna reuni\u00f3n?", "id": "10151591987037677_27364593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T17:02:13+0000", "message": "A Golfito no vas a ir!?", "id": "10151591987037677_27365293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fulvio Sandoval", "id": "1572626744"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:23:40+0000", "message": "Y puerto jimenez ?? No nos abandonen...", "id": "10151591987037677_27364515", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Edgar Ortiz Arce", "id": "100003274793585"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:33:43+0000", "message": "Adelante muchacho hay que salvar este pa\u00eds !cuenta con mi apoyo !!", "id": "10151591987037677_27365080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Alvarez Roses", "id": "1351880868"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T03:45:47+0000", "message": "adelante!!!!", "id": "10151591987037677_27370339", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elizabeth Camacho", "id": "100003850685079"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T00:33:47+0000", "message": "Va a ser duro, pero usted esta joven, usted puede, mi futuro Presidente.", "id": "10151591987037677_27368826", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T21:59:30+0000", "message": "Yes  si a salvar a Costa Rica de la Ruina.", "id": "10151591987037677_27367727", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rosa Maria Sanabria", "id": "100003603009488"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:41:33+0000", "message": "Buena suerte,mi candidato preferido!!!", "id": "10151591987037677_27365136", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Fallas", "id": "100000584947083"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:40:01+0000", "message": "Suerte, de mi parte voy a cambiar mi voto. Saludos!", "id": "10151591987037677_27364659", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melv\u00edn Adri\u00e1n Rojas Ju\u00e1rez", "id": "100002323729407"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:38:05+0000", "message": "Ayer Jos\u00e9 Mar\u00eda estuvo en coto brus", "id": "10151591987037677_27364640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Castro", "id": "1685283209"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:35:08+0000", "message": "y tendr\u00e1 un espacio para Coto Brus, porque este cant\u00f3n tambi\u00e9n esta en el sur....?", "id": "10151591987037677_27364619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Angel Vasquez Reyes", "id": "100001174140455"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T05:53:04+0000", "message": "L\u00e1stima que estoy en otro lugar, pero prometo que si estuviera en Ciudad Neily, ser\u00eda la primera persona en apoyarlo.", "id": "10151591987037677_27371041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Medina Ugarte", "id": "100000798174942"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:25:25+0000", "message": "Lo veo en abrojo.. Villa, aires de cambio para el sur!!!", "id": "10151591987037677_27364532", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Gonzalez Solis", "id": "100000561186062"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:18:18+0000", "message": "A unificar al pueblo. LE TOCA", "id": "10151591987037677_27364465", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Gonzalez Solis", "id": "100000561186062"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:17:47+0000", "message": "Buenisimo", "id": "10151591987037677_27364454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar D\u00edaz", "id": "100004411447646"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T15:35:34+0000", "message": "As\u00ed es! ", "id": "10151591987037677_27364625", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Xier DE Costa Rica Carrocerias", "id": "100003991438002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-12T00:54:11+0000", "message": "Don jose maria espero mucho de usted", "id": "10151591987037677_27442403", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Public figure", "name": "Rodolfo Mathiew", "id": "630650290279484"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-07T00:28:16+0000", "message": "suban fotos", "id": "10151591987037677_27389480", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151591987037677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151591987037677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-04T15:16:48+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-08-04T15:16:48+0000", "message": "Seguimos de gira en la zona sur-sur, estamos en reuni\u00f3n con los vecinos de Paso Canoas, luego a la 10 estaremos en Laurel, a la 1 en Abrojo y a las 4 en Rio Claro.\n#HayESERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151591987037677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 303, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Community", "name": "Frente Amplio-Curridabat", "id": "255497791233632"}, {"name": "Yasandra Arag\u00f3n", "id": "737524397"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/1098506_10151591024832677_607922305_s.jpg", "likes": {"count": 228, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Public figure", "name": "Rodolfo Mathiew", "id": "630650290279484"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"name": "Jessie Salazar Reyes", "id": "100002722911216"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Rodolfo Molina Molina", "id": "100002571212923"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:36:46+0000", "message": "DON JOSE MARIA, SOLO ESPERO QUE HAYA UN DESPERTAR DEL PUEBLO DE COSTA RICA. ME PONGO A SU DISPOSICION Y DE DON CARLOS HERNANDEZ.", "id": "10151591024832677_9262533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:22:14+0000", "message": "Sr: Villalta!!! Apoyar\u00eda usted un estado laico ?????", "id": "10151591024832677_9262462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ulate S\u00e1nchez", "id": "100000839082695"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T01:48:22+0000", "message": "Todo el apoyo para usted Villalta! Bienvenido a San Vito :)", "id": "10151591024832677_9262332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Emilce Morantes", "id": "100000361867953"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T03:47:31+0000", "message": "Gracias Jose Maria ,por conocer los problemas de Coto Brus  y su claridad para enfocarlos.", "id": "10151591024832677_9262973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kathya Solano Rojas", "id": "100001941400776"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T16:42:31+0000", "message": "MI BUEN AMIGO GAUS QUE BIEN LO VEO EN BUENA COMPA\u00d1IA", "id": "10151591024832677_9265843", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Mora", "id": "1246177952"}, "message_tags": [{"length": 15, "offset": 55, "type": "user", "id": "100000361867953", "name": "Emilce Morantes"}], "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:12:08+0000", "message": "En San Vito crece la esperanza saludos a Anibal, Gaus, Emilce Morantes, Julio y todos los del Frente Amplio", "id": "10151591024832677_9262434", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arelis Fonseca Nu\u00f1ez", "id": "642253295"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T03:49:09+0000", "message": "Que bien mis tios!!", "id": "10151591024832677_9262978", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Azofeifa Rojas", "id": "100003974026502"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T01:50:11+0000", "message": "Ese es mi pueblo querido. Cuantos recuerdos!", "id": "10151591024832677_9262343", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendoza", "id": "100000356314885"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:21:54+0000", "message": "Buenas una consulta, ingrese al enlace http://villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones y no veo en las provincias a Puntarenas que paso con eso? no se si ya alguien lo dijo o existe otro motivo para que no este?", "id": "10151591024832677_9291832", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T17:09:07+0000", "message": "Muchas gracias por su pronta respuesta Sr: Villalta \nSigue contando con todo mi apoyo  ! Viva el FA!!   Qu\u00e9 dicha qu\u00e9 a usted no lo obligaron a ir a la bas\u00edlica a pedir perd\u00f3n", "id": "10151591024832677_9272107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose David Cordero Aguilar", "id": "100000560752235"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 0, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:16:41+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada x el excelente trabajo realizado Costa Rica lo esta apoyando cada dia mas...", "id": "10151591024832677_9262446", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramon Antonio Vargas Salas", "id": "100001160038037"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T01:52:55+0000", "message": "Ni un paso atr\u00e1s, todos al frente...amplio.", "id": "10151591024832677_9262350", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151591024902677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151591024902677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T20:21:54+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151591024832677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151591024832677", "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-08-04T01:45:56+0000", "message": "Finalizando reuniones con simpatizantes en San Vito.\nUna buena jornada de trabajo en la zona sur-sur.\n#HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151591024902677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1095108_10151590552962677_711791696_s.jpg", "likes": {"count": 276, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Patricia Hern\u00e1ndez Garro", "id": "1116949138"}, {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTg="}}, "data": [{"from": {"name": "C\u00e9sar Valverde Ram\u00edrez", "id": "100003710714176"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T00:08:08+0000", "message": "Villalta presidente!!!!", "id": "10151590552962677_9261840", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roque Herrera Webb", "id": "100001274853860"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:08:28+0000", "message": "hay esperanza para mi tierra !....adelante jose maria!", "id": "10151590552962677_9261091", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Chac\u00f3n Dur\u00e1n", "id": "1826750897"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:23:30+0000", "message": "Ah\u00ed est\u00e1 el presidente del pueblo!!!", "id": "10151590552962677_9260846", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendoza", "id": "100000356314885"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-08T20:22:03+0000", "message": "Buenas una consulta, ingrese al enlace http://villaltapresidente.cr/index.php/propuestas/vos-que-propones y no veo en las provincias a Puntarenas que paso con eso? no se si ya alguien lo dijo o existe otro motivo para que no este?", "id": "10151590552962677_9291833", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marjorie Arguello", "id": "100005246046735"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:41:23+0000", "message": "esto es el pueblo viva COSTA RICA", "id": "10151590552962677_9262554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:12:03+0000", "message": "Sr: Villalta Flores.     Usted apoyar\u00eda un estado laico ????", "id": "10151590552962677_9262432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T01:42:43+0000", "message": "Vamos por un estado LAICO.  ????", "id": "10151590552962677_9262301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T23:20:07+0000", "message": "Con Villalobos adelante", "id": "10151590552962677_9261654", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T23:03:15+0000", "message": "Viva Palmar Norte .apollar nuestro Proximo Presidente Jose M. Villaltas", "id": "10151590552962677_9261583", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Octavio Araya Flores", "id": "1207745521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T22:53:33+0000", "message": "\u00bfDonde esta el boton \"ME ENCANtA\" ??????", "id": "10151590552962677_9261539", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruben Solano Jimenez", "id": "1400507074"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:33:32+0000", "message": "Claro que hay esperanza!", "id": "10151590552962677_9260902", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Job Rivera", "id": "100003639504576"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:26:40+0000", "message": "Do it a chance! For our land!!", "id": "10151590552962677_9260866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Ml Acu\u00f1a Rojas", "id": "583537747"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:15:52+0000", "message": "Muy bien Chemita.", "id": "10151590552962677_9260812", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Isabel Jim\u00e9nez Quir\u00f3s", "id": "100001839780434"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:05:20+0000", "message": "ESte es mi candidato --", "id": "10151590552962677_9260773", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Gamboa Barboza", "id": "100002113774008"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:47:46+0000", "message": "\u00a1Qu\u00e9 trabajador que es Jos\u00e9 Mar\u00eda!", "id": "10151590552962677_9260673", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yasmin Cerdas Mora", "id": "1261719378"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:42:47+0000", "message": "Lastima que estoy tan lejos. Tienen que venir a san carlos y defender nuestros derechos en la coopelesca.", "id": "10151590552962677_9261257", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Zeim Rivera", "id": "100006160213351"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T02:09:20+0000", "message": "Demandamos Fuentes de Empleo para el Reino T\u00e9rraba, la falta de Empleo y las inundaciones frenaron el Desarrollo en Ciudad Cort\u00e9s; la reforma a la Ley de Zonas Francas obligaba al Gobierno a y Municipios establecer Fuentes de Empleo en las Provincias Coste\u00f1as y hasta ahora no han hecho nada desde San Jos\u00e9", "id": "10151590552962677_9262418", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ale Chaba", "id": "100001565597329"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:42:32+0000", "message": "=)", "id": "10151590552962677_9260644", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151590553027677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151590553027677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-08T20:22:03+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151590552962677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151590552962677", "shares": {"count": 15}, "created_time": "2013-08-03T19:41:39+0000", "message": "Con la comunidad de Palmar Norte\n#HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151590553027677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/526990_10151590486467677_761032512_s.jpg", "likes": {"count": 361, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Public figure", "name": "Rodolfo Mathiew", "id": "630650290279484"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"name": "Jessie Salazar Reyes", "id": "100002722911216"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Guillermo Cubero Barrantes", "id": "100001500540804"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:10:01+0000", "message": "Estimado Villalta soy adepto a su partido desde hace muchos a\u00f1os, ahora estoy en alemania por etudios, pero estare para las elecciones votando por usted. me preocupa la siguient ley Quien publique anuncios de mujeres con poca ropa recibir\u00eda multa de \u00a21 mill\u00f3n propuesta por su partido. se debe tener cuidado de caer en excesos, yo estudie arte, y en varias ocasiones he sido censurado por hacer desnudos, tambien en una ocasi\u00f3n en un aexposici\u00f3n arqueologica se me oblig\u00f3 a tapar los senos de la modelos, en este pais existe una mojigateria que apesta, no conzco el contenido de la ley, pero podr\u00eda ser que funciones para evitar la explotaci\u00f3n de la mujer como NEGOCIOl con lo cual estoy absolutamente de acuerdo. pero dejar la sexualidad y la desnudes libres para expresarlas en el ambito del arte y la cultura, pues la nuestra es una cultura an\u00e9mica, obtusa y retr\u00f3grada y la censura a la desnud\u00e9s me parece que seria un retroceso peligroso. en manos de gente retr\u00f3grada la ley ser\u00eda un peligro", "id": "10151590486467677_9260476", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anthony Alvarado", "id": "1710173775"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T18:54:24+0000", "message": "Vosote playa ventanas para q vea la incapacidad de la municipalodad de osa .... Tengo mas de seis meses de reportar y llamar para informar el deterioro total del acceso a la playa por la calle p\u00fablica y no han hecho nada mientras un vecino de la zona cobra parqueo para los carros y cobra peaje econ\u00f3mico por pasar dentro de la propiedad para poder llegar a la paradis\u00edaca playa ventana.........", "id": "10151590486467677_9260401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:18:30+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, por favor, necesito que se refiera a los millones de colones que se quieren utilizar para campa\u00f1a de todos los pol\u00edticos en las pr\u00f3ximas elecciones.  Esto tiene a mucha gente indignada con mucha raz\u00f3n pues va a salir con dinero de nosotros los costarricenses y es excesiva la suma. Gracias", "id": "10151590486467677_9261139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Anthony Alvarado", "id": "1710173775"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T18:54:38+0000", "message": "Visite", "id": "10151590486467677_9260403", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Lopez Saenz", "id": "100000934213692"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:07:59+0000", "message": "SALUDOS AL PROXIMO PRESIDENTE DEL PAIS", "id": "10151590486467677_9260785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Liesi Castro", "id": "100000130719909"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:15:28+0000", "message": ";)", "id": "10151590486467677_9260508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ale Chaba", "id": "100001565597329"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:10:27+0000", "message": ":-)", "id": "10151590486467677_9260478", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151590486502677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151590486502677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-05T16:47:36+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151590486467677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151590486467677", "shares": {"count": 21}, "created_time": "2013-08-03T18:47:26+0000", "message": "Con la comunidad de Punta Mala en Osa\n#HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151590486502677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/47719_10151590302967677_45526439_s.jpg", "likes": {"count": 663, "data": [{"name": "G\u00e9nesis Padilla", "id": "679398662"}, {"name": "Antonio Trejos Mazariegos", "id": "811855724"}, {"name": "Julian Miranda", "id": "1098347892"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "MjQ="}}, "data": [{"from": {"name": "Karol Dur\u00e1n Torres", "id": "100004117475792"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T17:25:09+0000", "message": "Don Jose Maria, venga un d\u00eda a la Zona de los Santos, necesitamos que la gente de aqu\u00ed conozca nuevos candidatos,nuevas ideas y no siempre a los mismos...", "id": "10151590302967677_9260023", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando Bonilla Herra", "id": "100002368343089"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:55:02+0000", "message": "Dbe ir hatillo para q la gnete despierte!", "id": "10151590302967677_9259906", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:26:52+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, por favor referirse a los millones que se quieren mal gastar en campa\u00f1a pol\u00edtica. Esto tiene mucha gente indignada, ya que va a ser costeada por dinero de nosotros mismos los costarricenses. Gracias", "id": "10151590302967677_9259781", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Valeska Peralta", "id": "1203664229"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T19:01:01+0000", "message": "Cuando viene a limon? Para q hablemos de limon ciudad puerto. De la modernizacion de muelles.. de hueco social en el q estamos..  seria un fusto escuchar sus propuestas para con la provincia..", "id": "10151590302967677_9260435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Familia Sancho P", "id": "100004456119211"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:21:22+0000", "message": "senor venga a taras de cartago nos ayuda a un grupo de vecinos con un ploblema y de fijo tiene 200 votos senor", "id": "10151590302967677_9261155", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mergambreo Ajeno", "id": "100001763412283"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:29:17+0000", "message": "Don Jos\u00e9.....estoy seguro que ser\u00e1s el pr\u00f3ximo presidente. De CR .pero no se junte con la chusma verde y rojosazul", "id": "10151590302967677_9259789", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Amador", "id": "100002537556740"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T17:19:26+0000", "message": "siga adelante, va por buen camino y ojala y no se pierda siga derecho, por que Costa rica necesita de alguien como ust y lo felicito por acordarse de los mas necesitados, que son los pueblos alejados del GAM..le estoy pidiendo a Dios que ust sea el proximo PRESIDENTE DE COSTA RICA..", "id": "10151590302967677_9260004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yerson Arias", "id": "100000786869030"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:36:43+0000", "message": "Compa usted tiene que ser el pr\u00f3ximo presidente! !", "id": "10151590302967677_9259821", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Montero Mu\u00f1oz", "id": "100001931893813"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:46:48+0000", "message": "Ese es mi presidente, Jos\u00e9 Mar\u00eda tiene que ir a mi pueblo golfito", "id": "10151590302967677_9259864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Job Rivera", "id": "100003639504576"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:29:44+0000", "message": "Come on!! Visit Palmar Norte, we need more help.. this town is very important for all south side.. come let't talk. .. more jobs, etc. We are many people, in the capital of south...you are a hope of this land...", "id": "10151590302967677_9259790", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melv\u00edn Adri\u00e1n Rojas Ju\u00e1rez", "id": "100002323729407"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:42:36+0000", "message": "En ciudad neilly lo esperamos el domingo", "id": "10151590302967677_9259849", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Conejo Rojas", "id": "100004777290331"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T17:19:46+0000", "message": "Con villalta siempre hay esperanza", "id": "10151590302967677_9260005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Mora", "id": "758319382"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T17:05:03+0000", "message": "Bien. Por lo menos no se concentran s\u00f3lo en el valle central, porque los otros candidatos ni se acuerdan del resto de Costa Rica.", "id": "10151590302967677_9259950", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T23:16:49+0000", "message": "Adelante compa\u00f1ero.....", "id": "10151590302967677_9261646", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T23:01:01+0000", "message": "Viva la Zona de los Santos. Ustedes necesitan un Nuevo lider que se interese por su Pueblo.", "id": "10151590302967677_9261574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Alpizar Arce", "id": "738452598"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T21:05:56+0000", "message": "...que inteligente el uso de los colores :)", "id": "10151590302967677_9261080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johan Villamil", "id": "509012049"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T20:15:39+0000", "message": "Villalta presidente", "id": "10151590302967677_9260809", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Cordero Chac\u00f3n", "id": "1500057951"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T17:12:54+0000", "message": "Eso Chema!! Adelante!!!!!", "id": "10151590302967677_9259987", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ramon Antonio Vargas Salas", "id": "100001160038037"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-04T00:33:05+0000", "message": "POCO A POCO SE RECORRE TODO EL PAIS, POCO A POCO EL PUEBLO DESPIERTA , Y DESTIERRA LA TIRANIA DE LOS RICACHONES NACIONALES Y EXTRANJEROS.", "id": "10151590302967677_9261965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isidro Garro Vindas", "id": "100003307814222"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T22:18:53+0000", "message": "Mi amigo gilber seguro esta solo jjjjjj", "id": "10151590302967677_9261380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Antonio Murillo S", "id": "100000551793851"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T16:36:40+0000", "message": "POR FAVOR ACOMODE LOS VECINOS PARA QUE TODOS PUEDAN OIR SUS CONSEJOS Y  NINGUNO DEL MONTON QUE HAY, NO SE PIERDAN NI UNA SOLA PALABRA.!", "id": "10151590302967677_9259820", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151590303017677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151590303017677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T16:17:49+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151590302967677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151590302967677", "shares": {"count": 23}, "created_time": "2013-08-03T16:17:49+0000", "message": "En Punta Mala de Osa, estamos conversando con vecinos sobre los problemas de vivienda y tierra. En Punta Mala #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151590303017677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://photos-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn1/1009926_10151585377477677_652397887_s.jpg", "likes": {"count": 248, "data": [{"name": "Guille Miranda", "id": "1122213688"}, {"name": "Lilliana Piedra Castro", "id": "100001105277539"}, {"name": "Gary Manzanida", "id": "631371664"}, {"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==", "before": "MzE="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151585377607677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"}, "data": [{"from": {"name": "David Salazar", "id": "100000314320824"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:48:16+0000", "message": "El puerto lo espera.. no deje que el PLN venga antes con sus \"promesas\"", "id": "10151585377477677_9249917", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Torrentes Lazaro", "id": "100001027159265"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:06:46+0000", "message": "en palmar donde", "id": "10151585377477677_9247958", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lucy D\u00edaz", "id": "100004512003318"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T19:00:22+0000", "message": "Excelente! Y ojal\u00e1 pronto est\u00e9 en Puntarenas, Esparza, Miramar, etc!!", "id": "10151585377477677_9248567", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melissa S. Montes", "id": "100000338693061"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:11:02+0000", "message": "Y Golfito ???", "id": "10151585377477677_9247982", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cari Camposm", "id": "100003930055700"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:40:23+0000", "message": "cuando Alajuela?", "id": "10151585377477677_9250152", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Ramirez", "id": "100002459712905"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:04:46+0000", "message": "Tiene que venir por Moravia...", "id": "10151585377477677_9247945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Salazar", "id": "100001056203375"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:21:50+0000", "message": "buen viaje y esta bueno q visite zonas dnd el gobierno al olvidado q son parte d costa rica", "id": "10151585377477677_9248045", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Medina Ugarte", "id": "100000798174942"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:14:02+0000", "message": "con Villalta habr\u00e1 Patria, habr\u00e1 Zona Sur!!! Costa Rica tiene que volver a las manos del pueblo!", "id": "10151585377477677_9250032", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karen Sibajita", "id": "100000808726752"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:04:13+0000", "message": "Me parece genia!!!l  Darse a conocer m\u00e1s por all\u00e1, en donde muchas de las personas que viven en pueblos alejados creen que solo existen dos partidos: PLN y PUSC.... Lo digo por experiencia!  Espero les vaya muy bien (Y)", "id": "10151585377477677_9247943", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez Alvarez Diputado", "id": "632512150111952"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T01:42:16+0000", "message": "www.facebook.com/CarlosHernandezDiputado", "id": "10151585377477677_9250413", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Isabel Jim\u00e9nez Quir\u00f3s", "id": "100001839780434"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T01:16:32+0000", "message": "Cuando vienen por San Ram\u00f3n??", "id": "10151585377477677_9268401", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mar\u00eda Isabel Jim\u00e9nez Quir\u00f3s", "id": "100001839780434"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-05T01:16:21+0000", "message": "Cuando vienen por", "id": "10151585377477677_9268400", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Ramirez", "id": "100000019323909"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T03:43:57+0000", "message": "cuando se da una vueltica por la zona de turrialba ?", "id": "10151585377477677_9257190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T17:45:48+0000", "message": "Por favor, Jos\u00e9 Mar\u00eda, si se puede pronunciar con respecto a los muchos millones que se quieren mal gastar en campa\u00f1a pol\u00edtica, ya que esto tiene muy disgustada a la ciudadan\u00eda y con mucha raz\u00f3n, ya que es dinero de nosotros mismos los costarricenses. Gracias", "id": "10151585377477677_9254511", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Sanchez Chavarr\u00eca", "id": "1696562203"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T03:43:15+0000", "message": "El candidato que m\u00e1s convence ...no nos defraudes compa\u00f1ero !!!", "id": "10151585377477677_9250938", "user_likes": false}, {"from": {"name": "C\u00e9sar Valverde Ram\u00edrez", "id": "100003710714176"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T02:31:00+0000", "message": "Cuando va a venir a Puriscal ?", "id": "10151585377477677_9250626", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:56:22+0000", "message": "All\u00e1 estaremos #VillaltaPresidente", "id": "10151585377477677_9250217", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Douglas Cerdas Mora", "id": "100002320373927"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-02T00:31:02+0000", "message": "Traiga a meyi", "id": "10151585377477677_9250121", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Glo Salas H", "id": "100002084315691"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:54:15+0000", "message": "Suerte, buen viaje", "id": "10151585377477677_9249943", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leunam Lara", "id": "690196557"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T23:13:04+0000", "message": "Me gustaria conocer mas a estos futuros diputados, y tambien don Jose Maria no descuide a la GAM", "id": "10151585377477677_9249750", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Roberto P\u00e9rez Reyes", "id": "1503114152"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T22:30:16+0000", "message": "No olvide a Puerto Jim\u00e9nez", "id": "10151585377477677_9249578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alicia Chacon Perez", "id": "100002292494419"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T20:37:56+0000", "message": "Feliz viaje eso es conversar con la clase trabajadora y muy importante escuchar la juventud. Sin el futuro y la fueza del pa\u00eds .", "id": "10151585377477677_9248999", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:59:08+0000", "message": "Muy.  Bien sigan adelante  vamos el FA !!!!", "id": "10151585377477677_9248250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cecilia Berm\u00fadez", "id": "100001510261167"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:49:53+0000", "message": "buen viaje", "id": "10151585377477677_9248190", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Herrera", "id": "100000341065426"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-01T17:14:06+0000", "message": "As\u00ed se hace pol\u00edtica! Hablando con el pueblo.", "id": "10151585377477677_9248000", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151585377607677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151585377607677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-01T17:01:30+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151585377477677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151585377477677", "shares": {"count": 24}, "created_time": "2013-08-01T17:01:30+0000", "message": "Nos vamos de gira a la Zona Sur-Sur este fin de semana, me acompa\u00f1an el candidato a diputado Carlos Hern\u00e1ndez y la candidata a diputada Ana Cecilia Uma\u00f1a.\r\n\r\nLes comparto el itinerario:\r\nD\u00eda s\u00e1bado 3 de agosto\r\n\u2022 10.00 a.m a 11.30 a.m. Punta Mala, Sal\u00f3n comunal, como 25 kms. adelante de Dominical (Reuni\u00f3n con con pescadores, gente TECOCOS, microempresarios y trabajadores del ecoturismo, vecinos, simpatizantes y militantes de Palmar, Cort\u00e9s, Coronado, Punta Mala, Uvita, etc.)\r\n\u2022 12.30 a 02.00 pm, Parque de Palmar Norte (reuni\u00f3n con afectados del Nemag\u00f3n)\r\n\u2022 02.00 .pm. a 04.30 p.m viajando a San Vito \r\n\u2022 05.30 a 07.30 p.m: San Vito, casa de Luis Carlos Araya. (Reuni\u00f3n con militancia, simpatizantes, personal del hospital y \u00e1rea de salud, ind\u00edgenas, etc.)\r\n\u2022 08.00 a 09.30 pm, viajando a Ciudad Neilly. Descanso en Ciudad Neilly.\r\nD\u00eda domingo 4 de agosto.\r\n\u2022 08.00 a.m. a 09.30 a.m, viajando a Laurel\r\n\u2022 10.00 a.m. a 12.00 m.d Laurel, Sal\u00f3n Comunal (Reuni\u00f3n en Laurel con palmicultores, simpatizantes y militantes del Frente Amplio)\r\n\u2022 01.00 pm a 03.00 p.m. Abrojo, sal\u00f3n \u201cRancheros\u201d, (Reuni\u00f3n en Abrojo de Ciudad Neilly, con militantes, simpatizantes, afectados por nemag\u00f3n, etc.)\r\n\u2022 04.00 p.m a 05.00 pm. R\u00edo Claro, inauguraci\u00f3n de casa del Frente Amplio.\r\n\u2022 05.00 Regreso a San Jos\u00e9.\r\nEn la zona sur-sur #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151585377607677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDY=", "before": "NzA="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151580474367677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NDY%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Karen Fallas", "id": "100000292703803"}, "like_count": 33, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:21:13+0000", "message": "Por eso voy a votar por el FA !", "id": "10151580474367677_27303415", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Gardela", "id": "750156842"}, "like_count": 25, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:20:19+0000", "message": "#VillaltaPresidente", "id": "10151580474367677_27303408", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 43, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:16:00+0000", "message": "Esta es la actitud de un l\u00edder que sabe construir y que ser\u00e1 parte de la transformaci\u00f3n. Gracias Jos\u00e9 Mar\u00eda. Te quiero mucho y con vos siempre, junto a tanta gente del Frente Amplio que respeto y admiro.", "id": "10151580474367677_27303370", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roberto Chac\u00f3n", "id": "620660391"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:51:21+0000", "message": "El FA debe creer en sus particularidades y establecer controles para asegurarse que al crecer sigan con el mismo grado de entereza! Prefiero sinceramente votar por el FA que por una coalici\u00f3n en la cual veo que algunos de los miembros me parecen comprometidos en medio de objetivos y alianzas dudosas...", "id": "10151580474367677_27303757", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Cordero Araya", "id": "100002178065858"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:49:04+0000", "message": "Es mejor S\u00f3los que mal acompa\u00f1ados,una coalici\u00f3n es arma de doble filo ya que esta llena  de intereses de parte de muchos con hambre de poder(el PAC por ejemplo) es mejor centrarse en hacer la lucha desde la Asamblea Legislativa logrando meter varios diputados para empezar a cambiar la mentalidad del ciudadano a votar por una bandera sin importar la rata que la lleve(ejemplo PLN).Este partido me gusta y espero no estar equivocado.Comentario muy personal.", "id": "10151580474367677_27303731", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berna G\u00f3mez Sarmiento", "id": "1369830971"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:37:16+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Merino los dijo muy claro:\" LA LUCHA CONTIN\u00daA\", por eso como candidata a diputada del Partido Frente Amplio presento mi carta de vida al servicio de mi pa\u00eds, de mi provincia, Cartago, Con a\u00f1os de lucha social y compromiso a favor de los mas despose\u00eddos.", "id": "10151580474367677_27305801", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geovanny Debr\u00fas Jim\u00e9nez", "id": "1081750027"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:46:31+0000", "message": "Gratamente sorprendido con esta explicaci\u00f3n. Ojal\u00e1 el compromiso y actitud sigan de este calibre con el FA, y no tener que ver m\u00e1s ataques entre el FA y el PAC como los veo a diario. Al final creo que somos de los mismos, a pesar de nuestras diferencias.", "id": "10151580474367677_27303694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Bola\u00f1os Villalobos", "id": "100001484836824"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:31:57+0000", "message": "es lamentable ya que aunque muchos como el se\u00f1or Villalta tienen buenas ideas y que cuenta con el apoyo de las personas que queremos ver a nuestro pa\u00eds surgir y volver a un camino de desarrollo justo y equitativo, por ahora lo mejor que puede hacer el FA es continuar su proceso reuniendo al pueblo he informando sobre sus ideas de desarrollo aunque grupos pol\u00edticos quieran impedir esto.", "id": "10151580474367677_27303526", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dan Laurito", "id": "526908141"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 7, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:37:21+0000", "message": "Grande Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada, me sorprende la humildad y honestidad de un hombre dispuesto a ceder gran parte de la fracci\u00f3n de su partido por el bien com\u00fan, a poner por delante el futuro de Costa Rica antes que su campa\u00f1a politica, definitivamente EL es el presidente que este pa\u00eds necesita. Un hombre sin prejuicios, que se pone del lado de los m\u00e1s urguidos sin ninguna necesidad u obligaci\u00f3n de hacerlo. Adelante Frente Amplio, si se puede!!!", "id": "10151580474367677_27303580", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Conejo", "id": "100003780335311"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:00:27+0000", "message": "Adelante Villalta , mejor no mesclarse con nadie, algunos de esos partidos traen raices liberaci\u00f3n", "id": "10151580474367677_27305986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Sol\u00eds Murillo", "id": "100004657148641"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T00:52:26+0000", "message": "Sin duda convincentes sus palabras tanto como lo han sido sus actos. Sin duda igualmente, habr\u00e1n m\u00e1s espacios de negociaci\u00f3n que aunque no se relacionen con lo electoral, que al final es solamente un aspecto de forma m\u00e1s que de fondo, permitir\u00e1n concretar al menos en parte el sue\u00f1o de much@s costarricenses que ya estamos cansad@s del neoliberalismo que ha prostituido a nuestro pa\u00eds. Gracias Frente Amplio.", "id": "10151580474367677_27305922", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Monika Alvarez Salazar", "id": "1043336689"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:46:27+0000", "message": "Sigo creyendo q la \u00fanica forma de ganar es con la coalici\u00f3n! Sin embargo se haga o no yo si creo en Villalta y su pol\u00edtica limpia, que ha desenmascarado y enfrentado a todos esos corruptos de corbata en la asamblea. Ha dicho las cosas cm son y sin flores cm tiene que ser, los ticos est\u00e1n acostumbrados a promesas absurdas y discursos de cuento y ahora existe alguien q nos habla como son las cosas y no teme en denunciar o bien oponerse a la politiquer\u00eda y la gente no lo ve! Yo eleg\u00ed por Villalta x sus ideales y sobretodo xq ha demostrado con hechos sus deseos de sacar a CR de la basura en la que nos tienen metidos. Recuerden que cada pa\u00eds tiene el presidente q se merece! Y yo no consider\u00f3 merecer 4 a\u00f1os m\u00e1s de corrupci\u00f3n con el PLN.", "id": "10151580474367677_27304303", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Jimenez Cespedes", "id": "713986212"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:37:15+0000", "message": "Grande Jose Maria!!", "id": "10151580474367677_27303578", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Katia In\u00e9s Quir\u00f3s Pizarro", "id": "100000735245522"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:18:49+0000", "message": "Adelante Villalta!", "id": "10151580474367677_27303397", "user_likes": false}, {"from": {"name": "House Castro Sanchez", "id": "100006201877903"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T02:45:53+0000", "message": "Don Villalta hay que reconocer las luchas a s\u00f3lito que ha echo el Frente Amplio por proteger el derecho de las y los trabajadores, de conservar el legado del Se\u00f1or Mora Valverde, para evitar que el neoliberlismo nos robe el c\u00f3digo de trabajo, nuestras garantidas sociales, que la mano negra no privatice nuestros orgullosas instituciones publicas, ustedes son el depurador, el freno de mano para que los gobiernos actuales no sigan haciendo chorizo a costillas del pueblo, de los mas necesitados...", "id": "10151580474367677_27307040", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christian Calvo", "id": "1357595261"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:47:47+0000", "message": "yo no lamento que no se diera, la verdad me habr\u00eda decepcionado much\u00edsimo el partido y en especial su persona si tuviera que verlos unidos con los corruptos del PUSC LIBERTARIO PAC PASE y dem\u00e1s, si vemos las estad\u00edsticas hay m\u00e1s de un 40% de votantes que a\u00fan no han decidido su voto y las edades de esos indecisos oscila entre los 18 y los 30 a\u00f1os, estamos hablando de una generaci\u00f3n m\u00e1s pensante, no de los mismos pega banderas de siempre y pueblo inculto que vota x tradici\u00f3n, con esa estad\u00edstica me parece a mi sin ser ning\u00fan especialista, que se podr\u00eda dar la sorpresa en este proceso electoral, y al fin dar el cambio a este pa\u00eds que tanto se necesita", "id": "10151580474367677_27304316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Carlos D\u00edaz P\u00e9rez", "id": "100004400492380"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:32:11+0000", "message": "Vamos hacia adelante, Jos\u00e9 Mar\u00eda. La verdad, mi voto ser\u00e1 para el FA en las tres papeletas. Una coalici\u00f3n donde participen gentes de los partidos tradicionales no me inspira confianza, porque ya tienen \"rabo que les majen\". Algunos de ellos, si llegaran a una diputaci\u00f3n por la  coalici\u00f3n, despu\u00e9s renegar\u00edan de la coalici\u00f3n, y se declarar\u00edan \"independientes\", porque su inter\u00e9s siempre fue sacar ganancias para \u00e9l, import\u00e1ndoles un carajo el destino del pa\u00eds y de  los sectores populares. Aqu\u00ed el asunto, no es \"votar a ganar\", (frase muy electorera), sino mucho m\u00e1s que eso. Es despertar del letargo, es tomar conciencia de clase, es luchar arduamente por un amanecer sin corruptos dirigiendo los destinos de este pa\u00eds. Adelente, Villalta. Tiene todo mi respaldo en las tres papeletas.", "id": "10151580474367677_27305236", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristian Marrero Vidatierra", "id": "100000524995441"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:47:19+0000", "message": "Muy bien Villalta ", "id": "10151580474367677_27304839", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Javier Garcia", "id": "729758764"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T21:44:22+0000", "message": "Arriba Villalta. FA cuenten con mi voto", "id": "10151580474367677_27304273", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Achio", "id": "1220485108"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T20:23:13+0000", "message": "existen muchos intereses oscuros de por medio, el PLN no va a dejar as\u00ed no mas que se materialice una coalici\u00f3n que sin duda les va a patear el trasero,pero tenemos la fe puesta en Chema y el FA , sin fanatismo pol\u00edtico, unicamente apegados al sentido com\u00fan de la poblaci\u00f3n. entrele sin miedo Villalta esto esta ganado.", "id": "10151580474367677_27303436", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reyner Paniagua Ugalde", "id": "1405638704"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T03:36:53+0000", "message": "Me gusta su explicaci\u00f3n, de todas formas una coalici\u00f3n entre, tan distintas ideolog\u00edas la veo m\u00e1s capaz de destruir que de contruir .... no se a quien le dar\u00e9 mi voto ... pero de fijo no es al ML ni al Pac .... ud est\u00e1 entre los probables ...", "id": "10151580474367677_27307521", "user_likes": false}, {"from": {"name": "JB Roldan", "id": "100000904771846"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:57:22+0000", "message": "Villalta 2014", "id": "10151580474367677_27306553", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Hernandez", "id": "100001421368475"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-30T01:22:03+0000", "message": "Considero acertada su explicaci\u00f3n don Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta pero tambi\u00e9n es acertada la opini\u00f3n de no concretar la coalici\u00f3n por que estamos inundados de pol\u00edticos corruptos que s\u00f3lo quieren da\u00f1ar y vender al pa\u00eds, el FA es una luz de lucha y compromiso demostrada a trav\u00e9s de los \u00faltimos gobiernos y no ser\u00eda justo que desaparezca como partido para darle cabida a un mont\u00f3n de neoliberales que quieren socavar y aniquilar el \u00fanico brazo opositor real que existe en este pa\u00eds, mi voto es para el FA en las tres papeletas vamos por esa Costa Rica que queremos!!!", "id": "10151580474367677_27306214", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nora Chinchilla Guevara", "id": "100002647824884"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T23:16:23+0000", "message": "Me parece bien que no haya coalici\u00f3n, es mejor solo que mal acompa\u00f1ado.", "id": "10151580474367677_27305107", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tae Wong", "id": "100003177322243"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-29T22:32:38+0000", "message": "dar\u00e9 mi voto s\u00f3lo xq el FA va a favor de el matrimonio igualitario,s\u00ed ganar\u00e1s no decepciones a la comunidad LGBTI ,ya que creemos en vos.", "id": "10151580474367677_27304730", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151580474367677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151580474367677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-29T20:14:36+0000", "shares": {"count": 178}, "created_time": "2013-07-29T20:14:36+0000", "message": "Sobre la coalici\u00f3n\nMuchas personas me han preguntado en estos d\u00edas sobre mi posici\u00f3n en relaci\u00f3n con la no concreci\u00f3n de una coalici\u00f3n electoral  de cara a las elecciones de 2014. Estoy convencido de que lo peor que podr\u00edamos hacer en este momento es empezar a repartir culpas y ataques entre los partidos que participamos de buena fe en este proceso. Sin embargo, tambi\u00e9n creo que quienes aspiramos a recuperar la pol\u00edtica como una actividad decente debemos informar con transparencia sobre cualquier asunto de inter\u00e9s de la poblaci\u00f3n. Por \u00faltimo veo con preocupaci\u00f3n que en redes sociales circulan algunas opiniones desinformadas sobre el papel del Frente Amplio en este proceso. Por todo ello, quiero manifestar lo siguiente:\n\n1. Las principales causas por las que no prosper\u00f3 en este momento un pacto de coalici\u00f3n (la lucha por la unidad popular contin\u00faa) fueron la falta de tiempo, el restrictivo marco legal del C\u00f3digo Electoral urdido para que sea casi imposible formar coaliciones (por eso Jos\u00e9 Merino fue uno de los pocos que vot\u00f3 en contra de este C\u00f3digo) y las discrepancias internas en algunos de los partidos. \n2. Previendo el problema del tiempo, el Frente Amplio corri\u00f3 con su proceso de renovaci\u00f3n de estructuras (terminado en febrero 2013) y con la designaci\u00f3n de nuestras candidaturas para la presidencia y diputaciones. Siempre cre\u00edmos que si termin\u00e1bamos r\u00e1pido los asuntos internos habr\u00eda m\u00e1s chance de que se conformara la coalici\u00f3n: los dem\u00e1s partidos sabr\u00edan a qu\u00e9 atenerse y se reducir\u00edan las resistencias internas. No nos equivocamos. \n3. En este sentido, no llevan raz\u00f3n quienes afirman que el proceso se afect\u00f3 porque el FA ya ten\u00eda designadas sus candidaturas. Todo lo contrario: es m\u00e1s f\u00e1cil negociar con las cartas sobre la mesa, comparando nombres concretos. Es m\u00e1s f\u00e1cil negociar con un candidato a diputado y convencerle de que ceda sus aspiraciones en aras del bien com\u00fan que hacerlo con 4 o 5 precandidatos para cada puesto.\n4. Sin duda alguna la coalici\u00f3n implica que los partidos cedan una parte de su autonom\u00eda y sacrifiquen una parte de su identidad para alcanzar un objetivo superior. Es normal que a lo interno existan temores. Es normal que haya desconfianza hacia l@s otr@s. Sino fuera as\u00ed estar\u00edamos tod@s en el mismo partido desde un comienzo. El FA no fue la excepci\u00f3n. Existieron muchas dudas al inicio del proceso. En particular siempre nos preocup\u00f3 no saber quien ser\u00eda el candidato o candidata del PAC, y m\u00e1s concretamente cu\u00e1l  tendencia de ese partido tendr\u00eda al final la hegemon\u00eda. Estas dudas las reconocimos p\u00fablicamente y algunos confundieron la sinceridad con la falta de voluntad. No obstante, nunca nos retiramos del proceso. Seguimos dialogando y tratando de convencer. Convenciendo tambi\u00e9n a nuestra dirigencia. \n5. Como resultado de este trabajo, en los \u00faltimos d\u00edas de la negociaci\u00f3n, el FA estuvo en condiciones de presentar y avalar una propuesta para la papeleta presidencial y de diputad@s que coincid\u00eda casi al 100% con la Coalici\u00f3n Viva y que implicaba importantes concesiones de nuestra parte hacia otros partidos en aras de la unidad. Estuvimos dispuestos a ceder la candidatura presidencial sin necesidad de convenci\u00f3n y tambi\u00e9n aceptamos que otros partidos encabecen las listas de diputad@s en 5 de 7 provincias (5 a 2 en cualquier deporte es goleada).\n6. A pesar de las dudas y la desconfianza que pudiera haber existido a lo interno del FA puedo decir con orgullo de mi partido que el resultado de la consulta que concluimos el 26 de julio a medio d\u00eda sobre esta propuesta fue favorable. Nuestra dirigencia nacional la aprob\u00f3 por ampl\u00edsima mayor\u00eda y me atrevo a vaticinar que si el pacto de coalici\u00f3n se hubiera firmado nuestra asamblea nacional tambi\u00e9n lo habr\u00eda ratificado. A\u00fan as\u00ed, no fue posible alcanzar el acuerdo con los dem\u00e1s partidos. Les toca a ellos, si as\u00ed lo desean, explicar su proceso interno.  \n7. Entiendo perfectamente la frustraci\u00f3n que pod\u00eda generar la lentitud del proceso para espectadores externos bien intencionados, pero hay una cosa clara: atacar a los partidos e insultar a su militancia nunca ayud\u00f3. Hubo personas que dec\u00edan querer mucho la coalici\u00f3n pero la buscaban como el cavern\u00edcola buscando esposa (a garrotazo limpio). Un ejemplo claro es un se\u00f1or Aguilar Bulgarelli que particip\u00f3 en varios gobiernos del PUSC y que en las \u00faltimas semanas dedic\u00f3 la mayor parte de su programa radial a atacar al Frente Amplio. Ya casi nI hablaba de los gobiernos corruptos del PLUSC\u2026 A pesar de esto, nos mantuvimos en el proceso hasta el final.\n8. Hay quienes han cuestionado que el FA luchara en todo momento por consolidar nuestro crecimiento mediante una fracci\u00f3n parlamentaria m\u00e1s numerosa. Seg\u00fan estas personas no ayudamos lo suficiente a la coalici\u00f3n porque no aceptamos quedarnos sin representaci\u00f3n parlamentaria o incluso desaparecer como partido. Sin duda es una cr\u00edtica injusta. Desconoce el aporte y la coherencia de esta fracci\u00f3n en la resistencia parlamentaria contra la avalancha neoliberal. Lo peor es que incluso viene de gente que un d\u00eda s\u00ed otro tambi\u00e9n reconoce el valor de nuestras luchas y la importancia del trabajo que realizamos, a menudo en la m\u00e1s absoluta soledad. Tambi\u00e9n ignora que nuestros candidatos y candidatas son gente probada en la lucha social, comprometida con el pueblo explotado desde hace much\u00edsimos a\u00f1os. Que Ronal Vargas o Gerardo Vargas sean diputados por Guanacaste o Lim\u00f3n no es solo una aspiraci\u00f3n de nuestro partido. Estos pueblos olvidados se merecen representantes de su calidad y compromiso.\n9. Lamentamos profundamente que no fuera posible concretar la coalici\u00f3n, pero para el FA esto no ha terminado. El proceso de convergencia de las fuerzas sociales y pol\u00edticas que queremos rescatar a Costa Rica de la corrupci\u00f3n y recuperar la senda de la justicia social, no ha terminado. Dimos pasos importantes que, de seguro, se concretar\u00e1n m\u00e1s temprano que tarde en otras formas de alianzas. Tendimos puentes, construimos confianzas, desmontamos mitos. Avanzamos de manera radical en comparaci\u00f3n con esfuerzos anteriores. La unidad de las fuerzas pol\u00edticas patri\u00f3ticas y progresistas est\u00e1 en la esencia del Frente Amplio. Es parte de nuestro ADN. Por eso, seguiremos luchando para que de los tropiezos de este proceso, surjan finalmente las nuevas alamedas que nos lleven a una Patria verdaderamente justa, tal y como lo so\u00f1\u00f3 nuestro querido compa\u00f1ero Jos\u00e9 Merino.", "type": "status", "id": "113998707676_10151580474367677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 563, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Public figure", "name": "Rodolfo Mathiew", "id": "630650290279484"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"name": "Mariana Porras", "id": "100004457880401"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/603043_10151576956312677_1971629568_s.jpg", "likes": {"count": 185, "data": [{"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}, {"name": "Martin Gonzalez", "id": "100000908230476"}, {"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Ronny Solis Ugalde", "id": "100000306666469"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T20:53:34+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda , se le agradece de coraz\u00f3n su visita y la de los otros se\u00f1ores  , pero como se los dijo mi madre ( do\u00f1a Ruth ) hay mucho que hacer en muy poco tiempo .  Vamos a integrar un equipo fuerte de trabajo con ustedes para que lo tengan presente .", "id": "10151576956312677_9217223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zelaya Moreno", "id": "100000675593883"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:56:36+0000", "message": "Villalta la proxima trata de grabar los debates para analizarlos y compartirlos en las redes sociales", "id": "10151576956312677_9217874", "user_likes": false}, {"from": {"name": "V\u00edctor Mora", "id": "1246177952"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T00:29:46+0000", "message": "Adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda, usted representa la esperanza de este pueblo, siga adelante que nosotros vamos detr\u00e1s, usted no est\u00e1 solo-", "id": "10151576956312677_9218307", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Neftaly Velasquez", "id": "702742108"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T22:10:45+0000", "message": "Trabajo en turismo, y que  se me diculta? q bueno no todos podemos iniciar un proyecto con todo el dinero para inversi\u00f3n q se necesite, sin embargo con mucho esfuerzo logramos por lo menos mantenernos, pero el principal obst\u00e1culo es con las obligaciones legales (patentes, seguro, p\u00f3lizas, impuestos, tramites legales, etc, etc... \nNo digo q no tengo q pagar pero deber\u00eda haber una pol\u00edtica mas justa y complaciente con los peque\u00f1os empresarios, por lo menos durante los primeros a\u00f1os de estar en el mercado... per q sabe de necesidades alguien que no las tiene, deber\u00edan hacerles los estudios de las necesidades de peque\u00f1os y  microempresarios a ellos mismos porque solo ellos saben realmente lo q es mas dif\u00edcil en la apertura de un negocio o empresa..!!  \nPero no solo pensar en el empresario de la capital tambi\u00e9n debe analizarse la situaci\u00f3n de los emprendedores de \u00e1reas rurales..!!", "id": "10151576956312677_9217637", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Neftaly Velasquez", "id": "702742108"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-27T21:55:49+0000", "message": "Donde puede ver el debate completo.!", "id": "10151576956312677_9217556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Sol\u00eds Murillo", "id": "100004657148641"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T14:26:32+0000", "message": "La discusi\u00f3n conduce a la sabidur\u00eda, ojal\u00e1 los tres hayan salido fortalecidos pero sobre todo con m\u00e1s y mejores ideas para sacar a Costa Rica adelante...", "id": "10151576956312677_9221541", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Gonz\u00e1lez", "id": "100002685920354"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T13:32:37+0000", "message": "si es cierto ocupamos divulgar debates para toda la poblaci\u00f3n virtual de este pa\u00eds", "id": "10151576956312677_9221245", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maureenzanil Mzmf", "id": "100001061887271"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T06:57:24+0000", "message": "Bendiciones.Jose Maria Villalta Florez-Estrada.PRESIDENTE.    Hay Esperanza.", "id": "10151576956312677_9219828", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduardo Lewis", "id": "1553726481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T06:11:07+0000", "message": "Y no le robaron la billetera? Digo con semejante sujeto a la par!!!", "id": "10151576956312677_9219666", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Blanco", "id": "100002113582130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T03:45:49+0000", "message": "Mucha tolerancia sentarse a la par de oscar lopez", "id": "10151576956312677_9219223", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronny Solis Ugalde", "id": "100000306666469"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T01:32:22+0000", "message": "Neftaly esta lucha aplica para todos , todos estamos en el mismo barco y definitivamente los PYMES y emprendedores somos que distribuimos la riqueza y el trabajo en el pa\u00eds . Visite la p\u00e1gina de PROTUR", "id": "10151576956312677_9218598", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Redondo", "id": "618564821"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T03:50:52+0000", "message": "digame que le preguntaron al doctorcito eso de cobrar 7 millones y medio al mes, y al otro, que si ya pudo sacar los millones que tenian en el TSE de la llamada ? carberros, es que ni verguenza les da, asco es lo dan", "id": "10151576956312677_9219244", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151576956392677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151576956392677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-30T05:15:26+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151576956312677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151576956312677", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-27T19:42:41+0000", "message": "Esta ma\u00f1ana, estuvimos en debate con los candidatos presidenciales del Pusc y el Pase sobre la situaci\u00f3n actual del sector turismo, en el primer encuentro de Mypimes del sector turismo. La actividad estuvo auspiciada por la Asociaci\u00f3n para la protecci\u00f3n del turismo (Protur) http://t.co/cy33RS0rie", "type": "photo", "id": "113998707676_10151576956392677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NQ==", "before": "Mjk="}}, "data": [{"from": {"name": "Erick Mora", "id": "562676834"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:25:04+0000", "message": "De que manera los ciudadanos comunes podemos apoyar esos proyectos?", "id": "10151570111022677_27238041", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Baltodano Guadamuz Carlos", "id": "100000592384057"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:40:05+0000", "message": "Estamos con usted se\u00f1or Villalta.", "id": "10151570111022677_27238165", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marilyn Cubero Castro", "id": "100000263005274"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T20:04:35+0000", "message": "Me parece excelente no perder recursos sino darles el uso para el que fueron capacitados.   Una reorganizaci\u00f3n contribuir\u00e1 a que tanta burocracia se erradique, dando paso a trabajo bien realizado que brinde frutos provechosos en favor de nuestro pa\u00eds.  Yo creo que este pa\u00eds todav\u00eda puede enrutarse don Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta.   Demuestre que Costa Rica es un pa\u00eds de bien y que todav\u00eda tiene soluci\u00f3n ante tanta gente corrupta que s\u00f3lo se sirven y sangran a los que menos tienen.  Cuente con mi apoyo en toda acci\u00f3n que Ud. Proponga para el bienestar de nuestro pa\u00eds!", "id": "10151570111022677_27238375", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Richard R. Thorp", "id": "1552071446"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:44:12+0000", "message": "Me parece genial !!!", "id": "10151570111022677_27238203", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Bonilla", "id": "100002248322440"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:43:21+0000", "message": "Cierre cierre !! Esa basura que s\u00f3lo sirve para trabajos pol\u00edticos de la mafia verde", "id": "10151570111022677_27238197", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T23:29:35+0000", "message": "Antes que nada !!!! Tiene que Luchar por un estado LAICO", "id": "10151570111022677_27240293", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Lz Laura", "id": "100001659739880"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T20:55:30+0000", "message": "Excelente idea don Jos\u00e9 Mar\u00eda, en vez de tener esa instituci\u00f3n de cortina de humo y generar mas gastos de los beneficios que justifica. Es utilizar el recurso humano y t\u00e9cnico en otras instituciones o dependencias para reforzarlas y hacer un mejor trabajo.", "id": "10151570111022677_27238844", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Friedlander Quiros", "id": "770064975"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:22:03+0000", "message": "Yo pienso que s\u00ed se deber\u00eda cerrar, y entiendo que todas las capacitaciones no fueron en vano, no es que simplemente se va a despedir a todos sus funcionarios, pero la gente piensa como la empresa privada, \"no funcion\u00f3, al carajo todo\" y creo que es su principal labor Chema, que la gente entienda como ser\u00eda el funcionar, pues hoy los medios s\u00f3lo hablaban de cerrar. B\u00e1sicamente, \"apague y vamonos...\"", "id": "10151570111022677_27238005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Manuel Vargas Salas", "id": "702837940"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T14:52:46+0000", "message": "Seamos claros, si eso funcionara para ALGO el PLN ser\u00eda allanado todos los d\u00edas de a\u00f1o.", "id": "10151570111022677_27246619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Sandoval", "id": "1186896864"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:48:25+0000", "message": "yo propongo que la plata que es usa para la DIS que de nada sirve, se utilice para dar mantenimiento a las patrullas de la polic\u00eda y para comprarles gasolina, ya con eso se gana mas. En lugar de gastar la plata en \"pseudo-polic\u00edas\" que lo \u00fanico que hacen es tratar de ocultar los viajes en jets privados de dudosa procedencia.", "id": "10151570111022677_27239946", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Ram\u00edrez", "id": "100000271301234"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T21:55:00+0000", "message": "Tiene a todo un pueblo apoyando esta iniciativa !", "id": "10151570111022677_27239487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Perez Sibaja", "id": "701981587"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:21:14+0000", "message": "Si porque es necesario tener gente que monitoree ingreso de regentes de las Maras, intenciones militares de paises vecinos y dem\u00e1s circunstancias internas que puedan tener que ver con terrorismo que nos pueda afectar...", "id": "10151570111022677_27237991", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yessenia Murillo Hern\u00e1ndez", "id": "100001197061207"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-28T19:12:57+0000", "message": "Hay que eliminar a ese grupo de vagabundos que solo sirven para averiguar que pensamos los costarricenses.", "id": "10151570111022677_27292007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Seix", "id": "100002676301551"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T15:33:42+0000", "message": "la policia que ademas de golpear y amedrentar vigila a todos los grupos que adversen a los empresarios en el gobierno, los empresarios del gobierno....", "id": "10151570111022677_27269551", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodocad Ri Es", "id": "100001011725330"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T03:05:53+0000", "message": "Eso del combate al narcotrafico me preocupa. Hasta cuando le seguiremos haciendo el juego a los gringos con algo que ellos mismos promueven? Aparte muchas otras politicas gringas que lo que buscan es aprovecharse de nuestros paises.", "id": "10151570111022677_27242179", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Hermur", "id": "100002051368303"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T01:57:59+0000", "message": "si para cubrir todas las patra\u00f1as de esos vaguitos...", "id": "10151570111022677_27241611", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mari Monge", "id": "551525705"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:38:15+0000", "message": "#S\u00edHayPorQuienVotar", "id": "10151570111022677_27239866", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Aaron Mauricio Navarro", "id": "1401633803"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:07:05+0000", "message": "Se deberia de buscar tambien una solucion o incluso desintegracion de una ente como el mopt porque finalmente no estan cumpliendo lo que deberian y es una fuga de gran capital del gobierno  y se presta para hacer millonarios a unos cuantos empresarios privados.", "id": "10151570111022677_27239574", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 Mario Quesada Solano", "id": "100000265384237"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T21:23:57+0000", "message": "Completamente de acuerdo con usted!", "id": "10151570111022677_27239134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T20:19:34+0000", "message": "Me convertir\u00e9 en Hacker para trollear a la casa presidencial :B", "id": "10151570111022677_27238525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcial Dionisio Mora Castillo", "id": "1155566820"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:59:16+0000", "message": "(Y)", "id": "10151570111022677_27238336", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karim Mu\u00f1oz", "id": "100001352736594"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T06:21:00+0000", "message": "No mas PLN y si a la caza del crimen organizado y a las altas esferas de corrupci\u00f3n!!!", "id": "10151570111022677_27243459", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T22:06:26+0000", "message": "Pero una mejor policia xq ya sabemos los escandalos del director", "id": "10151570111022677_27239568", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ron Alf", "id": "577811376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-23T19:41:38+0000", "message": "Gracias!!!", "id": "10151570111022677_27238187", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151570111022677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151570111022677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-23T19:18:26+0000", "shares": {"count": 73}, "created_time": "2013-07-23T19:18:26+0000", "message": "El proyecto del Frente Amplio para cerrar la Direcci\u00f3n de Inteligencia y Seguridad (DIS), la polic\u00eda pol\u00edtica del Gobierno, no busca \u00fanicamente ponerle candado. Esos recursos, ese personal capacitado debe destinarse a otras dependencias donde cumplan con funciones de forma transparente y probablemente m\u00e1s \u00fatil, para fortalecer los cuerpos especializados de combate al narcotr\u00e1fico, la fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n, la procuradur\u00eda de la \u00e9tica, las dependencias del Organismo de Investigaci\u00f3n Judicial y el Ministerio P\u00fablico, encargados de la persecuci\u00f3n del crimen organizado. Con mayor eficacia, no como un \u00f3rgano adscrito al Ministerio de la Presidencia donde es usado hasta para espinaje pol\u00edtico, como se ha denunciado tantas veces.", "type": "status", "id": "113998707676_10151570111022677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 624, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Mariscos Gallegos", "id": "100004026256297"}, {"name": "Jahn Carlo Artavia Brenes", "id": "100001554071481"}, {"category": "Community", "name": "BARRANCA PUNTARENAS", "id": "278463018863778"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1069948_10151566394757677_2145412476_s.jpg", "likes": {"count": 297, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"name": "Roberto Guevara Arroyo", "id": "100001566721052"}, {"name": "Rolando Fernandez Aguilar", "id": "100001719528881"}, {"name": "Jessie Salazar Reyes", "id": "100002722911216"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Juli Ssa B M", "id": "100000548740888"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T22:41:30+0000", "message": "Esto es un ejemplo muy claro de lo que es este partido...nada de salones lujosos nada de cenas carismas...esto es humildad y ganas de trabajar!!", "id": "10151566394757677_9181473", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joli Campos", "id": "100005680952130"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T22:30:31+0000", "message": "Cuando  Alajuela ?", "id": "10151566394757677_9181416", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Jim\u00e9nez Vargas", "id": "1426332398"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T21:36:53+0000", "message": "Cuando va a estar en Barranca de Puntarenas", "id": "10151566394757677_9181148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juli Ssa B M", "id": "100000548740888"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-26T21:32:11+0000", "message": "Y usted que escuhca entonces se\u00f1or?? lo mismo de siempre??", "id": "10151566394757677_9211694", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Fdo Segura Leiva", "id": "100000914216499"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T21:37:40+0000", "message": "Adelante pa", "id": "10151566394757677_9181150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isolda Martinez Rojas", "id": "100001120020691"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-10T03:59:30+0000", "message": "Te haremos llegar Jos\u00e9...a la Presidencia!!!Urgente te necesitamos.", "id": "10151566394757677_9300161", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Idania Enr\u00edquez", "id": "100001839404719"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T02:23:41+0000", "message": "El futuro presiente de Costa Rica.", "id": "10151566394757677_9194976", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Solano", "id": "100000807759839"}, "message_tags": [{"length": 19, "offset": 7, "type": "user", "id": "100002929464845", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T02:26:47+0000", "message": "Barva  Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta", "id": "10151566394757677_9182525", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ingrid Perez Gutierrez", "id": "100000889354043"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T23:15:43+0000", "message": "Exc presidente. ..", "id": "10151566394757677_9181609", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Saborio A", "id": "100001542006245"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-24T03:34:48+0000", "message": "El comunismo en su intento de montar una dictadura, promueve reuniones haci\u00e9ndose pasar por socialistas. Lo que pretenden es instaurar una dictadura eterna, lo grave es que algunos pocos les escuchan esas mentiras", "id": "10151566394757677_9195313", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151566394802677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151566394802677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-10T03:59:30+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151566394757677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151566394757677", "shares": {"count": 12}, "created_time": "2013-07-21T21:33:08+0000", "message": "En Gu\u00e1piles, con partidarios del Partido Frente Amplio.\nEn Gu\u00e1piles #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151566394802677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1069939_10151565970032677_710781037_s.jpg", "likes": {"count": 282, "data": [{"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Community", "name": "BARRANCA PUNTARENAS", "id": "278463018863778"}, {"name": "Jessie Salazar Reyes", "id": "100002722911216"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "OQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Paola Solera Steller", "id": "1605715116"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T17:00:41+0000", "message": "muy significativo... mientras el Pac no logra encender sus elecciones a candidato presidencial... el FA hace lo correcto... une a las comunidades y las organiza... Me encanta. Realmente se percibe  que SE CAMINA CON ESPERANZA!!!!", "id": "10151565970032677_9179701", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roy Gonz\u00e1lez Rodr\u00edguez", "id": "714802039"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T19:10:38+0000", "message": "a escasos 50 mts se celebra la convencion del PAC y no se ve ni un alma..", "id": "10151565970032677_9180332", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Alvarez Solis", "id": "1109530221"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T18:13:40+0000", "message": "Villalta hombre joven, con una sensibilidad social sin precedentes... Cuando alguien se importa de los mas vulnerables se lo acusa de populista y demagogo... Pero en realidad es porque no tienen ning\u00fan inter\u00e9s por mejorar las condiciones de vida de las clases mas necesitadas... Aqu\u00ed tienen a un buen prospecto pol\u00edtico! ", "id": "10151565970032677_9180090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Chato Gong", "id": "725708560"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T19:17:02+0000", "message": "No solamente indemnizar, sino reducir los altos niveles de fertilizantes y contaminaci\u00f3n de alimentos que tiene Costa Rica  por el uso excesivo de estas sustancias.", "id": "10151565970032677_9180357", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Ramos", "id": "100001088546987"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T17:37:55+0000", "message": "Aqui va mi voto", "id": "10151565970032677_9179921", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Vargas-Aguilar", "id": "1521003291"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T17:01:00+0000", "message": "Que paguen los que lo permitieron y los que lo utilizaron, que deben de ser de todas maneras millonarios....no el estado, que al final es el pueblo..quien lo paga", "id": "10151565970032677_9179704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mario Ara", "id": "636273826"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T16:59:20+0000", "message": "Tu trabajo es de excelencia!!!", "id": "10151565970032677_9179696", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cari Camposm", "id": "100003930055700"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:38:43+0000", "message": "vamos Frente Amplio son nuestra \u00fanica esperanza", "id": "10151565970032677_9180845", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Rojas R", "id": "100000252421272"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T17:17:30+0000", "message": "Pucha que bien esto que hac\u00e9s! Y un domingo! Excelente!", "id": "10151565970032677_9179797", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151565970102677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151565970102677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-26T16:59:04+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151565970032677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151565970032677", "shares": {"count": 43}, "created_time": "2013-07-21T16:57:16+0000", "message": "En Cariari, con 800 afectados por el agroqu\u00edmico Nemag\u00f3n. \nEs necesario reformar la ley e indemnizar a estas personas. Para eso presentamis el proyecto 18802.\n#HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151565970102677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTM="}}, "data": [{"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T13:58:27+0000", "message": "Que le vaya bien se\u00f1or presidente. Pero vendr\u00e1 a Nicoya.", "id": "10151565717892677_27214449", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Flory Villalobos", "id": "100002043555914"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T14:04:09+0000", "message": "A que hora y dnd en Guapiles", "id": "10151565717892677_27214482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Stephanie Valenciano", "id": "100000152872252"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T15:12:58+0000", "message": "Es a las 2 en barrio Los Laureles, 400m norte del PANI.", "id": "10151565717892677_27214999", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres C\u00e9spedes Garbanzo", "id": "100004486052350"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T14:29:42+0000", "message": "Villalta presidente", "id": "10151565717892677_27214670", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Community", "name": "NO al  PLN y NO Johnny Araya", "id": "494437377303002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T10:15:05+0000", "message": "No importa el sexo ni el partido lo q importa es q no sea del PLN hagamos  historia Gente busquemos un cambio, no mas de lo mismo NOOO al PLN  \u00fananse.", "id": "10151565717892677_27222554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T21:53:05+0000", "message": "Este proyecto es buenisimo, asi debe trabajar el Nuevo Presidente del Pais.", "id": "10151565717892677_27217829", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cari Camposm", "id": "100003930055700"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T20:24:30+0000", "message": "Eso villalta vamos ,vamos  Costa Rica ! hay que votar para no regalar votos alos corruptos !", "id": "10151565717892677_27217126", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Danny David Bustos Rojas", "id": "100000735954559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T16:40:05+0000", "message": "Don Jose Maria, el tema del nemagon no es de tanta importancia en este momento, podria preguntarles de la inseguridad, del desempleo y de la contaminacion de las aguas por ciertas empresas agricolas... Pero lo felicito que recorra el pa\u00eds y no solo ahora sino mas adelante cuando sea presidente. Siga asi y lograremos tener un poco mas de confianza!", "id": "10151565717892677_27215533", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mayt\u00e9 Bola\u00f1os Mora", "id": "1028871711"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T16:34:21+0000", "message": "Qu\u00e9 bueno!!!!! ojal\u00e1 y la gente entienda que eso es lo que necesita el pa\u00eds, un hombre comprometido con el pueblo y no con los favoritismos.....", "id": "10151565717892677_27215503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eduin Arrones", "id": "100000376998306"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T16:26:36+0000", "message": "Venga a Tortuguero. Igual que todos solo a los lugares de f\u00e1cil acceso. Se\u00f1or Villalta aqu\u00ed lo espero", "id": "10151565717892677_27215454", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Coto Bra\u00f1a", "id": "1364378942"}, "message_tags": [{"length": 10, "offset": 68, "type": "user", "id": "100002929464845", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T14:55:42+0000", "message": "Muy bien utilizar las vacaciones para visitar comunidades, adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda!", "id": "10151565717892677_27214878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T15:53:32+0000", "message": "Adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda..!!", "id": "10151565717892677_27215252", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Mejia", "id": "100001468614438"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T14:31:52+0000", "message": "Es una verdadera l\u00e1stima no poder estar all\u00ed Sr Villalta en Gu\u00e1piles.", "id": "10151565717892677_27214679", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151565717892677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151565717892677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T10:15:05+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-21T13:49:57+0000", "message": "Camino a Cariari a encuentro con cientos de afectados por el Nemag\u00f3n.\nEn la tarde estaremos en Gu\u00e1piles \n#HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151565717892677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 316, "data": [{"name": "Carlos Cl", "id": "100005305778000"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Moises Martinez Navarrete", "id": "100004149271889"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Fabricio Rivera Villanueva", "id": "536281201"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:36:14+0000", "message": "Me gusta el slogan que est\u00e1n usando #HayESPERANZA. Aunque me gustar\u00eda que Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta incorporara este valor m\u00e1s a menudo en su discurso. Est\u00e1 bueno y es muy necesario el tema de la denuncia, el cuestionamiento y dem\u00e1s. Sin embargo considero apropiado empezar a transmitir un mensaje esperanzador de la mano del trabajo de denuncia ya conocido por parte del diputado.", "id": "10151564696147677_27210528", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Reyes R", "id": "1017581494"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:22:39+0000", "message": "Exitos!", "id": "10151564696147677_27210430", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gerald Edgardo Zamora Fernandez", "id": "100002627402693"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:52:34+0000", "message": "Oiga Don Jose Maria Villalta como fue posible estubo en mi barrio paso ancho y no tube la oportunidad de saludarlo y de ponerme a sus ordenes para unirme a una fuerte campana espero cuente con mi persona para lo que le pueda ayudar en su campana muchos exitos.", "id": "10151564696147677_27210624", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan A. Corea V\u00e1squez", "id": "100001473111635"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:24:37+0000", "message": "Eso es algo muy bueno, Saludos a los nuevos amigos concientes! (y)", "id": "10151564696147677_27210452", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leandro Miranda Alvarez", "id": "100000376107669"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:33:21+0000", "message": "Cuando por P\u00e9rez Zeled\u00f3n", "id": "10151564696147677_27210511", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Chavez Vargas", "id": "618489777"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:25:57+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1ndo vienen a Palmares?", "id": "10151564696147677_27210469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marisol Cortes Rojas", "id": "1403420249"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:55:52+0000", "message": "Gracias por venir a San Joaqu\u00edn de Flores! !!!!", "id": "10151564696147677_27210640", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Coto Bra\u00f1a", "id": "1364378942"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:24:38+0000", "message": "Super, el Frente Amplio sube como espuma.", "id": "10151564696147677_27210453", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tarra\u00edzta Mau", "id": "100003635691331"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:55:55+0000", "message": "viva Frente Amplio!", "id": "10151564696147677_27211021", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Villalta Mu\u00f1oz", "id": "100000344597781"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:13:05+0000", "message": "el Paso lastima que no estoy alla,saludo", "id": "10151564696147677_27210760", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexandra Sol\u00eds Corrales", "id": "100000297711972"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:42:23+0000", "message": "Est\u00e1 muy cerca de mi casa!!! Yo quiero ser parte de!!!", "id": "10151564696147677_27210567", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Araya", "id": "1261924118"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:11:03+0000", "message": "Alajuela cuando?", "id": "10151564696147677_27211122", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Novago Carosa", "id": "100005168229684"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:21:38+0000", "message": "lleven abrigo!", "id": "10151564696147677_27210817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:28:49+0000", "message": "Que bueno... Cada d\u00eda somos m\u00e1s..!!", "id": "10151564696147677_27210487", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jahn Carlo Artavia Brenes", "id": "100001554071481"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-08-03T09:14:35+0000", "message": "Yo me quiero unir a la lucha", "id": "10151564696147677_27353546", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Community", "name": "NO al  PLN y NO Johnny Araya", "id": "494437377303002"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T10:17:13+0000", "message": "No importa el sexo ni el partido lo q importa es q no sea del PLN hagamos  historia Gente busquemos un cambio, no mas de lo mismo NOOO al PLN  \u00fananse.", "id": "10151564696147677_27222563", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vini Chaves", "id": "100000701343626"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:25:25+0000", "message": "Y sera q cada uno paga su cena..????", "id": "10151564696147677_27210461", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151564696147677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151564696147677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-08-03T09:14:35+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 1}, "created_time": "2013-07-21T01:22:00+0000", "message": "Estamos en Paso Ancho cenando con un numeroso grupo de nuevos simpatizantes del Partido Frente Amplio que se incorporan a la campa\u00f1a.\n#HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151564696147677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 510, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Jahn Carlo Artavia Brenes", "id": "100001554071481"}, {"name": "Luciana Muller", "id": "1369728512"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}}, {"picture": "https://photos-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash3/1070076_10151564430382677_1881758934_s.jpg", "likes": {"count": 179, "data": [{"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}, {"name": "Juan Fernando Vitoria", "id": "100000452300587"}, {"name": "Giovanni Hern\u00e1ndez Bola\u00f1os", "id": "100003959743738"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "Nw=="}}, "data": [{"from": {"name": "Ronald Soto", "id": "100001290827910"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T00:04:29+0000", "message": "como siempre cien puntos....", "id": "10151564430382677_9175342", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Michael Bonilla", "id": "100002248322440"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:24:24+0000", "message": "El mejor programa de la radio nacional", "id": "10151564430382677_9175133", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfredo Trejos", "id": "1057119541"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:35:12+0000", "message": "...Estuvo divertido!", "id": "10151564430382677_9174911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:30:46+0000", "message": "Estuvo excelente Jos\u00e9 Mar\u00eda...!! ;-)", "id": "10151564430382677_9174880", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grace Venegas Bonilla", "id": "100002424433379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T16:05:33+0000", "message": "Quiero dejar en claro diputado Villalta que aunque no sea el tema que trata en esta foto estoy en contra de que se reconozca el matrimonio homosexual como figura social a nivel de los matrimonios designados por Dios, heterosexuales.", "id": "10151564430382677_9185831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ligia Villalobos Uma\u00f1a", "id": "100004038798559"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-22T05:18:56+0000", "message": "Los felicitos por ser un programa tan abierto y tan diverso Gracias muchachos", "id": "10151564430382677_9183390", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joli Campos", "id": "100005680952130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:18:07+0000", "message": "EXITOOOOOO", "id": "10151564430382677_9176249", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151564430412677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151564430412677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-22T16:05:33+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151564430382677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151564430382677", "shares": {"count": 6}, "created_time": "2013-07-20T22:15:24+0000", "message": "Ayer en el programa \"Por la calle de la amargura\" de Radio Actual 107.1 fm", "type": "photo", "id": "113998707676_10151564430412677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTI="}}, "data": [{"from": {"name": "Emanuel Viquez", "id": "100000581886401"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T18:48:45+0000", "message": "En donde est\u00e1n yo vivo en San Joaqu\u00edn y me gustar\u00eda participar", "id": "10151563995802677_27207593", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Franscinie Brenes Gonz\u00e1lez", "id": "100000287816914"}, "message_tags": [{"length": 19, "offset": 0, "type": "user", "id": "100002929464845", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T23:55:25+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta creo en el FA y en su persona por el valioso trabajo que han venido realizando! Espero de todo coraz\u00f3n se pueda generar la alianza tan esperada por muchos de nosotros! La Uni\u00f3n hace la fuerza!", "id": "10151563995802677_27209851", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dayana Rojas", "id": "1214987562"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T17:04:09+0000", "message": "Cu\u00e1ndo vienen a Puntarenas?", "id": "10151563995802677_27206925", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joli Campos", "id": "100005680952130"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T02:45:43+0000", "message": "VAMOS VILLALTA !", "id": "10151563995802677_27210956", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Villegas", "id": "1571207172"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:24:37+0000", "message": "Buen\u00edsimo !!", "id": "10151563995802677_27209134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u30a8\u30c9\u30a5\u30a2\u30eb\u30c9 \u30e9\u30f3\u30c7\u30a3", "id": "100000179985069"}, "message_tags": [{"length": 12, "offset": 0, "type": "user", "id": "100003645800438", "name": "Pao Elizondo"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:50:04+0000", "message": "Pao Elizondo", "id": "10151563995802677_27208830", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge M Ramirez", "id": "641754233"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:05:03+0000", "message": "Hay organizaci\u00f3n en San Joaqu\u00edn?  Nombres?  P\u00e1gina de Facebook talvez?", "id": "10151563995802677_27208527", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Miguel Calvo", "id": "100001839573008"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T19:58:51+0000", "message": "En San Joaqu\u00edn, 100 metros este de la cl\u00ednica de Flores", "id": "10151563995802677_27208080", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dennis Mora Rojas", "id": "100001031213859"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T18:29:31+0000", "message": "cuando viene a san ramon???", "id": "10151563995802677_27207445", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Alfaro", "id": "1286229434"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T17:30:43+0000", "message": "Donde y cuando yo vivo en ese lugar", "id": "10151563995802677_27207100", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Big-Thor Arce", "id": "100001782450708"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T17:09:17+0000", "message": "Hay esperanza !!", "id": "10151563995802677_27206952", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T16:55:36+0000", "message": "Adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda.!!", "id": "10151563995802677_27206851", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151563995802677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151563995802677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T02:45:43+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-20T16:53:25+0000", "message": "En encuentro provincial en San Joaqu\u00edn de Flores, compartiendo con asociaciones comunales, partidos cantonales, vecinos y partidarios del Frente Amplio de la provincia de Heredia.\nEn Heredia #HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151563995802677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 233, "data": [{"name": "Jahn Carlo Artavia Brenes", "id": "100001554071481"}, {"name": "Rafael Sanabria", "id": "718258452"}, {"name": "Raquel Araya", "id": "100000687633379"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjM="}}, "data": [{"from": {"name": "Melania Gonzalez", "id": "761043883"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:33:06+0000", "message": "Ud es el unico q trabaja en la asamblea y mas! Mis respetos. Siempre lo veo ocupando sus tiempos libres con trabajo!", "id": "10151563855822677_27206222", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Octavio Araya Flores", "id": "1207745521"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:51:34+0000", "message": "Adelante Chema... mi candidato, mi presidente !!!", "id": "10151563855822677_27206407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Hassan Lobo", "id": "100000700958626"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:41:40+0000", "message": "Que raro todo mundo viendo cosas malas nada m\u00e1s, no sean ignorantes que los sindicatos existen porque la constitucion del pais da el derecho!! y por algo sera digo yo... a estos se\u00f1ores que trabajan para el gobierno les quieren quitar el derecho a huelga, les parece justo??? tener que trabajar sin derecho a reclamar nada y ver como poco a poco todos los empleados publicos pierden lo que tanto lucharon..... los privilegios que no tiene el sector privado es porque los gobiernos anteriores no han hecho nada para reforzar los derechos de estos trabajadores, los gobienos los han entregado como mano de obra barata, lo m\u00e1s barata que se pueda para que sea productivo para los \"empresarios\" y las transnacionales!! acaso es culpa de Villalta que el sector privado no tenga estos derechos..... Arturo las huelgas y las protestas por algo existiran, se lo ha preguntado?? talvez usted vive bien por eso ni le pasa por la mente, pero usted cree que es bonito llevar sol en la calle o es mejor quedarme sentado en el sillon viendo la realidad ficticia que le muestra repretel, teletica y la nacion a CR y que los tiene tan enga\u00f1ados a ustedes, a Arturo no se tome tan en serio las palabras de mister Roverssi que identificarse con este se\u00f1or da pena ajena", "id": "10151563855822677_27206301", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Alvarez Solis", "id": "1109530221"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:37:53+0000", "message": "Hay algunos ilusos que creen que seria mejor tener un Estado Arbitrario-Polic\u00eda, y sin entender casi nada de nada, critican la funcion social de los sindicatos. Por la lucha que \u00e9stos han dado, el sector trabajador hoy cuenta con derechos, no privilegios! Insisto la ignorancia campea... ", "id": "10151563855822677_27206268", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rodrigo Alfaro", "id": "1088527355"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:24:03+0000", "message": "Ojal\u00e1 en verdad hagan una propuesta pa\u00eds y no una propuesta para un gremio", "id": "10151563855822677_27206111", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Diego Salazar", "id": "100003609031952"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T18:03:04+0000", "message": "A ver si se ponen a trabajar esa gente del ANDE!!!", "id": "10151563855822677_27207278", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berna G\u00f3mez Sarmiento", "id": "1369830971"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T03:17:29+0000", "message": "Podr\u00edas discutir con ellos el tema del programa de arrastre y adelanto en secundaria, que implemento Garnier, para que te comenten de lo nefasto de este programa y c\u00f3mo ha significado un desorden para los estudiantes, pues genera vagancia y vandalismo. Garnier lo pone y no adjunta presupuesto ni personal para todos estos estudiantes libres por horas de horas. Muchos van al colegio por tres o dos cursos.", "id": "10151563855822677_27211162", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u00c1lvaro Guzm\u00e1n", "id": "100000518734558"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T16:08:03+0000", "message": "Chema, felicitaciones por tu trabajo tesonero.  Sabemos quien es el siguiente en ocupar la silla vacante en Zapote desde hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os.", "id": "10151563855822677_27206548", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karisa Rivera", "id": "100000229479543"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:12:13+0000", "message": "Y por que solo del ANDE", "id": "10151563855822677_27206005", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Bernardo Ramirez G", "id": "100003207838190"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:55:01+0000", "message": "Adelante JOS\u00c9 MAR\u00cdA... Parece que s\u00f3lo a ud le interesa semejante afrenta a los trabajadores...", "id": "10151563855822677_27206437", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:54:44+0000", "message": "Que bueno que usted toma su tiempo para escuchar la problem\u00e1tica, mientras otros solo cr\u00edtican sin bases... Siga adelante.!!", "id": "10151563855822677_27206435", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Zarate", "id": "1211347605"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T17:19:09+0000", "message": "ojala  , yo tengo una demanda a TELETECH desde hace tres a\u00f1os  y ni siquiera han notificado !!", "id": "10151563855822677_27215785", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Moreno", "id": "789999534"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-21T01:01:31+0000", "message": "Que los pongan a trabajar de verdad ! ", "id": "10151563855822677_27210290", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roc\u00edo Ruiz Trigueros", "id": "100004627750958"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T22:05:55+0000", "message": "usted si se preocupa, cuente con mi voto", "id": "10151563855822677_27208939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Davita Garcia", "id": "1779051379"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T21:21:05+0000", "message": "Mantengame informada.grasias mi voto sera para Usted.", "id": "10151563855822677_27208635", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Damaris Solano Murillo", "id": "1435427134"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T20:18:30+0000", "message": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, sigo esperando su respuesta en relaci\u00f3n al tema de la discapacidad en el Plan de Trabajo del Frente Amplio. Al 25% de personas y familias con una discapacidad nos interesa saber...", "id": "10151563855822677_27208226", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Baltodano Guadamuz Carlos", "id": "100000592384057"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T15:05:50+0000", "message": "Mucha suerte se\u00f1or Villalta.", "id": "10151563855822677_27205960", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roger Corrales Alvarado", "id": "100001256015270"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T19:00:32+0000", "message": "El Poder Judicial ya parece la CCSS: 15 meses de espera para que un juez reciba testigos en procesos laborales, contados a partir de la resoluci\u00f3n que determina que el expediente est\u00e1 completo, y ojal\u00e1 fuera solo eso! porque ocurre en el nuevo Juzgado Digital Laboral del Segundo Circuito Judicial de San Jos\u00e9 que fue inaugurado hace apenas dos a\u00f1os.", "id": "10151563855822677_27207670", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Shirley Quiros Aguero", "id": "100000221763972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T17:47:24+0000", "message": "Ya vasta d privelegios para la educaci\u00f3n", "id": "10151563855822677_27207196", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151563855822677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151563855822677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-21T17:19:09+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-20T15:05:02+0000", "message": "Estoy entrando a una reuni\u00f3n con la Directiva Central de la ANDE. \nDiscutiremos sobre la realidad nacional y el proyecto de reforma procesal laboral.\nEn el Magisterio #HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151563855822677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 363, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Mario Salazar Montes", "id": "1438155497"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}, {"category": "Political party", "name": "P.L.E", "id": "396163803832382"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTc="}}, "data": [{"from": {"name": "Dav Laurent", "id": "100000688268544"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T18:37:13+0000", "message": "El de las 8am estuvo excelente!!! Adelante Don Jose!!!", "id": "10151562465982677_27197353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Herman Mora", "id": "758319382"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T18:45:09+0000", "message": "Cuente con mi voto.", "id": "10151562465982677_27197421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Alvarez Olaso", "id": "100000043251879"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T18:35:15+0000", "message": "Adelante!!! Cuente con mi voto!!!", "id": "10151562465982677_27197323", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Paul Chaverri Gould", "id": "605800122"}, "message_tags": [{"length": 21, "offset": 21, "type": "user", "id": "100003686401798", "name": "Frente Amplio Heredia"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:01:09+0000", "message": "Y ma\u00f1ana para Flores Frente Amplio Heredia.", "id": "10151562465982677_27197557", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Perico", "id": "100001179519338"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T20:56:25+0000", "message": "Los j\u00f3venes no pueden decir que no tienen candidato. Aqu\u00ed est\u00e1 el de ellos.", "id": "10151562465982677_27198743", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ronald Vindas", "id": "1168333251"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:34:28+0000", "message": "Muy preocupado por lo q aparece hoy en la Extra sobre la demanda por mil millones q lleva adelante uno de los candidatos a diputado por el Frente Amplio!! Ud tiene todo mi apoyo pero no puedo estar de acuerdo con este sindicalista q quiere aprovecharse de una lamentable situacion generada no por el ICE sino por sus directivos!!", "id": "10151562465982677_27197893", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T18:34:31+0000", "message": "Excelente :D", "id": "10151562465982677_27197316", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alex Vega", "id": "1149272454"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T18:34:22+0000", "message": "Lo escucharemos entonces!!!", "id": "10151562465982677_27197315", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Seix", "id": "100002676301551"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-20T02:52:07+0000", "message": "estuvo muy divertido......!!!!", "id": "10151562465982677_27201722", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T22:16:31+0000", "message": "Don jose Maria presidente", "id": "10151562465982677_27199421", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eugenia Perico", "id": "100001179519338"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T20:55:30+0000", "message": "Buena por \"mi diputado\"", "id": "10151562465982677_27198733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Solano", "id": "100000426877789"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:53:52+0000", "message": "Excelente!", "id": "10151562465982677_27198102", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leo Carvajal Morales", "id": "100000447312614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:45:33+0000", "message": "Gracias don V\u00edctor por respuesta. como la mayor\u00eda de nosotros los Ticos no sabemos como trabaja la asamblea legislativa", "id": "10151562465982677_27198015", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leo Carvajal Morales", "id": "100000447312614"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:06:42+0000", "message": "Consulta. usted no tiene que estar en la asamblea legislativa trabajando cumpliendo un horario como cualquier empleado del gobierno?", "id": "10151562465982677_27197617", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ro Caes", "id": "675513972"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:02:42+0000", "message": "por la presidencia,hay que eliminar la corrupcion y dignificar al costarricense que si se pone el overol por el pais", "id": "10151562465982677_27197587", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Saulo Mora Calvo", "id": "100000936986278"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T18:40:34+0000", "message": "por la calle de la amargura es excelente esos se\u00f1ores son un show todos cr\u00edticos y sarc\u00e1sticos", "id": "10151562465982677_27197380", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T19:22:53+0000", "message": "Excelente... Adelante Jos\u00e9 Mar\u00eda...!!", "id": "10151562465982677_27197777", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151562465982677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151562465982677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-20T02:52:07+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-07-19T18:31:48+0000", "message": "Voy para radio Actual 107.1 fm a las 2 en el programa charlemos y a las 3 en el programa: por la calle de la amargura.  \nhttp://www.radioactualfm.com/", "type": "status", "id": "113998707676_10151562465982677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 192, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Roberto Z\u00fa\u00f1iga Salas", "id": "602186311"}, {"name": "Adry Bonilla Solis", "id": "100000171788927"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjY="}}, "data": [{"from": {"name": "Carlos Fern\u00e1ndez", "id": "1092387135"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:50:42+0000", "message": "Hoy \"Villalta - Marat\u00f3n\" de dos horas en los programas Charlemos y Por la Calle de la Amargura.\n\nEl candidato de Frente Amplio, Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez- Estrada \npasa hoy revista a los \u00faltimos acontecimientos pol\u00edticos en una parada de dos horas completas en Charlemos y Por la Calle de la Amargura, en radio Actual 107.1 FM, de 2 a 4 de la tarde .\n\nRepetici\u00f3n de Charlemos en  www. ticaradio.com a las 5pm.\nTwitter @carloscharlemos\nMensajer\u00eda de texto 88203636.", "id": "10151561264062677_27196842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Manuel Retana", "id": "100000848805821"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:31:02+0000", "message": "No me lo perder\u00e9, por supuesto.", "id": "10151561264062677_27188540", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:28:14+0000", "message": "Adelante en la lucha y por las causas sociales...!!", "id": "10151561264062677_27188514", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:27:21+0000", "message": "Gracias Jos\u00e9 Mar\u00eda...!!", "id": "10151561264062677_27188508", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vinicio Herra Azofeifa", "id": "100000512905569"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:26:55+0000", "message": "Iba a votar x ud pero.cmo ud apoya al matrimonio gay perdiste un voto x algo inmoral", "id": "10151561264062677_27188503", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T23:06:07+0000", "message": "Aqu\u00ed el enlace del programa de hoy ftp://163.178.18.201/RadioUniversidad/2013/OjoAlVoto/OjoAlVoto-19-07-2013.MP3", "id": "10151561264062677_27199876", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Carolina Rizo Vivas", "id": "1437417181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:52:36+0000", "message": "Excelente!", "id": "10151561264062677_27196865", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marta Carolina Rizo Vivas", "id": "1437417181"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:31:27+0000", "message": "Me lo perd\u00ed! Lo repiten?", "id": "10151561264062677_27196614", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jony Campos", "id": "100004228388295"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:45:05+0000", "message": "Jose Maria, lo necesitamos, cambiemos esto. Costa Rica lo necesita. Dejemos de lado las asperezas del pasado veamos el futuro que puede ser muy bueno. Seamos mas habiles que los Malos, Hagamos una Alianza con Otton Solis, los 2 juntos no los para nadie. usted como candidato presidencia, Otton parte de la Alianza apoyandolo y formando parte del gobierno en su fuerte, la Economia. Si no hacemos cosas inesperadas nos vamos a tener que aguantar 4 a\u00f1os mas. Yo quiero que mi hijo se sienta orgulloso de su pais y de su gente. De una sorpresa haga algo inesperado y dejamos fuera de base a los Malos", "id": "10151561264062677_27188632", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:29:11+0000", "message": "(y)", "id": "10151561264062677_27188529", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T01:46:51+0000", "message": "Entre los candidatos a diputados no hay esposa de Villalta... No enrede las cosas", "id": "10151561264062677_27189244", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T17:37:53+0000", "message": "La pol\u00edtica es la herramienta para transformar lo imposible en realidad, pero es s\u00f3lo una herramienta, no lo puede hacer ella por si solo, necesita de brazos que la ayuden a lograr el objetivo.\n No le afloj\u00e9 Villalta usted tiene esos brazos", "id": "10151561264062677_27196682", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T16:12:38+0000", "message": "Siga. Adelante Villalta. Y tenga presente que  \"Para ir delante de los dem\u00e1s , se necesita ver m\u00e1s que ellos\"   \nP Mujica", "id": "10151561264062677_27195831", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Svc Solano", "id": "1475575896"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T13:22:39+0000", "message": "VAMOS VILLALTA.....", "id": "10151561264062677_27194242", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Chaves", "id": "100000991235201"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T02:33:58+0000", "message": "Adelante Villalta!!!", "id": "10151561264062677_27189758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlitos Rodr\u00edguez Bonilla", "id": "1403174038"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T01:11:22+0000", "message": "Todo iba muy bien con usted, hasta q me di cuenta que su esposa va para diputada para el pr\u00f3ximo gobierno. \nMe parece que es un acto igual al de todos los pol\u00edticos, querer \"meter\" a los parientes cercanos a la pol\u00edtica es porque se dieron cuenta que el negocio es tan bueno que no quieren aflojarlo.\nQue triste.", "id": "10151561264062677_27188916", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Achio", "id": "1220485108"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:57:07+0000", "message": "buena Chema haga lo que sabe hacer mejor , dejarlos callados XD", "id": "10151561264062677_27188762", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melina Sibaja", "id": "100000125710941"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:29:17+0000", "message": "\udbba\udf97\udbba\udf97\udbba\udf97\udbba\udf97", "id": "10151561264062677_27188531", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Moya", "id": "1008517176"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:26:44+0000", "message": "Genial, pero paremos con el lenguaje inclusivo. Es todo condescendiente y a nadie le resulta agradable.", "id": "10151561264062677_27188499", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jonathan Ribera Vela", "id": "100001234055012"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:55:12+0000", "message": "Yo voto por usted!!!", "id": "10151561264062677_27188738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vini Chaves", "id": "100000701343626"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:32:37+0000", "message": "Todo estaba bien, hasta que me di cuenta q apoyas el matrimonio de gays...perdiste mi voto", "id": "10151561264062677_27188554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fatima Loria Cartin", "id": "100005950291573"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T07:27:19+0000", "message": "Muchas gracias:  bendiciones....\u00a1!\u00a1", "id": "10151561264062677_27191973", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cat\u00f3lico Gay", "id": "100006143559961"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T15:49:47+0000", "message": "Estamos contigo CHEMA ...! sos grande\n\nNo es posible hacer una revoluci\u00f3n con guantes de seda, algunas veces nos manchamos con sangre..! VAMOS PUEBLO DESPIERTA", "id": "10151561264062677_27195581", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Reney Monge", "id": "796103641"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T03:58:11+0000", "message": "Don villanta seria conveniente  que nos de su parecer sobre candidatos a diputados del frente amplio que esta en proceso judicial por dicha no como los de liberaci\u00f3n por chorizos,  sino cobrando da\u00f1os y perjuicios al ICE pero es dirigente sindical del mismo ICE, ojal\u00e1 nos pueda dar su opini\u00f3n", "id": "10151561264062677_27190504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vini Chaves", "id": "100000701343626"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T00:38:08+0000", "message": "Veo la vida como me da la gana....y no apoyo el matrimonio de gays...he dicho...", "id": "10151561264062677_27188594", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"188": [{"length": 26, "offset": 188, "type": "page", "id": "112857698767836", "name": "Frente Amplio - Costa Rica"}], "79": [{"length": 39, "offset": 79, "type": "page", "id": "123424564362178", "name": "Radio Universidad de Costa Rica 96.7 FM"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151561264062677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151561264062677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-19T00:22:58+0000", "to": {"data": [{"category": "Product/service", "name": "Radio Universidad de Costa Rica 96.7 FM", "id": "123424564362178"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}, "shares": {"count": 42}, "created_time": "2013-07-19T00:22:58+0000", "message": "Amigxs, ma\u00f1ana estar\u00e9 a partir de las 8:00 am en el programa \"Ojo al Voto\", en Radio Universidad de Costa Rica 96.7 FM. Estaremos conversando sobre las perspectivas de nuestro Partido, el Frente Amplio - Costa Rica, y sobre c\u00f3mo nos preparamos de cara al proceso electoral que se avecina. Sinton\u00edcenos. Lo mejor est\u00e1 por venir.", "type": "status", "id": "113998707676_10151561264062677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 428, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Alejandra Ara Medina", "id": "100000496973997"}, {"name": "Menlluhi Gatgens", "id": "100004337463303"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4AqvpEeFdMSf6&w=154&h=154&url=http%3A%2F%2Fwww.teletica.com%2FMultimedios%2Fimgs%2F28562_620.jpg%3Fv%3D3", "likes": {"count": 790, "data": [{"name": "Wandeer Gerrero", "id": "100002126600289"}, {"name": "Bryan S\u00e1nchez R", "id": "645395957"}, {"name": "Tiffany Morales C\u00e1ceres", "id": "100000028697467"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Villalta: \u201cEn Guanacaste hay indignaci\u00f3n porque el gobierno no cumple sus promesas\u201d -...", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "message_tags": {"46": [{"length": 12, "offset": 46, "type": "page", "id": "116842558326954", "name": "Telenoticias"}], "344": [{"length": 26, "offset": 344, "type": "page", "id": "112857698767836", "name": "Frente Amplio - Costa Rica"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151559191092677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151559191092677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-17T20:06:03+0000", "to": {"data": [{"category": "Tv show", "name": "Telenoticias", "id": "116842558326954"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}, "application": {"name": "Share_bookmarklet", "id": "5085647995"}, "link": "http://www.teletica.com/Noticias/17678-Villalta-En-Guanacaste-hay-indignacion-porque-el-gobierno-no-cumple-sus-promesas.note.aspx", "shares": {"count": 66}, "created_time": "2013-07-17T20:06:03+0000", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151559191092677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Brenda Villalobos", "id": "100001659876797"}, "like_count": 33, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:16:24+0000", "message": "Claro yo tuve la oportunidad de verla, me motiva ver como defiende al pueblo!!", "id": "10151559191092677_27174451", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabian Hidalgo Herrera", "id": "541034330"}, "like_count": 28, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:13:06+0000", "message": "Excelente, muchas gracias por estar del lado del pueblo", "id": "10151559191092677_27174407", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:52:24+0000", "message": "L\u00e1stima seguimos botando el presupuesto p\u00fablico contratando a Carlos Roverssi como ministro de comunicaci\u00f3n ... \nSr: Villalta ojal\u00e1 usted se rode\u00e9 de personas con vocaci\u00f3n de servicio , inteligentes , honestos , preparadas y con ganas de optimizar el presupuesto p\u00fablico sin robar  nada !\nRecuerde. Que la verdadera libertad est\u00e1 en consumir poco para no tener que preocuparse de lo mucho que pueda perder!!!\n\nPalabras del pap\u00e1 del Frente Amplio \" Pepe Mujica \"", "id": "10151559191092677_27174811", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Killian Raust", "id": "502250771"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:25:48+0000", "message": "Siga as\u00ed se\u00f1or Villalta hasta que todo esos pol\u00edticos choriceros est\u00e9n en c\u00e1rcel !!! Saqueando el pa\u00eds con sus \"consultor\u00edas\".", "id": "10151559191092677_27174544", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rolo Fallas", "id": "708631943"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:31:31+0000", "message": "muy bien Jose Mar\u00eda!! segu\u00ed asi el pueblo te lo agradece!", "id": "10151559191092677_27174596", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Escobar", "id": "679156289"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:22:25+0000", "message": "Ahora resulta que los ciudadanos no tenemos derecho a manifestarnos contra el gobierno con libertad...?.. No es eso Absolutamente Inconstitucional se\u00f1or Ministro Roverssi y Gobierno Chinchilla..?! Tenemos un Frente que ahora mas que nunca defiende sus habitantes de las evidentes y vergonzosas decisiones y atropellos por parte de la peor administraci\u00f3n en la historia del pa\u00eds. APOYAMOS LA MANIFESTACION Y EXIGIMOS REPUESTAS Y JUSTICIA", "id": "10151559191092677_27174517", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Horacio Hidalgo", "id": "606046722"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:21:14+0000", "message": "excelente la vi en vivo, me parecio excepcional, muy buen atencion a los detalles, se nota que esta enterado de las necesidades de guanacaste, ojala mas politicos hicieran politica de esta forma", "id": "10151559191092677_27174504", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Cano", "id": "724265489"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:35:17+0000", "message": "Por que no investigan los fondos de las Municipalidades por ejemplo de Santa Cruz o Liberia , adonde van esos impuestos que pagan las grandes cadenas hoteleras que se encuentran en nuestras playas, porque ni siquiera paradas para autobus decentes y ademas de las peticiones en el campo de la salud. El punto es saber adonde se van los recursos o quienes se lo estan embolsando.", "id": "10151559191092677_27174645", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T23:35:44+0000", "message": "As\u00ed se habla Jos\u00e9 Mar\u00eda... Mis respetos.!!", "id": "10151559191092677_27176382", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Germ\u00e1n Meza Meza", "id": "1022293769"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T21:27:33+0000", "message": "Muy buena la entrevista, quizas hasta fue mejor que no llegara Roverssi porque en realidad no hab\u00eda mucho que pudiera decir. Creo que todo este asunto de la denuncia solo vino a demostrar que su agrupaci\u00f3n ha estado apoyando las causas de la gente desde hace a\u00f1os  y a dar por enterados a muchos otros sectores de la poblaci\u00f3n que aun no tienen acceso a las redes sociales. Ojal\u00e1 que la protesta sea un \u00e9xito para toda esa pobre gente que lleva a\u00f1os abandonada.", "id": "10151559191092677_27175157", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julio Pi\u00f1as", "id": "100000416676086"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:48:11+0000", "message": "Por que ser\u00e1 que el gobierno lo considera una amenaza? Acaso temen a un cambio positivo de su parte?", "id": "10151559191092677_27174778", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Alpizar Araya", "id": "100001278800348"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:40:17+0000", "message": "excelente como quisiera diez diputados asi  y se\u00f1or ministro no defienda tanto a liberaci\u00f3n ya todos abrimos los ojos", "id": "10151559191092677_27174687", "user_likes": false}, {"from": {"name": "\u0410\u0430\u0440\u043e\u043d \u0427\u0430\u043a\u043e\u043d", "id": "100001030204860"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T00:12:49+0000", "message": "Hacer es la mejor forma de decir dijo Jos\u00e9 Mart\u00ed, el Frente Amplio habla con hechos y no con palabras o acusaciones infundadas \u00a1Vamos, adelante, creciendo cada d\u00eda!", "id": "10151559191092677_27176740", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Lara Salazar", "id": "1271019937"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T21:31:15+0000", "message": "Todo es una conspiraci\u00f3n en contra de la Presidenta! ja ja, como si ella solita y su gobierno de marionetas no se hubieran falseado el piso desde hace rato, no no no, la gente no necesita de ning\u00fan partido pol\u00edtico para salir a las calles a EXIJIR lo que les pertenece, si es que los impuestos no nos los podemos quitar de encima, como es que cada gobierno que pasa se quita sus obligaciones y nadie va a la carcel?", "id": "10151559191092677_27175195", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diana Fern\u00e1ndez", "id": "100000439767150"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:19:15+0000", "message": "Excelente, usted siempre tiene buenos argumentos es una lastima que la falta de profesionalismo de parte del ministro le impidiera debatir con usted.", "id": "10151559191092677_27174488", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Randall Godinez", "id": "525052316"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:16:30+0000", "message": "VILLALTA MI PRESIDENTE!!!!!", "id": "10151559191092677_27178588", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mani Tico", "id": "1491334273"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:40:02+0000", "message": "el pln le tiene miedo a fa por algo ser\u00e1 !!", "id": "10151559191092677_27174684", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Mora", "id": "1566121692"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:05:10+0000", "message": "Yo pienso votar por ud", "id": "10151559191092677_27178979", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Christopher Ure\u00f1a Chac\u00f3n", "id": "100000081917565"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T03:57:21+0000", "message": "Solo espero que el PLN no haga de las pr\u00f3ximas votaciones fraude para que no quede ud de PRESIDENTE. TIENE MI VOTO, el de mi familia y mis amigos. En el trabajo todos vamos con ud Sr. Villalta. Confiamos en que el FA gobernar\u00e1 y acabar\u00e1 con las injusticias y descuidos cometidos por los tradicionales de siempre en contra nuestra", "id": "10151559191092677_27178912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Sls M", "id": "100000159786933"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T02:08:12+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda, cuando sea presidente, siempre mant\u00e9ngase en contacto con el pueblo trabajador como lo ha hecho hasta ahora.", "id": "10151559191092677_27177864", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Salazar", "id": "100001056203375"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T22:08:15+0000", "message": "exelente se\u00f1or villalta siga asi!", "id": "10151559191092677_27175602", "user_likes": false}, {"from": {"name": "German N\u00fa\u00f1ez Vanegas", "id": "100000994611005"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T07:02:09+0000", "message": "Sr. Villalta, me parece por su forma de actuar y de trabajar, que es el mejor candidato, lo que me gustar\u00eda conocer, es en una eventual Presidencia \u00bfC\u00f3mo podr\u00eda conducir el pa\u00eds? ya que observo que en Tiquicia, la gente tiende a sacar su instinto religioso, buscando un salvador; y la realidad es que s\u00ed se necesita de un L\u00edder, pero si no tiene un Equipo de Trabajo apto, quedamos en lo mismo. Esa cuesti\u00f3n de Ministros elegidos a dedo, ya cansa, elegir\u00e1 usted a \"los mejores \u00bfC\u00f3mo?\" o creer\u00eda m\u00e1s conveniente que COMPITAN por ese puesto seg\u00fan Curriculum y atestados, asegur\u00e1ndose realmente de gente capacitada.", "id": "10151559191092677_27180238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pablo Hdez", "id": "574326528"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-18T04:21:51+0000", "message": "No entiendo porque se habla de religi\u00f3n y no de derechos humanos, la verdad es que perder tiempo en asuntos de religi\u00f3n nos distrae casi tanto como el f\u00fatbol, ac\u00e1 lo que importa es que votemos, pero primero leamos, y abramos los ojos a la triste realidad que vive nuestro amado pa\u00eds. Hagamos la diferencia.", "id": "10151559191092677_27179119", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fernando P\u00e9rez", "id": "100000289705066"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T23:36:33+0000", "message": "No solo en Guanacaste. jajajaajaja", "id": "10151559191092677_27176391", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jean Gonzalez", "id": "100000701148338"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:53:36+0000", "message": "FA (y)", "id": "10151559191092677_27174823", "user_likes": false}]}, "message": "Les comparto la entrevista que me hicieran en Telenoticias hace una hora, sobre las protestas pac\u00edficas del pueblo guanacasteco el pr\u00f3ximo 25 de julio por el incumplimiento de promesas del gobierno.\nLamento profundamente que el ministro Roverssi se negara a asistir a la misma entrevista al no poder probar sus infundadas acusaciones contra el Frente Amplio - Costa Rica..\nEn Guanacaste #HayESPERANZA", "caption": "www.teletica.com", "type": "link", "id": "113998707676_10151559191092677", "status_type": "shared_story", "description": "La celebraci\u00f3n de La Anexi\u00f3n del Partido de Nicoya el pr\u00f3ximo 25 de julio podr\u00eda convertirse en un d\u00eda de protestas por parte de varios grupos organizados en Guanacaste."}, {"picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/1069945_10151559108782677_55160846_s.jpg", "likes": {"count": 1085, "data": [{"name": "Jessie Salazar Reyes", "id": "100002722911216"}, {"name": "Eilyn Baltodano", "id": "633668412"}, {"name": "'Larry Castillo", "id": "100000266634161"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NzA=", "before": "OTQ="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151559108792677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NzA%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Eugenio Corea Z\u00fa\u00f1iga", "id": "864985696"}, "like_count": 67, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:17:21+0000", "message": "Qued\u00f3 claro que el ministro atacaba al FA sin fundamento", "id": "10151559108782677_9155878", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Ram\u00edrez", "id": "542192559"}, "like_count": 40, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:40+0000", "message": "al no presentarse el ministro deja todo muy claro a los ojos del pueblo... les importamos un bledo!... muy bien don Jose Ma!", "id": "10151559108782677_9155906", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Luis Cascante", "id": "100005781900056"}, "like_count": 29, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:24:27+0000", "message": "F\u00e1cil darse cuenta quien es el m\u00e1s peligroso adversario para el PLN definitivamente gracias se\u00f1or Roverssi por esta pauta publicitaria gratis para el se\u00f1or Villalta el pueblo entero entendi\u00f3 quien es el que desde hace 3 a\u00f1os viene dando la cara al pueblo y denunciando sin miedo  la demagogia que esta imperando en este pa\u00eds", "id": "10151559108782677_9155939", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Grethel Araya Viquez", "id": "100000562036702"}, "like_count": 20, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:24:11+0000", "message": "Un partido al lado del pueblo, un hombre qu\u00e9 da la cara... Que miedo le da al PLN", "id": "10151559108782677_9155934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pilar Ure\u00f1a", "id": "100000533443587"}, "like_count": 19, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:57+0000", "message": "Ahora parece que el Frente Amplio, solito, movilizar\u00e1 todo Guanacaste.....  Les felicito!!!!", "id": "10151559108782677_9155911", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Mickey Cascante", "id": "100001426066135"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:52+0000", "message": "El miedo persiste, Jose Mar\u00eda Villalta se encamina como el pr\u00f3ximo presidente del pa\u00eds.....", "id": "10151559108782677_9155910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:24:32+0000", "message": "en ese partido realmente se ganan los votos... (y)", "id": "10151559108782677_9155941", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:42+0000", "message": "Muy buena entrevista.", "id": "10151559108782677_9155907", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dani Moreira", "id": "1007147376"}, "like_count": 12, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:18:49+0000", "message": "El gobierno se empe\u00f1a en enmascarar realmente la problem\u00e1tica, no es que un partido pol\u00edtico se organice es que el Pueblo Guanacasteco ha estado abandonado, con promesas que \u00fanicamente quedan en discursos cada 25 de julio.", "id": "10151559108782677_9155891", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Doris Rodriguez", "id": "100002518793326"}, "like_count": 11, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:53:33+0000", "message": "Muy claro...con firmeza y seguridad!!! muy bien Don Jose Maria.", "id": "10151559108782677_9156141", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Parrales Eras", "id": "100000145094515"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:21:21+0000", "message": "Excelente no se puede mas con este gobierno... Viven en una burbuja de un costa rica perfecto para ellos todo esta bien.... Pero en lugares como guanacaste puntarenas y limon estamos a punto del colapso ya no podemos srleguir necesitamos un cambio pero ya...", "id": "10151559108782677_9155915", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 21, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:46+0000", "message": "Yo soy nicoyano y voy a defender mi provincia, desde tiempos inmemorables han abandonado est\u00e1 provincia, ahorita entra invierno y las calles se hacen inaccesibles, solamente Le\u00f3n Cortes ayud\u00f3 la provincia y en mi pueblito Corralillo qued\u00f3 la Escuela Le\u00f3n Cortes Castro, desde ahi no han vuelto a meter mano, es m\u00e1s en ese pueblito vive el Diputado Ernesto Chavarria y ese mae no ha ni mencionado el nombre del pueblo de donde vive el y su familia, Don Jos\u00e9, usted debe llegar a la presidencia y rescatar est\u00e1 provincia olvidada.", "id": "10151559108782677_9155908", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tatiana Herrera Leiton", "id": "605414254"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T20:31:02+0000", "message": "Ese ministro de comunicaci\u00f3n cada vez que abre la boca dice una estupidez, que horror!", "id": "10151559108782677_9156378", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Sabor\u00edo V\u00edquez", "id": "100002364851784"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:33:35+0000", "message": "Actualmente no tengo candidato pero simpatizo un poco con Villalta porque parece q intenta dar la cara por el pueblo y por las minor\u00edas. Sin embargo, me gustar\u00eda ver en debates que sabe de econom\u00eda para liderar un pa\u00eds, cuales son sus ideas sobre el desarrollo de la educaci\u00f3n, temas de seguridad, pobreza y desempleo, como gobernar\u00eda con una asamblea tan dividida, etc etc. Gobernar un pa\u00eds no es solo dar la cara aunque es un buen inicio.", "id": "10151559108782677_9156004", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roque Herrera Webb", "id": "100001274853860"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:30:25+0000", "message": "Roversy le salio el tiro por la culata ,con no presentarse mas bien le dio mas popularidad a Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada.....!", "id": "10151559108782677_9155977", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Hdez", "id": "776147719"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:34:12+0000", "message": "Muy buena entrevista, el partido est\u00e1 creciendo poco a poco. Me gust\u00f3 mucho la firmeza y seguridad con la que habl\u00f3 Villalta.", "id": "10151559108782677_9156007", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Mclaren", "id": "100001609783458"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:30:34+0000", "message": "Hay que usar bien el idioma. Se debe escribir 'las y los guanacastecos'. El uso de esas 'x' no puede sustituir el g\u00e9nero ()de igual forma que el '@' tampoco lo hace, a menos de que se vea normal corromper un idioma tan bonito y rico como el espa\u00f1ol. \n\nPasando la hoja, un 100 para el FA, y un cerote para el gobierno (l\u00e9ase un cero grande, o lo que sea ja ja)", "id": "10151559108782677_9155981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Ortiz", "id": "100000615345406"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:25:51+0000", "message": "Roverssi es tambi\u00e9n ministro de propaganda.  Aprendiz eso s\u00ed,  ya que le sale todo al rev\u00e9s,  vale que no estaba all\u00ed porque Villalta lo guinda del palo m\u00e1s alto.", "id": "10151559108782677_9155947", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Braulio M\u00fbre", "id": "100001377996307"}, "like_count": 17, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:01+0000", "message": "Bien hecho villalta con mucha educaci\u00f3n e inteligencia. ", "id": "10151559108782677_9155901", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kattia Vanessa Castro Garcia", "id": "100000641432364"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:30:54+0000", "message": "Ese se\u00f1or Carlos Roverssi, sab\u00eda que si llegaba le iba a ir igual que al de RECOPE con Fishman,  una vez m\u00e1s nos damos cuenta como bien lo dice Miguel Ram\u00edrez a este gobierno les importamos un bledo!!!", "id": "10151559108782677_9155984", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Adriana Herrera B", "id": "616412352"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:22:49+0000", "message": "Campa\u00f1a sucia del PLN...", "id": "10151559108782677_9155923", "user_likes": false}, {"from": {"name": "N\u00f3mada Verde Brico", "id": "1288390958"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:20:51+0000", "message": "Q miedo le tuvo ese troglodita! de fijo no hubiera podido sostener su posici\u00f3n sin hundirse m\u00e1s (y)", "id": "10151559108782677_9155909", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beto Campos", "id": "798024756"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:19:29+0000", "message": "Otra vez mal este gobierno no puede hablar y decir las cosas por no tener fundamento he inteligencia , que lamentable utilizar al gobierno para hacer campa\u00f1a pol\u00edtica.", "id": "10151559108782677_9155894", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gian Carlo Sandoval Mazzero", "id": "100002865791761"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:56:48+0000", "message": "...en las palabras del Ministro se veia a leguas un discurso politiquero!!!   Sera' porque Villalta esta tomando parte y  superando las encuestas?", "id": "10151559108782677_9156169", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ivannia ChaS\u00f6l", "id": "678454343"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:24:05+0000", "message": "Ya decid\u00ed, mis DOS votos son del FRENTE AMPLIO (Y)\n\nAFUERA los mismos de siempre, ADENTRO VILLALTA y los ciudadanos rasos como yo.", "id": "10151559108782677_9155932", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"3": [{"length": 12, "offset": 3, "type": "page", "id": "116842558326954", "name": "Telenoticias"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151559108792677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151559108792677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-17T19:15:25+0000", "to": {"data": [{"category": "Tv show", "name": "Telenoticias", "id": "116842558326954"}]}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151559108782677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151559108782677", "shares": {"count": 72}, "created_time": "2013-07-17T19:15:25+0000", "message": "En Telenoticias, con do\u00f1a Pilar Cisneros, comentando las declaraciones del gobierno a prop\u00f3sito de las manifestaciones del pr\u00f3ximo 25 de julio. La se\u00f1ora presidenta debe escuchar a lxs guanacastecxs, no debe menospreciar as\u00ed a nuestro Pueblo. Espero que el gobierno pueda sentar cabeza y no bloque\u00e9 las calles para impedir que la gente se manifieste. La protesta es c\u00edvica y pac\u00edfica.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151559108792677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc=", "before": "ODE="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151558984307677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=NTc%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Jose Valerio", "id": "540580198"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:38:33+0000", "message": "Revientelos!!!", "id": "10151558984307677_27172704", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Dey Ocampo", "id": "100004970653036"}, "like_count": 10, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:37:47+0000", "message": "Excelente Don Jos\u00e9 Mar\u00eda :)", "id": "10151558984307677_27172690", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Olman Su\u00e1rez", "id": "1330846211"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:43:59+0000", "message": "Villalta estamos con vos presi como nicoyano te espero en el pueblo para juntos decirle a los de cuello blanco BASTA", "id": "10151558984307677_27172784", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Enrique Rojas Contreras", "id": "100000179794383"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:38:20+0000", "message": "Fuerza don Jose Maria el pueblo esta contigo, espero poder referirme pronto a usted como Se\u00f1or Presidente", "id": "10151558984307677_27172700", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Luis Bonilla Chavez", "id": "100005706157468"}, "like_count": 14, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:50:31+0000", "message": "YA TENEMOS POR QUIEN VOTAR COSTARRICENSES LA RENOVACION Y EL CAMBIO QUE TANTO NECESITAMOS PARA SACAR A LOS CORRUPTOS DEL PODER. VIVA EL FRENTE AMPLIO CON JOSE MARIA VILLALTA PRESIDENTE 2014 - 2018.", "id": "10151558984307677_27172888", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Montero", "id": "1342574664"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:44:08+0000", "message": "Villalta Presidente, Fuerza guanacaste", "id": "10151558984307677_27172788", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Esteban Ruiz Garc\u00eda", "id": "1837311556"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:47:08+0000", "message": "Lo que pido es que cuando vote por \u00e9l para presidente es que siga igual o mejor de lo que es, lo admiro como diputado, y quiero sentirme orgulloso cuando sea presidente.", "id": "10151558984307677_27172834", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carmen Ang\u00e9lica Dur\u00e1n Bunster", "id": "100001326469878"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:44:07+0000", "message": "Qu\u00e9 provocador es ese tal se\u00f1or que de comunicaci\u00f3n no sabe ni jota, s\u00f3lo tratar, intentar a ver si acaso puede medio, un poquito que sea, defender una imagen absolutamente inarregable, de todos modos, el mejor term\u00f3metro para medir es la reacci\u00f3n del pueblo mismo y eso s\u00ed est\u00e1 clarito como el agua.", "id": "10151558984307677_27172787", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrey Ampie", "id": "100003119234866"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:53:42+0000", "message": "jose maria villalta presidente fuera PLN y PUSC del poder viva el Frente Amplio hay esperanzas para el cambio", "id": "10151558984307677_27172919", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Ronny Brenes", "id": "1654329612"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:44:21+0000", "message": "Es una buena opurtinidad para que le haga saber al pais la verdad de las cosas!!! Excelente!!!", "id": "10151558984307677_27172792", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elmer Velasco Rivera", "id": "1480763759"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:45:42+0000", "message": "ya nadie le cree al pobrecito gobierno que no gobierna nada.....", "id": "10151558984307677_27172813", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Orlando Carrillo", "id": "741361685"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:48:46+0000", "message": "Esas declaraciones es Xq el PLN ya le esta dando miedo la fuerza que tiene Frente Amplio...algo as\u00ed como con la famosa carta del miedo del TLC!", "id": "10151558984307677_27172859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alexander Gomez Sanabria", "id": "100002838794720"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:19:38+0000", "message": "Una verdadera demostraci\u00f3n de cobard\u00eda a dado el \"publicista\" de casa presidensial. Roverssi es UNA VERG\u00dcENZA NACIONAL, lo mismo que todo el gabinete y la porquer\u00eda de partido de donde salieron.", "id": "10151558984307677_27173838", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Erick Achio", "id": "1220485108"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:51:04+0000", "message": "est\u00e1n con miedo, deles por donde mas les duele !!!", "id": "10151558984307677_27172895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ileana Garc\u00eda Bravo", "id": "100000934783975"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:38:46+0000", "message": "Mi presidente!", "id": "10151558984307677_27172706", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Camilo Flores Pacheco", "id": "799025374"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:36:51+0000", "message": "Grande!", "id": "10151558984307677_27172669", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leonardo Solera", "id": "100000608955379"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:45:11+0000", "message": "Hable sin pelos en la lengua, reviente a esa bola de corruptos, como quien dice in the face!", "id": "10151558984307677_27172806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andr\u00e9s Montero", "id": "804955370"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:54:48+0000", "message": "Dejese de habladas Villalta, usted es un oportunista que se le esconde al \"pueblo\" cuando este lo cuestiona. Ahora se va aliar a Pilar Cisneros para incrementarle a ella el rating. ??? Felicidades", "id": "10151558984307677_27172926", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ricardo Moreno Mora", "id": "771178657"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:14:48+0000", "message": "sigue adelante Don Villalta!!", "id": "10151558984307677_27173779", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gustavo Fia", "id": "1608461940"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:59:10+0000", "message": "Muy bien dicho Villalta !!! Dejemos de comer cuento ! Definitivamente Roverssi. Comenz\u00f3 mal desde que trato de comparar a L CH con el Pepe Mujica  !!!! Imperdonable", "id": "10151558984307677_27172968", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Rivas Ducca", "id": "1235643726"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T18:26:16+0000", "message": "EJES ACORRALADORES\n\n1. \"Don Carlos, \u00bfqu\u00e9 pruebas tienes de lo que dice? \u00bfc\u00f3mo las obtuvo? \u00bfesp\u00edan a los partidos pol\u00edticos?\"\n2. \"Don Carlos, supongamos por un momento que lo que usted dice es cierto, \u00bfser\u00eda ilegal que el Frente Amplio se manifieste?\"\n3. \"Don Carlos, seg\u00fan usted, \u00bfla \u00fanica gente disconforme con el actual gobierno es la seguidora del Frente Amplio? \u00bfPor qu\u00e9 entonces el Frente Amplio no tiene un 70% o m\u00e1s en las encuestas....todav\u00eda?", "id": "10151558984307677_27173237", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Araya Vargas", "id": "100000220813556"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:10:24+0000", "message": "No llego al debate el miedoso", "id": "10151558984307677_27173726", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Castro", "id": "100000695843233"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T19:06:07+0000", "message": "La se\u00f1ora Laura Chinchilla ya perdi\u00f3 el respeto del pueblo y nadie soporta ya este p\u00e9simo gobierno, ya el pueblo no como cuento y Laura va a llegar a solo habladas y mucho bla, bla, bla\u2026QUE NO LA DEJEN LLEGAR A GUANACASTE.", "id": "10151558984307677_27173688", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Valverde Guzman Olman", "id": "100001228110687"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T17:46:29+0000", "message": "Excelente !! Vamos con todo !Don Jose Maria :D", "id": "10151558984307677_27172824", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-17T18:21:48+0000", "message": "haber si toca el tema que mas de uno anda en la boca, que si el FA quedara CR se volveria cuba o venezuela... mucha especulacion sin bases diria yo", "id": "10151558984307677_27173195", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"66": [{"length": 12, "offset": 66, "type": "page", "id": "116842558326954", "name": "Telenoticias"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151558984307677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151558984307677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-17T17:36:11+0000", "to": {"data": [{"category": "Tv show", "name": "Telenoticias", "id": "116842558326954"}]}, "shares": {"count": 43}, "created_time": "2013-07-17T17:36:11+0000", "message": "Amigas y amigos, les comento que en la edici\u00f3n de las 12:30 md de Telenoticias estar\u00e9 comentando las lamentables declaraciones del se\u00f1or ministro de Comunicaci\u00f3n, Carlos Roverssi, a prop\u00f3sito de la movilizaci\u00f3n de las comunidades guanacastecas de este pr\u00f3ximo 25 de julio. El gobierno no puede menospreciar as\u00ed a nuestro Pueblo. No comemos cuento.\n\nSinton\u00edcenos.", "type": "status", "id": "113998707676_10151558984307677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 839, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Fiorella Salas Pinel", "id": "1254774009"}, {"name": "Dayana Vargas Garro", "id": "675673032"}, {"name": "Erika Murillo", "id": "100001030865106"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/996494_10151550239312677_936489897_s.jpg", "likes": {"count": 432, "data": [{"name": "Roberto Guevara Arroyo", "id": "100001566721052"}, {"name": "Marianella Palma Rodr\u00edguez", "id": "100004227660829"}, {"name": "Antonio Ortega Gutierrez", "id": "1348510317"}, {"name": "Jessie Salazar Reyes", "id": "100002722911216"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI=", "before": "MjI="}}, "data": [{"from": {"name": "Grace Venegas Bonilla", "id": "100002424433379"}, "like_count": 30, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T20:33:37+0000", "message": "Don Jos\u00e9 Mar\u00eda, espero que incluya y apoye la Ley contra el Maltrato Animal, es hora de que tengamos una Ley que proteja a los que no pueden hablar y que dependen de las personas.", "id": "10151550239312677_9125035", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Wilfred Molina", "id": "100000172336515"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T23:27:27+0000", "message": "peligroso Jhonny con su Cartel PLN, ese si es peligroso, ya congraciandose con los chinos para seguir vendiendo el pa\u00eds por pedazos, Villalta es de los pocos que realmente tiene su vista puesta donde debe: En el pueblo...  y si a como est\u00e1 penetrado lamenteblemente nuestro pa\u00eds por la corrupci\u00f3n y dem\u00e1s males, que son muchos por cierto, a veces hay que salir de nuestra zona de comfort y agitar las corrientes, para que muchos muevan su mirada a donde corresponde...", "id": "10151550239312677_9126148", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isaura Vega Salas", "id": "1134656313"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T20:50:13+0000", "message": "Muy buenas las propuestas.  y apoyo a Grace Venegas, urge una ley contra el maltrato animal.  Crueldad animal=incremento de la violencia social=mayor criminalidad violenta. Ojal\u00e1 le den seguimiento al proyecto de iniciativa popular o bien, presenten alg\u00fan otro proyecto o modificaci\u00f3n para castigar como delito la crueldad animal.", "id": "10151550239312677_9125117", "user_likes": false}, {"from": {"name": "F\u00e9lix Castro Varela", "id": "100000442863227"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-13T00:31:16+0000", "message": "Cuanto dar\u00eda para que este bendito pueblo tuviera la sabidur\u00eda y la sensibilidad necesaria para elegir m\u00e1s y m\u00e1s diputados(as) de este linaje, compromiso, sapiencia, tenacidad. Si que me siento orgulloso de ser tico cuando mi referente es una persona como Villalta.", "id": "10151550239312677_9126428", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Svc Solano", "id": "1475575896"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T20:46:54+0000", "message": "Vamos pa adelante JOSE MARIA....PRESI PRESI", "id": "10151550239312677_9125094", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Arce Arias", "id": "1311641271"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-13T14:36:38+0000", "message": "Vamos villalta siga adelante no podemos delar que liberacion siga desmantelando este pais y menos en manos de un corrupto como araya sigue adelante", "id": "10151550239312677_9129432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Francisco Herrera Chachagua", "id": "1158062022"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T21:23:32+0000", "message": "Vamos a leerlo!", "id": "10151550239312677_9125353", "user_likes": false}, {"from": {"name": "El\u00edas Miranda Olaso", "id": "551898454"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T21:22:41+0000", "message": "Esta es una ley que promueve el cine costarricense. Es provechoso para el pais pues el cine es una industria que si se desarrolla bien genera ingresos y sobre todo TRABAJO. Es ademas importante por que el cine de los gringos nos impone como ellos ven el mundo, mejor hacer nuestro cine y ver el mundo con nuestros propios ojos. Seria bueno que frente amplio apoye esta causa. Sobre todo por los esfuerzos de muchos jovenes por subir el nivel de la produccion audiovisual del pa\u00eds.\nhttp://www.delefoco.com/Default.aspx?action=news-view&id=2588", "id": "10151550239312677_9125348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fanny Solano Cruz", "id": "100000916580972"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T21:04:58+0000", "message": "Voy a tomarme el tiempo para leerlo", "id": "10151550239312677_9125207", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Cristhian Montero Quesada", "id": "705517737"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T21:20:30+0000", "message": "Muy bien tener propuestas, m\u00e1s importante a\u00fan saber como lograrlas ", "id": "10151550239312677_9125333", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151550239372677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151550239372677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-12T20:05:11+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151550239312677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151550239312677", "shares": {"count": 98}, "created_time": "2013-07-12T20:05:11+0000", "message": "Les comparto el documento \"100 propuestas para el bien com\u00fan\". Nuestro programa de gobierno, el cual tendremos listo a mediados de setiembre despu\u00e9s de ser consultado con sectores de los movimientos sociales, recoge estas propuestas.\r\nAqu\u00ed resumimos las m\u00e1s de 100 propuestas legislativas presentadas por el Partido Frente Amplio - Costa Rica para enrumbar al pa\u00eds hacia la senda de la justicia social.\r\nPueden bajar las propuestas del enlace: www.dropbox.com/s/7gss4s5clzzsnp7/FA%20100%20propuestas.pdf\r\n#HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151550239372677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/1001749_490201971064701_1253933267_s.jpg", "story": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada shared Peri\u00f3dico PUEBLO's photo.", "likes": {"count": 127, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Claudio Alfaro", "id": "100001051701658"}, {"name": "Patricia Navarro-Molina", "id": "1104636185"}, {"name": "Bernardo Rodas Posada", "id": "828135351"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Timeline Photos", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "NQ=="}}, "data": [{"from": {"name": "Novago Carosa", "id": "100005168229684"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T01:10:00+0000", "message": "Por cierto, hay alguna forma de ver quienes van a ser los diputados y alcaldes por el frente amplio? me gustaria conocerlos mejor.\nSaludos", "id": "10151545044682677_27091295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tico Vel\u00e1squez", "id": "1197213283"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T00:50:10+0000", "message": "Voto por ud!", "id": "10151545044682677_27091095", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Memo Vargas", "id": "100000811563685"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T02:33:49+0000", "message": "quien va por santa ana, xq aca estamos hartos del choricero verde y blanco q tenemos!!", "id": "10151545044682677_27091995", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Fabi\u00e1n Mendez", "id": "100000465935281"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T00:43:35+0000", "message": "https://www.dropbox.com/s/2n374dixldqvjrl/FA%20-%20Candidaturas%20Asamblea%20Legislativa.pdf", "id": "10151545044682677_27113762", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rigo Ramirez R", "id": "100002906691646"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-10T14:42:32+0000", "message": "excelente iniciativa", "id": "10151545044682677_27096477", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151545044682677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151545044682677", "name": "Like"}], "properties": [{"text": "Peri\u00f3dico PUEBLO", "href": "https://www.facebook.com/periodicoPUEBLO?ref=stream", "name": "By"}], "caption": "VILLALTA DE ACUERDO CON REDUCCION DE DEUDA POLITICA\r\n\r\n\u00b7      Pide democratizaci\u00f3n del acceso de los partidos pol\u00edticos a medios de comunicaci\u00f3n.\r\n\r\nJos\u00e9 Mar\u00eda Villalta, diputado y candidato presidencial del Partido Frente Amplio, reiter\u00f3 el respaldo de su agrupaci\u00f3n al proyecto de ley que pretende reducir la contribuci\u00f3n estatal a los partidos pol\u00edticos de 0.19% al 0.11% del Producto Interno Bruto (PIB), para las elecciones presidenciales y municipales.\r\n \r\nEl Diputado Villalta respalda la modificaci\u00f3n presentada al C\u00f3digo Electoral. \u201cEl Frente Amplio vot\u00f3 a favor de la moci\u00f3n que procuraba alterar el orden del d\u00eda para subirlo al primer lugar de la agenda legislativa\u201d dijo Villalta.\r\n \r\n\u201cNo solo se deber\u00eda lograr respaldo para esta reforma en el \u00e1mbito legislativo que significar\u00e1 un ahorro de 20 mil millones de colones, sino tambi\u00e9n para las propuestas que procuran democratizar el acceso de los partidos pol\u00edticos a los medios de comunicaci\u00f3n colectiva durante la campa\u00f1a electoral\u201d, agreg\u00f3 el legislador frenteamplista.\r\n \r\n\u201cLo ideal es que se tramite la iniciativa del Tribunal Supremo de Elecciones que establece que los medios de comunicaci\u00f3n cedan espacios, pero siendo realista parte sustancial de esos recursos ya reducidos de la contribuci\u00f3n estatal no deber\u00edan ser entregados a los partidos pol\u00edticos, sino dedicarse a hacer efectiva una franja publicitaria en televisi\u00f3n y radio, que combine un espacio b\u00e1sico igualitario para todas las agrupaciones y otro diferenciado de acuerdo a la votaci\u00f3n del \u00faltimo proceso electoral\u201d continu\u00f3 diciendo Villalta.\r\n \r\n\u201cEstamos de acuerdo en aprobar el proyecto de ley, pero tambi\u00e9n emplazamos a la fracci\u00f3n del PAC y a otras fracciones, para que permitan la democratizaci\u00f3n del acceso de los partidos pol\u00edticos en la pr\u00f3xima campa\u00f1a electoral a los medios de difusi\u00f3n e informaci\u00f3n masivas, concluy\u00f3 el legislador del Partido Frente Amplio, Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta.", "application": {"name": "Photos", "id": "2305272732"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=490201971064701&set=a.164810416937193.43096.142386395846262&type=1", "object_id": "490201971064701", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-10T00:32:43+0000", "message": "Estamos de acuerdo en aprobar el proyecto de ley, pero tambi\u00e9n emplazamos a las dem\u00e1s fracciones para que permitan la democratizaci\u00f3n del acceso de los partidos pol\u00edticos en la pr\u00f3xima campa\u00f1a electoral a los medios de difusi\u00f3n e informaci\u00f3n masivas.\n#HayESPERANZA", "updated_time": "2013-07-14T04:49:09+0000", "type": "photo", "id": "113998707676_10151545044682677", "status_type": "shared_story", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}, {"picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrx9aZhicmlQYY&w=154&h=154&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash3%2Fq71%2Fs720x720%2F1040677_518947864825482_1388468950_o.jpg", "likes": {"count": 163, "data": [{"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"name": "Claudio Alfaro", "id": "100001051701658"}, {"name": "Jos\u00e9 Mora Meneses", "id": "100002172198890"}, {"name": "Carlos Cerdas", "id": "100000162966292"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "name": "Respuesta al Partido Acci\u00f3n Ciudadana sobre Coalici\u00f3n Viva", "privacy": {"value": ""}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTk="}}, "data": [{"from": {"name": "Josu\u00e9 Granados", "id": "1172247621"}, "like_count": 15, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T04:59:03+0000", "message": "Esta carta no dice ni un no ni un s\u00ed, no soy parte del FA pero los admiro mucho, su sensatez y como ha sido fiel a su ideolog\u00eda, pero con todo respeto, el no unirse en una coalici\u00f3n es practicamente entregarle al \"neoliberalismo\" la dirigencia por 4 a\u00f1os m\u00e1s en bandeja de plata. El PAC es grande y abarca mucha gente, y como dicen: \"De todo hay en la vi\u00f1a del Se\u00f1or\" pero yo estoy seguro que con un buen manejo y un buen d\u00edalogo sabr\u00edan sacar la tarea responsablemente y con mayor \u00e9xito que los gobiernos pasados. Ojal\u00e1 y se pueda llegar a un acuerdo para las elecciones presidenciales, no por el FA, ni por el PAC o PN... Sino por Costa Rica.", "id": "10151543265172677_27081612", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Chacon Porras", "id": "100000266514466"}, "like_count": 13, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T05:50:33+0000", "message": "Digo esto, no como militante sino como docente de Estudios Sociales: nunca cre\u00ed que llegara a ver un partido pol\u00edtico en Costa Rica, con la madurez y lectura del Frente Amplio.", "id": "10151543265172677_27081859", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gaby Saborio", "id": "1568475959"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T10:00:21+0000", "message": "Sin \u00e1nimo de molestar, siento que en febrero van a comer realidad con cuchara grande! Pero agradezco que hayan dejado clara su posici\u00f3n desde ahora... Hubiera sido peor seguir caminando en direcci\u00f3n a una coalici\u00f3n en la que no se sienten c\u00f3modos...", "id": "10151543265172677_27083011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Tony Conde", "id": "702863966"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T11:40:17+0000", "message": "En la vida hay que ser consecuente entre lo que se dice y se hace. A largo plazo diluir la posici\u00f3n del FA en una coalici\u00f3n ser\u00eda dar al traste en lo bien posicionado que est\u00e1n las posturas de esta agrupaci\u00f3n. El PAC ha demostrado no ser consecuente en muchos aspectos del acontecer nacional, por lo que se debe tener mesura y c\u00e1lculo pol\u00edtico en una eventual coalici\u00f3n. No dudo que Villalta lea bien ese c\u00e1lculo pol\u00edtico y oriente al FA hacia la posici\u00f3n m\u00e1s consecuente y conveniente a los intereses de Costa Rica como fin \u00fanico. Siga adelante Villalta a\u00fan hay esperanza...!!!!!", "id": "10151543265172677_27083627", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ferdi Torres", "id": "100000463105204"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T05:00:25+0000", "message": "Buena aclaraci\u00f3n.", "id": "10151543265172677_27081619", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kimberly Chinchilla", "id": "521476866"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T18:50:20+0000", "message": "Una respuesta muy acertada! El PAC tiene primero q dejar ver en realidad de qu\u00e9 lado est\u00e1....", "id": "10151543265172677_27087476", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marco Araya", "id": "1034023513"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T17:20:13+0000", "message": "Seamos realistas, hay partidos que son cascarones nada m\u00e1s.  No tienen base y piensan que con un poco de mercadeo se van a llenar de seguidores.  El caso de la Unidad con el doctor es un buen ejemplo de maquillaje: quieren que la gente vuelque los ojos al Dr Calder\u00f3n Guardia y se olvide de las chanchadas que hizo el hijo.  Otros partidos andan corriendo a ver si realizan las asambleas cantonales, otros est\u00e1n convocando a convenci\u00f3n... seamos serios, si un partido quiere coaligarse debe cumplir con las mismas condiciones del otro para firmar el pacto.  Una coalici\u00f3n no se improvisa porque aunque se gane el remedio puede ser peor que la enfermedad.", "id": "10151543265172677_27086457", "user_likes": false}, {"from": {"name": "David Salazar", "id": "100000314320824"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T12:43:41+0000", "message": "Unirse al PAC es unirse a PLN.. Recordemos que en este gobierno, muchos partidos apoyaron al PLN .. entre ellos el PASE, PRC Y el mismisimo PAC en el plan fiscal, los otros partidos mas que todo en tema de presidencia de la asamblea..\nSi se unen a estos del PAC, puede sufrir una traicion despues, por tanto mas que acertado el rechazo a la coalicion.. hay esperanza Frente Amplio..", "id": "10151543265172677_27084088", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andu Stackhouse Alp\u00edzar", "id": "659968635"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T05:15:57+0000", "message": "Me parece excelente la respuesta, ojal\u00e1 que la Coalici\u00f3n sea posible, y ahora espero que ojal\u00e1 PAC, tambi\u00e9n afloje, todo para lograr un acuerdo...", "id": "10151543265172677_27081711", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Quiros", "id": "100000708948998"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T14:08:23+0000", "message": "Sinceramente les digo algo, lo mismo que Mr Demagogo dice, lo dicen TODOS antes de llegar al poder o cuando buscan un campo m\u00e1s grande, pero cuando llegan ah\u00ed, sucede lo mismo\n\nY el que sienta que estoy equivocado, simplemente mentir\u00e9 piedras y mientras las tira lea las promesas de campa\u00f1a y comp\u00e1relas con los hechos !!!", "id": "10151543265172677_27084731", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rafael Herrera Murillo", "id": "100004598075337"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T13:39:19+0000", "message": "El conflicto de intereses no favorece a nadie", "id": "10151543265172677_27084472", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jony Campos", "id": "100004228388295"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T12:51:01+0000", "message": "ADMIRO A LOS DOS PARTIDOS, HAN MARCADO UN ANTES Y UN DESPU\u00c9S, SI MERINO ESTUVIESE VIVO CREO QUE DAR\u00cdA UN GOLPE DE TIM\u00d3N Y SERIA CAPAZ DE LEER QUE SIN UNA ALIANZA, QUE ADEMAS URGE, ES NUESTRA \u00daNICA SALIDA. VAMOS DEJEMOS LOS ORGULLOS DE UN LADO Y PENSEMOS EN TODOS Y SOBRE TODO EN LOS J\u00d3VENES QUE SIN DUDA LOS APOYAREMOS MIL POR MIL. VILLALTA CON SU ENERG\u00cdA Y SU \u00c9TICA Y OTTON CON SU CONOCIMIENTO. perfecto no es nadie, vamos por favor yo soy papa y quiero que mi hijo se sienta orgulloso de vivir este pa\u00eds. Recuperemos lo, pero hay que ser  humildes y ser flexibles los detalles los ira dando el camino, no se a\u00edslen, UNA GOLONDRINA NO HACE VERANO", "id": "10151543265172677_27084146", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Campos Segura", "id": "100003253106150"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T09:00:40+0000", "message": "Sinceramente lo que siento es que el PUSC tiene las de ganar, es f\u00e1cil escogen un candidato \"famoso\", una persona que la gente diga \"a la puta es una buena persona\" en ese caso el pediatra. Con la propaganda del PAC y del FA \"anti-PLN\" el PUSC tiene muchas posibilidades porque mucha gente cerrada piensa \"yo por comunistas no voy a votar, ojo con lo de Chavez\". Es muy probable que la mayor\u00eda se vaya por el PUSC por su candidato \"el doctor famoso\" y las desgracias que ha hecho el PLN. Esa propaganda que mencion\u00e9 ayuda indirectamente a este partido. L\u00e1stima la coalici\u00f3n con el PAC.", "id": "10151543265172677_27082752", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andres Campos Segura", "id": "100003253106150"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T08:46:37+0000", "message": "A\u00fan recuerdo en mis primeras elecciones (las pasadas) vot\u00e9 por Ott\u00f3n Sol\u00eds para presidente y diputados del Frente Amplio, me hubiera gustado que se diera una coalici\u00f3n, pienso que eso dar\u00eda una posibilidad muy grande de llegar al poder, pero por lo que veo es imposible.", "id": "10151543265172677_27082691", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-12T16:43:09+0000", "message": "Coalici\u00f3n Viva\nNoticias\n\nRecta Final: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=488836441201454&set=a.427208737364225.101202.426754697409629&type=1&theater", "id": "10151543265172677_27120496", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maribel Quir\u00f3s", "id": "100002530728984"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T20:48:54+0000", "message": "Bueno en nuestro pa\u00eds , lo que sucede es que  s\u00ed apareciera el mejor candidato del mundo no podr\u00eda  Gobernar si no limpia los  cimientos de nuestras  Instituciones , estamos muy  acostumbrados a favoritismos que al final nos vuelven corruptos.", "id": "10151543265172677_27088655", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Julia Ard\u00f3n", "id": "100002523354056"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-14T14:54:40+0000", "message": "La coalici\u00f3n tal cual est\u00e1 planteada la forman los partidos, pero facilitar\u00eda que grandes sectores de personas independientes hoy sin partido se sumen, y ah\u00ed si que ser\u00edamos no fuertes, sino fuert\u00edsimos. Muchas de las preocupaciones del Frente Amplio se han ido superando en las conversaciones, pero para apurar el proceso el Frente Amplio debe integrarse cuanto antes a esas conversaciones para que vea el esp\u00edritu verdadero que anima el proceso. Si luego de participar ve que no le conviene est\u00e1 en su derecho, pero debe integrarse cuanto antes. Es esta semana que va a ocurrir lo medular. Yo quiero coalici\u00f3n con FA. S\u00e9 que todo se puede dirimir y conversar, conf\u00edo mucho en el PAC hoy d\u00eda. Da gusto trabajar con un PAC fresco, renovado, su nueva dirigencia est\u00e1 a la altura de los tiempos que corren...son gente super af\u00edn. Solo en conjunto nos fortalecemos unos a otros. De este proceso los partidos saldr\u00e1n m\u00e1s fuerte, con m\u00e1s gente colaborando con ellos, ser\u00eda lo l\u00f3gico que ocurra. Hay una nueva pol\u00edtica manifest\u00e1ndose en muchos lugares, esa nueva pol\u00edtica se debe unir.", "id": "10151543265172677_27139346", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allen J. Jimenez G", "id": "100000204275325"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T05:35:34+0000", "message": "Pac tiene gente y es fuerte!!?? Seguros??? No confundamos la hinchazon con gordura... las votaciones han sido pln vs el mas cercano... si se q si hay una buena coalision se derroca al PlN pero tampoco creamos q el pac es fuerza... hoy en dia resurge pusc poco a poco y no  decir de mi candidato jose maria villalta que con trabajo se ha ganado votos!!!!", "id": "10151543265172677_27081794", "user_likes": false}]}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151543265172677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151543265172677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-14T14:54:40+0000", "caption": "elpais.cr", "application": {"name": "Links", "id": "2309869772"}, "link": "http://www.elpais.cr/frontend/noticia_detalle/3/83265", "shares": {"count": 5}, "created_time": "2013-07-09T04:47:04+0000", "message": "Respuesta al Partido Acci\u00f3n Ciudadana sobre Coalici\u00f3n Viva", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", "type": "link", "id": "113998707676_10151543265172677", "status_type": "shared_story", "description": "Documento Frente Amplio (*)Carta al Se\u00f1or Olivier P\u00e9rez Gonz\u00e1lez, Presidente Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional, Partido Acci\u00f3n Ciudadana.En reuni\u00f3n convocada"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/970762_10151542850062677_2015260956_s.jpg", "likes": {"count": 353, "data": [{"name": "Luisa Fernanda Salas Amador", "id": "100002589715470"}, {"name": "Jeff Rodri", "id": "100001262874181"}, {"name": "Sonia Uma\u00f1a Z\u00e1rate", "id": "1657901040"}, {"name": "Leonel Calvo", "id": "100000135505575"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==", "before": "OA=="}}, "data": [{"from": {"name": "Mario Salazar Montes", "id": "1438155497"}, "like_count": 7, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T01:27:38+0000", "message": "Es muy gratificante constatar que el Frente Amplio est\u00e1 creciendo, Lim\u00f3n se pinta de Amarillo...", "id": "10151542850062677_9102349", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Elizondo Cubillo", "id": "100001140412020"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T15:41:46+0000", "message": "Necesitamos coalici\u00f3n, entiendan, que sin coalici\u00f3n no defendemos la patria.", "id": "10151542850062677_9105817", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guillermo Alvarez", "id": "100001054967085"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T02:23:37+0000", "message": "que lamentable si coalici\u00f3n liberaci\u00f3n va a seguir destrozando el pa\u00eds...ning\u00fan partido por si solo les va  aganar", "id": "10151542850062677_9102668", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alonso Vega", "id": "100001280586376"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T02:15:55+0000", "message": "Se\u00f1or Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada, excelente labor lastima que no pude estar en la reuni\u00f3n en Sixaola, pero si me di por enterado, soy miembro del  Ccpj Talamanca...", "id": "10151542850062677_9102627", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Radio station", "name": "Mi Radio Web", "id": "339591156067005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-09T01:25:43+0000", "message": "Les invitamos a contestar nuestra segunda encuesta Presidencial\nSi hoy fueran las elecciones \u00bfPor cu\u00e1l candidato a la presidencia votar\u00edas...?\n\nResponde en este enlace www.facebook.com/questions/685265241499593/", "id": "10151542850062677_9102339", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151542850087677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151542850087677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-09T20:05:24+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151542850062677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151542850062677", "shares": {"count": 20}, "created_time": "2013-07-09T01:13:39+0000", "message": "Muy contento de la gira al cant\u00f3n de Talamanca, el pasado fin de semana, con nuestro candidato a diputado por Lim\u00f3n Gerardo Vargas Varela. Excelentes reuniones con las comunidades e infinidad de adhesiones nuevas, es claro el crecimiento del Frente Amplio.\nEn Talamanca #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151542850087677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"picture": "https://fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/1044181_10151537790002677_468470088_s.jpg", "likes": {"count": 322, "data": [{"name": "Lilliana Piedra Castro", "id": "100001105277539"}, {"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}, {"name": "Jimmy Rodr\u00edguez", "id": "100000703831198"}, {"name": "Jhonnys Pasos Villalta", "id": "100002187025019"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MTc="}}, "data": [{"from": {"name": "Emilio Soto", "id": "756079702"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:32:02+0000", "message": "Que bien! eL  centro de operaciones de Talamanca Unida, Saludos a Eduardo y Rosa...", "id": "10151537790002677_9086758", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Octavio Araya Flores", "id": "1207745521"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:41:17+0000", "message": "Excelente Don Jose Maria .. \nHay esperanza !!!", "id": "10151537790002677_9086820", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Valdivia", "id": "1060613460"}, "message_tags": [{"length": 26, "offset": 25, "type": "user", "id": "100001615685090", "name": "Dione Elene Palma Carranza"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T18:03:08+0000", "message": "Don Luis!!!!!!!!!!!!!!!! Dione Elene Palma Carranza", "id": "10151537790002677_9087250", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Zamora Montero", "id": "792221483"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T23:18:18+0000", "message": "Cuidado con el tumulto", "id": "10151537790002677_9088830", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karlita Venegas G", "id": "1395515486"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:53:06+0000", "message": "Que dichoso!!!! Pueblo hermoso..Que dicha que los esta tomando encuenta", "id": "10151537790002677_9086871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Mora Chacon", "id": "100004641971182"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:27:37+0000", "message": "Excelente x sarapiqu\u00ec ya estuvo...\u00e8l si sabe lo que sufren los trabajadores de aqu\u00ee con las bananeras y pi\u00f1eras", "id": "10151537790002677_9086738", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yanina Elizondo Cubillo", "id": "100001140412020"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-08T23:08:19+0000", "message": "Villalta si no hay coalici\u00f3n seguiremos con el PLN, no sea majadero.", "id": "10151537790002677_9101712", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Radio station", "name": "Mi Radio Web", "id": "339591156067005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-07T02:55:49+0000", "message": "Les invitamos a contestar nuestra segunda encuesta Presidencial\nSi hoy fueran las elecciones \u00bfPor cu\u00e1l candidato a la presidencia votar\u00edas...?\n\nResponde en este enlace www.facebook.com/questions/685265241499593/", "id": "10151537790002677_9089910", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Conflicto Matas De Costa Rica", "id": "100005900196348"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T21:07:49+0000", "message": "Saludos para  padre vargas i villalta i conpa\u00f1eros.at. Serjio.", "id": "10151537790002677_9088205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Angelica Sanchez Rojas", "id": "1393970971"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T18:18:42+0000", "message": "Exitoooo!!!!..q bueno q estan aqui !!!.. y q bueno donde estan reunidos ....", "id": "10151537790002677_9087344", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jorge Rojas Montero", "id": "1534210440"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T17:09:10+0000", "message": "Que buen por Villalta, excelente ver a un diputado hacer lo  que tiene que hacer, trabajar para el pueblo y saber las verdaderas necesidades de nuestro pais", "id": "10151537790002677_9086938", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Iveth Barrantes", "id": "100000009836789"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:54:18+0000", "message": "Muy bien deconstruir las realidades espec\u00edficas.Noto ausencia de las mujeres que la hacen y experimentan todos los segundos, que se incorporen en la discusi\u00f3n es un reto tambi\u00e9n.", "id": "10151537790002677_9086877", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego BV", "id": "1846962021"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:26:51+0000", "message": "Por las barbas de neptunoo!!!", "id": "10151537790002677_9086733", "user_likes": false}, {"from": {"name": "H\u00e9ctor Solano-Chavarr\u00eda", "id": "100001503564013"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T18:09:44+0000", "message": "Un gran abrazo a do\u00f1a Rosa y a Eduardo Montes.", "id": "10151537790002677_9087295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jos\u00e9 A. Salas Ram\u00edrez", "id": "1167312032"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-08T19:04:56+0000", "message": "La coalici\u00f3n que? Valen m\u00e1s los deseos de un partido que los de un pa\u00eds?", "id": "10151537790002677_9100376", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Luis Hernandez Tio Lou", "id": "1468544188"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T18:07:26+0000", "message": "Jose Maria Villalta Bienvenido a nuestro Caribe Sur.Saludos a su esposa y hijo.No lo invito nuevamente a un desayuno-almuerzo porque estoy en mi otro negocio tur\u00edstico-habitacional ecol\u00f3gico en el Zurqui.Toda colaboraci\u00f3n es profundamente agradecida.Gracias", "id": "10151537790002677_9087279", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151537790032677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151537790032677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-08T23:08:19+0000", "application": {"namespace": "fbiphone", "name": "Facebook for iPhone", "id": "6628568379"}, "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151537790002677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151537790002677", "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-06T16:25:12+0000", "message": "En Puerto Viejo, Talamanca, en reuni\u00f3n, con vecinos y vecinas, sobre los problemas de la zona.\nEn Talamanca #HayESPERANZA", "type": "photo", "id": "113998707676_10151537790032677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==", "before": "MTc="}}, "data": [{"from": {"name": "Baltodano Guadamuz Carlos", "id": "100000592384057"}, "like_count": 22, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:30:59+0000", "message": "Venga a Guanacaste se\u00f1or Villalta aqu\u00ed tambi\u00e9n queremos escucharlo.", "id": "10151537624157677_27053842", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Victor Marin", "id": "100003555493411"}, "like_count": 16, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:36:20+0000", "message": "Asi me gusta jose maria lo felicito el pueblo necesita de personas como usted, no como los que dejan una municipalidad quebrada, ni como los q se arriman a una mujer para cometer actos que dejan mucho q desear tal son los casos ya conicidos de chirizos que ojala no queden impunes cm muchos. Jose Maria cuenta conmigo como tu apoyo en las desiciones  venideras q tomes", "id": "10151537624157677_27053895", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Nazira Merayo Arias", "id": "690873860"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:11:43+0000", "message": "Como me alegro xq la zona Atl\u00e1ntica necesita apoy\u00f3 principalmente en el Caribe Sur que es el centro m\u00e1s tur\u00edstico de la proven\u00eda de lim\u00f3n. Es una zona muy linda", "id": "10151537624157677_27054180", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Martinez Morua", "id": "1057970222"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:00:37+0000", "message": "a ponerle Villalta! no afloje!", "id": "10151537624157677_27054090", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Geraldine Cede\u00f1o U", "id": "100001579863128"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:50:29+0000", "message": "Mi futuro presidente <3", "id": "10151537624157677_27054011", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Allan Salazar Zamora", "id": "1209882896"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:26:45+0000", "message": "El tema en Cahuita es la titulaci\u00f3n de las propiedades, es el tema n\u00famero uno principalmente.", "id": "10151537624157677_27054292", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Karol Sagastume", "id": "1295329209"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:14:30+0000", "message": "Vamos Villalta, hacia adelante, CR lo pide :)", "id": "10151537624157677_27054205", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Beatriz Bermudez", "id": "781074369"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:06:53+0000", "message": "mucho \u00e9xito!!", "id": "10151537624157677_27054139", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Henry L\u00f3pez", "id": "1134401476"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:47:14+0000", "message": "\u00a1Gracias compa\u00f1ero por su esfuerzo!", "id": "10151537624157677_27053981", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Silvia Gonzalez Solis", "id": "100000561186062"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:47:39+0000", "message": "Villalta cuidado y te jalas una torta y quedas de Presidente, veo a mucha entusiasmada con su participacion y de todo corazon espero que ganemos", "id": "10151537624157677_27053986", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:43:26+0000", "message": "Don Jos\u00e9 yo un d\u00eda estaba viendo un documental de la UCR sobre guayab\u00f3, el lugar arqueol\u00f3gico est\u00e1 en peligro :-/ s\u00ed llegas para presidente por favor ayuda a reconstruir el monumento, el bosque lo est\u00e1 destruyendo y s\u00f3lo el gobierno tiene la potestad de reconstruirlo, recuerde que el pasado es importante para una cultura, una pueblo que no conoce su pasado es un pueblo sin sentido. ", "id": "10151537624157677_27053949", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Raul Beteta Gamboa", "id": "501508875"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:36:03+0000", "message": "No se olvide de Manzanillo. Queda cerca y ah\u00ed se necesita mejor acceso a educaci\u00f3n", "id": "10151537624157677_27053892", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:51:42+0000", "message": "Cada vez somos m\u00e1s Jos\u00e9 Mar\u00eda... No hagamos caso a lo que dicen en encuestas, nosotros no vamos con los de el mont\u00f3n, vamos con el mejor... Fuerza.!", "id": "10151537624157677_27054512", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berny Quesada", "id": "533800950"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:32:43+0000", "message": "Caminado caminando a los corruptos vamos erradicando", "id": "10151537624157677_27053860", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Radio station", "name": "Mi Radio Web", "id": "339591156067005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-07T02:55:52+0000", "message": "Les invitamos a contestar nuestra segunda encuesta Presidencial\nSi hoy fueran las elecciones \u00bfPor cu\u00e1l candidato a la presidencia votar\u00edas...?\n\nResponde en este enlace www.facebook.com/questions/685265241499593/", "id": "10151537624157677_27059461", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Berta Isabel E-s", "id": "1455084125"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-07T02:23:41+0000", "message": "\u00bfCu\u00e1ndo viene a Puntarenas se\u00f1or Villalta?...aqu\u00ed hay muchos que necesitan escucharlo.", "id": "10151537624157677_27059271", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151537624157677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151537624157677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-07T02:55:52+0000", "place": {"location": {"latitude": 9.73333, "street": "", "longitude": -82.85, "zip": ""}, "id": "103132959726276", "name": "Cahuita"}, "shares": {"count": 2}, "created_time": "2013-07-06T14:26:10+0000", "message": "Hubo un cambio de planes. Estamos en Cahuita en reuni\u00f2n con vecinos de la comunidad, luego vamos a Puerto Viejo, como ten\u00ecamos planeado, y en la tarde a Sixaola.\nEn Talamaanca #HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151537624157677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 435, "data": [{"name": "Claudio Alfaro", "id": "100001051701658"}, {"name": "Jos\u00e9 Mora Meneses", "id": "100002172198890"}, {"name": "David Rojas", "id": "100000455061814"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}]}}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjA="}}, "data": [{"from": {"name": "Larissa Soto Villalobos", "id": "666867949"}, "like_count": 8, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T05:52:40+0000", "message": "\u00a1Autonom\u00eda para los pueblos ind\u00edgenas!", "id": "10151537035312677_27051056", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergio Ortiz Perez", "id": "100000642205013"}, "like_count": 5, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T12:24:22+0000", "message": "Siga as\u00ed. Ese trabajo hormiga poco a poco le traer\u00e1 muchos simpatizantes.", "id": "10151537035312677_27052947", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pamela Barquero Uriarte", "id": "626974867"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T06:02:35+0000", "message": "Pablu a\u00fan vive... Siempre para adelante... ARRIBA VILLALTA cada vez somos m\u00e1s !!!", "id": "10151537035312677_27051115", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Eder CV", "id": "694792241"}, "like_count": 4, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T05:55:41+0000", "message": "BIEN VILLALTA!!!! voto asegurado!", "id": "10151537035312677_27051069", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jennifer Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz", "id": "1198690160"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T06:34:26+0000", "message": "Mientras tanto en el PLN... Jhonny Araya se casaba! -.-", "id": "10151537035312677_27051265", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Gabriel Castro", "id": "576581202"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T05:53:57+0000", "message": "Hola! Hace un par de a\u00f1os visit\u00e9 la zona como parte de un viaje de la universidad. Conocimos a algunas personas y nos comentaron sobre la divisi\u00f3n que enfrentaban las personas ind\u00edgenas de la zona y de todo el pa\u00eds con respecto a la iniciativa por la autonom\u00eda ind\u00edgena. \n\nNos comentaban que un sector quer\u00eda volver al sistema de \"cacicazgo\" mientras otro quiere adoptar la v\u00eda \"occidental\" dividir la tierra com\u00fan, asignar due\u00f1os y perder con esto la protecci\u00f3n al territorio y tener la posibilidad de venta. \n\nLamentablemente le perd\u00ed la pista a este asunto, pero quisiera conocer su posici\u00f3n sobre esto y sobre los problemas que han generado algunos proyectos hidroel\u00e9ctricos por estar en territorio ind\u00edgena. \u00a1Muchas gracias!", "id": "10151537035312677_27051061", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Octavio Araya Flores", "id": "1207745521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T15:33:35+0000", "message": "Tengas buen viaje... esperamos verte mas tarde por El Guarco ...", "id": "10151537035312677_27054348", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Graibin Gerardo Hernandez Hernandez", "id": "100005028184621"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T16:39:55+0000", "message": "g\u00e1nese al pueblo con palabra , hechos y sobre todo verdad!!!!! nosotros necesitamos un l\u00edder pol\u00edtico firme , honesto y realmente temeroso de Dios........demu\u00e9strenos que usted es ese l\u00edder!!!  y nunca se disfrace  de oveja siendo un lobo por dentro.  haga eso y crea que el pueblo lo apoyara!", "id": "10151537035312677_27054965", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jasson Bola\u00f1os Valerio", "id": "100001807595626"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T06:28:57+0000", "message": "Sera que cuando ya creemos que lo hemos visto toda queda una esperanza....", "id": "10151537035312677_27051240", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jasson Bola\u00f1os Valerio", "id": "100001807595626"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T06:27:19+0000", "message": "Arriba profe...", "id": "10151537035312677_27051238", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Diego Quesada", "id": "1135726693"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T06:05:15+0000", "message": "Hagale por todo lado a ver si sacamos esto a flote", "id": "10151537035312677_27051130", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T05:53:54+0000", "message": "Adelante en la lucha, nuestro apoyo.!!", "id": "10151537035312677_27051060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Elena Rivera", "id": "100000397838308"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T05:53:28+0000", "message": "Ahora a descansar Chemita. Valiente !", "id": "10151537035312677_27051058", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Radio station", "name": "Mi Radio Web", "id": "339591156067005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-07T02:55:57+0000", "message": "Les invitamos a contestar nuestra segunda encuesta Presidencial\nSi hoy fueran las elecciones \u00bfPor cu\u00e1l candidato a la presidencia votar\u00edas...?\n\nResponde en este enlace www.facebook.com/questions/685265241499593/", "id": "10151537035312677_27059462", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ovidio Fernandez", "id": "100003011124440"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T17:01:55+0000", "message": "digno representante del pueblo.... Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada ... presidente", "id": "10151537035312677_27055109", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlon Casualidad", "id": "694638284"}, "message_tags": [{"length": 45, "offset": 8, "type": "user", "id": "100000361142560", "name": "Finca Integral Didactica Agroecologica Loroco"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T14:18:09+0000", "message": "conoce! Finca Integral Didactica Agroecologica Loroco es toda!", "id": "10151537035312677_27053736", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Yaky Rojas", "id": "1193350825"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T12:49:53+0000", "message": "Hola, que hay de cierto en las posibilidades sobre una Coalici\u00f3n?.", "id": "10151537035312677_27053103", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Meli Morales R", "id": "1493510353"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T13:13:00+0000", "message": "...eso vayan y prometan bastante! !! Pf. .ak final siempre es lo mismo :-(", "id": "10151537035312677_27053272", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151537035312677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151537035312677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-07T02:55:57+0000", "application": {"name": "Pages Manager for iOS", "id": "409955719081235"}, "shares": {"count": 3}, "created_time": "2013-07-06T05:50:27+0000", "message": "Muy provechosas las reuniones de hoy, con la gente, en Suretka y Finca Loroco. Ma\u00f1ana a las 8, estaremos en la Feria del Agricultor de Puerto Viejo.\nEn Talamanca #HayESPERANZA", "type": "status", "id": "113998707676_10151537035312677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 435, "data": [{"name": "Claudio Alfaro", "id": "100001051701658"}, {"name": "Rebe Ca", "id": "1082177548"}, {"category": "Political party", "name": "Frente Amplio - Costa Rica", "id": "112857698767836"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}]}}, {"picture": "https://fbcdn-photos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/993034_10151535959177677_1326200336_s.jpg", "likes": {"count": 511, "data": [{"name": "Abad Rodr\u00edguez R", "id": "516867993"}, {"name": "German Mora", "id": "100001079658904"}, {"name": "Anep Hacienda Anep-hacienda", "id": "100002362158786"}, {"name": "Lisi Flores", "id": "100002431001712"}]}, "from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==", "before": "MjQ="}}, "data": [{"from": {"name": "Any Gonzalez", "id": "100001252982366"}, "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:39:06+0000", "message": "Sinceramente me llene de orgullo , saber la historia de este gran h\u00e9roe de Costa Rica  la sangre luchadora de este guerrero que nos escondieron siempre. Gracias Villalta saludes.", "id": "10151535959177677_9080554", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marcelo Castillo", "id": "1219609406"}, "like_count": 6, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:22:08+0000", "message": "Honor a quien honor merece. \n\nBuenisimo Chema", "id": "10151535959177677_9080456", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Barquero Zamora", "id": "100000771528577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T21:06:37+0000", "message": "*nace", "id": "10151535959177677_9081806", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Kako Vasquez", "id": "100000846366505"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T20:44:15+0000", "message": "\u00a1Grande Chema!", "id": "10151535959177677_9081666", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Amador", "id": "100002537556740"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T19:38:24+0000", "message": "sinceramente no se quien es si alguien puede subir el legado de este se\u00f1or se le agradece para salir de la ingnorancia sino yo misma la busco gracias!!!", "id": "10151535959177677_9081295", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jasson Bola\u00f1os Valerio", "id": "100001807595626"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T19:14:06+0000", "message": "Arriba maestro...", "id": "10151535959177677_9081161", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Juan Carlos Carrillo Quiros", "id": "100000296462791"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:27:15+0000", "message": "Excelente con los mismos pasos del amigo y desaparecido Merino", "id": "10151535959177677_9080871", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Johnny Quesada Sanchez", "id": "100001213998334"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:26:43+0000", "message": "Bien bien que orgullo", "id": "10151535959177677_9080482", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Melina Sibaja", "id": "100000125710941"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:24:46+0000", "message": "EL PRIMER H\u00c9ROE NACIONAL", "id": "10151535959177677_9080470", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Radio station", "name": "Mi Radio Web", "id": "339591156067005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-07T02:56:14+0000", "message": "Les invitamos a contestar nuestra segunda encuesta Presidencial\nSi hoy fueran las elecciones \u00bfPor cu\u00e1l candidato a la presidencia votar\u00edas...?\n\nResponde en este enlace www.facebook.com/questions/685265241499593/", "id": "10151535959177677_9089912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Blanca Luchaire Grutter", "id": "100002040520546"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T02:00:19+0000", "message": "Queridos Chema y Don Gerardo Ustedes le estan dando duro a las fuerzas progresistas de la actualidad en nuestro pais, son de los que no aflojan. Y se que esa es su ruta hoy y siempre junto con muchos otros compa\u00f1eros que estan luchando de verdad para lograr tantas cosas bellas y que como una gota en el oceano pero se estan haciendo realidad como lo que lograron para el mantenimiento de nuestros parques nacionales hoy en la asamblea. Pero que le inyectan una dosis de optimismo al pueblo, aunque no salga en los periodicos, pero esa noticia se riega asi como tantas otras que ustedes han logrado. Felicidades por ser quienes son, gente humilde que vale y estan dando la cara en un tiempo de definiciones politicas y de no permitir mas que la blandengueria frente a los corruptos nos siga pisoteando nuestra soberania. Bendiciones. PAZ FUERZA Y ALEGRIA.", "id": "10151535959177677_9083259", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Guido Sandoval Salas", "id": "100003081782081"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T21:47:40+0000", "message": "Otro pol\u00edtico m\u00e1s!  Ja!", "id": "10151535959177677_9082054", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Hernandez", "id": "100003144512766"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T19:25:21+0000", "message": "Un abrazo a todos y todas.", "id": "10151535959177677_9081227", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Humberto Ortega Valverde", "id": "100002305967746"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:04:41+0000", "message": "No se olvide de ellos luego villalta como los demas presidentes.", "id": "10151535959177677_9080712", "user_likes": false}, {"from": {"name": "William Murillo", "id": "100003843762722"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:43:20+0000", "message": "El dilputado del pueblo. Adelante siempre", "id": "10151535959177677_9080572", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alejandro Barquero Zamora", "id": "100000771528577"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T21:06:31+0000", "message": "Andrea Amador \nEstamos igual, pero no me nave si quiera averiguar... Jajaja\nS\u00f3lo que alguien diga hizo esto y esto y listo... Me va quedar igual la informaci\u00f3n solo dir\u00e9 \"aaaaah ya\"", "id": "10151535959177677_9081803", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Vianney Castro", "id": "100001193345303"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T20:10:06+0000", "message": "Lugar Bell\u00edsimo!!!!", "id": "10151535959177677_9081469", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alvarado", "id": "758993347"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:18:26+0000", "message": "Sr villalta no veo nada en sus propuestas sobre el sector privado ... Q pasa con las personas q le venden pan en la ma\u00f1ana o q trabajan en supermercado y q de un dia a otro son despedidos por reorganizacion ... Su lucha solo la he visto al sector publico donde si bien cierto tienen su presion no es la misma q la parte privada ...q hay en sus propuestas para el sector porque no hablamos de los empresarios sino de los empleados", "id": "10151535959177677_9080804", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Rudy Araya D", "id": "100000243693257"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:35:15+0000", "message": "ojla que no se olvide de ellos luego villalta como los demas presidentes que han qdado seamos diferentes en el puesto a los anteriores", "id": "10151535959177677_9080534", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alvarado", "id": "758993347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T18:52:04+0000", "message": "Francisco como muchos estoy analizando eso si esta claro q pln y pusc jamas pero veo villalta 95% de lado publico q al menos tienen lo minimo por eso q nos cuente sus planes para el trabajador privado no las empresas y si su plan no incluye a los demas lamentablemente no seria buena opcion", "id": "10151535959177677_9087556", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alvarado", "id": "758993347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:31:18+0000", "message": "Ademas solo te aclaro q jamas votaria por la porqueria de pln ni pusc q son pura corrupcion pero si villalta no esta para luchar por igualdad para todos entonces tampoco pinta bieb", "id": "10151535959177677_9080893", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Alvarado", "id": "758993347"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:29:18+0000", "message": "Si pero queremos ver la lucha por trabajadores aca no es los empresarios la lucha se ve q si bien es cierto alguien del sector publico no gana suficiente q pasa con los q ni ganan el minimo osea mejorar algunos y hacer mas grande la brecha entre pobres y clase media ... Se lucha por romper topes de cesantia para dar millones al momento de jubilacion en el sector publico pero se olvida de los q so acaso y si logran llegar al final apenas tendran 8 cesantias ... Por eso es q la lucha debe ser igual y dejar de pensar q cuando se habla del sector privado hablamos de\nEmpresarios .. Asi q cual es la propuesta de villalta para la igualdad porque es igual de importante el q vende el pan hasta un educador ya q todos los trabajadores sea en lo q sea son necesarios para mover al pais", "id": "10151535959177677_9080879", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marlen Guillen", "id": "100005551812827"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:37:20+0000", "message": "Adelante Jos\u00e9...!!", "id": "10151535959177677_9080547", "user_likes": false}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151535959352677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151535959352677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-07T02:56:14+0000", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151535959177677&set=a.114646892676.102934.113998707676&type=1&relevant_count=1", "object_id": "10151535959177677", "shares": {"count": 31}, "created_time": "2013-07-05T17:21:20+0000", "place": {"location": {"latitude": 9.56080991, "street": "", "longitude": -82.91664069, "zip": ""}, "id": "264387990251807", "name": "Suretka - Talamanca"}, "message": "Estamos en Suretka, Talamanca, junto a la comunidad conmemorando un aniversario m\u00e1s del asesinato de Pablo Presbere.", "type": "photo", "id": "113998707676_10151535959352677", "status_type": "added_photos", "icon": "https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}, {"from": {"category": "Politician", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada", "id": "113998707676"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=", "before": "MzY="}, "next": "https://graph.facebook.com/113998707676_10151535649542677/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJpqj3pwQHZCZB6hUmvPRfy1w4nK738bgmFZAMKyZA0Om7dO55pSfMP2YsRtKzY3CcEYIgryhIPkQvBrAqAnYSKzx76QNZAXPa7VyKRSkPp7I3ZBlpLa2F8QpGT3qdE3DsSxDQcZCzOIK3uJVj3KBmyEB9idmaWZAZAMZBkIuQI6Dq4c7JUvWQ0ZAgZD&limit=25&after=MTE%3D"}, "data": [{"from": {"name": "Yerson Arias", "id": "100000786869030"}, "message_tags": [{"length": 34, "offset": 176, "type": "page", "id": "113998707676", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada"}], "like_count": 9, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T14:41:50+0000", "message": "El agua que les brinda AYA al pueblo de Paraiso de Sixaola NO es potable, es un sufrimiento consumir esas aguas, el pueblo de Paraiso esta olvidado por el Gobierno,  agradezco Jos\u00e9 Mar\u00eda Villalta Florez-Estrada su intervenci\u00f3n en est\u00e1 situaci\u00f3n y de antemano darle mi gratitud, slds cordiales..", "id": "10151535649542677_27043134", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Claudia Arroyo", "id": "100000447646339"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:56:37+0000", "message": "muy atento a las preocupaciones de APPTA, y de la zona en agricultura org\u00e1nica y cacao...saludos...que te vaya bien!", "id": "10151535649542677_27044270", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Miguel Parrales Eras", "id": "100000145094515"}, "like_count": 3, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T15:02:47+0000", "message": "seria bueno q vinieran a Bataan de matina aqui necesitamos mucha ayuda y ahi mucho en que trabajar y tambien mucho con que trabajar el problema es q somos una comunidad mas de tantas olvidadas.... en lo personal yo desiaria poder hacer algo para mejorar este pueblo ", "id": "10151535649542677_27043310", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Daniel Valdivia", "id": "1060613460"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T14:43:27+0000", "message": "Saludeme a toda mi gente! Dese un paso por el Colegio de Talamanca! :)", "id": "10151535649542677_27043150", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Maria Herrera", "id": "1656044287"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:04:42+0000", "message": "Necesitamos tanta ayuda en el Caribe, senor Villalta.", "id": "10151535649542677_27044350", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jose Francisco Aguilar Hernandez", "id": "100001434126761"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T14:25:44+0000", "message": "Exelente", "id": "10151535649542677_27042945", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ruddy Guerrero", "id": "1388183475"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-19T05:01:53+0000", "message": "No los abandones Pasan vainas q jode", "id": "10151535649542677_27191028", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Carlos Roldan", "id": "100000792972837"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T00:56:17+0000", "message": "Que Dios los acompa\u00f1e...!", "id": "10151535649542677_27048966", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Azofeifa", "id": "100000064886146"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:16:10+0000", "message": "Cuando va a estar en Limon centro?", "id": "10151535649542677_27045018", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Arturo Carballo Madrigal", "id": "837320440"}, "message_tags": [{"length": 11, "offset": 6, "type": "user", "id": "766474972", "name": "Sofia Arias"}], "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:05:55+0000", "message": "Sofia Sofia Arias.", "id": "10151535649542677_27043755", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Alfonso Octavio Araya Flores", "id": "1207745521"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T15:00:34+0000", "message": "Buen viaje... toma unas fotos de Alto Telire para ver como esta ese bello lugar...", "id": "10151535649542677_27043298", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Isabel Gamboa Barboza", "id": "100002113774008"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T14:23:57+0000", "message": "\u00a1Buen viaje!", "id": "10151535649542677_27042934", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Marvin Montero Ortiz", "id": "100004248338111"}, "like_count": 1, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T14:20:52+0000", "message": "Cuales son los temas a tratar en la agenda de la visita ?", "id": "10151535649542677_27042912", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Pedro Cortes", "id": "100001326347561"}, "like_count": 2, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T14:36:37+0000", "message": "Don jos\u00e9, exijale a la CCSS que construya una cl\u00ednica en esas comunidades, vea el caso del ni\u00f1o que muri\u00f3 por la serpiente y la ambulancia llego super tarde.", "id": "10151535649542677_27043060", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Sergey Krutko", "id": "1199171015"}, "message_tags": [{"length": 25, "offset": 43, "type": "user", "id": "1327520609", "name": "Rosa Marlene Diaz Quesada"}, {"length": 22, "offset": 71, "type": "user", "id": "100000598389414", "name": "Eduardo Montes Centeno"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-08T05:51:08+0000", "message": "En Puerto Viejo lo recomiendo reunirse con Rosa Marlene Diaz Quesada y Eduardo Montes Centeno. Son lideres de la comunidad.", "id": "10151535649542677_27071037", "user_likes": false}, {"from": {"category": "Radio station", "name": "Mi Radio Web", "id": "339591156067005"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-07T02:56:22+0000", "message": "Les invitamos a contestar nuestra segunda encuesta Presidencial\nSi hoy fueran las elecciones \u00bfPor cu\u00e1l candidato a la presidencia votar\u00edas...?\n\nResponde en este enlace www.facebook.com/questions/685265241499593/", "id": "10151535649542677_27059464", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Jason Torres Vega", "id": "573282391"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-06T03:17:08+0000", "message": "Estas comunidades requieren especial atenci\u00f3n, son las m\u00e1s olvidadas por los gobiernos...", "id": "10151535649542677_27050085", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Leunam Lara", "id": "690196557"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:59:53+0000", "message": "Yo quiero.ir a puerto viejo ...", "id": "10151535649542677_27045432", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Joanna Cruz Rehaag", "id": "100002935501742"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T18:15:35+0000", "message": "reconstruyendo la Patria! adelante y muchos \u00e9xitos!!!!", "id": "10151535649542677_27045013", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Oscar Sabor\u00edo-Romano", "id": "506419918"}, "message_tags": [{"length": 5, "offset": 0, "type": "user", "id": "525964205", "name": "Roc\u00edo"}], "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:46:34+0000", "message": "Roc\u00edo", "id": "10151535649542677_27044744", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Enrique Corriols", "id": "1423927564"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T17:18:47+0000", "message": "APOYO VILLALTA A LOS HERMANOS DE PUERTO VIEJO, Y SU SITUACION CON LA VIOLENCIA Y LA INSEGURIDAD QUE TANTO LO HA AFECTADO", "id": "10151535649542677_27044468", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Andrea Herrera Chaves", "id": "1386782081"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T16:36:00+0000", "message": "Esa zona necesita atenci\u00f3n, yo trabaje 2 a\u00f1os y medio y se la necesidad de herramientas para salir adelante q tienen.\nBien Jos\u00e9 Mar\u00eda", "id": "10151535649542677_27044073", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Freddy Pacheco Le\u00f3n", "id": "100000779645099"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T15:44:01+0000", "message": "Muchos \u00e9xitos.", "id": "10151535649542677_27043607", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Ulises Arias", "id": "100001682558282"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T15:32:41+0000", "message": "linda Villalta estamos con usted adelante", "id": "10151535649542677_27043506", "user_likes": false}, {"from": {"name": "Roque Herrera Webb", "id": "100001274853860"}, "like_count": 0, "can_remove": false, "created_time": "2013-07-05T15:00:45+0000", "message": "Adelante villalta!", "id": "10151535649542677_27043299", "user_likes": false}]}, "message_tags": {"51": [{"length": 32, "offset": 51, "type": "page", "id": "446836218660512", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado"}]}, "privacy": {"value": ""}, "actions": [{"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151535649542677", "name": "Comment"}, {"link": "https://www.facebook.com/113998707676/posts/10151535649542677", "name": "Like"}], "updated_time": "2013-07-05T14:19:40+0000", "to": {"data": [{"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}, "shares": {"count": 11}, "created_time": "2013-07-05T14:19:40+0000", "message": "Aqu\u00ed voy, camino a Suretka en Talamanca, Lim\u00f3n con Gerardo Vargas Varela - Diputado.\nA las 10 de la ma\u00f1ana vamos a estar en un encuentro con la comunidad en Suretka y a las 5 de la tarde estaremos compartiendo con dirigentes en Bribri, en el Sal\u00f3n de APPTA.\nMa\u00f1ana estaremos en Puerto Viejo y Sixaola.", "type": "status", "id": "113998707676_10151535649542677", "status_type": "mobile_status_update", "likes": {"count": 564, "data": [{"name": "Claudio Alfaro", "id": "100001051701658"}, {"name": "Jos\u00e9 Mora Meneses", "id": "100002172198890"}, {"category": "Politician", "name": "Patricia Mora  - Diputada", "id": "136631993187454"}, {"category": "Politician", "name": "Gerardo Vargas Varela - Diputado", "id": "446836218660512"}]}}]}, "id": "113998707676"}